{"version":"1.0","provider_name":"Ecole Informatique La Plateforme","provider_url":"https:\/\/laplateforme.io","title":"Girls Tech Day Marseille - 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"lPqeeep05i\"><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/\">Girls Tech Day Marseille  &#8211; 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/embed\/#?secret=lPqeeep05i\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Girls Tech Day Marseille  &#8211; 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme\u00a0\u00bb &#8212; Ecole Informatique La Plateforme\" data-secret=\"lPqeeep05i\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Girls-Tech-Day.jpg","thumbnail_width":1080,"thumbnail_height":675,"description":"\u00c0 propos de cet \u00e9v\u00e8nement &nbsp; Le 26 f\u00e9vrier 2022, une journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes pour d\u00e9couvrir le monde des m\u00e9tiers de la Tech et du num\u00e9rique, et prendre confiance. Un \u00e9v\u00e9nement destin\u00e9 aux jeunes filles et qui l\u00e8ve le voile sur les m\u00e9tiers de la Tech &amp; du num\u00e9rique tout en s\u2019amusant [&hellip;]"}