{"id":51762,"date":"2021-01-18T10:34:19","date_gmt":"2021-01-18T09:34:19","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=51762"},"modified":"2022-08-30T16:08:35","modified_gmt":"2022-08-30T14:08:35","slug":"nos-apprenants-ont-du-talent-1","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/","title":{"rendered":"Nos apprenants ont du talent #1"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb100px|0px|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_post_title author=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb date_format=\u00a0\u00bbj M Y\u00a0\u00bb categories=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb comments=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb title_text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb meta_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_post_title][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_post_title title=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb date_format=\u00a0\u00bbj M Y\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb title_text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime;]<br \/>\n[\/et_pb_post_title][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_5_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb header_5_text_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; header_5_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_5_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1\/ Bonjour Louise. On est ravi de t\u2019accueillir pour cette premi\u00e8re ITW de l\u2019ann\u00e9e 2021 qui vise \u00e0 mettre en avant les \u00e9tudiants de la Plateforme. Pour d\u00e9marrer, pourrais-tu te pr\u00e9senter en quelques mots ?<\/h5>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Je m&rsquo;appelle Louise D\u00e9combe, j\u2019ai 27 ans et je suis originaire de Marseille. J\u2019ai rejoint la Plateforme en mars 2020 pour suivre le cursus de la Coding School.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Avant de rejoindre La Plateforme, j\u2019ai fait des \u00e9tudes de droit \u00e0 Paris jusqu\u2019en Master \u00e0 la Sorbonne. J\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 m\u2019int\u00e9resser au droit du num\u00e9rique pendant mes \u00e9tudes et j\u2019ai\u00a0 pu faire un stage pour une \u201clegaltech\u201d pour laquelle au-del\u00e0 du droit, j\u2019ai eu \u00e0 g\u00e9rer plusieurs projets. Cette exp\u00e9rience m\u2019a donn\u00e9 envie d\u2019en apprendre plus sur les m\u00e9tiers du digital. A la Sorbonne, j\u2019ai aussi particip\u00e9 \u00e0 plusieurs groupes de travail sur les technologies et le num\u00e9rique, l\u2019intelligence artificielle, la blockchain\u2026\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quelque temps plus tard, j\u2019ai pris la d\u00e9cision de me former aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique. En parall\u00e8le, apr\u00e8s quelques ann\u00e9es ann\u00e9es \u00e0 Paris, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de revenir dans le sud de la France, pour am\u00e9liorer ma qualit\u00e9 de vie, et me rapprocher de ma famille.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Et c\u2019est \u00e0 ce moment l\u00e0 que j\u2019ai \u201crencontr\u00e9 la Plateforme\u201d !<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h5><span style=\"color: #275fa0;\">2\/ Comment \u00e7a s\u2019est pass\u00e9 et pourquoi as tu choisi la Plateforme ?<\/span><\/h5>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Je suis tomb\u00e9e par hasard sur un article qui parlait de la Plateforme dans la presse, dont la promesse de pouvoir se former au code sans pr\u00e9-requis m\u2019a int\u00e9ress\u00e9e. J\u2019ai contact\u00e9 Roxan, le responsable p\u00e9dagogique afin d\u2019obtenir un rendez-vous. Apr\u00e8s avoir discut\u00e9 de mes objectifs, il m\u2019a orient\u00e9 vers le programme de la coding school. J\u2019ai particip\u00e9 au Hackathon de s\u00e9lection de la promo et j\u2019ai pu int\u00e9grer le cursus en mars 2020.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La p\u00e9dagogie de l\u2019\u00e9cole a \u00e9t\u00e9 un \u00e9l\u00e9ment d\u00e9terminant dans mon choix: apr\u00e8s des ann\u00e9es de facult\u00e9s et de cours magistraux, purement th\u00e9oriques, la formation par projet m\u2019a tout de suite s\u00e9duite. La gratuit\u00e9 de la formation mais aussi l\u2019ambition du projet de la Plateforme, avec sa dimension d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, ont fini de me convaincre. Et comme en plus je voulais rentrer \u00e0 Marseille, mon choix \u00e9tait clair !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Finalement, passer du droit au code m\u2019a sembl\u00e9 assez naturel. Les deux mati\u00e8res sont tr\u00e8s norm\u00e9es et font appel \u00e0 de la logique pour aboutir \u00e0 une conclusion.\u00a0 A La Plateforme, je peux donc capitaliser sur mes exp\u00e9riences pr\u00e9c\u00e9dentes, ce qui n\u2019\u00e9tait pas \u00e9vident au d\u00e9part.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h5><span style=\"color: #275fa0;\">3\/ Peux-tu nous parler des projets que tu as r\u00e9alis\u00e9s ?\u00a0<\/span><\/h5>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019aimerais d\u2019abord mettre en avant le fait qu\u2019\u00e0 La Plateforme, les formations sont longues (1 an pour chaque cursus de la coding School), ce qui permet r\u00e9ellement un apprentissage en profondeur. En d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e, on a par exemple appris l\u2019histoire des langages de programmation, dans quel contexte et pourquoi les technologies web (HTML, PHP\u2026) sont incontournables&#8230;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019aime beaucoup la fa\u00e7on dont on travaille sur les projets d\u2019\u00e9cole, en petit groupe de quelques apprenants. Ces projets sont fictifs mais inspir\u00e9s de vraies probl\u00e9matiques d\u2019entreprise.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous avons d\u00fb par exemple d\u00e9velopper un r\u00e9seau social d\u2019entreprise pour la Plateforme. Loin de l\u2019image du geek dans sa chambre, on est amen\u00e9 \u00e0 travailler en \u00e9quipe tout le temps, ce qui est vraiment g\u00e9nial !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mon projet d\u2019\u00e9tude principal (toujours en cours) est un projet d\u2019\u00e9quipe pour lequel on doit d\u00e9velopper le site e-commerce d\u2019une librairie de mon quartier (en PHP \/ Symfony). Hyper int\u00e9ressant et tr\u00e8s important pour cette petite entreprise. En particulier dans la p\u00e9riode actuelle de crise sanitaire de la Covid-19 qui n\u2019a \u00e0 l&rsquo;heure actuelle pas de moyen de vendre en ligne ni de syst\u00e8me de click and collect. On a encore du boulot notamment sur la connexion entre le site et le logiciel de gestion de stock pour avoir les disponibilit\u00e9s en temps r\u00e9el.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 18px;\">Ce qui me plait le plus dans cette exp\u00e9rience, au-del\u00e0 de la partie technique o\u00f9 on s\u2019\u00e9clate en \u00e9quipe, c\u2019est \u00e0 quel point notre travail \u00e0 du sens. Ce qui m\u2019anime, c\u2019est de donner de la visibilit\u00e9 num\u00e9rique aux entreprises en France.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h5><span style=\"color: #275fa0;\">4\/ Un message pour de futurs apprenants de la Plateforme ?<\/span><\/h5>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Coder n&rsquo;est impossible pour personne, les apprenants qui sont les meilleurs de ma promotion n\u2019ont pas forc\u00e9ment les parcours universitaire les plus pouss\u00e9s. Nous partons tous avec l&rsquo;id\u00e9e que tout est \u00e0 apprendre.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les formations sont longues, et c\u2019est un plus ! On a le temps d\u2019apprendre qualitativement, m\u00eame s\u2019il faut bosser vite et bien.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour voir plus grand, La Plateforme est un super tremplin pour se former, et les perspectives sont vastes, beaucoup commencent par le code, et se retrouvent avec de nombreuses opportunit\u00e9s. C\u2019est la porte d\u2019entr\u00e9e vers divers m\u00e9tiers dans le num\u00e9rique business ou tech par exemple.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Enfin, La Plateforme, c\u2019est une super ambiance, bienveillante. On apprend beaucoup les uns des autres, tant sur le plan professionnel que personnel<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Retrouvez Louise sur <\/span><a href=\"https:\/\/louise-decombe.students-laplateforme.io\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/louise-decombe.students-laplateforme.io\/<\/span><\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|0|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb27px|0|27px|0px|false|false\u00a0\u00bb custom_width_px=\u00a0\u00bb1280px\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/news\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbTous nos articles\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":51904,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p>test<\/p>","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[10],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos apprenants ont du talent #1 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Louise D\u00e9combe, 27 ans l&#039;une de nos apprenante a eu la gentillesse de nous parler de son parcours et de son experience \u00e0 La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos apprenants ont du talent #1 - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Louise D\u00e9combe, 27 ans l&#039;une de nos apprenante a eu la gentillesse de nous parler de son parcours et de son experience \u00e0 La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-18T09:34:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-30T14:08:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/louise-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"651\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"483\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"romain.achard@gmail.com\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"romain.achard@gmail.com\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/\"},\"author\":{\"name\":\"romain.achard@gmail.com\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/2390f66d064ad250d9147cf6c795e634\"},\"headline\":\"Nos apprenants ont du talent #1\",\"datePublished\":\"2021-01-18T09:34:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-30T14:08:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/\"},\"wordCount\":1708,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Interview\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/\",\"name\":\"Nos apprenants ont du talent #1 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-01-18T09:34:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-30T14:08:35+00:00\",\"description\":\"Louise D\u00e9combe, 27 ans l'une de nos apprenante a eu la gentillesse de nous parler de son parcours et de son experience \u00e0 La Plateforme\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos apprenants ont du talent #1\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/2390f66d064ad250d9147cf6c795e634\",\"name\":\"romain.achard@gmail.com\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8d92c2b8fe55952287383ad049b9110?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8d92c2b8fe55952287383ad049b9110?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"romain.achard@gmail.com\"},\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos apprenants ont du talent #1 - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Louise D\u00e9combe, 27 ans l'une de nos apprenante a eu la gentillesse de nous parler de son parcours et de son experience \u00e0 La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos apprenants ont du talent #1 - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"Louise D\u00e9combe, 27 ans l'une de nos apprenante a eu la gentillesse de nous parler de son parcours et de son experience \u00e0 La Plateforme","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2021-01-18T09:34:19+00:00","article_modified_time":"2022-08-30T14:08:35+00:00","og_image":[{"width":651,"height":483,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/louise-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"romain.achard@gmail.com","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"romain.achard@gmail.com","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/"},"author":{"name":"romain.achard@gmail.com","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/2390f66d064ad250d9147cf6c795e634"},"headline":"Nos apprenants ont du talent #1","datePublished":"2021-01-18T09:34:19+00:00","dateModified":"2022-08-30T14:08:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/"},"wordCount":1708,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Interview"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/","name":"Nos apprenants ont du talent #1 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2021-01-18T09:34:19+00:00","dateModified":"2022-08-30T14:08:35+00:00","description":"Louise D\u00e9combe, 27 ans l'une de nos apprenante a eu la gentillesse de nous parler de son parcours et de son experience \u00e0 La Plateforme","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-1\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos apprenants ont du talent #1"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/2390f66d064ad250d9147cf6c795e634","name":"romain.achard@gmail.com","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8d92c2b8fe55952287383ad049b9110?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8d92c2b8fe55952287383ad049b9110?s=96&d=mm&r=g","caption":"romain.achard@gmail.com"},"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/louise-1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/51762"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=51762"}],"version-history":[{"count":38,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/51762\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":58909,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/51762\/revisions\/58909"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/51904"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=51762"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=51762"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=51762"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}