{"id":51998,"date":"2021-01-25T16:25:36","date_gmt":"2021-01-25T15:25:36","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=51998"},"modified":"2022-08-30T17:13:36","modified_gmt":"2022-08-30T15:13:36","slug":"nos-apprenants-ont-du-talent-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/","title":{"rendered":"Nos apprenants ont du talent #2"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb100px|0px|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_post_title author=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb date_format=\u00a0\u00bbj M Y\u00a0\u00bb categories=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb comments=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb title_text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb meta_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_post_title][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_post_title title=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb date_format=\u00a0\u00bbj M Y\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb title_text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<br \/>\n[\/et_pb_post_title][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_5_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb header_5_text_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; header_5_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_5_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb inline_fonts=\u00a0\u00bbRoboto\u00a0\u00bb]<\/p>\n<pre><span style=\"color: #275fa0;\"><strong>1\/ Pour d\u00e9marrer, pourrais-tu te pr\u00e9senter en quelques mots ?<\/strong><\/span><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Je m&rsquo;appelle Sarah Chaouati, j&rsquo;ai 28 ans, je suis originaire de Marseille et je fais partie de la premi\u00e8re promotion D\u00e9veloppeur Web de la Plateforme. A la fin de ma formation, La Plateforme m&rsquo;a propos\u00e9 de continuer \u00e0 leur c\u00f4t\u00e9 au travers d\u2019une alternance de 2 ans, pendant laquelle je me perfectionne en d\u00e9veloppement web, tout en travaillant comme accompagnatrice p\u00e9dagogique.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Je suis ravi de pouvoir m&rsquo;impliquer dans les missions de La Plateforme_, le projet r\u00e9pond \u00e0 ma qu\u00eate de sens.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J&rsquo;ai quitt\u00e9 tr\u00e8s t\u00f4t l\u2019\u00e9cole, le mod\u00e8le scolaire ne me convenait pas, rester 7 heures sur une chaise \u00e0 \u00e9couter un cours magistral ne me stimulait pas. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">A 18 ans, j\u2019ai arr\u00eat\u00e9 l\u2019\u00e9cole et j\u2019ai un peu voyag\u00e9, dont 3 ans \u00e0 Malte en faisant des boulot alimentaires.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019ai toujours baign\u00e9 dans le milieu \u201cGeek\u201d (jeux vid\u00e9o PC etc.) mais j\u2019avais trop d&rsquo;a priori pour me lancer dans les \u00e9tudes tech (C\u2019est trop dur, je n\u2019ai pas les capacit\u00e9s, Je vais devoir rester 7 heures devant un ordinateur, Il faut de gros dipl\u00f4me \u00e0 base pour entrer dans une \u00e9cole).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Suite \u00e0 une s\u00e9paration et une grosse prise de conscience, je me suis dit qu\u2019il \u00e9tait temps que je devienne actrice de ma vie et que je trouve un boulot dans lequel je m\u2019\u00e9panouisse. D\u2019o\u00f9 la Plateforme !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/p>\n<pre><span style=\"color: #275fa0;\"><strong>2\/ Comment \u00e7a s\u2019est pass\u00e9 et pourquoi as tu choisis la Plateforme_?<\/strong><\/span><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019ai d\u00e9couvert La Plateforme gr\u00e2ce \u00e0 une conseill\u00e8re P\u00f4le emploi. J\u2019ai rapidement pris contact avec La l\u2019\u00e9cole et j\u2019ai rencontr\u00e9 Pascal. On a discut\u00e9, et il m\u2019a bien pr\u00e9sent\u00e9 les valeurs de l\u2019\u00e9cole comme la bienveillance et l\u2019ouverture d\u2019esprit, ce qui est tr\u00e8s important pour moi. Il a aussi d\u00e9construit mes a priori sur les \u00e9tudes, le code en me donnant les cl\u00e9s pour r\u00e9ussir : de la bonne volont\u00e9 et de la motivation.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019ai particip\u00e9 \u00e0 un Hackathon qui a dur\u00e9 2 jours, et c\u2019est l\u00e0 que j\u2019ai rencontr\u00e9 toute l\u2019\u00e9quipe p\u00e9dagogique. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019ai alors \u00e9t\u00e9 convaincue que c\u2019est \u00e0 La Plateforme_ que je voulais commencer ma reconversion professionnelle.<\/span><\/p>\n<\/p>\n<p><span style=\"color: #275fa0;\"><strong>3\/ Peux-tu nous parler des projets que tu as r\u00e9alis\u00e9s ?\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La premi\u00e8re ann\u00e9e j\u2019ai \u00e9tudi\u00e9 les bases pour devenir d\u00e9veloppeur web (HTML, CSS) puis les celles bases de l&rsquo;algorithmique, puis du Front (Ajax). Le mode de p\u00e9dagogie, c\u2019est de travailler en groupe et de collaborer avec le plus de personnes possibles. C\u2019est un syst\u00e8me de points qu\u2019on nous attribue en fonction des comp\u00e9tences d\u00e9velopp\u00e9es, ce qui nous permet de participer \u00e0 des projets.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mon premier projet d\u2019\u00e9cole, c\u2019\u00e9tait la cr\u00e9ation d\u2019une boutique en ligne de g\u00e2teaux.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le plus dur, c&rsquo;\u00e9tait un projet de r\u00e9servation de salle en ligne, au niveau des \u201cboucles\u201d, c&rsquo;\u00e9tait vraiment un challenge, mais on a r\u00e9ussi \u00e0 le mettre en place.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour notre projet pro, c\u2019\u00e9tait un site pour un centre \u00e9questre: nous avons d\u00fb imaginer des cr\u00e9ations graphiques, \u00e7a nous a appris \u00e0 nous pr\u00e9senter devant un professionnel, et \u00e0 d\u00e9fendre nos choix.<\/span><\/p>\n<pre><span style=\"color: #275fa0;\"><strong>4\/ un message pour de futurs apprenants de la Plateforme ?<\/strong><\/span><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C&rsquo;est accessible \u00e0 tous du moment o\u00f9 on s&rsquo;en donne les moyens ! <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">On a une bonne \u00e9quipe p\u00e9dagogique, qui est l\u00e0, disponible et bienveillante. Mais il faut se prendre en main.<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">C\u2019est un bon tremplin, on a la chance de rencontrer plein de personnes de milieu diff\u00e9rents au contact de qui on va s\u2019enrichir.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Je suis arriv\u00e9e ! J\u2019avais z\u00e9ro dipl\u00f4me, et aujourd\u2019hui j\u2019ai un \u00e9quivalent bac+2 et une offre d\u2019emploi de mon \u00e9cole.<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Il n\u2019y a pas de peur \u00e0 avoir, aucun jugement vis-\u00e0-vis de son parcours, ici \u00e7a ne compte pas ce qui compte, c\u2019est la motivation et l\u2019entraide.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C\u2019est une bonne opportunit\u00e9, je suis contente que la vie m&rsquo;ait men\u00e9 ici !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Retrouvez Sarah sur <\/span><a href=\"https:\/\/sarah-chaouati.students-laplateforme.io\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/sarah-chaouati.students-laplateforme.io\/<\/span><\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|0|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb27px|0|27px|0px|false|false\u00a0\u00bb custom_width_px=\u00a0\u00bb1280px\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/news\/\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbTous nos articles\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<br \/>\n[\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":52000,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p>test<\/p>","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[10],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos apprenants ont du talent #2 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sarah, 28 ans, a fait partie de la 1\u00e8re promotion D\u00e9veloppeur Web de la Plateforme, elle nous parle de son parcours...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos apprenants ont du talent #2 - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sarah, 28 ans, a fait partie de la 1\u00e8re promotion D\u00e9veloppeur Web de la Plateforme, elle nous parle de son parcours...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-25T15:25:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-30T15:13:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/DSC_0001-e1661871936927.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"790\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Thomas Houdaille\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Thomas Houdaille\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/\"},\"author\":{\"name\":\"Thomas Houdaille\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3\"},\"headline\":\"Nos apprenants ont du talent #2\",\"datePublished\":\"2021-01-25T15:25:36+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-30T15:13:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/\"},\"wordCount\":1470,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Interview\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/\",\"name\":\"Nos apprenants ont du talent #2 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-01-25T15:25:36+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-30T15:13:36+00:00\",\"description\":\"Sarah, 28 ans, a fait partie de la 1\u00e8re promotion D\u00e9veloppeur Web de la Plateforme, elle nous parle de son parcours...\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos apprenants ont du talent #2\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3\",\"name\":\"Thomas Houdaille\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Thomas Houdaille\"},\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos apprenants ont du talent #2 - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Sarah, 28 ans, a fait partie de la 1\u00e8re promotion D\u00e9veloppeur Web de la Plateforme, elle nous parle de son parcours...","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos apprenants ont du talent #2 - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"Sarah, 28 ans, a fait partie de la 1\u00e8re promotion D\u00e9veloppeur Web de la Plateforme, elle nous parle de son parcours...","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2021-01-25T15:25:36+00:00","article_modified_time":"2022-08-30T15:13:36+00:00","og_image":[{"width":800,"height":790,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/DSC_0001-e1661871936927.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Thomas Houdaille","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Thomas Houdaille","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/"},"author":{"name":"Thomas Houdaille","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3"},"headline":"Nos apprenants ont du talent #2","datePublished":"2021-01-25T15:25:36+00:00","dateModified":"2022-08-30T15:13:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/"},"wordCount":1470,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Interview"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/","name":"Nos apprenants ont du talent #2 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2021-01-25T15:25:36+00:00","dateModified":"2022-08-30T15:13:36+00:00","description":"Sarah, 28 ans, a fait partie de la 1\u00e8re promotion D\u00e9veloppeur Web de la Plateforme, elle nous parle de son parcours...","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos apprenants ont du talent #2"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3","name":"Thomas Houdaille","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Thomas Houdaille"},"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/DSC_0001-e1661871936927.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/51998"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=51998"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/51998\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":58917,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/51998\/revisions\/58917"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/52000"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=51998"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=51998"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=51998"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}