{"id":51996,"date":"2021-02-10T14:22:52","date_gmt":"2021-02-10T13:22:52","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=51996"},"modified":"2021-04-06T15:08:19","modified_gmt":"2021-04-06T13:08:19","slug":"nos-apprenants-ont-du-talent-3","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/","title":{"rendered":"Nos apprenants ont du talent #3"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb100px|0px|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.48&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_post_title author=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb date_format=\u00a0\u00bbj M Y\u00a0\u00bb categories=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb comments=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb title_text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb meta_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>[\/et_pb_post_title][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_post_title title=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb date_format=\u00a0\u00bbj M Y\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb title_text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime;]<\/p>\n<p>[\/et_pb_post_title][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_5_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb header_5_text_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; header_5_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_5_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<pre><span style=\"font-size: large;\"><strong><span style=\"color: #275fa0;\">1\/ Bonjour Cl\u00e9ment, pourrais-tu te pr\u00e9senter en quelques mots ?<\/span><\/strong><\/span><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Je m&rsquo;appelle Cl\u00e9ment CAILLAT, j&rsquo;ai 19 ans et je suis originaire de Grenoble, en Is\u00e8re.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Ma vie scolaire est plut\u00f4t chaotique, mais en dehors de l&rsquo;\u00e9cole, j&rsquo;ai toujours \u00e9t\u00e9 passionn\u00e9e par l&rsquo;informatique et le d\u00e9veloppement web.<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Quand j&rsquo;avais 13 ans, j&rsquo;ai vu un ami qui connaissait le langage HTML\u00a0 modifier le code source des pages Web, j&rsquo;ai pens\u00e9 que s&rsquo;il pouvait le faire, je pourrais aussi.\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c0 l&rsquo;\u00e2ge de 14 ans, j&rsquo;ai commenc\u00e9 \u00e0 apprendre le HTML par moi-m\u00eame.\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">J&rsquo;ai continu\u00e9 \u00e0 utiliser d\u2019autres langages orient\u00e9s logiciels, puis j&rsquo;ai commenc\u00e9 \u00e0 travailler sur des petits projets personnels de d\u00e9veloppement web.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Je n\u2019ai jamais \u00e9t\u00e9 vraiment int\u00e9ress\u00e9 par ce qu\u2019on apprenait \u00e0 l\u2019\u00e9cole.\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Ce qui m&rsquo;int\u00e9resse c&rsquo;est d&rsquo;apprendre la journ\u00e9e, de rentrer chez moi pour le mettre en application sur mon pc et essayer de d\u00e9couvrir de nouveaux langages.\u00a0<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Au lyc\u00e9e et j&rsquo;ai fait un cursus STMG, sciences techniques du management et de gestion, \u00e7a a \u00e9t\u00e9 2 ann\u00e9es assez rudes pendant lesquelles j\u2019avais du mal \u00e0 envisager l\u2019avenir.<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">A l\u2019\u00e9poque,\u00a0 on m&rsquo;a souvent dit que je n\u2019avais pas les comp\u00e9tences th\u00e9oriques pour me lancer dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique.\u00a0\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Moi je savais que c&rsquo;\u00e9tait possible, et je leur ai dit que j\u2019allais m\u2019en sortir.\u00a0<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Je n\u2019ai pas mon baccalaur\u00e9at, mais je n&rsquo;ai jamais pens\u00e9 que c&rsquo;\u00e9tait un obstacle insurmontable.<\/span><\/p>\n<pre><strong><span style=\"color: #275fa0;\">2\/ Comment \u00e7a s\u2019est pass\u00e9 et pourquoi as tu choisi la Plateforme_ ?<\/span><\/strong><\/pre>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019\u00e9tais dans une relation avec une jeune femme qui venait de commencer ses \u00e9tudes sup\u00e9rieurs \u00e0 Aix-en-Provence, je l&rsquo;ai suivie et j&rsquo;ai commenc\u00e9 \u00e0 en apprendre davantage sur cette r\u00e9gion.\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Mon plan de base \u00e9tait de faire un service civique \u00e0 la Croix Rouge, pas forc\u00e9ment dans le digital, puis j\u2019ai d\u00e9couvert La Plateforme_<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Je m\u2019\u00e9tais d\u00e9j\u00e0 renseign\u00e9 sur des \u00e9coles du num\u00e9rique comme l\u2019\u00e9cole 42, puis je suis tomb\u00e9 sur un post sur un r\u00e9seau social parlant de La Plateforme_ comme de la nouvelle \u00e9cole num\u00e9rique \u00e0 Marseille et ouverte \u00e0 tous. Et j\u2019ai postul\u00e9 !.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019ai eu un rendez-vous rapidement avec un membre de l\u2019\u00e9quipe p\u00e9dagogique, Pascal en l\u2019occurrence. Il m\u2019a propos\u00e9 de poursuivre le processus en participant \u00e0 un hackathon: un test de 3 jours pour s\u00e9lectionner les apprenants. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">J&rsquo;ai tout de suite super bien aim\u00e9 ! Je n\u2019avais qu&rsquo;une envie:\u00a0 commencer les cours de la Coding school.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">J\u2019ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s s\u00e9duit par la m\u00e9thode \u201c<a href=\"https:\/\/student-adaptive-learning.fr\">Student Adaptive Learning<\/a>\u201d propos\u00e9e par la Plateforme:\u00a0 \u00e7a veut dire que l&rsquo;\u00e9cole s&rsquo;adapte aux \u00e9tudiants, c&rsquo;est quelque chose que j&rsquo;aime beaucoup.\u00a0 C\u2019est \u00e9galement tr\u00e8s concret: on apprend quelque chose pendant la journ\u00e9e et on peut directement l\u2019exploiter le soir sur son PC.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Pour une fois, j\u2019\u00e9tais motiv\u00e9 et les r\u00e9sultats ont suivi: \u00e0 la fin de ma premi\u00e8re ann\u00e9e j\u2019ai obtenu mon dipl\u00f4me, c&rsquo;est pour moi une grande fiert\u00e9.\u00a0\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">A l&rsquo;issue de ce cursus, je me suis inscrit pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e, et La Plateforme_ a propos\u00e9 de me prendre en alternance.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">J&rsquo;ai tout de suite accept\u00e9 parce que j&rsquo;aime beaucoup la philosophie de l&rsquo;\u00e9cole.<\/span><\/p>\n<pre><strong><span style=\"color: #275fa0;\">3\/ Peux-tu nous parler des projets que tu as r\u00e9alis\u00e9s ?\u00a0<\/span><\/strong><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Nous avons commenc\u00e9 avec des projets assez simples pour nous permettre d&rsquo;acc\u00e9der \u00e0 des langages tels que HTML et CSS. C\u2019\u00e9tait vraiment sympa et tr\u00e8s vite on a pu d\u00e9velopper de premiers sites web simples.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Ensuite, nous avons r\u00e9alis\u00e9 quelques projets un peu plus \u00e9volu\u00e9s, en particulier en design graphique, ce qui est int\u00e9ressant car cela nous permet de personnaliser et de tester beaucoup de choses.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Personnellement, j&rsquo;\u00e9tais impatient de commencer \u00e0 utiliser le langage PHP, car c&rsquo;est un langage de programmation sur lequel je travaille en passe-temps depuis l&rsquo;\u00e2ge de 13 ans.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Il y a de vrais algorithmes derri\u00e8re cela.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Ce qui est int\u00e9ressant c&rsquo;est qu&rsquo;on nous laisse le choix entre plusieurs projets. C\u2019est tr\u00e8s riche.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">L&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re il fallait valider un projet de boutique en ligne. C\u2019\u00e9tait passionnant. Outre le d\u00e9veloppement en PHP, je me suis \u00e9galement occup\u00e9 de configurer la base de donn\u00e9es et d\u2019assurer la s\u00e9curit\u00e9 des acc\u00e8s au site.<\/span><\/p>\n<pre><strong><span style=\"color: #275fa0;\">4\/ Un message pour de futurs apprenants de la Plateforme_ ?<\/span><\/strong><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Le monde du d\u00e9veloppement informatique peut sembler difficile et opaque, mais si vous \u00eates passionn\u00e9 allez y !<\/span><\/p>\n<blockquote>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Retrouvez Cl\u00e9ment sur son site :\u00a0<a href=\"https:\/\/clement-caillat.students-laplateforme.io\">https:\/\/clement-caillat.students-laplateforme.io<\/a><\/span><\/p>\n<\/blockquote>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|0|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row custom_width_px=\u00a0\u00bb1280px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb27px|0|27px|0px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/news\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbTous nos articles\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>[\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#88c1d0&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb0|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row make_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb7px|0px|0|0|false|false\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#88c1d0&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/laplateforme_logo.jpg\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; max_width=\u00a0\u00bb40%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb60px||\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><b>La Plateforme_<\/b><\/span><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/\">Accueil<\/p>\n<p><\/a><span style=\"color: #ffffff; font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"\/qui-sommes-nous\/\" style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\">Qui sommes-nous ?<\/p>\n<p><\/a><span style=\"font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/laplateforme_brochure.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\">Notre brochure<\/p>\n<p><\/a><span style=\"color: #ffffff;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/lls-parlent-de-nous\/\">Ils parlent de nous<\/p>\n<p><\/a><\/span><span style=\"color: #ffffff; font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"\/informations\/\" style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\">Contact<\/p>\n<p><\/a><span style=\"color: #ffffff; font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"https:\/\/students-laplateforme.io\/\" style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\">Annuaire des Plateformeurs_<\/p>\n<p><\/a><span style=\"color: #ffffff; font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"\/mentions-legales\/\" style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\">Mentions L\u00e9gales<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><b>Les Formations<\/b><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\" href=\"\/coding-school\/\">Coding School<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff; font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"\/ai-school\/\" style=\"color: #ffffff;\">Artificial Intelligence School<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/security-school\/\"><span style=\"color: #ffffff;\">Cyber Security School<\/span><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/executive-education\/\">Executive Education<\/a><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/informations\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEn savoir plus\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-10px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Rejoignez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-10px||-20px\u00a0\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbfacebook\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#3b5998&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bblinkedin\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.linkedin.com\/company\/laplateformeio\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#007bb6&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]linkedin[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbtwitter\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/twitter.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#00aced\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]twitter[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbinstagram\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.instagram.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ea2c59&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]instagram[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/LogoQualiopi-150dpi-AvecMarianne.png\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/travail-emploi.gouv.fr\/formation-professionnelle\/acteurs-cadre-et-qualite-de-la-formation-professionnelle\/qualiopi\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; max_width=\u00a0\u00bb65%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb ul_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Association loi 1901 &#8211; SIRET : 84160956300025<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Tel : 04.84.89.43.69 &#8211; contact@laplateforme.io<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a9 La Plateforme_. Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":52079,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p>test<\/p>","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[10],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos apprenants ont du talent #3 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos apprenants ont du talent #3 - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-10T13:22:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-06T13:08:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/logo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"690\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"690\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Thomas Houdaille\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Thomas Houdaille\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/\"},\"author\":{\"name\":\"Thomas Houdaille\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3\"},\"headline\":\"Nos apprenants ont du talent #3\",\"datePublished\":\"2021-02-10T13:22:52+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-06T13:08:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/\"},\"wordCount\":2095,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Interview\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/\",\"name\":\"Nos apprenants ont du talent #3 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-10T13:22:52+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-06T13:08:19+00:00\",\"description\":\"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos apprenants ont du talent #3\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3\",\"name\":\"Thomas Houdaille\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Thomas Houdaille\"},\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos apprenants ont du talent #3 - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos apprenants ont du talent #3 - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2021-02-10T13:22:52+00:00","article_modified_time":"2021-04-06T13:08:19+00:00","og_image":[{"width":690,"height":690,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/logo.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Thomas Houdaille","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Thomas Houdaille","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/"},"author":{"name":"Thomas Houdaille","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3"},"headline":"Nos apprenants ont du talent #3","datePublished":"2021-02-10T13:22:52+00:00","dateModified":"2021-04-06T13:08:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/"},"wordCount":2095,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Interview"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/","name":"Nos apprenants ont du talent #3 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2021-02-10T13:22:52+00:00","dateModified":"2021-04-06T13:08:19+00:00","description":"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-3\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos apprenants ont du talent #3"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3","name":"Thomas Houdaille","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Thomas Houdaille"},"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/logo.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/51996"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=51996"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/51996\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":52273,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/51996\/revisions\/52273"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/52079"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=51996"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=51996"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=51996"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}