{"id":52082,"date":"2021-02-26T09:43:23","date_gmt":"2021-02-26T08:43:23","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=52082"},"modified":"2021-03-02T13:34:49","modified_gmt":"2021-03-02T12:34:49","slug":"evenement-inclusivite-numerique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/","title":{"rendered":"Ev\u00e9nement #1 &#8211; Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l&rsquo; inclusion dans le num\u00e9rique"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb100px|0px|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.48&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_post_title author=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb date_format=\u00a0\u00bbJ M Y\u00a0\u00bb categories=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb comments=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb title_text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb meta_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>[\/et_pb_post_title][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dans cette nouvelle rubrique, retrouvez tous les \u00e9v\u00e9nements de La Plateforme_<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_post_title title=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb date_format=\u00a0\u00bbj M Y\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb title_text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime;]<\/p>\n<p>[\/et_pb_post_title][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_5_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb header_5_text_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; header_5_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_5_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Le vendredi 5 f\u00e9vrier dernier,\u00a0<a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/laplateforme.io\/&amp;source=gmail&amp;ust=1614414006513000&amp;usg=AFQjCNGsT1NR94g7dLYGSnnwkyGOkw941w\">La Plateforme_<\/a>\u00a0\u00a0a organis\u00e9 une table ronde sur le th\u00e8me de l&rsquo;\u00a0<strong>inclusion dans le num\u00e9rique<\/strong>\u00a0avec des invit\u00e9s d&rsquo;exception pour enrichir le d\u00e9bat:\u00a0\u00a0<a href=\"https:\/\/fr.linkedin.com\/in\/cedric-o\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/fr.linkedin.com\/in\/cedric-o&amp;source=gmail&amp;ust=1614414006513000&amp;usg=AFQjCNHCoHZgB2reLc6WPZGuCojkndckrA\">Cedric O<\/a>, Secr\u00e9taire d&rsquo;\u00c9tat charg\u00e9 de la Transition num\u00e9rique et des Communications \u00e9lectroniques;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/olivia-gregoire-2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/www.linkedin.com\/in\/olivia-gregoire-2017\/&amp;source=gmail&amp;ust=1614414006513000&amp;usg=AFQjCNGw-tJFrIz9XXGCxp34hz34yygXBQ\">Olivia Gregoire<\/a>, secr\u00e9taire d&rsquo;\u00c9tat \u00e0 l&rsquo;ESS;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/elisabethfonteix\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/www.linkedin.com\/in\/elisabethfonteix\/&amp;source=gmail&amp;ust=1614414006513000&amp;usg=AFQjCNFYHbCW-p0P97y2rkR6_ZTyZ0J1YA\">Elisabeth Fonteix<\/a>, Directrice de la Formation et du D\u00e9veloppement des Comp\u00e9tences du Groupe Orange;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/samiaghozlane\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/www.linkedin.com\/in\/samiaghozlane\/&amp;source=gmail&amp;ust=1614414006513000&amp;usg=AFQjCNHllc-1_f4_Olg9wlF8nImGl-GR9w\">Samia Ghozlane<\/a>, Directrice de la Grande Ecole du Num\u00e9rique et\u00a0\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/serge-magdeleine-8925833\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/www.linkedin.com\/in\/serge-magdeleine-8925833\/&amp;source=gmail&amp;ust=1614414006513000&amp;usg=AFQjCNGLlr0TE70zjJnSpetQ5ssA0sIstA\">Serge Magdeleine,<\/a>\u00a0Directeur G\u00e9n\u00e9ral du Cr\u00e9dit Agricole Alpes Provence.<\/p>\n<div><span><span>Cet \u00e9v\u00e9nement a \u00e9t\u00e9 l&rsquo;occasion de rappeler \u00e0 quel point l&rsquo;inclusion de jeunes talents\u00a0est au c\u0153ur du projet de\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/laplateforme.io&amp;source=gmail&amp;ust=1614774476307000&amp;usg=AFQjCNGiV_KxZBYeWD5Gf3vpQBnA83fg5w\" rel=\"noopener\"><span>La Plateforme_<\/span><\/a><span>\u00a0mais aussi le chemin qu&rsquo;il reste \u00e0 parcourir \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle nationale pour apporter\u00a0\u00a0<\/span><strong><span>plus de diversit\u00e9 dans les m\u00e9tiers\u00a0du num\u00e9rique.\u00a0<\/span><\/strong><span>Un domaine qui reste\u00a0particuli\u00e8rement r\u00e9silient malgr\u00e9 la crise actuelle, et toujours porteur en mati\u00e8re d&#8217;emploi. On a besoin de plus de jeunes form\u00e9s au code, \u00e0 la data, \u00e0 la cybers\u00e9curit\u00e9&#8230; cette ann\u00e9e et pour les ann\u00e9es \u00e0 venir !\u00a0\u00a0<\/span><\/span><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Retrouvez l&rsquo;int\u00e9gralit\u00e9 de la table ronde sur l&rsquo;inclusion dans le num\u00e9rique.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X2SG9Myj6uA&#038;ab_channel=LaPlateforme_\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbReplay de l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>[\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|0|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row custom_width_px=\u00a0\u00bb1280px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb27px|0|27px|0px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/news\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbTous nos articles\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>[\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#88c1d0&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb0|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row make_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb7px|0px|0|0|false|false\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#88c1d0&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/laplateforme_logo.jpg\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; max_width=\u00a0\u00bb40%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb60px||\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><b>La Plateforme_<\/b><\/span><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/\">Accueil<\/p>\n<p><\/a><span style=\"color: #ffffff; font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"\/qui-sommes-nous\/\" style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\">Qui sommes-nous ?<\/p>\n<p><\/a><span style=\"font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/laplateforme_brochure.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\">Notre brochure<\/p>\n<p><\/a><span style=\"color: #ffffff;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/lls-parlent-de-nous\/\">Ils parlent de nous<\/p>\n<p><\/a><\/span><span style=\"color: #ffffff; font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"\/informations\/\" style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\">Contact<\/p>\n<p><\/a><span style=\"color: #ffffff; font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"https:\/\/students-laplateforme.io\/\" style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\">Annuaire des Plateformeurs_<\/p>\n<p><\/a><span style=\"color: #ffffff; font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"\/mentions-legales\/\" style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\">Mentions L\u00e9gales<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><b>Les Formations<\/b><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a style=\"font-size: 20px; color: #ffffff;\" href=\"\/coding-school\/\">Coding School<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff; font-size: 20px;\"><\/span><a href=\"\/ai-school\/\" style=\"color: #ffffff;\">Artificial Intelligence School<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/security-school\/\"><span style=\"color: #ffffff;\">Cyber Security School<\/span><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/executive-education\/\">Executive Education<\/a><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/informations\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEn savoir plus\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-10px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Rejoignez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-10px||-20px\u00a0\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbfacebook\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#3b5998&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bblinkedin\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.linkedin.com\/company\/laplateformeio\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#007bb6&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]linkedin[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbtwitter\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/twitter.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#00aced\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]twitter[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbinstagram\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.instagram.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ea2c59&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]instagram[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/LogoQualiopi-150dpi-AvecMarianne.png\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/travail-emploi.gouv.fr\/formation-professionnelle\/acteurs-cadre-et-qualite-de-la-formation-professionnelle\/qualiopi\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; max_width=\u00a0\u00bb65%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb ul_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Association loi 1901 &#8211; SIRET : 84160956300025<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Tel : 04.84.89.43.69 &#8211; contact@laplateforme.io<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; parallax=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a9 La Plateforme_. Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":52173,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p>test<\/p>","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[10],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ev\u00e9nement #1 - Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l&#039; inclusion dans le num\u00e9rique - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ev\u00e9nement #1 - Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l&#039; inclusion dans le num\u00e9rique - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-26T08:43:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-02T12:34:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Capture-de\u0301cran-2021-02-26-a\u0300-09.31.58.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"728\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"545\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Thomas Houdaille\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Thomas Houdaille\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/\"},\"author\":{\"name\":\"Thomas Houdaille\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3\"},\"headline\":\"Ev\u00e9nement #1 &#8211; Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l&rsquo; inclusion dans le num\u00e9rique\",\"datePublished\":\"2021-02-26T08:43:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-02T12:34:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/\"},\"wordCount\":1799,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Interview\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/\",\"name\":\"Ev\u00e9nement #1 - Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l' inclusion dans le num\u00e9rique - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-26T08:43:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-02T12:34:49+00:00\",\"description\":\"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ev\u00e9nement #1 &#8211; Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l&rsquo; inclusion dans le num\u00e9rique\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3\",\"name\":\"Thomas Houdaille\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Thomas Houdaille\"},\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ev\u00e9nement #1 - Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l' inclusion dans le num\u00e9rique - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Ev\u00e9nement #1 - Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l' inclusion dans le num\u00e9rique - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2021-02-26T08:43:23+00:00","article_modified_time":"2021-03-02T12:34:49+00:00","og_image":[{"width":728,"height":545,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Capture-de\u0301cran-2021-02-26-a\u0300-09.31.58.png","type":"image\/png"}],"author":"Thomas Houdaille","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Thomas Houdaille","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/"},"author":{"name":"Thomas Houdaille","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3"},"headline":"Ev\u00e9nement #1 &#8211; Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l&rsquo; inclusion dans le num\u00e9rique","datePublished":"2021-02-26T08:43:23+00:00","dateModified":"2021-03-02T12:34:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/"},"wordCount":1799,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Interview"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/","name":"Ev\u00e9nement #1 - Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l' inclusion dans le num\u00e9rique - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2021-02-26T08:43:23+00:00","dateModified":"2021-03-02T12:34:49+00:00","description":"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/evenement-inclusivite-numerique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ev\u00e9nement #1 &#8211; Table ronde avec C\u00e9dric O. sur l&rsquo; inclusion dans le num\u00e9rique"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3","name":"Thomas Houdaille","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Thomas Houdaille"},"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Capture-de\u0301cran-2021-02-26-a\u0300-09.31.58.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/52082"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=52082"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/52082\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":52204,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/52082\/revisions\/52204"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/52173"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=52082"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=52082"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=52082"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}