{"id":52275,"date":"2021-05-06T16:25:41","date_gmt":"2021-05-06T14:25:41","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=52275"},"modified":"2021-05-10T17:05:46","modified_gmt":"2021-05-10T15:05:46","slug":"nos-apprenants-ont-du-talent-4","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/","title":{"rendered":"Nos apprenants ont du talent #4"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb100px|0px|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_post_title author=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb date_format=\u00a0\u00bbj M Y\u00a0\u00bb categories=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb comments=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb title_text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb meta_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_post_title][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbTexte\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de La Plateforme_ afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_post_title title=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb date_format=\u00a0\u00bbj M Y\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb title_text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime;]<br \/>\n[\/et_pb_post_title][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime;][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_5_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb header_5_text_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; header_5_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_5_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<pre><strong><span style=\"color: #275fa0;\">1\/ Bonjour Sarah, pourrais-tu te pr\u00e9senter en quelques mots?<\/span><\/strong><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Je m\u2019appelle Sarah Jean-Gilles, j\u2019ai 25 ans et je suis originaire de Martinique.<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Je suis\u00a0 sportive, je pratique du hand-ball en comp\u00e9tition depuis l\u2019\u00e2ge de 9 ans.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Concernant mon parcours scolaire, \u00e0 mes 21 ans, j\u2019ai quitt\u00e9 mon \u00eele natale pour poursuivre mes \u00e9tudes de biologie.<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019ai int\u00e9gr\u00e9 un master de biologie-sant\u00e9 \u00e0 l\u2019universit\u00e9 de Cergy-Pontoise car j\u2019avais pour ambition de travailler dans le secteur de la recherche. \u00c0 l\u2019issue d\u2019un stage tr\u00e8s int\u00e9ressant au sein du\u00a0 laboratoire Inserm U1026 Biotis sp\u00e9cialis\u00e9 en ing\u00e9nierie tissulaire, j\u2019ai r\u00e9alis\u00e9 que je souhaitais contribuer \u00e0 l\u2019innovation en Sant\u00e9 et plus sp\u00e9cifiquement dans le domaine du dispositif m\u00e9dical.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour enrichir mes comp\u00e9tences en ing\u00e9nierie, je me suis ainsi r\u00e9orient\u00e9 vers le Master Sciences et Num\u00e9rique pour la Sant\u00e9 (sp\u00e9cialit\u00e9 Ing\u00e9nierie des dispositifs pour la Sant\u00e9) de l\u2019Universit\u00e9 de Montpellier.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nouvelle formation, nouvelle ville, nouveaux d\u00e9fis\u00a0! Pluridisciplinaire, je dispose aujourd\u2019hui de nombreuses comp\u00e9tences qui m\u2019apportent une vision originale de l\u2019ing\u00e9nierie en Sant\u00e9.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fra\u00eechement dipl\u00f4m\u00e9e, j\u2019ai pris <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">le parti d\u2019anticiper la p\u00e9nurie d\u2019embauche symptomatique de la crise sanitaire\u00a0; profiter de cette ann\u00e9e compliqu\u00e9e pour potentialiser mes comp\u00e9tences en attendant que la situation s\u2019apaise<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Je me suis donc int\u00e9ress\u00e9 \u00e0 CentraleDigitalLabLaPlateforme_, une formation d\u2019un an co-dispens\u00e9e par l\u2019Ecole Centrale de Marseille et La Plateforme_ dont la description avait \u00e9t\u00e9 partag\u00e9e par le responsable de mon master.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">S\u00e9duite par les modules d\u2019enseignement propos\u00e9s notamment en Intelligence Artificielle et Data Analyse, j\u2019ai postul\u00e9 avant m\u00eame l\u2019obtention de mon dipl\u00f4me.\u00a0<\/span><\/p>\n<pre><strong><span style=\"color: #275fa0;\">2\/ Comment \u00e7a s\u2019est pass\u00e9 cette nouvelle aventure et pourquoi as tu choisi la Plateforme_ ?<\/span><\/strong><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019ai donc int\u00e9gr\u00e9 la promotion CentraleDigital@LabLaPlateforme_ 2020-21 en septembre dernier. Apr\u00e8s cinq semaines de cours intensifs, j\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 travailler sur un premier projet alors que je d\u00e9couvrais tout juste les bases de la programmation.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Malgr\u00e9 ma grande capacit\u00e9 d\u2019adaptation, je devais me rendre \u00e0 l\u2019\u00e9vidence\u00a0: un mois et demi pour int\u00e9grer autant de nouvelles notions s\u2019av\u00e9rait trop peu.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019ai donc pris la d\u00e9cision en d\u00e9cembre de basculer \u00e0 l\u2019IA School sous les recommandations d\u2019une des responsables de la formation.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00eame si au d\u00e9but, j\u2019ai v\u00e9cu cette r\u00e9orientation comme un \u00e9chec, avec du recul, je n\u2019ai aucun regret. J\u2019y suis \u00e9panouie car j\u2019\u00e9volue \u00e0 mon rythme et la p\u00e9dagogie active me rend tr\u00e8s autonome dans mon apprentissage. J\u2019ai appris \u00e9norm\u00e9ment en sept mois et j\u2019ai acquis un grand nombre de comp\u00e9tences.\u00a0<\/span><\/p>\n<pre><strong><span style=\"color: #275fa0;\">3\/ Peux-tu nous parler des projets que tu as r\u00e9alis\u00e9s ?\u00a0<\/span><\/strong><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019ai r\u00e9alis\u00e9 de nombreux projets mobilisant plusieurs comp\u00e9tences\u00a0: un algorithme capable de r\u00e9soudre un sudoku, impl\u00e9menter un syst\u00e8me capable de pr\u00e9dire le prix d\u2019une voiture en fonction de diff\u00e9rentes caract\u00e9ristiques (ann\u00e9e de fabrication, kilom\u00e9trage, carburant, mode de transmission,\u00a0\u2026), un outil capable de diagnostiquer le risque cardiovasculaire d\u2019un individu en fonction de diff\u00e9rents facteurs (poids, taille, sexe, glyc\u00e9mie, taux de cholest\u00e9rol, activit\u00e9 physique, \u00e2ge,\u2026), un dashboard pour \u00e9tudier l\u2019\u00e9volution de la pand\u00e9mie de COVID, un classifieur d\u2019image capable de pr\u00e9dire les animaux figurant sur une image.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Actuellement, en parall\u00e8le de mon stage, je travaille sur un syst\u00e8me de base de donn\u00e9es relationnelles. <\/span><\/p>\n<pre><strong><span style=\"color: #275fa0;\">4\/ Un message pour de futurs apprenants de la Plateforme_ ?<\/span><\/strong><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">N\u2019ayez pas peur de passer dans le c\u00f4t\u00e9 obscur de la force.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Profitez de cette fa\u00e7on originale d\u2019apprendre et d\u2019acqu\u00e9rir des comp\u00e9tences. Une m\u00e9thode \u00ab\u00a0antiacad\u00e9mique\u00a0\u00bb, bas\u00e9e sur une p\u00e9dagogie active qui valorise un apprentissage autonome et responsable indissociable de la collaboration et l\u2019\u00e9change avec les autres. <\/span><\/p>\n<pre><strong><span style=\"color: #275fa0;\">5\/ Peux-tu nous partager ton retour en tant que femme sur l'univers de l'IA <b>?\u00a0<\/b><\/span><\/strong><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C\u2019est g\u00e9nial\u00a0et vraiment inspirant. Nous devons montrer que nous avons tout autant notre place que la jante masculine dans ce secteur d\u2019activit\u00e9. J\u2019aimerais vraiment promouvoir ce que je consid\u00e8re comme un m\u00e9tier d\u2019avenir aupr\u00e8s de mes cons\u0153urs.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ambitionnant de devenir sp\u00e9cialiste IA en Sant\u00e9, j\u2019esp\u00e8re que la proportion de femmes exer\u00e7ant ce type de poste augmentera avec les ann\u00e9es\u00a0!<\/span><\/p>\n<pre><strong><span style=\"color: #275fa0;\">6\/ <b>Tu fais ton stage dans le milieu de la sant\u00e9, au sein d'un laboratoire plus pr\u00e9cis\u00e9ment. <br \/>Quels liens peux-tu faire entre ces 2 domaines ? <br \/>Pour toi, est-ce indispensable d'associer l'IA dans le domaine de la sant\u00e9 ?<\/b><\/span><\/strong><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019intelligence Artificielle trouve sa place dans tous les domaines et particuli\u00e8rement en Sant\u00e9.\u00a0<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Comme vous pourrez le lire dans mon profil, je suis convaincue qu\u2019il vaille \u00ab <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">mieux <\/span><\/i><b><i>pr\u00e9dire pour <\/i><\/b><i><span style=\"font-weight: 400;\">gu\u00e9rir\u00a0!<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">\u00bb.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En l\u2019occurrence, le projet sur lequel je travaille actuellement a pour finalit\u00e9 de d\u00e9velopper un outil d\u2019aide au diagnostic de patients c\u00e9r\u00e9brol\u00e9s\u00e9s.\u00a0<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Outre le diagnostic, l\u2019IA peut entre autres servir \u00e0 \u00e9valuer le risque pour un individu de d\u00e9velopper une maladie en fonction de facteurs pr\u00e9dictifs (\u00e2ge, sexe, pathologies, activit\u00e9 sportive), pr\u00e9dire son \u00e9volution, l\u2019\u00e9tude \u00e9pid\u00e9miologique d\u2019une maladie (par exemple\u00a0: \u00e9volution de la pand\u00e9mie de covid dans le monde), la robotique m\u00e9dicale ou bien encore de nombreuses applications en chirurgie. Autant de perspectives d\u2019applications de l\u2019IA, dont les potentialit\u00e9s \u00e0 r\u00e9volutionner le secteur de la sant\u00e9 ne sont plus \u00e0 d\u00e9montrer.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En mon sens, il devient donc indispensable d\u2019implanter l\u2019IA dans la Sant\u00e9 et cette probl\u00e9matique prend d\u2019autant plus de sens avec la crise sanitaire que nous traversons actuellement.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Par ailleurs, dans notre \u00e8re fortement marqu\u00e9e par la transition num\u00e9rique des secteurs et en particulier la digitalisation du syst\u00e8me de sant\u00e9, l\u2019application de l\u2019IA en Sant\u00e9 me para\u00eet \u00e9vidente.\u00a0<\/span><\/p>\n<pre><strong><span style=\"color: #275fa0;\">7\/ <b>Penses-tu que cette formation a \u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9fique pour toi ? <\/b><\/span><\/strong><\/pre>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Totalement\u00a0! Ma mont\u00e9e en comp\u00e9tences depuis mon entr\u00e9e en septembre est plus que consid\u00e9rable.\u00a0<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Mes coll\u00e8gues et m\u00eame, mon entourage constatent ma progression et moi-m\u00eame je me sens aujourd\u2019hui \u00e0 l\u2019aise dans ce domaine qui me semblait pourtant si inaccessible.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Il s\u2019agit pour moi, d\u2019une exp\u00e9rience tr\u00e8s enrichissante tant sur le plan professionnel, mais aussi sur le plan humain.<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019y ai rencontr\u00e9 des personnes formidables (petit clin d\u2019\u0153il \u00e0 \u00ab ma Rima \u00bb) qui ont fortement contribu\u00e9 \u00e0 ma progression et mon \u00e9panouissement professionnel ! Je tiens d\u2019ailleurs \u00e0 tous les remercier pour leur soutien et je leur exprime ma profonde reconnaissance.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En d\u00e9finitive, cette exp\u00e9rience est sans nul doute le plus gros challenge auquel j\u2019ai pu \u00eatre confront\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les d\u00e9buts ont \u00e9t\u00e9 difficiles, sortir de sa zone de confort n\u2019est jamais chose facile mais le jeu en valait la chandelle\u00a0!\u00a0<\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #275fa0;\">8\/ <b>Si tu aurais un message pour les femmes qui veulent se lancer dans l&rsquo;IA mais qui n&rsquo;osent pas, quel serait t&rsquo;il ?\u00a0<\/b><br \/><\/span><\/strong><\/p>\n<p>Comme dirait Beyonc\u00e9 \u00ab\u00a0Let&rsquo;s run the World&#8230; of IA !\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote>\n<p><span style=\"font-weight: 400; font-size: small;\">Retrouvez Sarah sur son LinkedIn : <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/sarah-jean-gilles\/\">https:\/\/www.linkedin.com\/in\/sarah-jean-gilles\/<\/a><\/span><\/p>\n<\/blockquote>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|0|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb27px|0|27px|0px|false|false\u00a0\u00bb custom_width_px=\u00a0\u00bb1280px\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/news\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbTous nos articles\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<br \/>\n[\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#88c1d0&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb0px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row module_class=\u00a0\u00bb et_pb_row_fullwidth et_pb_row_fullwidth et_pb_row_fullwidth et_pb_row_fullwidth\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#88c1d0&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb89%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb89%\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb7px|0px|0|0|false|false\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/laplateforme_logo.jpg\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.23&Prime; max_width=\u00a0\u00bb40%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb60px||\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><b>La Plateforme_<\/b><\/span><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/\">Accueil<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/qui-sommes-nous\/\" style=\"color: #ffffff;\">Qui sommes-nous ?<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/laplateforme_brochure.pdf\" target=\"_blak\" rel=\"noopener noreferrer\">Notre brochure<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/lls-parlent-de-nous\/\">Ils parlent de nous<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/informations\/\">Contact<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/students-laplateforme.io\/\">Annuaire des Plateformeurs_<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/mentions-legales\/\">Mentions L\u00e9gales<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><b>Les Formations<\/b><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/coding-school\/\">Coding School<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><\/span><a href=\"\/ai-school\/\" style=\"color: #ffffff;\">Artificial Intelligence School<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/security-school\/\"><span style=\"color: #ffffff;\">Cyber Security School<\/span><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/executive-education\/\">Executive Education<\/a><\/span><\/p>\n<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/informations\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEn savoir plus\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-10px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Rejoignez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-10px||-20px\u00a0\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbfacebook\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#3b5998&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bblinkedin\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.linkedin.com\/company\/laplateformeio\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#007bb6&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]linkedin[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbtwitter\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/twitter.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#00aced\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]twitter[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbinstagram\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.instagram.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ea2c59&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]instagram[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/LogoQualiopi-150dpi-AvecMarianne.png\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/travail-emploi.gouv.fr\/formation-professionnelle\/acteurs-cadre-et-qualite-de-la-formation-professionnelle\/qualiopi\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.23&Prime; max_width=\u00a0\u00bb65%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb ul_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Association <\/span>loi 1901 &#8211; SIRET : 84160956300025<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Tel : 04.84.89.43.69 &#8211; contact@laplateforme.io<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a9 La Plateforme_. Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.<\/p>\n<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":52899,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p>test<\/p>","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[10],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos apprenants ont du talent #4 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos apprenants ont du talent #4 - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-06T14:25:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-10T15:05:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Sarah.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Thomas Houdaille\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Thomas Houdaille\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/\"},\"author\":{\"name\":\"Thomas Houdaille\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3\"},\"headline\":\"Nos apprenants ont du talent #4\",\"datePublished\":\"2021-05-06T14:25:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-10T15:05:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/\"},\"wordCount\":2571,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Interview\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/\",\"name\":\"Nos apprenants ont du talent #4 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-06T14:25:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-10T15:05:46+00:00\",\"description\":\"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos apprenants ont du talent #4\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3\",\"name\":\"Thomas Houdaille\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Thomas Houdaille\"},\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos apprenants ont du talent #4 - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos apprenants ont du talent #4 - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2021-05-06T14:25:41+00:00","article_modified_time":"2021-05-10T15:05:46+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":1600,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Sarah.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Thomas Houdaille","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Thomas Houdaille","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/"},"author":{"name":"Thomas Houdaille","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3"},"headline":"Nos apprenants ont du talent #4","datePublished":"2021-05-06T14:25:41+00:00","dateModified":"2021-05-10T15:05:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/"},"wordCount":2571,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Interview"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/","name":"Nos apprenants ont du talent #4 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2021-05-06T14:25:41+00:00","dateModified":"2021-05-10T15:05:46+00:00","description":"Dans cette nouvelle rubrique, nous interviewons chaque mois un apprenant de la Plateforme afin d\u2019en savoir plus sur lui et son parcours.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/nos-apprenants-ont-du-talent-4\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos apprenants ont du talent #4"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/33e59030e359e1e0ebce4e21a64558a3","name":"Thomas Houdaille","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f412c3dbb54195c7d7bb279d15d569e6?s=96&d=mm&r=g","caption":"Thomas Houdaille"},"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Sarah.jpeg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/52275"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=52275"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/52275\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":53050,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/52275\/revisions\/53050"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/52899"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=52275"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=52275"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=52275"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}