{"id":53499,"date":"2021-06-25T12:52:25","date_gmt":"2021-06-25T10:52:25","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=53499"},"modified":"2022-01-12T11:46:05","modified_gmt":"2022-01-12T10:46:05","slug":"la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/","title":{"rendered":"La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb]<br \/>\n\t\t\t[et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb]<br \/>\n\t\t\t\t[et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime;][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb]Le 16 juin 2021, Cyril Zimmermann, Pr\u00e9sident de la Plateforme, a annonc\u00e9 lors d\u2019une conf\u00e9rence de presse, le plan de d\u00e9veloppement ambitieux de l&rsquo;\u00e9cole.<\/p>\n<p>Accompagn\u00e9 des soutiens \u00e9conomiques locaux tel que Bruno Cagnol Pr\u00e9sident du Club Top 20, Philippe Korcia Pr\u00e9sident UPE13 ainsi que Jean-Luc Chauvin Pr\u00e9sident de la CCI Aix-Marseille Provence, ainsi que Didier Parakian Repr\u00e9sentant de la M\u00e9tropole AMP, le fondateur de la Plateforme a eu l\u2019honneur de d\u00e9voiler le projet d&rsquo;envergure : le Campus M\u00e9diterran\u00e9en du Num\u00e9rique.<\/p>\n<p>La Plateforme souhaite gr\u00e2ce \u00e0 ce projet unique r\u00e9unir diff\u00e9rents mondes tels que celui de la formation, de la culture et de l\u2019entreprise au sein d\u2019un seul et m\u00eame lieu.<\/p>\n<p>Ce nouveau campus \u00e0 vocation d\u2019\u00eatre un campus de r\u00e9f\u00e9rence qui a pour vocation \u00e0 devenir la plus grande \u00e9cole du num\u00e9rique de France, ou l\u2019objectif serait de former gratuitement plusieurs milliers d\u2019\u00e9tudiants chaque ann\u00e9e et d\u2019accompagner les entreprises du territoire dans leur digitalisation !<\/p>\n<p>Comme une bonne nouvelle n\u2019arrive jamais seule, l\u2019occasion \u00e9tait trop belle pour annoncer en parall\u00e8le un premier partenariat d\u2019envergure avec un acteur majeur des technologies : Amazon.<\/p>\n<p>Pr\u00e9sent au c\u00f4t\u00e9 de Cyril Zimmermann, Fr\u00e9d\u00e9ric Duval Directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u2019Amazon France ont annonc\u00e9 le partenariat \u00ab\u00a0Amazon Future Engineer\u00a0\u00bb\u00a0\u00a0qui a pour but de favoriser une \u00e9galit\u00e9 des chances dans l\u2019acc\u00e8s aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique.<\/p>\n<p>C\u2019est avec une implication sur plusieurs niveaux qu\u2019Amazon accompagnera le d\u00e9veloppement du projet.<\/p>\n<p>Articles presse :<\/p>\n<p><b>Le Parisien<\/b><\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3wXzag7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3wXzag7&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNGKZMI52QAjmTWds1QBEtfPO-doJA\">https:\/\/bit.ly\/3wXzag7<\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><b>Made in Marseille<\/b><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3zWA4vf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3zWA4vf&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNGfisckNDWPT9iwdbq0IXKSrQUF8A\">https:\/\/bit.ly\/3zWA4vf<\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><b>Les Nouvelles Publications<\/b><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3j9fSR7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3j9fSR7&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNEzaWpyUjbh9CqJcdJqhL-71qYSVw\">https:\/\/bit.ly\/3j9fSR7<\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><b>La Tribune<\/b><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/2U5oWM7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/2U5oWM7&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNETcgKoH9GrEc3GQfb5RNVBU1eZqg\">https:\/\/bit.ly\/2U5oWM7<\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><b>Journal des Entreprises<\/b><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3qrtOYf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3qrtOYf&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNHMWAggB1wmTT_9A4fiZ0ZATLXB8g\">https:\/\/bit.ly\/3qrtOYf<\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><b>Businews<\/b><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3vXHSd7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3vXHSd7&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNGuYmMEPb0Rn5Kymp_fx3ErwV5ohw\">https:\/\/bit.ly\/3vXHSd7<\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><b>Le Monde Informatique<\/b><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3h0nJix\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3h0nJix&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNE6hezgt_B2WaDIwys8WsSe_sPK9g\">https:\/\/bit.ly\/3h0nJix<\/a><\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column]<br \/>\n\t\t\t[\/et_pb_row]<br \/>\n\t\t[\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb] [et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb] [et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime;][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb]Le 16 juin 2021, Cyril Zimmermann, Pr\u00e9sident de la Plateforme, a annonc\u00e9 lors d\u2019une conf\u00e9rence de presse, le plan de d\u00e9veloppement ambitieux de l&rsquo;\u00e9cole. Accompagn\u00e9 des soutiens \u00e9conomiques locaux tel que Bruno Cagnol Pr\u00e9sident du Club Top 20, Philippe Korcia Pr\u00e9sident UPE13 ainsi que Jean-Luc Chauvin Pr\u00e9sident de la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":53500,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"Le 16 juin 2021, Cyril Zimmermann, Pr\u00e9sident de la Plateforme, a annonc\u00e9 lors d\u2019une conf\u00e9rence de presse, le plan de d\u00e9veloppement ambitieux de l'\u00e9cole.\r\n\r\nAccompagn\u00e9 des soutiens \u00e9conomiques locaux tel que Bruno Cagnol Pr\u00e9sident du Club Top 20, Philippe Korcia Pr\u00e9sident UPE13 ainsi que Jean-Luc Chauvin Pr\u00e9sident de la CCI Aix-Marseille Provence, ainsi que Didier Parakian Repr\u00e9sentant de la M\u00e9tropole AMP, le fondateur de la Plateforme a eu l\u2019honneur de d\u00e9voiler le projet d'envergure : le Campus M\u00e9diterran\u00e9en du Num\u00e9rique.\r\n\r\nLa Plateforme souhaite gr\u00e2ce \u00e0 ce projet unique r\u00e9unir diff\u00e9rents mondes tels que celui de la formation, de la culture et de l\u2019entreprise au sein d\u2019un seul et m\u00eame lieu.\r\n\r\nCe nouveau campus \u00e0 vocation d\u2019\u00eatre un campus de r\u00e9f\u00e9rence qui a pour vocation \u00e0 devenir la plus grande \u00e9cole du num\u00e9rique de France, ou l\u2019objectif serait de former gratuitement plusieurs milliers d\u2019\u00e9tudiants chaque ann\u00e9e et d\u2019accompagner les entreprises du territoire dans leur digitalisation !\r\n\r\nComme une bonne nouvelle n\u2019arrive jamais seule, l\u2019occasion \u00e9tait trop belle pour annoncer en parall\u00e8le un premier partenariat d\u2019envergure avec un acteur majeur des technologies : Amazon.\r\n\r\nPr\u00e9sent au c\u00f4t\u00e9 de Cyril Zimmermann, Fr\u00e9d\u00e9ric Duval Directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u2019Amazon France ont annonc\u00e9 le partenariat \u00ab\u00a0Amazon Future Engineer\u00a0\u00bb\u00a0\u00a0qui a pour but de favoriser une \u00e9galit\u00e9 des chances dans l\u2019acc\u00e8s aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique.\r\n\r\nC\u2019est avec une implication sur plusieurs niveaux qu\u2019Amazon accompagnera le d\u00e9veloppement du projet.\r\n\r\nArticles presse :\r\n\r\n<b>Le Parisien<\/b>\r\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3wXzag7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3wXzag7&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNGKZMI52QAjmTWds1QBEtfPO-doJA\">https:\/\/bit.ly\/3wXzag7<\/a><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><b>Made in Marseille<\/b><\/div>\r\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3zWA4vf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3zWA4vf&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNGfisckNDWPT9iwdbq0IXKSrQUF8A\">https:\/\/bit.ly\/3zWA4vf<\/a><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><b>Les Nouvelles Publications<\/b><\/div>\r\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3j9fSR7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3j9fSR7&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNEzaWpyUjbh9CqJcdJqhL-71qYSVw\">https:\/\/bit.ly\/3j9fSR7<\/a><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><b>La Tribune<\/b><\/div>\r\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/2U5oWM7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/2U5oWM7&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNETcgKoH9GrEc3GQfb5RNVBU1eZqg\">https:\/\/bit.ly\/2U5oWM7<\/a><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><b>Journal des Entreprises<\/b><\/div>\r\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3qrtOYf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3qrtOYf&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNHMWAggB1wmTT_9A4fiZ0ZATLXB8g\">https:\/\/bit.ly\/3qrtOYf<\/a><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><b>Businews<\/b><\/div>\r\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3vXHSd7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3vXHSd7&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNGuYmMEPb0Rn5Kymp_fx3ErwV5ohw\">https:\/\/bit.ly\/3vXHSd7<\/a><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><b>Le Monde Informatique<\/b><\/div>\r\n<div><a href=\"https:\/\/bit.ly\/3h0nJix\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bit.ly\/3h0nJix&amp;source=gmail&amp;ust=1624704108033000&amp;usg=AFQjCNE6hezgt_B2WaDIwys8WsSe_sPK9g\">https:\/\/bit.ly\/3h0nJix<\/a><\/div>","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[et_pb_section admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb] [et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb] [et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime;][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb]Le 16 juin 2021, Cyril Zimmermann, Pr\u00e9sident de la Plateforme, a annonc\u00e9 lors d\u2019une conf\u00e9rence de presse, le plan de d\u00e9veloppement ambitieux de l&rsquo;\u00e9cole. Accompagn\u00e9 des soutiens \u00e9conomiques locaux tel que Bruno Cagnol Pr\u00e9sident du Club Top 20, Philippe Korcia Pr\u00e9sident UPE13 ainsi que Jean-Luc Chauvin Pr\u00e9sident de la [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-25T10:52:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-12T10:46:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/25.06.2021_12.48.07_REC.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1053\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"581\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"romain.achard@gmail.com\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"romain.achard@gmail.com\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/\"},\"author\":{\"name\":\"romain.achard@gmail.com\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/2390f66d064ad250d9147cf6c795e634\"},\"headline\":\"La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive\",\"datePublished\":\"2021-06-25T10:52:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-12T10:46:05+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/\"},\"wordCount\":371,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/\",\"name\":\"La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-25T10:52:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-12T10:46:05+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/2390f66d064ad250d9147cf6c795e634\",\"name\":\"romain.achard@gmail.com\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8d92c2b8fe55952287383ad049b9110?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8d92c2b8fe55952287383ad049b9110?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"romain.achard@gmail.com\"},\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"[et_pb_section admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb] [et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb] [et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime;][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb]Le 16 juin 2021, Cyril Zimmermann, Pr\u00e9sident de la Plateforme, a annonc\u00e9 lors d\u2019une conf\u00e9rence de presse, le plan de d\u00e9veloppement ambitieux de l&rsquo;\u00e9cole. Accompagn\u00e9 des soutiens \u00e9conomiques locaux tel que Bruno Cagnol Pr\u00e9sident du Club Top 20, Philippe Korcia Pr\u00e9sident UPE13 ainsi que Jean-Luc Chauvin Pr\u00e9sident de la [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2021-06-25T10:52:25+00:00","article_modified_time":"2022-01-12T10:46:05+00:00","og_image":[{"width":1053,"height":581,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/25.06.2021_12.48.07_REC.png","type":"image\/png"}],"author":"romain.achard@gmail.com","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"romain.achard@gmail.com","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/"},"author":{"name":"romain.achard@gmail.com","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/2390f66d064ad250d9147cf6c795e634"},"headline":"La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive","datePublished":"2021-06-25T10:52:25+00:00","dateModified":"2022-01-12T10:46:05+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/"},"wordCount":371,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/","name":"La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2021-06-25T10:52:25+00:00","dateModified":"2022-01-12T10:46:05+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-va-investir-55-millions-deuros-pour-edifier-la-premiere-ecole-numerique-de-france-inclusive\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Plateforme va investir 55\u00a0millions d\u2019euros pour \u00e9difier la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/2390f66d064ad250d9147cf6c795e634","name":"romain.achard@gmail.com","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8d92c2b8fe55952287383ad049b9110?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c8d92c2b8fe55952287383ad049b9110?s=96&d=mm&r=g","caption":"romain.achard@gmail.com"},"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/25.06.2021_12.48.07_REC.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=53499"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53499\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":55199,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53499\/revisions\/55199"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/53500"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=53499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=53499"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=53499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}