{"id":55365,"date":"2022-01-24T08:46:33","date_gmt":"2022-01-24T07:46:33","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=55365"},"modified":"2022-05-25T12:43:36","modified_gmt":"2022-05-25T10:43:36","slug":"invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/","title":{"rendered":"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement  du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme"},"content":{"rendered":"<p>Paris, 24 janvier 2022 \u2013 La soci\u00e9t\u00e9 de gestion A Plus Finance annonce son implication financi\u00e8re dans le d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies, <strong><em>La Plateforme<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Fond\u00e9e en 2019 \u00e0 l\u2019initiative de l\u2019entrepreneur de l\u2019\u00e9conomie num\u00e9rique, Cyril Zimmermann soutenu par le Club Top20, qui regroupe les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix-Marseille Provence, La Plateforme est une \u00e9cole d\u2019informatique inclusive qui offre des formations en <a href=\"\/coding-school\/\">codage<\/a>, <a href=\"\/cyber-security-school\/\">cyber-s\u00e9curit\u00e9<\/a> et <a href=\"\/ai-school\/\">intelligence artificielle<\/a>, destin\u00e9es \u00e0 former, sans condition de dipl\u00f4me, des jeunes dot\u00e9s d\u2019une premi\u00e8re exp\u00e9rience ou non au travers de cycles de formations continues.<\/p>\n<p>Dirig\u00e9e par Cyril Zimmermann et anim\u00e9e par Roxan Roumegas, qui fut directeur p\u00e9dagogique national de l&rsquo;EPITECH avant de prendre la direction de cette \u00e9cole \u00e0 Marseille, <strong><em>La Plateforme<\/em><\/strong> accueille actuellement 400 \u00e9l\u00e8ves. Le cursus gratuit, bas\u00e9 sur une p\u00e9dagogie disruptive, innovante et participative, se d\u00e9roule g\u00e9n\u00e9ralement sur deux ans, avec une formation pratique d\u00e8s la premi\u00e8re ann\u00e9e, et en alternance les mois suivants. Un dipl\u00f4me valid\u00e9 par le minist\u00e8re du Travail est d\u00e9livr\u00e9 \u00e0 la fin de la formation, et permet un acc\u00e8s \u00e0 une carri\u00e8re nationale voire internationale.<\/p>\n<p>Cyril Zimmermann d\u00e9clare : \u00ab\u00a0<em>La Plateforme est ouverte \u00e0 ceux qui d\u00e9sirent emprunter la voie du digital et se tourner vers les m\u00e9tiers de demain. De codeur \u00e0 ing\u00e9nieur sp\u00e9cialis\u00e9 dans l&rsquo;intelligence artificielle, en passant par d\u00e9veloppeur web ou encore expert en s\u00e9curit\u00e9&#8230; les possibilit\u00e9s de carri\u00e8re sont aussi belles que nombreuses et les opportunit\u00e9s sont bien r\u00e9elles.\u00a0L\u2019arriv\u00e9e d\u2019InvESS\u2019t PACA peu de temps apr\u00e8s l\u2019entr\u00e9e au capital du Top 20 et de quelques entrepreneurs du territoire va nous permettre d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer nos recrutements et d\u2019enrichir nos solutions de formation afin d\u2019atteindre notre objectif de former 3000 jeunes par an d\u2019ici 2026\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n<p>La Plateforme est membre du programme\u00a0<a href=\"https:\/\/www.grandeecolenumerique.fr\/qui-sommes-nous\/\">Grande \u00c9cole du Num\u00e9rique<\/a>. Elle est soutenue par de grandes entreprises du territoire comme le\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ca-alpesprovence.fr\/\">Cr\u00e9dit Agricole Alpes Provence<\/a>, par la\u00a0<a href=\"https:\/\/www.maregionsud.fr\/\">R\u00e9gion Sud<\/a>, le\u00a0<a href=\"https:\/\/www.departement13.fr\/\">D\u00e9partement des Bouches du Rh\u00f4ne<\/a>\u00a0et la\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ampmetropole.fr\/\">M\u00e9tropole Aix Marseille Provence<\/a>.<\/p>\n<p>Jean-Michel Sibu\u00e9, Directeur associ\u00e9 chez A Plus Finance ajoute\u00a0: \u00ab\u00a0<em>Nous sommes heureux de pouvoir soutenir cette initiative locale et remarquable imagin\u00e9e par Cyril Zimmermann et le Club TOP20 qui permet d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer la mutation digitale du territoire de la M\u00e9tropole, de contribuer \u00e0 d\u00e9velopper son \u00e9conomie et de renforcer l\u2019offre de formation en particulier \u00e0 destination des jeunes qui se sont \u00e9cart\u00e9s des cursus classiques. Cet investissement s\u2019inscrit pleinement dans la strat\u00e9gie d\u2019InvESS\u2019t PACA dans sa vocation de contribuer \u00e0 \u00ab\u00a0l\u2019ESS-isation\u00a0\u00bb de l\u2019\u00e9conomie.\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n<p align=\"center\"><a style=\"text-decoration: underline;\" href=\"https:\/\/www.aplusfinance.com\/download.php?file=5291\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-55400\" style=\"vertical-align: top; margin-right: 5px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/picto-download.png\" width=\"16\" height=\"20\" \/>T\u00e9l\u00e9charger le communiqu\u00e9 de presse<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Contacts presse<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/steeleandholt.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Steele &amp; Holt<\/a><br \/>\nAnais Miegeville\u00a0: +33 6 33 73 85 16<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Paris, 24 janvier 2022 \u2013 La soci\u00e9t\u00e9 de gestion A Plus Finance annonce son implication financi\u00e8re dans le d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies, La Plateforme Fond\u00e9e en 2019 \u00e0 l\u2019initiative de l\u2019entrepreneur de l\u2019\u00e9conomie num\u00e9rique, Cyril Zimmermann soutenu par le Club Top20, qui regroupe les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix-Marseille [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":55370,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La soci\u00e9t\u00e9 de gestion A Plus Finance annonce son implication financi\u00e8re dans le d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies, La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La soci\u00e9t\u00e9 de gestion A Plus Finance annonce son implication financi\u00e8re dans le d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies, La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-24T07:46:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-25T10:43:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sibue-zimm-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1493\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La soci\u00e9t\u00e9 de gestion A Plus Finance annonce son implication financi\u00e8re dans le d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies, La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sibue-zimm-scaled.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme\",\"datePublished\":\"2022-01-24T07:46:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T10:43:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/\"},\"wordCount\":506,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/\",\"name\":\"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-01-24T07:46:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T10:43:36+00:00\",\"description\":\"La soci\u00e9t\u00e9 de gestion A Plus Finance annonce son implication financi\u00e8re dans le d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies, La Plateforme\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","description":"La soci\u00e9t\u00e9 de gestion A Plus Finance annonce son implication financi\u00e8re dans le d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies, La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme","og_description":"La soci\u00e9t\u00e9 de gestion A Plus Finance annonce son implication financi\u00e8re dans le d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies, La Plateforme","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-01-24T07:46:33+00:00","article_modified_time":"2022-05-25T10:43:36+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1493,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sibue-zimm-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme","twitter_description":"La soci\u00e9t\u00e9 de gestion A Plus Finance annonce son implication financi\u00e8re dans le d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies, La Plateforme","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sibue-zimm-scaled.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme","datePublished":"2022-01-24T07:46:33+00:00","dateModified":"2022-05-25T10:43:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/"},"wordCount":506,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/","name":"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-01-24T07:46:33+00:00","dateModified":"2022-05-25T10:43:36+00:00","description":"La soci\u00e9t\u00e9 de gestion A Plus Finance annonce son implication financi\u00e8re dans le d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies, La Plateforme","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/invesst-paca-gere-par-a-plus-finance-soutient-le-developpement-du-campus-mediterraneen-de-la-tech-la-plateforme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"InvESS\u2019t PACA, g\u00e9r\u00e9 par A Plus Finance, soutient le d\u00e9veloppement du Campus M\u00e9diterran\u00e9en de la Tech, La Plateforme"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sibue-zimm2.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55365"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55365"}],"version-history":[{"count":29,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55365\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":57711,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55365\/revisions\/57711"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55370"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55365"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55365"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55365"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}