{"id":55545,"date":"2022-02-05T09:17:44","date_gmt":"2022-02-05T08:17:44","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=55545"},"modified":"2022-02-05T09:17:44","modified_gmt":"2022-02-05T08:17:44","slug":"vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/","title":{"rendered":"Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2,  vous pr\u00e9sente le programme"},"content":{"rendered":"<h2><b>Bonjour Vytas, tu viens de rejoindre La Plateforme comme Responsable de la formation Innovation Lab #2, peux-tu nous en dire un peu plus sur toi, ton parcours, ton r\u00f4le \u00e0 La Plateforme<\/b><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Je suis designer-artiste travaillant avec des technologies du quotidien et je m&rsquo;int\u00e9resse aux nouveaux comportements socioculturels que les services comme les r\u00e9seaux sociaux cr\u00e9ent dans nos communaut\u00e9s. D\u2019habitude je fais du code cr\u00e9atif qui habite dans des objets connect\u00e9s excentriques: assistants vocaux, aspirateurs, frigaux, qui se comportent de mani\u00e8re particuli\u00e8re.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019ai v\u00e9cu dans plusieurs pays. J&rsquo;ai \u00e9tudi\u00e9 l&rsquo;art \u00e0 Brera \u00e0 Milan et ensuite le design m\u00e9dia \u00e0 la HEAD \u00e0 Gen\u00e8ve. Ensuite j&rsquo;ai travaill\u00e9 \u00e0 Londres dans une agence de design prospectif &#8211; Superflux.<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> Je viens de rentrer de Shanghai ou je g\u00e9rais un lab cr\u00e9atif pr\u00e8s de Chronus Art Center, m\u00ealant art et technologie de mani\u00e8re critique \u00e0 travers projets d\u2019art, formations, s\u00e9minaires et collaborations acad\u00e9miques. Il y a trois ans <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">j&rsquo;ai pass\u00e9 un temps dans la r\u00e9gion marseillaise o\u00f9 j&rsquo;ai rencontr\u00e9<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><strong> Sylvia Andriantsimahavandy, directrice actuelle de l&rsquo;Innovation<\/strong> \u00e0 la Plateforme qui m\u2019a invit\u00e9 \u00e0 prendre en charge ce programme.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mon site personnel: <\/span><a href=\"https:\/\/vjnks.com\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/vjnks.com\/<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><b>Peux-tu m&rsquo;en dire plus sur cette th\u00e9matique, pourquoi faire r\u00e9fl\u00e9chir autour des r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s ?<\/b><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">On articule toujours l&rsquo;innovation Lab autour d&rsquo;une th\u00e9matique; cette session sera sur <strong>l&rsquo;internet d\u00e9centralis\u00e9, les r\u00e9seaux sociaux de demain<\/strong>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Il y a plein des raisons pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 des r\u00e9seaux diff\u00e9rents \u00e0 ceux d&rsquo;aujourd&rsquo;hui\u2014 abus de donn\u00e9es personnelles, misinformation, contenu censur\u00e9 par regard corporatif, des mod\u00e8les de mod\u00e9ration appliqu\u00e9s globalement sans prendre compte des contexts locaux\u2014, on va en discuter, imaginer et prototyper des alternatives. On est en train de parler de plus en plus de <strong>d\u00e9centralisation,<\/strong> <strong>web3<\/strong>, ainsi une n\u00e9cessit\u00e9 de diluer des monopoles de pouvoir des plateformes; nous allons essayer de faire sens de tout \u00e7a pour ensuite nous focaliser sur des plus petites \u00e9chelles d&rsquo;exp\u00e9rimentation et d\u2019application, des r\u00e9seaux pour des communaut\u00e9s sp\u00e9cifiques.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><b>C&rsquo;est quoi au juste L&rsquo;Innovation Lab#2 : De l&rsquo;id\u00e9e \u00e0 la maquette fonctionnelle?<\/b><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C\u2019est une <strong>formation gratuite de 3 mois<\/strong>, th\u00e9orique et pratique, qui va rassembler des <strong>m\u00e9thodes de design<\/strong>,<strong> innovation<\/strong>, <strong>communication et travail en \u00e9quipe avec des d\u00e9veloppeurs<\/strong> pour arriver \u00e0 une <strong>maquette digitale fonctionnelle.<\/strong> \u00c7a peut servir pour apprendre le <strong>processus interdisciplinaire pour arriver de l&rsquo;id\u00e9ation et validation du concept \u00e0 quelque chose de tangible<\/strong>; apprendre un nouveau vocabulaire pour aborder la technologie avec un regard cr\u00e9atif et critique, ou tout simplement pour <strong>ajouter un prototype solide dans un portfolio<\/strong>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><b>A qui s&rsquo;adresse ce nouveau programme de formation<\/b><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous cherchons<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> des personnes venant d&rsquo;horizons diff\u00e9rents, et cette diversit\u00e9 fera la richesse cr\u00e9ative de la promotion.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Porteur de projet<\/strong> d\u00e9sirant s&rsquo;initier aux m\u00e9thodes d&rsquo;innovation et \u00e0 la <strong>formalisation d&rsquo;une id\u00e9e jusqu&rsquo;\u00e0 la cr\u00e9ation d&rsquo;une maquette fonctionnelle<\/strong>.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Designers<\/strong>, <strong>artistes<\/strong>, et <strong>\u00e9tudiants dans les domaines cr\u00e9atifs<\/strong> concern\u00e9s par la technologie <strong>en recherche de projets concrets interdisciplinaires<\/strong> pour enrichir leur savoir, leur portfolio.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>\u00c9tudiants en communication<\/strong>, <strong>marketing<\/strong> qui cherchent \u00e0 <strong>mieux appr\u00e9hender la partie cr\u00e9ation<\/strong> et \u00e0 formaliser les id\u00e9es pour pouvoir <strong>\u00e9changer avec les chaines de d\u00e9veloppement interdisciplinaires<\/strong>, comprises plus que souvent de d\u00e9veloppeurs et cr\u00e9atifs. <\/span><\/li>\n<li><strong>Personnes en reconversion<\/strong> en recherche de nouveau d\u00e9fi, pour <strong>appr\u00e9hender m\u00e9thodologies et le vocabulaire futur proche du web et des r\u00e9seaux sociaux.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c7a continue\u2026\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><b>Y aura-t-il des intervenants externes dans cette formation<\/b><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oui. C\u2019est encore un secret mais <strong>c\u2019est la partie de la formation qui m\u2019excite le plus<\/strong> car il y en aura de tr\u00e8s forts et <strong>reconnus au niveau international<\/strong> et moi m\u00eame j\u2019ai h\u00e2te de les rencontrer.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><b>\u00a0Pour toi, c&rsquo;est quoi le web de demain ?<\/b><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C\u2019est un <strong>web clair et compr\u00e9hensible<\/strong> pour les\u00a0 gens qui l\u2019utilisent, g\u00e9r\u00e9 et cr\u00e9\u00e9 par eux au lieu d\u2019\u00eatre limit\u00e9 \u00e0 des visions techno solutionnistes. <strong>Accessible<\/strong>, <strong>transparent<\/strong>,\u00a0 mais qui prot\u00e8ge nos vies priv\u00e9es, donc s\u00fbr. Fait par des communaut\u00e9s et soign\u00e9 par elles, d\u2019une \u00e9chelle saine.\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><b>As-tu des lectures, des blogs, des podcasts \u00e0 nous conseiller ?<\/b><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><a href=\"https:\/\/interdependence.fm\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/interdependence.fm\/<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> un podcast autour du futur de la technologie, de l\u2019art et tout au milieu.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><a href=\"https:\/\/moxie.org\/2022\/01\/07\/web3-first-impressions.html\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/moxie.org\/2022\/01\/07\/web3-first-impressions.html<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> un bon aper\u00e7u critique sur web3 par Moxie Marlinspike, fondateur du r\u00e9seau social Signal\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><a href=\"https:\/\/logicmag.io\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/logicmag.io\/<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> Un de mes magazines tech pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><a href=\"https:\/\/us.macmillan.com\/books\/9780374538651\/subprimeattentioncrisis\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/us.macmillan.com\/books\/9780374538651\/subprimeattentioncrisis<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> Subprime Attention Crisis, un bouquin de Tim Hwang sur comment le march\u00e9 de pub personnalis\u00e9, men\u00e9 largement par des plateformes des r\u00e9seaux sociaux, risque une crise digitale \u00e9quivalente \u00e0 celle de 2008\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Je vous en donnerai d\u2019autres si vous vous inscrivez \u00e0 ce cursus \ud83d\ude42\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 30px; margin-top: 30px;\"><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab-ep2\/\" style=\"text-decoration:underline;\">\u2192 Rejoignez L&rsquo;innovation Lab2<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bonjour Vytas, tu viens de rejoindre La Plateforme comme Responsable de la formation Innovation Lab #2, peux-tu nous en dire un peu plus sur toi, ton parcours, ton r\u00f4le \u00e0 La Plateforme &nbsp; Je suis designer-artiste travaillant avec des technologies du quotidien et je m&rsquo;int\u00e9resse aux nouveaux comportements socioculturels que les services comme les r\u00e9seaux [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":55546,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[10],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2, vous pr\u00e9sente le programme - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2, vous pr\u00e9sente le programme - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bonjour Vytas, tu viens de rejoindre La Plateforme comme Responsable de la formation Innovation Lab #2, peux-tu nous en dire un peu plus sur toi, ton parcours, ton r\u00f4le \u00e0 La Plateforme &nbsp; Je suis designer-artiste travaillant avec des technologies du quotidien et je m&rsquo;int\u00e9resse aux nouveaux comportements socioculturels que les services comme les r\u00e9seaux [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-05T08:17:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/OR2_6937w.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"732\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2, vous pr\u00e9sente le programme\",\"datePublished\":\"2022-02-05T08:17:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-05T08:17:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/\"},\"wordCount\":847,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Interview\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/\",\"name\":\"Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2, vous pr\u00e9sente le programme - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-05T08:17:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-05T08:17:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2, vous pr\u00e9sente le programme\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2, vous pr\u00e9sente le programme - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2, vous pr\u00e9sente le programme - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"Bonjour Vytas, tu viens de rejoindre La Plateforme comme Responsable de la formation Innovation Lab #2, peux-tu nous en dire un peu plus sur toi, ton parcours, ton r\u00f4le \u00e0 La Plateforme &nbsp; Je suis designer-artiste travaillant avec des technologies du quotidien et je m&rsquo;int\u00e9resse aux nouveaux comportements socioculturels que les services comme les r\u00e9seaux [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-02-05T08:17:44+00:00","og_image":[{"width":732,"height":1024,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/OR2_6937w.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2, vous pr\u00e9sente le programme","datePublished":"2022-02-05T08:17:44+00:00","dateModified":"2022-02-05T08:17:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/"},"wordCount":847,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Interview"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/","name":"Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2, vous pr\u00e9sente le programme - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-02-05T08:17:44+00:00","dateModified":"2022-02-05T08:17:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/vytas-responsable-de-la-formation-innovation-lab-2-vous-presente-le-programme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vytas, Responsable de la formation Innovation Lab #2, vous pr\u00e9sente le programme"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/OR2_6937w.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55545"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55545"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55545\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":55629,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55545\/revisions\/55629"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55546"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55545"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55545"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55545"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}