{"id":55850,"date":"2022-02-21T12:20:34","date_gmt":"2022-02-21T11:20:34","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=55850"},"modified":"2022-05-04T15:35:34","modified_gmt":"2022-05-04T13:35:34","slug":"rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/","title":{"rendered":"Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb]<br \/>\n\t\t\t[et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb]<br \/>\n\t\t\t\t[et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime;][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb]<span style=\"font-weight: 400;\">La Plateforme sera pr\u00e9sente au salon du lyc\u00e9en et de l\u2019\u00e9tudiant \u00e0 Marseille, organis\u00e9 par l&rsquo;\u00c9tudiant, au Parc Chanot &#8211; Palais des \u00e9v\u00e9nements. Celui-ci se tiendra le vendredi 25 et le samedi 26 f\u00e9vrier 2022, de 09h \u00e0 17h.<\/span><\/p>\n<p><b>S\u2019orienter pour la rentr\u00e9e 2022<br \/>\n<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Vous \u00eates lyc\u00e9en, \u00e9tudiant, titulaire d\u2019un bac +1, ou d\u2019un bac +2 ou bac +3 ? Vous \u00eates ind\u00e9cis sur la fili\u00e8re vers laquelle vous orienter ou la formation \u00e0 choisir pour la rentr\u00e9e 2022 ? Venez nous rencontrer lors de ce salon \u00e9tudiant \u00e0 Marseille !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Notre \u00e9cole experte dans la formation en alternance, dispense des formations en apprentissage et en initial de niveau Bac \u00e0 Bac 5, organis\u00e9es en 5 fili\u00e8res m\u00e9tiers :<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos formations en Finance \u2013 Comptabilit\u00e9 \u2013 Gestion<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos formations en Gestion \u2013 Organisation<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos formations en Immobilier<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos formations en Informatique<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos formations en Vente \u2013 N\u00e9gociation \u2013 Commerce<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9couvrir nos nouvelles formations Bachelors dans le domaine de l\u2019informatique et num\u00e9rique en alternance \u00e0 Marseille, le Bachelor IT !<\/span><\/p>\n<p><b>Informations :<\/b><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">sur notre site : <\/span><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/informations\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/laplateforme.io\/informations\/<\/span><\/a><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Par t\u00e9l\u00e9phone au 04.84.89.43.69 du lundi au vendredi de 9h \u00e0 17h<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Sur les r\u00e9seaux sociaux<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column]<br \/>\n\t\t\t[\/et_pb_row]<br \/>\n\t\t[\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb] [et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb] [et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime;][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb]La Plateforme sera pr\u00e9sente au salon du lyc\u00e9en et de l\u2019\u00e9tudiant \u00e0 Marseille, organis\u00e9 par l&rsquo;\u00c9tudiant, au Parc Chanot &#8211; Palais des \u00e9v\u00e9nements. Celui-ci se tiendra le vendredi 25 et le samedi 26 f\u00e9vrier 2022, de 09h \u00e0 17h. S\u2019orienter pour la rentr\u00e9e 2022 Vous \u00eates lyc\u00e9en, \u00e9tudiant, titulaire [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":55851,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<span style=\"font-weight: 400;\">La Plateforme sera pr\u00e9sente au salon du lyc\u00e9en et de l\u2019\u00e9tudiant \u00e0 Marseille, organis\u00e9 par l'\u00c9tudiant, au Parc Chanot - Palais des \u00e9v\u00e9nements. Celui-ci se tiendra le vendredi 25 et le samedi 26 f\u00e9vrier 2022, de 09h \u00e0 17h.<\/span>\r\n\r\n<b>S\u2019orienter pour la rentr\u00e9e 2022\r\n<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Vous \u00eates lyc\u00e9en, \u00e9tudiant, titulaire d\u2019un bac +1, ou d\u2019un bac +2 ou bac +3 ? Vous \u00eates ind\u00e9cis sur la fili\u00e8re vers laquelle vous orienter ou la formation \u00e0 choisir pour la rentr\u00e9e 2022 ? Venez nous rencontrer lors de ce salon \u00e9tudiant \u00e0 Marseille !<\/span>\r\n\r\n<span style=\"font-weight: 400;\">Notre \u00e9cole experte dans la formation en alternance, dispense des formations en apprentissage et en initial de niveau Bac \u00e0 Bac 5, organis\u00e9es en 5 fili\u00e8res m\u00e9tiers :<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span>\r\n<ul>\r\n \t<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos formations en Finance \u2013 Comptabilit\u00e9 \u2013 Gestion<\/span><\/li>\r\n \t<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos formations en Gestion \u2013 Organisation<\/span><\/li>\r\n \t<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos formations en Immobilier<\/span><\/li>\r\n \t<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos formations en Informatique<\/span><\/li>\r\n \t<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos formations en Vente \u2013 N\u00e9gociation \u2013 Commerce<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<span style=\"font-weight: 400;\">Vous pourrez \u00e9galement y d\u00e9couvrir nos nouvelles formations Bachelors dans le domaine de l\u2019informatique et num\u00e9rique en alternance \u00e0 Marseille, le Bachelor IT !<\/span>\r\n\r\n<b>Informations :<\/b>\r\n<ul>\r\n \t<li><span style=\"font-weight: 400;\">sur notre site : <\/span><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/informations\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/laplateforme.io\/informations\/<\/span><\/a><\/li>\r\n \t<li><span style=\"font-weight: 400;\">Par t\u00e9l\u00e9phone au 04.84.89.43.69 du lundi au vendredi de 9h \u00e0 17h<\/span><\/li>\r\n \t<li><span style=\"font-weight: 400;\">Sur les r\u00e9seaux sociaux<\/span><\/li>\r\n<\/ul>","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[et_pb_section admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb] [et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb] [et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime;][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb]La Plateforme sera pr\u00e9sente au salon du lyc\u00e9en et de l\u2019\u00e9tudiant \u00e0 Marseille, organis\u00e9 par l&rsquo;\u00c9tudiant, au Parc Chanot &#8211; Palais des \u00e9v\u00e9nements. Celui-ci se tiendra le vendredi 25 et le samedi 26 f\u00e9vrier 2022, de 09h \u00e0 17h. S\u2019orienter pour la rentr\u00e9e 2022 Vous \u00eates lyc\u00e9en, \u00e9tudiant, titulaire [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-21T11:20:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-04T13:35:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/letudiant_bord_blancs_1024x271.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2690\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2690\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022\",\"datePublished\":\"2022-02-21T11:20:34+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-04T13:35:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/\"},\"wordCount\":236,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/\",\"name\":\"Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-21T11:20:34+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-04T13:35:34+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"[et_pb_section admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb] [et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb] [et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime;][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb]La Plateforme sera pr\u00e9sente au salon du lyc\u00e9en et de l\u2019\u00e9tudiant \u00e0 Marseille, organis\u00e9 par l&rsquo;\u00c9tudiant, au Parc Chanot &#8211; Palais des \u00e9v\u00e9nements. Celui-ci se tiendra le vendredi 25 et le samedi 26 f\u00e9vrier 2022, de 09h \u00e0 17h. S\u2019orienter pour la rentr\u00e9e 2022 Vous \u00eates lyc\u00e9en, \u00e9tudiant, titulaire [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-02-21T11:20:34+00:00","article_modified_time":"2022-05-04T13:35:34+00:00","og_image":[{"width":2690,"height":2690,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/letudiant_bord_blancs_1024x271.png","type":"image\/png"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022","datePublished":"2022-02-21T11:20:34+00:00","dateModified":"2022-05-04T13:35:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/"},"wordCount":236,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/","name":"Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-02-21T11:20:34+00:00","dateModified":"2022-05-04T13:35:34+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/rendez-vous-au-salon-de-letudiant-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rendez-vous au salon de l\u2019Etudiant 2022 -25\/26 f\u00e9vrier 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/letudiant_bord_blancs_1024x271.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55850"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55850"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55850\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56851,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55850\/revisions\/56851"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55851"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55850"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}