{"id":55854,"date":"2022-02-20T12:32:40","date_gmt":"2022-02-20T11:32:40","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=55854"},"modified":"2022-05-25T12:39:52","modified_gmt":"2022-05-25T10:39:52","slug":"girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/","title":{"rendered":"Girls Tech Day Marseille  &#8211; 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme"},"content":{"rendered":"<h2><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c0 propos de cet \u00e9v\u00e8nement<\/span><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le 26 f\u00e9vrier 2022, une journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes pour d\u00e9couvrir le monde des m\u00e9tiers de la Tech et du num\u00e9rique, et prendre confiance. Un \u00e9v\u00e9nement destin\u00e9 aux jeunes filles et qui l\u00e8ve le voile sur les m\u00e9tiers de la Tech &amp; du num\u00e9rique tout en s\u2019amusant !\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019occasion parfaite pour trouver des id\u00e9es d\u2019orientation et rappeler que NON ces m\u00e9tiers ne sont pas uniquement destin\u00e9s aux hommes ! On vous y attend !<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Au programme :<\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>13h00<\/strong> : Accueil<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>13h30<\/strong> : \u00c7a d\u00e9marre !<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Quelques mots de bienvenue<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Avec Mme la D\u00e9put\u00e9e Claire Pitollat, Commissaire aux Affaires Sociales<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>13h45<\/strong> : D\u00e9couvre les m\u00e9tiers de la Tech !<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Des femmes inspirantes expliquent leur m\u00e9tier et pourquoi elles aiment ce qu\u2019elles font<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Julie de Bohan, Charles Richardson &#8211; Recruter dans la Tech<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Muriel Favand, Orange &#8211; Une carri\u00e8re dans la Tech<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Marine Cordaro &amp; Paco Vestieu, Mailinblack \u2013 Vendre et Communiquer dans la Tech<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Mouchira Labidi, La Plateforme \u2013 <a href=\"\/ai-school\/\">Une pro de l\u2019Intelligence Artificielle<\/a><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Linda Paoli, Kaporal \u2013 La Tech dans la Mode<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Elsa Langlasse, Captain Zen \u2013 La Tech au service de la psychologie<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>15h00<\/strong> : Pour les parents : <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/\">Quelles formations \u00e0 Aix Marseille pour bosser dans la Tech<\/a> ?<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Avec ou sans longues \u00e9tudes, pour les matheux et pour tous les autres, de nombreux parcours sont possibles !<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Parents, lyc\u00e9ennes : des repr\u00e9sentants des centres d&rsquo;\u00e9coles locaux vous expliquent tout !<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Avec l&rsquo;intervention de Thomas Houdaille et Mouchira Labidi de La Plateforme, Laure Mezhrahid de Monext, et d&rsquo;\u00e9tudiantes&#8230;<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">En parall\u00e8le :15h00 : Pour les enfants<\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">On part en Ateliers, et pendant ce temps-l\u00e0 les parents peuvent continuer \u00e0 discuter avec les intervenants et \u00e9tudiants<\/span><\/p>\n<p><strong>3 ateliers \u00e0 15h00 \/ 16h30 \/ 17h15 en sous-groupes<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A chaque atelier, tu choisis parmi 5 th\u00e8mes :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Th\u00e8me 1 : Programme un robot !<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Th\u00e8me 2 : Apprends \u00e0 coder !<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Th\u00e8me 3 : Deviens une battante, dompte tes pens\u00e9es !<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Th\u00e8me 4 : Quel est le meilleur m\u00e9tier ?<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Th\u00e8me 5 : Tout ce qu&rsquo;on peut savoir sur toi via les r\u00e9seaux sociaux !<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>16h00<\/strong> : C\u2019est le go\u00fbter !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre 2 ateliers, on fait une petite pause<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>18h15<\/strong> : C\u2019est fini !<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Infos pratiques :<\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Quand:\u00a0<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">Sam. 26 f\u00e9vrier 2022 entre 13:00 \u2013 18:30 heure<br \/>\n<\/span><strong>O\u00f9 :<br \/>\n<\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">Ecole La Plateforme, le Campus M\u00e9diterran\u00e9en du Num\u00e9rique<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">8 Rue d&rsquo;hozier<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">13002 Marseille<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Inscriptions<\/strong> : <\/span><a href=\"https:\/\/www.eventbrite.fr\/e\/inscription-girls-tech-day-2022-247104124087\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/www.eventbrite.fr\/e\/inscription-girls-tech-day-2022-247104124087<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 propos de cet \u00e9v\u00e8nement &nbsp; Le 26 f\u00e9vrier 2022, une journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes pour d\u00e9couvrir le monde des m\u00e9tiers de la Tech et du num\u00e9rique, et prendre confiance. Un \u00e9v\u00e9nement destin\u00e9 aux jeunes filles et qui l\u00e8ve le voile sur les m\u00e9tiers de la Tech &amp; du num\u00e9rique tout en s\u2019amusant [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":55882,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Girls Tech Day Marseille - 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Girls Tech Day Marseille - 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c0 propos de cet \u00e9v\u00e8nement &nbsp; Le 26 f\u00e9vrier 2022, une journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes pour d\u00e9couvrir le monde des m\u00e9tiers de la Tech et du num\u00e9rique, et prendre confiance. Un \u00e9v\u00e9nement destin\u00e9 aux jeunes filles et qui l\u00e8ve le voile sur les m\u00e9tiers de la Tech &amp; du num\u00e9rique tout en s\u2019amusant [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-20T11:32:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-25T10:39:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Girls-Tech-Day.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Girls Tech Day Marseille &#8211; 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme\",\"datePublished\":\"2022-02-20T11:32:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T10:39:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/\"},\"wordCount\":410,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/\",\"name\":\"Girls Tech Day Marseille - 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-20T11:32:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T10:39:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Girls Tech Day Marseille &#8211; 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Girls Tech Day Marseille - 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Girls Tech Day Marseille - 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"\u00c0 propos de cet \u00e9v\u00e8nement &nbsp; Le 26 f\u00e9vrier 2022, une journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes pour d\u00e9couvrir le monde des m\u00e9tiers de la Tech et du num\u00e9rique, et prendre confiance. Un \u00e9v\u00e9nement destin\u00e9 aux jeunes filles et qui l\u00e8ve le voile sur les m\u00e9tiers de la Tech &amp; du num\u00e9rique tout en s\u2019amusant [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-02-20T11:32:40+00:00","article_modified_time":"2022-05-25T10:39:52+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Girls-Tech-Day.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Girls Tech Day Marseille &#8211; 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme","datePublished":"2022-02-20T11:32:40+00:00","dateModified":"2022-05-25T10:39:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/"},"wordCount":410,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/","name":"Girls Tech Day Marseille - 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-02-20T11:32:40+00:00","dateModified":"2022-05-25T10:39:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-tech-day-marseille-26-fevrier-a-la-plateforme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Girls Tech Day Marseille &#8211; 26 f\u00e9vrier \u00e0 la plateforme"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Girls-Tech-Day.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55854"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55854"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55854\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":57709,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55854\/revisions\/57709"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55882"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55854"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55854"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55854"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}