{"id":55864,"date":"2022-02-23T12:38:09","date_gmt":"2022-02-23T11:38:09","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=55864"},"modified":"2022-02-23T13:14:11","modified_gmt":"2022-02-23T12:14:11","slug":"soiree-innover-ensemble-23-fevrier","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/","title":{"rendered":"Soir\u00e9e Innover Ensemble &#8211; 23 f\u00e9vrier 2022"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le Club Open Innovation SUD et IODA Consulting ont le plaisir de vous inviter mercredi 23 f\u00e9vrier 2022 \u00e0 une soir\u00e9e unique, d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019Open Innovation sur notre territoire Sud<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Au programme :<\/strong> enjeux, bonnes pratiques, success story, \u00e9changes avec des acteurs cl\u00e9s de l\u2019innovation\u2026<\/span><\/p>\n<p><strong>Partage d\u2019exp\u00e9riences &amp; Table ronde co-anim\u00e9s par :<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Patrick Siri , Pr\u00e9sident du Club Open Innovation Sud<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Marie-Laure Guidi, Fondatrice Dirigeante de loda Consulting<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>En pr\u00e9sence de :<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Cyril Zimmermann, Pr\u00e9sident La Plateforme<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Michel FALLAH, Directeur G\u00e9n\u00e9ral &amp; fondateur KiTECH<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Marie-Anne Bechereau, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e Innovation R\u00e9gion Sud, Bpifrance <\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Laurent Baly, SATT-Sud-Est accompagn\u00e9 d\u2019une startup<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Pierre Joubert, Directeur g\u00e9n\u00e9ral R\u00e9gion Sud Investissement<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Lieu : <\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">CINEMA ARTPLEXE, 125 La Canebi\u00e8re, 13001 Marseille<\/span><\/p>\n<p><strong>Programme :<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">18h45 \u2013 Accueil<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">19h00 \u2013 Partage d\u2019exp\u00e9riences &amp; table ronde<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">20h30 \u2013 Cocktail<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>RSVP<\/strong> : <a href=\"mailto:innoverensemblesud@gmail.com\">innoverensemblesud@gmail.com<\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Le Club Open Innovation SUD et IODA Consulting ont le plaisir de vous inviter mercredi 23 f\u00e9vrier 2022 \u00e0 une soir\u00e9e unique, d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019Open Innovation sur notre territoire Sud Au programme : enjeux, bonnes pratiques, success story, \u00e9changes avec des acteurs cl\u00e9s de l\u2019innovation\u2026 Partage d\u2019exp\u00e9riences &amp; Table ronde co-anim\u00e9s par : Patrick [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":55880,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Soir\u00e9e Innover Ensemble - 23 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Soir\u00e9e Innover Ensemble - 23 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Le Club Open Innovation SUD et IODA Consulting ont le plaisir de vous inviter mercredi 23 f\u00e9vrier 2022 \u00e0 une soir\u00e9e unique, d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019Open Innovation sur notre territoire Sud Au programme : enjeux, bonnes pratiques, success story, \u00e9changes avec des acteurs cl\u00e9s de l\u2019innovation\u2026 Partage d\u2019exp\u00e9riences &amp; Table ronde co-anim\u00e9s par : Patrick [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-23T11:38:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-23T12:14:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/innoopen_small-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Soir\u00e9e Innover Ensemble &#8211; 23 f\u00e9vrier 2022\",\"datePublished\":\"2022-02-23T11:38:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-23T12:14:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/\"},\"wordCount\":152,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/\",\"name\":\"Soir\u00e9e Innover Ensemble - 23 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-23T11:38:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-23T12:14:11+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Soir\u00e9e Innover Ensemble &#8211; 23 f\u00e9vrier 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Soir\u00e9e Innover Ensemble - 23 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Soir\u00e9e Innover Ensemble - 23 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"&nbsp; Le Club Open Innovation SUD et IODA Consulting ont le plaisir de vous inviter mercredi 23 f\u00e9vrier 2022 \u00e0 une soir\u00e9e unique, d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019Open Innovation sur notre territoire Sud Au programme : enjeux, bonnes pratiques, success story, \u00e9changes avec des acteurs cl\u00e9s de l\u2019innovation\u2026 Partage d\u2019exp\u00e9riences &amp; Table ronde co-anim\u00e9s par : Patrick [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-02-23T11:38:09+00:00","article_modified_time":"2022-02-23T12:14:11+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/innoopen_small-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Soir\u00e9e Innover Ensemble &#8211; 23 f\u00e9vrier 2022","datePublished":"2022-02-23T11:38:09+00:00","dateModified":"2022-02-23T12:14:11+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/"},"wordCount":152,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/","name":"Soir\u00e9e Innover Ensemble - 23 f\u00e9vrier 2022 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-02-23T11:38:09+00:00","dateModified":"2022-02-23T12:14:11+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/soiree-innover-ensemble-23-fevrier\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Soir\u00e9e Innover Ensemble &#8211; 23 f\u00e9vrier 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/innoopen_small-1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55864"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55864"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55864\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":55885,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55864\/revisions\/55885"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55880"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55864"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55864"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55864"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}