{"id":55870,"date":"2022-02-19T12:48:55","date_gmt":"2022-02-19T11:48:55","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=55870"},"modified":"2022-02-23T13:06:04","modified_gmt":"2022-02-23T12:06:04","slug":"la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/","title":{"rendered":"La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon |  28-30 mars 2022 non stop !"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">La <strong>1\u00e9re \u00e9dition du Hackathon pour les PME<\/strong> pour r\u00e9soudre une probl\u00e9matique digitale dans votre entreprise !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Partenaires :<\/strong> Amazon, L&rsquo;Acc\u00e9l\u00e9rateur Num\u00e9rique, La Provence, UPE 13 et CCI Aix-Marseille Provence<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les inscriptions sont ferm\u00e9es, mais tenez vous au courant des futures \u00e9v\u00e9nements : <\/span><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><b>D\u00e9roulement du Hackathon<\/b><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le coup d\u2019envoi sera donne\u0301 a\u0300 La Plateforme, le 28 mars a\u0300 18h et sera suivi d\u2019une session de rencontre entre les PME et les \u00e9tudiants en vue de constituer des groupes par projet (3 \u00e0 5 par projet).<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Les groupes d\u2019e\u0301tudiants travailleront 48h sur leur projet et pre\u0301senteront leur re\u0301alisation devant un jury le 30 mars apre\u0300s-midi.<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">La remise des prix et un cocktail sera organise\u0301e le 30 mars a\u0300 18h.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vous aurez aussi l\u2019opportunite\u0301 d\u2019e\u0301changer avec le groupe d\u2019e\u0301tudiants pendant toute la dur\u00e9e du challenge.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Qui est le Plateforme ?<br \/>\n<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">www.laplateforme.io<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Situe\u0301e dans le centre de Marseille entre la Porte d\u2019Aix et la Joliette, La Plateforme est une e\u0301cole informatique et des me\u0301tiers du nume\u0301rique accessible a\u0300 tous sans aucun frais de scolarite\u0301.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La 1\u00e9re \u00e9dition du Hackathon pour les PME pour r\u00e9soudre une probl\u00e9matique digitale dans votre entreprise ! Partenaires : Amazon, L&rsquo;Acc\u00e9l\u00e9rateur Num\u00e9rique, La Provence, UPE 13 et CCI Aix-Marseille Provence Les inscriptions sont ferm\u00e9es, mais tenez vous au courant des futures \u00e9v\u00e9nements : https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/ &nbsp; D\u00e9roulement du Hackathon Le coup d\u2019envoi sera donne\u0301 a\u0300 La [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":55884,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon | 28-30 mars 2022 non stop ! - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon | 28-30 mars 2022 non stop ! - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La 1\u00e9re \u00e9dition du Hackathon pour les PME pour r\u00e9soudre une probl\u00e9matique digitale dans votre entreprise ! Partenaires : Amazon, L&rsquo;Acc\u00e9l\u00e9rateur Num\u00e9rique, La Provence, UPE 13 et CCI Aix-Marseille Provence Les inscriptions sont ferm\u00e9es, mais tenez vous au courant des futures \u00e9v\u00e9nements : https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/ &nbsp; D\u00e9roulement du Hackathon Le coup d\u2019envoi sera donne\u0301 a\u0300 La [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-19T11:48:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-23T12:06:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/HAckathon_visuel-hommes-canape-instagram-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon | 28-30 mars 2022 non stop !\",\"datePublished\":\"2022-02-19T11:48:55+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-23T12:06:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/\"},\"wordCount\":207,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/\",\"name\":\"La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon | 28-30 mars 2022 non stop ! - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-19T11:48:55+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-23T12:06:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon | 28-30 mars 2022 non stop !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon | 28-30 mars 2022 non stop ! - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon | 28-30 mars 2022 non stop ! - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"La 1\u00e9re \u00e9dition du Hackathon pour les PME pour r\u00e9soudre une probl\u00e9matique digitale dans votre entreprise ! Partenaires : Amazon, L&rsquo;Acc\u00e9l\u00e9rateur Num\u00e9rique, La Provence, UPE 13 et CCI Aix-Marseille Provence Les inscriptions sont ferm\u00e9es, mais tenez vous au courant des futures \u00e9v\u00e9nements : https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/ &nbsp; D\u00e9roulement du Hackathon Le coup d\u2019envoi sera donne\u0301 a\u0300 La [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-02-19T11:48:55+00:00","article_modified_time":"2022-02-23T12:06:04+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/HAckathon_visuel-hommes-canape-instagram-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon | 28-30 mars 2022 non stop !","datePublished":"2022-02-19T11:48:55+00:00","dateModified":"2022-02-23T12:06:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/"},"wordCount":207,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/","name":"La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon | 28-30 mars 2022 non stop ! - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-02-19T11:48:55+00:00","dateModified":"2022-02-23T12:06:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-challenge-pme-hackathon-avec-amazon-28-30-mars-2022-non-stop\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Plateforme Challenge PME Hackathon avec Amazon | 28-30 mars 2022 non stop !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/HAckathon_visuel-hommes-canape-instagram-1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55870"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55870"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55870\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":55876,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55870\/revisions\/55876"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55884"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55870"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55870"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55870"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}