{"id":56088,"date":"2022-03-15T17:13:38","date_gmt":"2022-03-15T16:13:38","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=56088"},"modified":"2022-03-17T17:28:17","modified_gmt":"2022-03-17T16:28:17","slug":"les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/","title":{"rendered":"Les Mardis de la Tech &#8211; Mardi 22 mars 2022"},"content":{"rendered":"<p>La Plateforme lance<strong> \u201cles mardis de la Tech\u201d<\/strong>, un cycle de conf\u00e9rences sur les technologies num\u00e9riques \u00e0 destination des \u00e9l\u00e8ves de l\u2019\u00e9cole,\u00a0 des partenaires et membres de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me digital de la M\u00e9tropole AIx-Marseille<\/p>\n<p>Au programme de cette premi\u00e8re \u00e9dition, nous accueillerons\u00a0 Joffrey BOLONI, RSSI de la Compagnie Fruiti\u00e8re pour \u00e9changer ensemble sur les enjeux et les mission de son m\u00e9tier.<\/p>\n<p><strong>Au Programme:<\/strong><br \/>\n&#8211; parcours personnel: comment devient-on RSSI ?<br \/>\n&#8211; les enjeux cyber de la Compagnie Fruiti\u00e8re<br \/>\n&#8211; challenges technologiques, organisationnels, conduite du changement&#8230;<br \/>\n&#8211; la mission du RSSI<br \/>\n&#8211; la collaboration avec La Plateforme<br \/>\n&#8211; Q&amp;A<br \/>\n&#8211; ap\u00e9ro<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"background-color: #fe6b26; padding: 10px 20px; color: #fff; font-size: 25px;\" href=\"https:\/\/www.eventbrite.fr\/e\/inscription-les-mardis-de-la-tech-laplateforme-296869694247\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Inscrivez-vous \u00e0 l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Plateforme lance \u201cles mardis de la Tech\u201d, un cycle de conf\u00e9rences sur les technologies num\u00e9riques \u00e0 destination des \u00e9l\u00e8ves de l\u2019\u00e9cole,\u00a0 des partenaires et membres de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me digital de la M\u00e9tropole AIx-Marseille Au programme de cette premi\u00e8re \u00e9dition, nous accueillerons\u00a0 Joffrey BOLONI, RSSI de la Compagnie Fruiti\u00e8re pour \u00e9changer ensemble sur les enjeux et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":56089,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Mardis de la Tech - Mardi 22 mars 2022 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Mardis de la Tech - Mardi 22 mars 2022 - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Plateforme lance \u201cles mardis de la Tech\u201d, un cycle de conf\u00e9rences sur les technologies num\u00e9riques \u00e0 destination des \u00e9l\u00e8ves de l\u2019\u00e9cole,\u00a0 des partenaires et membres de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me digital de la M\u00e9tropole AIx-Marseille Au programme de cette premi\u00e8re \u00e9dition, nous accueillerons\u00a0 Joffrey BOLONI, RSSI de la Compagnie Fruiti\u00e8re pour \u00e9changer ensemble sur les enjeux et [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-15T16:13:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-17T16:28:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mardi_tech.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Les Mardis de la Tech &#8211; Mardi 22 mars 2022\",\"datePublished\":\"2022-03-15T16:13:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-17T16:28:17+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/\"},\"wordCount\":123,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/\",\"name\":\"Les Mardis de la Tech - Mardi 22 mars 2022 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-15T16:13:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-17T16:28:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Mardis de la Tech &#8211; Mardi 22 mars 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Mardis de la Tech - Mardi 22 mars 2022 - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Mardis de la Tech - Mardi 22 mars 2022 - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"La Plateforme lance \u201cles mardis de la Tech\u201d, un cycle de conf\u00e9rences sur les technologies num\u00e9riques \u00e0 destination des \u00e9l\u00e8ves de l\u2019\u00e9cole,\u00a0 des partenaires et membres de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me digital de la M\u00e9tropole AIx-Marseille Au programme de cette premi\u00e8re \u00e9dition, nous accueillerons\u00a0 Joffrey BOLONI, RSSI de la Compagnie Fruiti\u00e8re pour \u00e9changer ensemble sur les enjeux et [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-03-15T16:13:38+00:00","article_modified_time":"2022-03-17T16:28:17+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mardi_tech.png","type":"image\/png"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Les Mardis de la Tech &#8211; Mardi 22 mars 2022","datePublished":"2022-03-15T16:13:38+00:00","dateModified":"2022-03-17T16:28:17+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/"},"wordCount":123,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/","name":"Les Mardis de la Tech - Mardi 22 mars 2022 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-03-15T16:13:38+00:00","dateModified":"2022-03-17T16:28:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-mardi-22-mars-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Mardis de la Tech &#8211; Mardi 22 mars 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mardi_tech.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56088"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56088"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56088\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56092,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56088\/revisions\/56092"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56089"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56088"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56088"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56088"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}