{"id":56095,"date":"2022-03-15T10:26:59","date_gmt":"2022-03-15T09:26:59","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=56095"},"modified":"2022-05-05T15:48:19","modified_gmt":"2022-05-05T13:48:19","slug":"replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/","title":{"rendered":"Replay : \u00ab\u00a0Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\u00a0\u00bb\u00a0"},"content":{"rendered":"<p>Vous avez rat\u00e9 le webinaire du 14 mars ? Ne manquez pas son replay !<\/p>\n<p><strong>\u00ab\u00a0Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\u00a0\u00bb\u00a0<\/strong><br \/>\nAvec\u00a0<strong>Pierre GARDEUX<\/strong>, Chief Digital Officer chez NGE &#8211; BTP et mod\u00e9r\u00e9 par <strong>Mouchira LABIDI,<\/strong>\u00a0Responsable IA\/data, \u00e0 la Plateforme, Docteur et experte en IA<\/p>\n<p><strong>Au programme:<\/strong><\/p>\n<ul style=\"font-weight: 400;\">\n<li aria-level=\"1\">les enjeux IA\/data pour les ETI et PME<\/li>\n<li aria-level=\"1\">l\u2019offre data de la Plateforme<\/li>\n<li aria-level=\"1\">retour d\u2019exp\u00e9rience d\u2019entreprise<\/li>\n<li aria-level=\"1\"><\/li>\n<\/ul>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"Webinaire Innovation IA, Business Intelligence Analytics pour Entreprises\" width=\"1080\" height=\"608\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/NAUxrYDQlic?feature=oembed\"  allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><span class=\"style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\">Sommaire <\/span><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a class=\"yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\" spellcheck=\"false\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NAUxrYDQlic&amp;t=0s\">00:00<\/a><span class=\"style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\"> Introduction <\/span><\/li>\n<li><a class=\"yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\" spellcheck=\"false\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NAUxrYDQlic&amp;t=303s\">05:03<\/a><span class=\"style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\"> Enjeux DATA, les grandes tendances <\/span><\/li>\n<li><a class=\"yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\" spellcheck=\"false\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NAUxrYDQlic&amp;t=626s\">10:26<\/a><span class=\"style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\"> Usages des donn\u00e9es selon la maturit\u00e9 <\/span><\/li>\n<li><a class=\"yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\" spellcheck=\"false\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NAUxrYDQlic&amp;t=804s\">13:24<\/a><span class=\"style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\"> Exemples de projets d&rsquo;exploitation de donn\u00e9es (Total Aviation, Assurance, Finance) <\/span><\/li>\n<li><a class=\"yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\" spellcheck=\"false\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NAUxrYDQlic&amp;t=1083s\">18:03<\/a><span class=\"style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\"> Offres Formation et Accompagnement IA\/Data de La Plateforme en fonction des besoins <\/span><\/li>\n<li><a class=\"yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\" spellcheck=\"false\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NAUxrYDQlic&amp;t=1935s\">32:15<\/a><span class=\"style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\"> Retours d&rsquo;experience Pierre GARDEUX : projets IA\/Data chez NGE &#8211; BTP <\/span><\/li>\n<li><a class=\"yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\" spellcheck=\"false\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NAUxrYDQlic&amp;t=2535s\">42:15<\/a><span class=\"style-scope yt-formatted-string\" dir=\"auto\">. Questions r\u00e9ponses<\/span><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous avez rat\u00e9 le webinaire du 14 mars ? Ne manquez pas son replay ! \u00ab\u00a0Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\u00a0\u00bb\u00a0 Avec\u00a0Pierre GARDEUX, Chief Digital Officer chez NGE &#8211; BTP et mod\u00e9r\u00e9 par Mouchira LABIDI,\u00a0Responsable IA\/data, \u00e0 la Plateforme, Docteur et experte en IA Au programme: les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":56097,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[13],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Replay : &quot;Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?&quot;\u00a0 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"&quot;Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?&quot; Webinaire avec Pierre Gardeux, CDO de NGE - BTP\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Replay : &quot;Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?&quot;\u00a0 - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&quot;Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?&quot; Webinaire avec Pierre Gardeux, CDO de NGE - BTP\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-15T09:26:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-05T13:48:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/visuel-webinaire-IADATA-LIGHT.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"606\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/visuel-webinaire-IADATA-LIGHT.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Replay : \u00ab\u00a0Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\u00a0\u00bb\u00a0\",\"datePublished\":\"2022-03-15T09:26:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-05T13:48:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/\"},\"wordCount\":149,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"webinaires\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/\",\"name\":\"Replay : \\\"Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\\\"\u00a0 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-15T09:26:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-05T13:48:19+00:00\",\"description\":\"\\\"Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\\\" Webinaire avec Pierre Gardeux, CDO de NGE - BTP\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Replay : \u00ab\u00a0Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\u00a0\u00bb\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Replay : \"Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\"\u00a0 - Ecole Informatique La Plateforme","description":"\"Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\" Webinaire avec Pierre Gardeux, CDO de NGE - BTP","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Replay : \"Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\"\u00a0 - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"\"Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\" Webinaire avec Pierre Gardeux, CDO de NGE - BTP","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-03-15T09:26:59+00:00","article_modified_time":"2022-05-05T13:48:19+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":606,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/visuel-webinaire-IADATA-LIGHT.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/visuel-webinaire-IADATA-LIGHT.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Replay : \u00ab\u00a0Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\u00a0\u00bb\u00a0","datePublished":"2022-03-15T09:26:59+00:00","dateModified":"2022-05-05T13:48:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/"},"wordCount":149,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["webinaires"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/","name":"Replay : \"Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\"\u00a0 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-03-15T09:26:59+00:00","dateModified":"2022-05-05T13:48:19+00:00","description":"\"Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\" Webinaire avec Pierre Gardeux, CDO de NGE - BTP","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/replay-comment-faire-parler-les-donnees-de-votre-entreprise-pour-creer-de-la-valeur\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Replay : \u00ab\u00a0Comment faire parler les donn\u00e9es de votre entreprise pour cr\u00e9er de la valeur ?\u00a0\u00bb\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/visuel-webinaire-IADATA-LIGHT.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56095"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56095"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56095\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56886,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56095\/revisions\/56886"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56097"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56095"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56095"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56095"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}