{"id":56160,"date":"2022-03-17T12:11:19","date_gmt":"2022-03-17T11:11:19","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=56160"},"modified":"2022-03-28T15:45:36","modified_gmt":"2022-03-28T13:45:36","slug":"project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/","title":{"rendered":"Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb]<a name=\"fr-version\"><\/a>FRENCH VERSION \/ <a href=\"#uk-version\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ENGLISH VERSION<\/a><\/p>\n<p><em>Project Liberty, qui vise \u00e0 transformer le fonctionnement d\u2019Internet pour soutenir la d\u00e9mocratie, restaurer la confiance et cr\u00e9er une \u00e9conomie plus juste, annonce un nouveau partenariat avec le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique et des nouvelles technologies La Plateforme, ax\u00e9 sur la formation des futurs leaders de la tech et le soutien aux innovations du Web3<\/em><\/p>\n<p><strong>PARIS, FRANCE \u2013<\/strong> Project Liberty s&rsquo;associe \u00e0 La Plateforme pour le deuxi\u00e8me d\u00e9fi de <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab-ep2\/\">l&rsquo;Innovation Lab, \u00ab\u00a0Web3 &amp; R\u00e9seaux sociaux de demain\u00a0\u00bb<\/a>, un effort ambitieux visant \u00e0 cr\u00e9er plusieurs prototypes qui d\u00e9montrent le potentiel des r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, en s\u2019appuyant sur les technologies de graphe social partag\u00e9 et de blockchain d\u00e9velopp\u00e9es dans le cadre de <a href=\"https:\/\/www.projectliberty.io\/fr\/\">Project Liberty<\/a>.<\/p>\n<p>Ce d\u00e9fi prend la forme d&rsquo;un bootcamp bas\u00e9 \u00e0 Marseille, qui se d\u00e9roule du 25 mars au 10 juin 2022. Les participants effectueront des recherches sur le paysage actuel des r\u00e9seaux sociaux, imagineront et exploreront de nouveaux mod\u00e8les et, enfin, valideront des id\u00e9es tangibles pour construire des prototypes POC (Proof of concept). Ces prototypes seront ensuite d\u00e9velopp\u00e9s par les \u00e9tudiants de La Plateforme au cours de l&rsquo;\u00e9t\u00e9 2022 pour devenir des applications fonctionnelles de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s et seront pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 la conf\u00e9rence Unfinished Live en septembre \u00e0 New York.<\/p>\n<p>Vous trouverez plus d&rsquo;informations sur le bootcamp et les modalit\u00e9s d&rsquo;inscription, <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab-ep2\/\">ici.<\/a><\/p>\n<p>En 2021, Le Plateforme a rejoint le r\u00e9seau Unfinished Network qui rassemble des organisations \u0153uvrant pour un avenir plus juste dans la technologie, la d\u00e9mocratie et l&rsquo;\u00e9conomie.<\/p>\n<p><strong>Cyril Zimmermann, fondateur de La Plateforme :<\/strong><\/p>\n<blockquote><p>\u00ab\u00a0Nous sommes heureux d&rsquo;initier ce partenariat pionnier avec Project Liberty qui apporte plus que du code et un encadrement \u2013 il s&rsquo;agit de partager des valeurs communes et d\u2019accro\u00eetre par l\u2019\u00e9ducation notre capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9voluer dans un monde num\u00e9rique en rapide \u00e9volution.<\/p>\n<p>Nous avons h\u00e2te de travailler avec des \u00e9tudiants, des cr\u00e9atifs passionn\u00e9s qui s&rsquo;int\u00e9ressent \u00e0 la culture num\u00e9rique et au design du futur, des chercheurs, des ing\u00e9nieurs et des d\u00e9veloppeurs, de jeunes entrepreneurs et d&rsquo;autres personnes qui se pr\u00e9occupent de la justice num\u00e9rique, sociale et \u00e9conomique.\u00a0\u00bb<\/p><\/blockquote>\n<p><strong>Frank McCourt, fondateur du Projet Liberty\u00a0et PDG du groupe McCourt Global\u00a0:<\/strong><\/p>\n<blockquote><p>\u00ab\u00a0Nous sommes heureux d&rsquo;approfondir notre partenariat avec Le Plateforme pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s pour les Marseillais, former les futurs leaders de la tech et faire \u00e9merger une nouvelle architecture pour le web, d\u00e9centralis\u00e9e, ouverte \u00e0 tous, et qui &#8211; par sa conception m\u00eame &#8211; d\u00e9placerait le pouvoir abusif des grandes plateformes de l\u2019Internet et la valeur cr\u00e9\u00e9e vers les individus, et aiderait \u00e0 relever nos d\u00e9fis soci\u00e9taux les plus urgents.<\/p>\n<p>La d\u00e9centralisation et le Web3 offrent de nouvelles opportunit\u00e9s pour repenser les r\u00e9seaux sociaux et explorer de nouveaux mod\u00e8les moins nocifs et plus inclusifs. Nous sommes impatients de voir le fruit de cette r\u00e9flexion cr\u00e9ative et les nouveaux cas d\u2019usage que notre partenariat permettra de mettre en \u0153uvre.<\/p><\/blockquote>\n<p>Pour lancer officiellement le partenariat et le laboratoire d&rsquo;innovation, La Plateforme organisera un <a href=\"https:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/decentralized-futures-of-social-networks-inaugural-conference-innovation-lab2?type=light\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00e9v\u00e9nement inaugural le 25 mars 2022 \u00e0 17h<\/a>, avec l&rsquo;artiste et chercheur sp\u00e9cialiste des r\u00e9seaux sociaux Darius Kazemi, et le pr\u00e9sident de Unfinished Labs Braxton Woodham. <a href=\"https:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/decentralized-futures-of-social-networks-inaugural-conference-innovation-lab2?type=light\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Suivez l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement en direct ici<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p align=\"center\"><a style=\"text-decoration: underline;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/FR_CdP_LaPlateforme_LibertyProject_Partenariat.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-55400\" style=\"vertical-align: top; margin-right: 5px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/picto-download.png\" width=\"16\" height=\"20\" \/>T\u00e9l\u00e9charger le communiqu\u00e9 de presse<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-size: 1.5em;\"><strong>\u00c0 propos<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>Project Liberty<\/strong><\/p>\n<p>Project Liberty vise \u00e0 b\u00e2tir de nouvelles fondations pour la soci\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique, o\u00f9 les citoyens auraient de nouveau le contr\u00f4le de leurs donn\u00e9es, o\u00f9 les principes \u00e9thiques feraient partie int\u00e9grante des technologies, avec des opportunit\u00e9s \u00e9conomiques \u00e0 destination des internautes comme des d\u00e9veloppeurs. L\u2019initiative a aussi pour but d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer la transition vers une \u00e9conomie de donn\u00e9es ouverte et inclusive qui donne le contr\u00f4le aux citoyens, pour permettre \u00e0 chacun de profiter de la valeur cr\u00e9\u00e9e par sa participation et ses contributions. Le succ\u00e8s de ce projet d\u00e9pendra de la participation active de nombreuses personnes et organisations qui devront \u0153uvrer ensemble \u00e0 un avenir meilleur.<\/p>\n<p>Project Liberty cherche \u00e0 mobiliser divers profils et en leur offrant l\u2019infrastructure essentielle dont ils ont besoin pour catalyser le changement. Nous avons d\u00e9velopp\u00e9 \u00ab <a href=\"https:\/\/www.dsnp.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Decentralized Social Networking Protocol<\/a> \u00bb (DSNP), un protocole en open source r\u00e9volutionnaire qui servira de fondation pour la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration du Web. En parall\u00e8le, nous r\u00e9unissons plusieurs r\u00e9seaux d\u2019organisations en qu\u00eate de changement, notamment \u00e0 travers la cr\u00e9ation du <a href=\"https:\/\/mccourtinstitute.org\/fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">McCourt Institute<\/a>, afin de garantir que la gouvernance num\u00e9rique devienne une composante prioritaire du d\u00e9veloppement des nouvelles technologies.<\/p>\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>La Plateforme<\/strong><\/p>\n<p>La Plateforme est le Campus M\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique et des nouvelles technologies cofond\u00e9 avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la m\u00e9tropole Aix Marseille. Il comprend une offre de formation diversifi\u00e9e destin\u00e9e \u00e0 former des codeurs et d\u00e9veloppeurs web, des experts en s\u00e9curit\u00e9, des ing\u00e9nieurs sp\u00e9cialis\u00e9s en Intelligence Artificielle, edes cadres d&rsquo;entreprise par le biais de cycles de formation continue. La Plateforme accueille 400 \u00e9tudiants sur l&rsquo;ann\u00e9e 2021\/22 et pr\u00e9voit d&rsquo;en former 3 000 en 2025\/26 pour devenir le premier campus num\u00e9rique europ\u00e9en.<\/p>\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>Contact media<\/strong><\/p>\n<p>Si vous souhaitez participer \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement du 25 mars ou solliciter une interview, contactez <strong>Ana Ramic, McCourt Institute<\/strong>, <a href=\"mailto:ana.ramic@mccourt.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ana.ramic@mccourt.com<\/a>, <a href=\"tel:+49(0)15165114216\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">+49(0)15165114216<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a name=\"uk-version\"><\/a>ENGLISH VERSION \/ <a href=\"#fr-version\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FRENCH VERSION<\/a><\/p>\n<h2>Project Liberty and La Plateforme Partner to Reimagine Social Networks and Train Future Tech Leaders<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Project Liberty, which aims to transform the way the internet works to support democracy, restore trust, and create a more equitable economy, announces a new partnership with the Mediterranean campus of La Plateforme, a digital and new technologies school focused on training future tech leaders and supporting Web3 innovation.<\/em><\/p>\n<p><strong>PARIS, FRANCE<\/strong> \u2013 Project Liberty is teaming up with La Plateforme for <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab-ep2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Innovation Lab\u2019s second challenge, \u201cWeb3 &amp; Social Networks of Tomorrow\u201d<\/a>, an ambitious effort to recruit talent and create several new prototypes that demonstrate the future of decentralized social networks made possible by the shared social graph and blockchain-enabled technologies developed under the banner of <a href=\"https:\/\/www.projectliberty.io\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Project Liberty<\/a>.<\/p>\n<p>This challenge is part of a Marseille-based bootcamp, which runs from March 25 until June 10, 2022. Participants will conduct research on today\u2019s social media landscape, imagine and explore new models and, ultimately, consolidate tangible ideas to build proof-of-concept prototypes. The prototypes will be developed by La Plateforme\u2019s students during summer 2022 into functional, testable applications of decentralized social networks and presented at the <a href=\"https:\/\/unfinished.com\/unfinished-live\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Unfinished Live conference<\/a> in September in New York City.<\/p>\n<p>More information about the bootcamp, including how to enroll, can be <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/en\/innovation-lab-ep2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">found here<\/a>.<\/p>\n<p>In 2021, La Plateforme joined the Unfinished Network, a community of institutions working toward a more just future in technology, democracy, and the economy.<\/p>\n<p><strong>Cyril Zimmermann, founder of La Plateforme stated:<\/strong><\/p>\n<blockquote><p>\u201cWe are glad to initiate this pioneering partnership together with Project Liberty, which is contributing more than code and frameworks \u2014 it\u2019s about sharing the same values and empowering people through education in a fast-moving digital world.<\/p>\n<p>We are excited to work with students, passionate creatives interested in digital culture and future design, researchers, engineers and developers, young entrepreneurs, and others who are concerned about digital, social, and economic justice.\u201d<\/p><\/blockquote>\n<p><strong>Frank McCourt, Founder of Project Liberty, and Chairman &amp; CEO of McCourt Global, Inc., said:<\/strong><\/p>\n<blockquote><p>\u201cWe are thrilled to deepen our partnership with La Plateforme\u00a0to create opportunities for the Marseillais, develop future tech leaders, and advance a new architecture for the web that\u2019s decentralized, open to all, and \u2013 by its very design \u2013 would shift the awesome power of the internet and the value it creates from major platforms to people, and help to address our most urgent societal challenges.<\/p><\/blockquote>\n<p>Decentralization and Web3 bring new opportunities to rethink social networks and explore new models that are less harmful and more inclusive. We look forward to the creative thinking and new use cases our partnership will help to unlock.\u201d<\/p>\n<p>To officially launch the partnership and the innovation lab, La Plateforme will host an <a href=\"https:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/decentralized-futures-of-social-networks-inaugural-conference-innovation-lab2?type=light\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">inaugural event<\/a> on March 25, 2022, at 09:00 PDT \/ 12:00 EDT \/ 17:00 CET, featuring artist and social media researcher Darius Kazemi, and president of Unfinished Labs Braxton Woodham. <a href=\"https:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/decentralized-futures-of-social-networks-inaugural-conference-innovation-lab2?type=light\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Follow live here<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p align=\"center\"><a style=\"text-decoration: underline;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/EN_Pressrelease_LaPlateforme_LibertyProject_Partnership.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-55400\" style=\"vertical-align: top; margin-right: 5px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/picto-download.png\" width=\"16\" height=\"20\" \/>Download press release<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-size: 1.5em;\"><strong>About\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>Project Liberty<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.projectliberty.io\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Project Liberty<\/a> aims to create a new civic architecture for the digital world\u00a0that returns the ownership and control of personal data to individuals, embeds ethical values into technology, and expands economic opportunities for web users and developers alike. The initiative seeks to accelerate the world\u2019s transition to an open, inclusive data economy that puts citizens in control \u2014 a future in which all people can benefit from their participation and contributions. The success of this work depends on many people and organizations actively working together to shape a better future.<\/p>\n<p>Project Liberty is working to engage diverse voices and equip them with the critical infrastructure needed to catalyze change. The tech team behind Project Liberty has developed a groundbreaking open-source protocol called the\u00a0<a href=\"https:\/\/www.dsnp.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Decentralized Social Networking Protocol<\/a>\u00a0(DSNP) to serve as a new infrastructure for the next generation of the web. Project Liberty is also bringing together networks of organizations that seek change, including the formation of\u00a0<a href=\"https:\/\/mccourtinstitute.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">McCourt Institute<\/a>, to help ensure that digital governance is embedded and prioritized in the development of new technology.<\/p>\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>La Plateforme<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">La Plateforme<\/a>\u00a0is a school of digital and new technologies co-founded with the\u00a0<a href=\"https:\/\/clubtop20.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Club Top 20<\/a>\u00a0bringing together the major companies of the Aix-Marseille metropolis. It includes a diversified training offer designed to train coders and web developers, security experts, engineers specialized in Artificial Intelligence, and company executives through continuing education cycles. La Plateforme welcomed 400 students over the year 2021-22 and plans to train 3,000 students in 2025-26 to become the top European digital campus.<\/p>\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>Media contact<\/strong><\/p>\n<p>If you are interested in attending the March 25th event or interview opportunities, contact <strong>Ana Ramic, McCourt Institute<\/strong>, <a href=\"mailto:ana.ramic@mccourt.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ana.ramic@mccourt.com<\/a>, <a href=\"tel:+49(0)15165114216\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">+49(0)15165114216<\/a>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb]FRENCH VERSION \/ ENGLISH VERSION Project Liberty, qui vise \u00e0 transformer le fonctionnement d\u2019Internet pour soutenir la d\u00e9mocratie, restaurer la confiance et cr\u00e9er une \u00e9conomie plus juste, annonce [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":56162,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<a name=\"fr-version\"><\/a>FRENCH VERSION \/ <a href=\"#uk-version\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ENGLISH VERSION<\/a>\r\n\r\n<em>Project Liberty, qui vise \u00e0 transformer le fonctionnement d\u2019Internet pour soutenir la d\u00e9mocratie, restaurer la confiance et cr\u00e9er une \u00e9conomie plus juste, annonce un nouveau partenariat avec le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique et des nouvelles technologies La Plateforme, ax\u00e9 sur la formation des futurs leaders de la tech et le soutien aux innovations du Web3<\/em>\r\n\r\n<strong>PARIS, FRANCE \u2013<\/strong> Project Liberty s'associe \u00e0 La Plateforme pour le deuxi\u00e8me d\u00e9fi de <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab-ep2\/\">l'Innovation Lab, \"Web3 & R\u00e9seaux sociaux de demain\"<\/a>, un effort ambitieux visant \u00e0 cr\u00e9er plusieurs prototypes qui d\u00e9montrent le potentiel des r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, en s\u2019appuyant sur les technologies de graphe social partag\u00e9 et de blockchain d\u00e9velopp\u00e9es dans le cadre de <a href=\"https:\/\/www.projectliberty.io\/fr\/\">Project Liberty<\/a>.\r\n\r\nCe d\u00e9fi prend la forme d'un bootcamp bas\u00e9 \u00e0 Marseille, qui se d\u00e9roule du 25 mars au 10 juin 2022. Les participants effectueront des recherches sur le paysage actuel des r\u00e9seaux sociaux, imagineront et exploreront de nouveaux mod\u00e8les et, enfin, valideront des id\u00e9es tangibles pour construire des prototypes POC (Proof of concept). Ces prototypes seront ensuite d\u00e9velopp\u00e9s par les \u00e9tudiants de La Plateforme au cours de l'\u00e9t\u00e9 2022 pour devenir des applications fonctionnelles de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s et seront pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 la conf\u00e9rence Unfinished Live en septembre \u00e0 New York.\r\n\r\nVous trouverez plus d'informations sur le bootcamp et les modalit\u00e9s d'inscription, <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab-ep2\/\">ici.<\/a>\r\n\r\nEn 2021, Le Plateforme a rejoint le r\u00e9seau Unfinished Network qui rassemble des organisations \u0153uvrant pour un avenir plus juste dans la technologie, la d\u00e9mocratie et l'\u00e9conomie.\r\n\r\n<strong>Cyril Zimmermann, fondateur de La Plateforme :<\/strong>\r\n<blockquote>\"Nous sommes heureux d'initier ce partenariat pionnier avec Project Liberty qui apporte plus que du code et un encadrement \u2013 il s'agit de partager des valeurs communes et d\u2019accro\u00eetre par l\u2019\u00e9ducation notre capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9voluer dans un monde num\u00e9rique en rapide \u00e9volution.\r\n\r\nNous avons h\u00e2te de travailler avec des \u00e9tudiants, des cr\u00e9atifs passionn\u00e9s qui s'int\u00e9ressent \u00e0 la culture num\u00e9rique et au design du futur, des chercheurs, des ing\u00e9nieurs et des d\u00e9veloppeurs, de jeunes entrepreneurs et d'autres personnes qui se pr\u00e9occupent de la justice num\u00e9rique, sociale et \u00e9conomique.\"<\/blockquote>\r\n<strong>Frank McCourt, fondateur du Projet Liberty\u00a0et PDG du groupe McCourt Global\u00a0:<\/strong>\r\n<blockquote>\"Nous sommes heureux d'approfondir notre partenariat avec Le Plateforme pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s pour les Marseillais, former les futurs leaders de la tech et faire \u00e9merger une nouvelle architecture pour le web, d\u00e9centralis\u00e9e, ouverte \u00e0 tous, et qui - par sa conception m\u00eame - d\u00e9placerait le pouvoir abusif des grandes plateformes de l\u2019Internet et la valeur cr\u00e9\u00e9e vers les individus, et aiderait \u00e0 relever nos d\u00e9fis soci\u00e9taux les plus urgents.\r\n\r\nLa d\u00e9centralisation et le Web3 offrent de nouvelles opportunit\u00e9s pour repenser les r\u00e9seaux sociaux et explorer de nouveaux mod\u00e8les moins nocifs et plus inclusifs. Nous sommes impatients de voir le fruit de cette r\u00e9flexion cr\u00e9ative et les nouveaux cas d\u2019usage que notre partenariat permettra de mettre en \u0153uvre.<\/blockquote>\r\nPour lancer officiellement le partenariat et le laboratoire d'innovation, La Plateforme organisera un <a href=\"https:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/decentralized-futures-of-social-networks-inaugural-conference-innovation-lab2?type=light\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00e9v\u00e9nement inaugural le 25 mars 2022 \u00e0 17h<\/a>, avec l'artiste et chercheur sp\u00e9cialiste des r\u00e9seaux sociaux Darius Kazemi, et le pr\u00e9sident de Unfinished Labs Braxton Woodham. <a href=\"https:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/decentralized-futures-of-social-networks-inaugural-conference-innovation-lab2?type=light\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Suivez l'\u00e9v\u00e9nement en direct ici<\/a>.\r\n\r\n\u00a0\r\n<p align=\"center\"><a style=\"text-decoration: underline;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/FR_CdP_LaPlateforme_LibertyProject_Partenariat.pdf\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-55400\" style=\"vertical-align: top; margin-right: 5px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/picto-download.png\" width=\"16\" height=\"20\" \/>T\u00e9l\u00e9charger le communiqu\u00e9 de presse<\/a><\/p>\r\n\u00a0\r\n<p style=\"font-size: 1.5em;\"><strong>\u00c0 propos<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>Project Liberty<\/strong><\/p>\r\nProject Liberty vise \u00e0 b\u00e2tir de nouvelles fondations pour la soci\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique, o\u00f9 les citoyens auraient de nouveau le contr\u00f4le de leurs donn\u00e9es, o\u00f9 les principes \u00e9thiques feraient partie int\u00e9grante des technologies, avec des opportunit\u00e9s \u00e9conomiques \u00e0 destination des internautes comme des d\u00e9veloppeurs. L\u2019initiative a aussi pour but d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer la transition vers une \u00e9conomie de donn\u00e9es ouverte et inclusive qui donne le contr\u00f4le aux citoyens, pour permettre \u00e0 chacun de profiter de la valeur cr\u00e9\u00e9e par sa participation et ses contributions. Le succ\u00e8s de ce projet d\u00e9pendra de la participation active de nombreuses personnes et organisations qui devront \u0153uvrer ensemble \u00e0 un avenir meilleur.\r\n\r\nProject Liberty cherche \u00e0 mobiliser divers profils et en leur offrant l\u2019infrastructure essentielle dont ils ont besoin pour catalyser le changement. Nous avons d\u00e9velopp\u00e9 \u00ab <a href=\"https:\/\/www.dsnp.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Decentralized Social Networking Protocol<\/a> \u00bb (DSNP), un protocole en open source r\u00e9volutionnaire qui servira de fondation pour la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration du Web. En parall\u00e8le, nous r\u00e9unissons plusieurs r\u00e9seaux d\u2019organisations en qu\u00eate de changement, notamment \u00e0 travers la cr\u00e9ation du <a href=\"https:\/\/mccourtinstitute.org\/fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">McCourt Institute<\/a>, afin de garantir que la gouvernance num\u00e9rique devienne une composante prioritaire du d\u00e9veloppement des nouvelles technologies.\r\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>La Plateforme<\/strong><\/p>\r\nLa Plateforme est le Campus M\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique et des nouvelles technologies cofond\u00e9 avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la m\u00e9tropole Aix Marseille. Il comprend une offre de formation diversifi\u00e9e destin\u00e9e \u00e0 former des codeurs et d\u00e9veloppeurs web, des experts en s\u00e9curit\u00e9, des ing\u00e9nieurs sp\u00e9cialis\u00e9s en Intelligence Artificielle, edes cadres d'entreprise par le biais de cycles de formation continue. La Plateforme accueille 400 \u00e9tudiants sur l'ann\u00e9e 2021\/22 et pr\u00e9voit d'en former 3 000 en 2025\/26 pour devenir le premier campus num\u00e9rique europ\u00e9en.\r\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>Contact media<\/strong><\/p>\r\nSi vous souhaitez participer \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement du 25 mars ou solliciter une interview, contactez <strong>Ana Ramic, McCourt Institute<\/strong>, <a href=\"mailto:ana.ramic@mccourt.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ana.ramic@mccourt.com<\/a>, <a href=\"tel:+49(0)15165114216\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">+49(0)15165114216<\/a>\r\n\r\n\u00a0\r\n\r\n\u00a0\r\n\r\n\u00a0\r\n\r\n<a name=\"uk-version\"><\/a>ENGLISH VERSION \/ <a href=\"#fr-version\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FRENCH VERSION<\/a>\r\n<h2>Project Liberty and La Plateforme Partner to Reimagine Social Networks and Train Future Tech Leaders<\/h2>\r\n\u00a0\r\n\r\n<em>Project Liberty, which aims to transform the way the internet works to support democracy, restore trust, and create a more equitable economy, announces a new partnership with the Mediterranean campus of La Plateforme, a digital and new technologies school focused on training future tech leaders and supporting Web3 innovation.<\/em>\r\n\r\n<strong>PARIS, FRANCE<\/strong> \u2013 Project Liberty is teaming up with La Plateforme for <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab-ep2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Innovation Lab\u2019s second challenge, \u201cWeb3 & Social Networks of Tomorrow\u201d<\/a>, an ambitious effort to recruit talent and create several new prototypes that demonstrate the future of decentralized social networks made possible by the shared social graph and blockchain-enabled technologies developed under the banner of <a href=\"https:\/\/www.projectliberty.io\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Project Liberty<\/a>.\r\n\r\nThis challenge is part of a Marseille-based bootcamp, which runs from March 25 until June 10, 2022. Participants will conduct research on today\u2019s social media landscape, imagine and explore new models and, ultimately, consolidate tangible ideas to build proof-of-concept prototypes. The prototypes will be developed by La Plateforme\u2019s students during summer 2022 into functional, testable applications of decentralized social networks and presented at the <a href=\"https:\/\/unfinished.com\/unfinished-live\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Unfinished Live conference<\/a> in September in New York City.\r\n\r\nMore information about the bootcamp, including how to enroll, can be <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/en\/innovation-lab-ep2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">found here<\/a>.\r\n\r\nIn 2021, La Plateforme joined the Unfinished Network, a community of institutions working toward a more just future in technology, democracy, and the economy.\r\n\r\n<strong>Cyril Zimmermann, founder of La Plateforme stated:<\/strong>\r\n<blockquote>\u201cWe are glad to initiate this pioneering partnership together with Project Liberty, which is contributing more than code and frameworks \u2014 it\u2019s about sharing the same values and empowering people through education in a fast-moving digital world.\r\n\r\nWe are excited to work with students, passionate creatives interested in digital culture and future design, researchers, engineers and developers, young entrepreneurs, and others who are concerned about digital, social, and economic justice.\u201d<\/blockquote>\r\n<strong>Frank McCourt, Founder of Project Liberty, and Chairman & CEO of McCourt Global, Inc., said:<\/strong>\r\n<blockquote>\u201cWe are thrilled to deepen our partnership with La Plateforme\u00a0to create opportunities for the Marseillais, develop future tech leaders, and advance a new architecture for the web that\u2019s decentralized, open to all, and \u2013 by its very design \u2013 would shift the awesome power of the internet and the value it creates from major platforms to people, and help to address our most urgent societal challenges.<\/blockquote>\r\nDecentralization and Web3 bring new opportunities to rethink social networks and explore new models that are less harmful and more inclusive. We look forward to the creative thinking and new use cases our partnership will help to unlock.\u201d\r\n\r\nTo officially launch the partnership and the innovation lab, La Plateforme will host an <a href=\"https:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/decentralized-futures-of-social-networks-inaugural-conference-innovation-lab2?type=light\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">inaugural event<\/a> on March 25, 2022, at 09:00 PDT \/ 12:00 EDT \/ 17:00 CET, featuring artist and social media researcher Darius Kazemi, and president of Unfinished Labs Braxton Woodham. <a href=\"https:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/decentralized-futures-of-social-networks-inaugural-conference-innovation-lab2?type=light\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Follow live here<\/a>.\r\n\r\n\u00a0\r\n<p align=\"center\"><a style=\"text-decoration: underline;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/EN_Pressrelease_LaPlateforme_LibertyProject_Partnership.pdf\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-55400\" style=\"vertical-align: top; margin-right: 5px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/picto-download.png\" width=\"16\" height=\"20\" \/>Download press release<\/a><\/p>\r\n\u00a0\r\n<p style=\"font-size: 1.5em;\"><strong>About\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>Project Liberty<\/strong><\/p>\r\n<a href=\"https:\/\/www.projectliberty.io\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Project Liberty<\/a> aims to create a new civic architecture for the digital world\u00a0that returns the ownership and control of personal data to individuals, embeds ethical values into technology, and expands economic opportunities for web users and developers alike. The initiative seeks to accelerate the world\u2019s transition to an open, inclusive data economy that puts citizens in control \u2014 a future in which all people can benefit from their participation and contributions. The success of this work depends on many people and organizations actively working together to shape a better future.\r\n\r\nProject Liberty is working to engage diverse voices and equip them with the critical infrastructure needed to catalyze change. The tech team behind Project Liberty has developed a groundbreaking open-source protocol called the\u00a0<a href=\"https:\/\/www.dsnp.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Decentralized Social Networking Protocol<\/a>\u00a0(DSNP) to serve as a new infrastructure for the next generation of the web. Project Liberty is also bringing together networks of organizations that seek change, including the formation of\u00a0<a href=\"https:\/\/mccourtinstitute.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">McCourt Institute<\/a>, to help ensure that digital governance is embedded and prioritized in the development of new technology.\r\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>La Plateforme<\/strong><\/p>\r\n<a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">La Plateforme<\/a>\u00a0is a school of digital and new technologies co-founded with the\u00a0<a href=\"https:\/\/clubtop20.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Club Top 20<\/a>\u00a0bringing together the major companies of the Aix-Marseille metropolis. It includes a diversified training offer designed to train coders and web developers, security experts, engineers specialized in Artificial Intelligence, and company executives through continuing education cycles. La Plateforme welcomed 400 students over the year 2021-22 and plans to train 3,000 students in 2025-26 to become the top European digital campus.\r\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>Media contact<\/strong><\/p>\r\nIf you are interested in attending the March 25th event or interview opportunities, contact <strong>Ana Ramic, McCourt Institute<\/strong>, <a href=\"mailto:ana.ramic@mccourt.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ana.ramic@mccourt.com<\/a>, <a href=\"tel:+49(0)15165114216\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">+49(0)15165114216<\/a>","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[14],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb]FRENCH VERSION \/ ENGLISH VERSION Project Liberty, qui vise \u00e0 transformer le fonctionnement d\u2019Internet pour soutenir la d\u00e9mocratie, restaurer la confiance et cr\u00e9er une \u00e9conomie plus juste, annonce [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-17T11:11:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-28T13:45:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mccourt_partenariat.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mccourt_partenariat.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"9 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech\",\"datePublished\":\"2022-03-17T11:11:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-28T13:45:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/\"},\"wordCount\":1793,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Communiqu\u00e9s de presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/\",\"name\":\"Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-17T11:11:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-28T13:45:36+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb]FRENCH VERSION \/ ENGLISH VERSION Project Liberty, qui vise \u00e0 transformer le fonctionnement d\u2019Internet pour soutenir la d\u00e9mocratie, restaurer la confiance et cr\u00e9er une \u00e9conomie plus juste, annonce [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-03-17T11:11:19+00:00","article_modified_time":"2022-03-28T13:45:36+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mccourt_partenariat.png","type":"image\/png"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mccourt_partenariat.png","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"9 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech","datePublished":"2022-03-17T11:11:19+00:00","dateModified":"2022-03-28T13:45:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/"},"wordCount":1793,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Communiqu\u00e9s de presse"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/","name":"Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-03-17T11:11:19+00:00","dateModified":"2022-03-28T13:45:36+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/project-liberty-et-la-plateforme-sassocient-pour-reimaginer-les-reseaux-sociaux-et-former-les-futurs-leaders-de-la-tech\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Project Liberty et La Plateforme s\u2019associent pour r\u00e9imaginer les r\u00e9seaux sociaux et former les futurs leaders de la tech"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/mccourt_partenariat.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56160"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56160"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56160\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56258,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56160\/revisions\/56258"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56162"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56160"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56160"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56160"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}