{"id":56173,"date":"2022-03-17T08:42:40","date_gmt":"2022-03-17T07:42:40","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=56173"},"modified":"2022-03-28T15:42:25","modified_gmt":"2022-03-28T13:42:25","slug":"video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/","title":{"rendered":"[Vid\u00e9o] Futur Campus de l&rsquo;\u00e9cole La Plateforme &#8211; Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px|||\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9cole du num\u00e9rique inclusive La Plateforme va s&rsquo;agrandir pour accueillir un objectif de 3 000 \u00e9tudiants form\u00e9s par an d&rsquo;ici 2026. Dans ce but, la cr\u00e9ation d&rsquo;un campus urbain de 25 000 m2, prendra ses quartiers sur le p\u00e9rim\u00e8tre dit Euromed 2 de l\u2019\u00e9tablissement public d\u2019am\u00e9nagement Eurom\u00e9diterran\u00e9e.<\/p>\n<p>Un avant go\u00fbt en vid\u00e9o de ce tr\u00e8s beau projet architectural imagin\u00e9 par<\/p>\n<ul>\n<li>Architecte en chef : <a href=\"http:\/\/encoreheureux.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Encore Heureux Architectes<\/a><\/li>\n<li>Architectes Bureaux : <a href=\"https:\/\/www.regisroudil.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">agence Regis Roudil<\/a><\/li>\n<li>Architectes Logements : <a href=\"https:\/\/www.kristellfilotico.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Atelier Kristel Filotico<\/a><\/li>\n<li>AMO : <a href=\"https:\/\/www.oliviermoreuxarchitecte.net\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Olivier Moreux Architecte<\/a><\/li>\n<li>La Plateforme<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bb4_4&Prime;][et_pb_video src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/CVf2OI-3-Ng\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/et_pb_video][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px|||\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb] L&rsquo;\u00e9cole du num\u00e9rique inclusive La Plateforme va s&rsquo;agrandir pour accueillir un objectif de 3 000 \u00e9tudiants form\u00e9s par an d&rsquo;ici 2026. Dans ce but, la cr\u00e9ation [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":56174,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"L'\u00e9cole du num\u00e9rique inclusive La Plateforme va s'agrandir pour accueillir un objectif de 3 000 \u00e9tudiants form\u00e9s par an d'ici 2026. Dans ce but, la cr\u00e9ation d'un campus urbain de 25 000 m2, prendra ses quartiers sur le p\u00e9rim\u00e8tre dit Euromed 2 de l\u2019\u00e9tablissement public d\u2019am\u00e9nagement Eurom\u00e9diterran\u00e9e.\r\n\r\nUn avant go\u00fbt en vid\u00e9o de ce tr\u00e8s beau projet architectural imagin\u00e9 par\r\n<ul>\r\n \t<li>Architecte en chef : <a href=\"http:\/\/encoreheureux.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Encore Heureux Architectes<\/a><\/li>\r\n \t<li>Architectes Bureaux : <a href=\"https:\/\/www.regisroudil.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">agence Regis Roudil<\/a><\/li>\r\n \t<li>Architectes Logements : <a href=\"https:\/\/www.kristellfilotico.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Atelier Kristel Filotico<\/a><\/li>\r\n \t<li>AMO : <a href=\"https:\/\/www.oliviermoreuxarchitecte.net\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Olivier Moreux Architecte<\/a><\/li>\r\n \t<li>La Plateforme<\/li>\r\n<\/ul>\r\nhttps:\/\/youtu.be\/CVf2OI-3-Ng","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[15],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>[Vid\u00e9o] Futur Campus de l&#039;\u00e9cole La Plateforme - Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[Vid\u00e9o] Futur Campus de l&#039;\u00e9cole La Plateforme - Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2 - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px|||\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb] L&rsquo;\u00e9cole du num\u00e9rique inclusive La Plateforme va s&rsquo;agrandir pour accueillir un objectif de 3 000 \u00e9tudiants form\u00e9s par an d&rsquo;ici 2026. Dans ce but, la cr\u00e9ation [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-17T07:42:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-28T13:42:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/futur-campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/futur-campus.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"[Vid\u00e9o] Futur Campus de l&rsquo;\u00e9cole La Plateforme &#8211; Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2\",\"datePublished\":\"2022-03-17T07:42:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-28T13:42:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/\"},\"wordCount\":262,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"actualit\u00e9s\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/\",\"name\":\"[Vid\u00e9o] Futur Campus de l'\u00e9cole La Plateforme - Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-17T07:42:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-28T13:42:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"[Vid\u00e9o] Futur Campus de l&rsquo;\u00e9cole La Plateforme &#8211; Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[Vid\u00e9o] Futur Campus de l'\u00e9cole La Plateforme - Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2 - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"[Vid\u00e9o] Futur Campus de l'\u00e9cole La Plateforme - Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2 - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px|||\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb] L&rsquo;\u00e9cole du num\u00e9rique inclusive La Plateforme va s&rsquo;agrandir pour accueillir un objectif de 3 000 \u00e9tudiants form\u00e9s par an d&rsquo;ici 2026. Dans ce but, la cr\u00e9ation [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-03-17T07:42:40+00:00","article_modified_time":"2022-03-28T13:42:25+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/futur-campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/futur-campus.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"[Vid\u00e9o] Futur Campus de l&rsquo;\u00e9cole La Plateforme &#8211; Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2","datePublished":"2022-03-17T07:42:40+00:00","dateModified":"2022-03-28T13:42:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/"},"wordCount":262,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["actualit\u00e9s"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/","name":"[Vid\u00e9o] Futur Campus de l'\u00e9cole La Plateforme - Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-03-17T07:42:40+00:00","dateModified":"2022-03-28T13:42:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-futur-campus-de-lecole-la-plateforme-euromediterranee-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"[Vid\u00e9o] Futur Campus de l&rsquo;\u00e9cole La Plateforme &#8211; Eurom\u00e9diterran\u00e9e 2"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/futur-campus.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56173"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56173"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56173\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56256,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56173\/revisions\/56256"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56174"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56173"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56173"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56173"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}