{"id":56270,"date":"2022-03-31T10:36:04","date_gmt":"2022-03-31T08:36:04","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=56270"},"modified":"2022-03-31T12:16:02","modified_gmt":"2022-03-31T10:16:02","slug":"challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/","title":{"rendered":"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme"},"content":{"rendered":"<p><em>Organis\u00e9 en partenariat avec Amazon.fr et l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, le hackathon Challenge PME a pour vocation d\u2019accompagner les entreprises de la r\u00e9gion dans la formalisation de leurs ambitions en mati\u00e8re de num\u00e9risation de leurs activit\u00e9s.<\/em><\/p>\n<p>Cet \u00e9v\u00e9nement ambitionne de mobiliser 600 \u00e9tudiants et 200 PME sur deux ans.<\/p>\n<p>La premi\u00e8re \u00e9dition du Hackathon PME de La Plateforme avec Amazon en bref :<\/p>\n<ul>\n<li>20 PME proposant 32 challenges aux \u00e9l\u00e8ves de la Coding School La Plateforme (site Internet, boutique en ligne, outils d\u2019automatisation, applications mobiles\u2026)<\/li>\n<li>Pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves organis\u00e9s en 32 \u00e9quipes projet, ont travaill\u00e9 non stop pendant 48h pour d\u00e9velopper les meilleurs solutions<\/li>\n<li>Toute l\u2019\u00e9quipe p\u00e9dagogique de La Plateforme mobilis\u00e9e pour soutenir les \u00e9quipes d\u2019\u00e9l\u00e8ves<\/li>\n<li>Outre Amazon, la participation de partenaires r\u00e9gionaux de la Plateforme engag\u00e9s dans le soutien aux PME: la CCIMP, l\u2019UPE13, La Provence.<\/li>\n<\/ul>\n<blockquote style=\"margin-bottom: 10px;\"><p>\u00ab Cette d\u00e9clinaison de notre partenariat avec Amazon s\u2019inscrit parfaitement dans la strat\u00e9gie de La Plateforme qui vise \u00e0 rapprocher le monde de la formation du monde de l\u2019entreprise.<br \/>\nPour les \u00e9l\u00e8ves, c\u2019est une formidable opportunit\u00e9 de mettre en pratique sur des probl\u00e8mes r\u00e9els d\u2019entreprise, de muscler leur CV et de d\u00e9velopper leur r\u00e9seau.<br \/>\nPour les entreprises, c\u2019est un concentr\u00e9 d\u2019\u00e9nergie et d\u2019expertise sur le digital \u00e0 leur service, mais aussi de belles rencontres et la perspectives de collaborations futures avec l\u2019\u00e9cole ! \u00bb<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: right; margin-bottom: 30px;\"><strong><em>Cyril Zimmermann, fondateur de La Plateforme\u00a0<\/em><\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: bold;\">Le Hackathon lanc\u00e9 le 28 mars au soir, s\u2019est termin\u00e9 le 30 mars par une remise de prix qui a r\u00e9compens\u00e9 les meilleurs projets :<\/p>\n<ul style=\"font-weight: bold;\">\n<li style=\"margin-bottom: 10px;\">Prix e-commerce remis par <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Amazon<\/a><br \/>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Entreprise: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Ateliercribili\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Atelier Cribili<\/a><br \/>\nGroupe d\u2019\u00e9l\u00e8ves: Fatima Elmouhine, Lucas Verdier, Ismail Bouasria, Ifanl Ibrahim<\/span><\/li>\n<li style=\"margin-bottom: 10px;\">Prix de la technologie remis par la <a href=\"https:\/\/www.cciamp.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CCI Aix Marseille Provence<\/a><br \/>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Entreprise: <a href=\"https:\/\/www.belledemai.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Incubateur Belle de Mai<\/a><br \/>\nGroupe d\u2019\u00e9l\u00e8ves: Ridha Boughediri, S\u00e9bastien Bargier, Yonathan Darmon, Thomas Germany, Aur\u00e9lien Adjimi<\/span><\/li>\n<li style=\"margin-bottom: 10px;\">Prix exp\u00e9rience utilisateur remis par <a href=\"https:\/\/www.laprovence.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">la Provence<\/a><br \/>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Entreprise: <a href=\"https:\/\/www.fonds-epicurien.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Fonds \u00e9picurien<\/a><br \/>\nGroupe d\u2019\u00e9l\u00e8ves: Thomas Doan, Johan Bouguermouh, Feriale Bourega, Samir Bensalma, Shun Lassal<\/span><\/li>\n<li style=\"margin-bottom: 10px;\">Prix sp\u00e9cial du jury remis par l\u2019<a href=\"https:\/\/www.upe13.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">UPE13<\/a><br \/>\n<span style=\"font-weight: 400;\">Entreprise: <a href=\"https:\/\/www.technologybasedmagic.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Technology Based Magic<\/a><br \/>\nGroupe d\u2019\u00e9l\u00e8ves: Mourad Boussiouf, Dorian Palace, Laura Scognamiglio, Andre Grassi, Tony Guillot<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<blockquote style=\"margin-bottom: 10px;\"><p>\u00ab En nous associant \u00e0 La Plateforme, nous sommes fiers de participer \u00e0 la fabrique des talents de Marseille et sa r\u00e9gion.<br \/>\nCe partenariat s\u2019inscrit dans le prolongement de notre engagement pour la promotion de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances et l\u2019acc\u00e8s, pour tous, aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique.<br \/>\nNous partageons \u00e9galement avec Cyril Zimmermann la m\u00eame vision de la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019aider les entreprises fran\u00e7aises \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer leur num\u00e9risation et sommes \u00e0 ce titre ravis de contribuer au challenge \u00e9tudiants\/PME de la Plateforme dont la premi\u00e8re \u00e9dition fut un succ\u00e8s.<br \/>\nEn ce sens, l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, programme de formation au e-commerce gratuit et en ligne a pour vocation d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer la transition num\u00e9rique des TPE et PME fran\u00e7aises. \u00bb<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: right; margin-bottom: 30px;\"><strong><em>Ismail Bouzelfen, Responsable de Programme chez Amazon.fr<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Il y a 9 mois, La Plateforme et Amazon.fr concluaient un partenariat pluriannuel portant sur deux volets:<\/p>\n<ul>\n<li>favoriser l\u2019inclusion via le num\u00e9rique en participant au financement deformations au code, data et cyber, suivies gratuitement par les \u00e9l\u00e8ves de La Plateforme;<\/li>\n<li>contribuer \u00e0 la digitalisation des PME, via le d\u00e9veloppement de contenus pour l&rsquo;Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique d\u2019Amazon (un site qui permet aux PME d\u2019acc\u00e9der \u00e0 des formations en ligne et autres contenus gratuits); mais \u00e9galement par l\u2019organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements comme le Hackathon PME organis\u00e9 ces derniers jours \u00e0 La Plateforme.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p align=\"center\"><a style=\"text-decoration: underline;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/31-03-22_CP_La-Plateforme-Challenge-PME-Hackathon-Amazon.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-55400\" style=\"vertical-align: top; margin-right: 5px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/picto-download.png\" width=\"16\" height=\"20\" \/>T\u00e9l\u00e9charger le communiqu\u00e9 de presse<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Organis\u00e9 en partenariat avec Amazon.fr et l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, le hackathon Challenge PME a pour vocation d\u2019accompagner les entreprises de la r\u00e9gion dans la formalisation de leurs ambitions en mati\u00e8re de num\u00e9risation de leurs activit\u00e9s. Cet \u00e9v\u00e9nement ambitionne de mobiliser 600 \u00e9tudiants et 200 PME sur deux ans. La premi\u00e8re \u00e9dition du Hackathon PME de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":56271,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[14],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Organis\u00e9 en partenariat avec Amazon.fr et l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, le hackathon Challenge PME a pour vocation d\u2019accompagner les entreprises de la r\u00e9gion dans la formalisation de leurs ambitions en mati\u00e8re de num\u00e9risation de leurs activit\u00e9s.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Organis\u00e9 en partenariat avec Amazon.fr et l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, le hackathon Challenge PME a pour vocation d\u2019accompagner les entreprises de la r\u00e9gion dans la formalisation de leurs ambitions en mati\u00e8re de num\u00e9risation de leurs activit\u00e9s.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-31T08:36:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-31T10:16:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/hackathon_news.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Organis\u00e9 en partenariat avec Amazon.fr et l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, le hackathon Challenge PME a pour vocation d\u2019accompagner les entreprises de la r\u00e9gion dans la formalisation de leurs ambitions en mati\u00e8re de num\u00e9risation de leurs activit\u00e9s.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/hackathon_news.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme\",\"datePublished\":\"2022-03-31T08:36:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-31T10:16:02+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/\"},\"wordCount\":666,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Communiqu\u00e9s de presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/\",\"name\":\"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-31T08:36:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-31T10:16:02+00:00\",\"description\":\"Organis\u00e9 en partenariat avec Amazon.fr et l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, le hackathon Challenge PME a pour vocation d\u2019accompagner les entreprises de la r\u00e9gion dans la formalisation de leurs ambitions en mati\u00e8re de num\u00e9risation de leurs activit\u00e9s.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Organis\u00e9 en partenariat avec Amazon.fr et l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, le hackathon Challenge PME a pour vocation d\u2019accompagner les entreprises de la r\u00e9gion dans la formalisation de leurs ambitions en mati\u00e8re de num\u00e9risation de leurs activit\u00e9s.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme","og_description":"Organis\u00e9 en partenariat avec Amazon.fr et l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, le hackathon Challenge PME a pour vocation d\u2019accompagner les entreprises de la r\u00e9gion dans la formalisation de leurs ambitions en mati\u00e8re de num\u00e9risation de leurs activit\u00e9s.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-03-31T08:36:04+00:00","article_modified_time":"2022-03-31T10:16:02+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/hackathon_news.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme","twitter_description":"Organis\u00e9 en partenariat avec Amazon.fr et l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, le hackathon Challenge PME a pour vocation d\u2019accompagner les entreprises de la r\u00e9gion dans la formalisation de leurs ambitions en mati\u00e8re de num\u00e9risation de leurs activit\u00e9s.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/hackathon_news.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme","datePublished":"2022-03-31T08:36:04+00:00","dateModified":"2022-03-31T10:16:02+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/"},"wordCount":666,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Communiqu\u00e9s de presse"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/","name":"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-03-31T08:36:04+00:00","dateModified":"2022-03-31T10:16:02+00:00","description":"Organis\u00e9 en partenariat avec Amazon.fr et l\u2019Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique, le hackathon Challenge PME a pour vocation d\u2019accompagner les entreprises de la r\u00e9gion dans la formalisation de leurs ambitions en mati\u00e8re de num\u00e9risation de leurs activit\u00e9s.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-pres-de-200-eleves-ont-repondu-aux-defis-lances-par-20-pme-de-la-region-lors-de-la-1ere-edition-du-hackathon-organise-par-la-plateforme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Challenge PME: pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9pondu aux d\u00e9fis lanc\u00e9s par 20 PME de la r\u00e9gion lors de la 1\u00e8re \u00e9dition du Hackathon organis\u00e9 par La Plateforme"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/hackathon_news.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56270"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56270"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56270\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56304,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56270\/revisions\/56304"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56271"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}