{"id":56328,"date":"2022-04-06T18:49:13","date_gmt":"2022-04-06T16:49:13","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=56328"},"modified":"2022-04-06T18:49:13","modified_gmt":"2022-04-06T16:49:13","slug":"les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/","title":{"rendered":"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme !"},"content":{"rendered":"<p>Dans la s\u00e9rie <strong>\u00ab\u00a0Les Mardis de la Tech\u00a0\u00bb<\/strong> \u00e0 La Plateforme nous vous invitons \u00e0 la rencontre avec<br \/>\nJ\u00e9r\u00f4me Savajols, ex DSI et DRH de Delta Assurances, entrepreneur et toujours d\u00e9veloppeur !<\/p>\n<p><strong>Au Programme:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Comment devient-on DSI ?<\/li>\n<li>Quelles sont les missions d&rsquo;un DSI ? Ses principaux enjeux ?<\/li>\n<li>Et le code dans tout \u00e7a ? Stack de dev&#8230; ?<\/li>\n<li>Ta collaboration \u00e0 la Plateforme ?<\/li>\n<li>Q&amp;A<\/li>\n<li>P\u00f4t<\/li>\n<\/ul>\n<p>Venez nombreux !<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"background-color: #fe6b26; padding: 10px 20px; color: #fff; font-size: 25px;\" href=\"https:\/\/www.eventbrite.fr\/e\/inscription-les-mardis-de-la-tech-laplateforme-jerome-savajols-315201334677\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Inscrivez-vous gratuitement<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans la s\u00e9rie \u00ab\u00a0Les Mardis de la Tech\u00a0\u00bb \u00e0 La Plateforme nous vous invitons \u00e0 la rencontre avec J\u00e9r\u00f4me Savajols, ex DSI et DRH de Delta Assurances, entrepreneur et toujours d\u00e9veloppeur ! Au Programme: Comment devient-on DSI ? Quelles sont les missions d&rsquo;un DSI ? Ses principaux enjeux ? Et le code dans tout \u00e7a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":56330,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme ! - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dans la s\u00e9rie &quot;Les Mardis de la Tech&quot; \u00e0 La Plateforme nous vous invitons \u00e0 la rencontre avecJ\u00e9r\u00f4me Savajols, ex DSI et DRH de Delta Assurances, entrepreneur et toujours d\u00e9veloppeur !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans la s\u00e9rie &quot;Les Mardis de la Tech&quot; \u00e0 La Plateforme nous vous invitons \u00e0 la rencontre avecJ\u00e9r\u00f4me Savajols, ex DSI et DRH de Delta Assurances, entrepreneur et toujours d\u00e9veloppeur !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-06T16:49:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/News-mardi-tech.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Dans la s\u00e9rie &quot;Les Mardis de la Tech&quot; \u00e0 La Plateforme nous vous invitons \u00e0 la rencontre avecJ\u00e9r\u00f4me Savajols, ex DSI et DRH de Delta Assurances, entrepreneur et toujours d\u00e9veloppeur !\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/News-mardi-tech.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme !\",\"datePublished\":\"2022-04-06T16:49:13+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-06T16:49:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/\"},\"wordCount\":82,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/\",\"name\":\"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme ! - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-04-06T16:49:13+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-06T16:49:13+00:00\",\"description\":\"Dans la s\u00e9rie \\\"Les Mardis de la Tech\\\" \u00e0 La Plateforme nous vous invitons \u00e0 la rencontre avecJ\u00e9r\u00f4me Savajols, ex DSI et DRH de Delta Assurances, entrepreneur et toujours d\u00e9veloppeur !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme ! - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Dans la s\u00e9rie \"Les Mardis de la Tech\" \u00e0 La Plateforme nous vous invitons \u00e0 la rencontre avecJ\u00e9r\u00f4me Savajols, ex DSI et DRH de Delta Assurances, entrepreneur et toujours d\u00e9veloppeur !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme !","og_description":"Dans la s\u00e9rie \"Les Mardis de la Tech\" \u00e0 La Plateforme nous vous invitons \u00e0 la rencontre avecJ\u00e9r\u00f4me Savajols, ex DSI et DRH de Delta Assurances, entrepreneur et toujours d\u00e9veloppeur !","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-04-06T16:49:13+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/News-mardi-tech.png","type":"image\/png"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme !","twitter_description":"Dans la s\u00e9rie \"Les Mardis de la Tech\" \u00e0 La Plateforme nous vous invitons \u00e0 la rencontre avecJ\u00e9r\u00f4me Savajols, ex DSI et DRH de Delta Assurances, entrepreneur et toujours d\u00e9veloppeur !","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/News-mardi-tech.png","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme !","datePublished":"2022-04-06T16:49:13+00:00","dateModified":"2022-04-06T16:49:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/"},"wordCount":82,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/","name":"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme ! - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-04-06T16:49:13+00:00","dateModified":"2022-04-06T16:49:13+00:00","description":"Dans la s\u00e9rie \"Les Mardis de la Tech\" \u00e0 La Plateforme nous vous invitons \u00e0 la rencontre avecJ\u00e9r\u00f4me Savajols, ex DSI et DRH de Delta Assurances, entrepreneur et toujours d\u00e9veloppeur !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-mardis-de-la-tech-sont-de-retour-rendez-vous-le-12-avril-a-la-plateforme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Mardis de la Tech sont de retour ! Rendez-vous le 12 avril \u00e0 La Plateforme !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/News-mardi-tech.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56328"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56328"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56328\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56332,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56328\/revisions\/56332"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56330"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56328"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56328"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56328"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}