{"id":56492,"date":"2022-04-14T14:02:37","date_gmt":"2022-04-14T12:02:37","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=56492"},"modified":"2022-05-05T15:29:24","modified_gmt":"2022-05-05T13:29:24","slug":"video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/","title":{"rendered":"[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises"},"content":{"rendered":"<p>Du r\u00eave \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. L\u2019id\u00e9e d\u2019un campus ouvert \u00e0 tous a germ\u00e9 dans la t\u00eate d\u2019un chef d\u2019entreprise, lass\u00e9 de ne pas trouver de personnels qualifi\u00e9s pour faire fonctionner ses soci\u00e9t\u00e9s informatiques.<\/p>\n<p>Cyril Zimmermann a tout vendu pour se lancer dans cette aventure entrepreneuriale en 2019, avec une grande ambition : \u00ab Ici on accueille tous les publics, tous les \u00e2ges, tous les niveaux \u00e9ducatifs, sociaux, professionnels pour les former aux m\u00e9tiers de l\u2019informatique \u00bb.<\/p>\n<p>Le chef d\u2019entreprise a cr\u00e9\u00e9 \u00ab La Plateforme \u00bb. Elle va conna\u00eetre la croissance d\u2019une startup.<\/p>\n<p>Reportage complet sur Destination M\u00e9diterran\u00e9e :\u00a0 <a href=\"https:\/\/destimed.fr\/Marseillle-L-ecole-numerique-inclusive-La-Plateforme-se-developpe-pour-repondre\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/destimed.fr\/Marseillle-L-ecole-numerique-inclusive-La-Plateforme-se-developpe-pour-repondre<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive \u2019La Plateforme\u2019 se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises\" width=\"1080\" height=\"608\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Nd4yJQObYwA?feature=oembed\"  allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>Vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par <a href=\"https:\/\/destimed.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Destination M\u00e9diterran\u00e9e<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Du r\u00eave \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. L\u2019id\u00e9e d\u2019un campus ouvert \u00e0 tous a germ\u00e9 dans la t\u00eate d\u2019un chef d\u2019entreprise, lass\u00e9 de ne pas trouver de personnels qualifi\u00e9s pour faire fonctionner ses soci\u00e9t\u00e9s informatiques. Cyril Zimmermann a tout vendu pour se lancer dans cette aventure entrepreneuriale en 2019, avec une grande ambition : \u00ab Ici on [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":56880,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[14],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Reportage de Destimed.fr sur l&#039;\u00e9cole la Plateforme et son d\u00e9ploiement.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Reportage de Destimed.fr sur l&#039;\u00e9cole la Plateforme et son d\u00e9ploiement.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-14T12:02:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-05T13:29:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Screenshot-2022-04-14-at-13.23.05.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Screenshot-2022-04-14-at-13.23.05.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises\",\"datePublished\":\"2022-04-14T12:02:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-05T13:29:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/\"},\"wordCount\":148,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Communiqu\u00e9s de presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/\",\"name\":\"[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-04-14T12:02:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-05T13:29:24+00:00\",\"description\":\"Reportage de Destimed.fr sur l'\u00e9cole la Plateforme et son d\u00e9ploiement.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Reportage de Destimed.fr sur l'\u00e9cole la Plateforme et son d\u00e9ploiement.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"Reportage de Destimed.fr sur l'\u00e9cole la Plateforme et son d\u00e9ploiement.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-04-14T12:02:37+00:00","article_modified_time":"2022-05-05T13:29:24+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Screenshot-2022-04-14-at-13.23.05.png","type":"image\/png"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Screenshot-2022-04-14-at-13.23.05.png","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises","datePublished":"2022-04-14T12:02:37+00:00","dateModified":"2022-05-05T13:29:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/"},"wordCount":148,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Communiqu\u00e9s de presse"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/","name":"[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-04-14T12:02:37+00:00","dateModified":"2022-05-05T13:29:24+00:00","description":"Reportage de Destimed.fr sur l'\u00e9cole la Plateforme et son d\u00e9ploiement.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/video-destimed-fr-lecole-numerique-inclusive-la-plateforme-se-developpe-pour-repondre-aux-besoins-des-entreprises\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"[Reportage] L\u2019\u00e9cole num\u00e9rique inclusive La Plateforme se d\u00e9veloppe pour r\u00e9pondre aux besoins des entreprises"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/reportage-plateforme-news.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56492"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56492"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56492\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56500,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56492\/revisions\/56500"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56880"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56492"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56492"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56492"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}