{"id":56535,"date":"2022-04-19T11:09:25","date_gmt":"2022-04-19T09:09:25","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=56535"},"modified":"2022-05-25T12:17:40","modified_gmt":"2022-05-25T10:17:40","slug":"meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/","title":{"rendered":"[Meetup Jeudi 28 avril &#8211; 18h30] De l&rsquo;Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille !"},"content":{"rendered":"<p>Nous accueillons le <strong>Jeudi 28 avril, le Meetup \u00ab\u00a0Machine Learning Aix-Marseille\u00a0\u00bb<\/strong>, l&rsquo;occasion d&rsquo;<a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/\">\u00e9changer autour de l&rsquo;intelligence artificielle<\/a>, du Machine Learning, du deep learning&#8230;<br \/>\nAccueil \u00e0 partir de 18h30. D\u00e9but des interventions \u00e0 18h50<\/p>\n<p><strong>Au programme :<\/strong><\/p>\n<p>.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Accueil,<\/strong> annonces de l&rsquo;actualit\u00e9 de l&rsquo;IA sur Aix-Marseille,<\/li>\n<li><strong>Pr\u00e9sentation de La Plateforme et son programme IA<\/strong>, par <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/houdaillethomas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Thomas HOUDAILLE<\/a>, responsable d\u00e9veloppement de La Plateforme<\/li>\n<li><strong>Le Journal du Machine Learning<\/strong> &#8211; <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/laurentcetinsoy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Laurent Cetinsoy,<\/a> Datadidacte<br \/>\nTout l&rsquo;actualit\u00e9 du Machine learning \u00e0 la fois business et technique.<\/li>\n<li><strong>Artificial Intelligence with PowerBI<\/strong> : Utiliser Azure congnitive services avec PowerBI pour extraire automatiquement des informations de la documentation, des images et des r\u00e9seaux sociaux et d\u00e9terminer les sentiments de vos clients, par<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/dr-mouchira-labidi-24900072\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Mouchira LABIDI<\/a>,<\/li>\n<li><strong>Apprentissage du langage en Robotique cognitive via des donn\u00e9es de capteurs<\/strong> :<br \/>\nComment rendre la communication plus transparente entre un humain et un robot humano\u00efde ou un syst\u00e8me intelligent, en s&rsquo;inspirant du syst\u00e8me cognitif d&rsquo;un jeune enfant. Par <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/anne-laure-mealier-2806a425\/?originalSubdomain=fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Anne-Laure MEALIER,<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Les pr\u00e9sentations seront suivis d&rsquo;un temps d&rsquo;\u00e9change pour discuter &amp; \u00e9changer.<br \/>\nMerci de vous inscrire, et vous d\u00e9sinscrire en cas d\u2019emp\u00eachement.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"background-color: #fe6b26; padding: 10px 20px; color: #fff; font-size: 25px;\" href=\"https:\/\/www.meetup.com\/Machine-learning-Aix-Marseille\/events\/279200272\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Inscrivez-vous gratuitement<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous accueillons le Jeudi 28 avril, le Meetup \u00ab\u00a0Machine Learning Aix-Marseille\u00a0\u00bb, l&rsquo;occasion d&rsquo;\u00e9changer autour de l&rsquo;intelligence artificielle, du Machine Learning, du deep learning&#8230; Accueil \u00e0 partir de 18h30. D\u00e9but des interventions \u00e0 18h50 Au programme : . Accueil, annonces de l&rsquo;actualit\u00e9 de l&rsquo;IA sur Aix-Marseille, Pr\u00e9sentation de La Plateforme et son programme IA, par Thomas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":56536,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>[Meetup Jeudi 28 avril - 18h30] De l&#039;Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille ! - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Nous accueillons le Jeudi 28 avril, le Meetup &quot;Machine Learning Aix-Marseille&quot;, l&#039;occasion d&#039;\u00e9changer autour de l&#039;intelligence artificielle, du Machine Learning, du deep learning...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[Meetup Jeudi 28 avril - 18h30] De l&#039;Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous accueillons le Jeudi 28 avril, le Meetup &quot;Machine Learning Aix-Marseille&quot;, l&#039;occasion d&#039;\u00e9changer autour de l&#039;intelligence artificielle, du Machine Learning, du deep learning...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-19T09:09:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-25T10:17:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IA-News.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"[Meetup Jeudi 28 avril - 18h30] De l&#039;Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille !\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Nous accueillons le Jeudi 28 avril, le Meetup &quot;Machine Learning Aix-Marseille&quot;, l&#039;occasion d&#039;\u00e9changer autour de l&#039;intelligence artificielle, du Machine Learning, du deep learning...\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IA-News.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"[Meetup Jeudi 28 avril &#8211; 18h30] De l&rsquo;Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille !\",\"datePublished\":\"2022-04-19T09:09:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T10:17:40+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/\"},\"wordCount\":201,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/\",\"name\":\"[Meetup Jeudi 28 avril - 18h30] De l'Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille ! - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-04-19T09:09:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T10:17:40+00:00\",\"description\":\"Nous accueillons le Jeudi 28 avril, le Meetup \\\"Machine Learning Aix-Marseille\\\", l'occasion d'\u00e9changer autour de l'intelligence artificielle, du Machine Learning, du deep learning...\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"[Meetup Jeudi 28 avril &#8211; 18h30] De l&rsquo;Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[Meetup Jeudi 28 avril - 18h30] De l'Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille ! - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Nous accueillons le Jeudi 28 avril, le Meetup \"Machine Learning Aix-Marseille\", l'occasion d'\u00e9changer autour de l'intelligence artificielle, du Machine Learning, du deep learning...","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"[Meetup Jeudi 28 avril - 18h30] De l'Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille !","og_description":"Nous accueillons le Jeudi 28 avril, le Meetup \"Machine Learning Aix-Marseille\", l'occasion d'\u00e9changer autour de l'intelligence artificielle, du Machine Learning, du deep learning...","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-04-19T09:09:25+00:00","article_modified_time":"2022-05-25T10:17:40+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IA-News.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"[Meetup Jeudi 28 avril - 18h30] De l'Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille !","twitter_description":"Nous accueillons le Jeudi 28 avril, le Meetup \"Machine Learning Aix-Marseille\", l'occasion d'\u00e9changer autour de l'intelligence artificielle, du Machine Learning, du deep learning...","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IA-News.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"[Meetup Jeudi 28 avril &#8211; 18h30] De l&rsquo;Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille !","datePublished":"2022-04-19T09:09:25+00:00","dateModified":"2022-05-25T10:17:40+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/"},"wordCount":201,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/","name":"[Meetup Jeudi 28 avril - 18h30] De l'Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille ! - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-04-19T09:09:25+00:00","dateModified":"2022-05-25T10:17:40+00:00","description":"Nous accueillons le Jeudi 28 avril, le Meetup \"Machine Learning Aix-Marseille\", l'occasion d'\u00e9changer autour de l'intelligence artificielle, du Machine Learning, du deep learning...","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/meetup-jeudi-28-avril-18h30-de-lintelligence-artificielle-et-du-machine-learning-a-aix-marseille\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"[Meetup Jeudi 28 avril &#8211; 18h30] De l&rsquo;Intelligence Artificielle et du Machine learning \u00e0 Aix-Marseille !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/IA-News.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56535"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56535"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56535\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":57701,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/56535\/revisions\/57701"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56536"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56535"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=56535"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=56535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}