{"id":57512,"date":"2022-05-23T15:45:45","date_gmt":"2022-05-23T13:45:45","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=57512"},"modified":"2022-05-23T16:25:47","modified_gmt":"2022-05-23T14:25:47","slug":"le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/","title":{"rendered":"Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme pr\u00e9pare aux sp\u00e9cialisations en <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/\"><strong>IA<\/strong><\/a>, <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/concepteur-developpeur-web\/\"><strong>D\u00e9veloppementWeb<\/strong><\/a>,\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/\">Cyber s\u00e9curit\u00e9<\/a><\/strong>. D\u00e9veloppementLogiciel en 2023.<\/p>\n<p>Le Bachelor IT est une formation tout public ouverte \u00e0 tous, sans pr\u00e9-requis de dipl\u00f4me ou de ressources.<br \/>A la fin de la premi\u00e8re ann\u00e9e, le stagiaire devra se sp\u00e9cialiser dans le domaine qui l\u2019int\u00e9resse.<br \/>Cette sp\u00e9cialisation durera 2 ans et lui permettra d\u2019obtenir un titre RNCP de Niveau 6, qui d\u00e9pendra du secteur qu\u2019il aura choisi.<\/p>\n<p><strong>POUR QUI ?<\/strong><\/p>\n<p>Le <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/\"><strong>Bachelor IT<\/strong><\/a>\u00a0est une formation tout public ouverte \u00e0 tous, sans pr\u00e9-requis de dipl\u00f4me ou de ressources. La formation dure 3 ans, la principale cible est donc les \u00e9tudiants post bac ayant du temps pour se lancer dans un cursus complet.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_video src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/O-TRTsGEHSQ\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_video][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>CONDITIONS D\u2019ENTR\u00c9E<\/strong><br \/>\u2192 1ere ann\u00e9e : Apr\u00e8s un entretien, vous participerez \u00e0 un test de s\u00e9lection destin\u00e9 \u00e0 d\u00e9terminer l\u2019ad\u00e9quation entre votre profil et le mod\u00e8le p\u00e9dagogique de l\u2019\u00e9cole.<br \/>\u2192 3eme ann\u00e9e : En fonction de votre parcours un dossier d\u00e9montrant vos acquis vous sera demand\u00e9, suivi d\u2019entretiens avec les responsables p\u00e9dagogiques.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb] Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme pr\u00e9pare aux sp\u00e9cialisations en IA, D\u00e9veloppementWeb,\u00a0Cyber s\u00e9curit\u00e9. D\u00e9veloppementLogiciel en 2023. Le Bachelor IT est une formation tout public ouverte \u00e0 tous, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":57518,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p>Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme pr\u00e9pare aux sp\u00e9cialisations en <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/\"><strong>IA<\/strong><\/a>, <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/concepteur-developpeur-web\/\"><strong>D\u00e9veloppementWeb<\/strong><\/a>,\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/\">Cyber s\u00e9curit\u00e9<\/a><\/strong>. D\u00e9veloppementLogiciel en 2023.<\/p><p>Le Bachelor IT est une formation tout public ouverte \u00e0 tous, sans pr\u00e9-requis de dipl\u00f4me ou de ressources.<br \/>A la fin de la premi\u00e8re ann\u00e9e, le stagiaire devra se sp\u00e9cialiser dans le domaine qui l\u2019int\u00e9resse.<br \/>Cette sp\u00e9cialisation durera 2 ans et lui permettra d\u2019obtenir un titre RNCP de Niveau 6, qui d\u00e9pendra du secteur qu\u2019il aura choisi.<\/p><p><strong>POUR QUI ?<\/strong><\/p><p>Le <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/\"><strong>Bachelor IT<\/strong><\/a>\u00a0est une formation tout public ouverte \u00e0 tous, sans pr\u00e9-requis de dipl\u00f4me ou de ressources. La formation dure 3 ans, la principale cible est donc les \u00e9tudiants post bac ayant du temps pour se lancer dans un cursus complet.<\/p><p><strong>CONDITIONS D\u2019ENTR\u00c9E<\/strong><br \/>\u2192 1ere ann\u00e9e : Apr\u00e8s un entretien, vous participerez \u00e0 un test de s\u00e9lection destin\u00e9 \u00e0 d\u00e9terminer l\u2019ad\u00e9quation entre votre profil et le mod\u00e8le p\u00e9dagogique de l\u2019\u00e9cole.<br \/>\u2192 3eme ann\u00e9e : En fonction de votre parcours un dossier d\u00e9montrant vos acquis vous sera demand\u00e9, suivi d\u2019entretiens avec les responsables p\u00e9dagogiques.<\/p><p>\u00a0<\/p>","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[15],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9 - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb] Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme pr\u00e9pare aux sp\u00e9cialisations en IA, D\u00e9veloppementWeb,\u00a0Cyber s\u00e9curit\u00e9. D\u00e9veloppementLogiciel en 2023. Le Bachelor IT est une formation tout public ouverte \u00e0 tous, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-23T13:45:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-23T14:25:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/News-bachelor.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9\",\"datePublished\":\"2022-05-23T13:45:45+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-23T14:25:47+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/\"},\"wordCount\":347,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"actualit\u00e9s\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/\",\"name\":\"Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-23T13:45:45+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-23T14:25:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9 - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9 - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb] Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme pr\u00e9pare aux sp\u00e9cialisations en IA, D\u00e9veloppementWeb,\u00a0Cyber s\u00e9curit\u00e9. D\u00e9veloppementLogiciel en 2023. Le Bachelor IT est une formation tout public ouverte \u00e0 tous, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-05-23T13:45:45+00:00","article_modified_time":"2022-05-23T14:25:47+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/News-bachelor.webp","type":"image\/webp"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9","datePublished":"2022-05-23T13:45:45+00:00","dateModified":"2022-05-23T14:25:47+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/"},"wordCount":347,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["actualit\u00e9s"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/","name":"Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-05-23T13:45:45+00:00","dateModified":"2022-05-23T14:25:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/le-bachelor-it-a-la-plateforme-est-lance\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le Bachelor IT \u00e0 La Plateforme est lanc\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/News-bachelor.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57512"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57512"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57512\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":57544,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57512\/revisions\/57544"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/57518"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57512"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=57512"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=57512"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}