{"id":57535,"date":"2022-05-21T16:12:09","date_gmt":"2022-05-21T14:12:09","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=57535"},"modified":"2022-05-23T16:26:55","modified_gmt":"2022-05-23T14:26:55","slug":"un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/","title":{"rendered":"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme"},"content":{"rendered":"<p>Les <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/activites-numeriques-extra-scolaires\/\">activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires<\/a> gratuites \u00e0 La Plateforme connaissent un succ\u00e8s grandissant ! On peut s&rsquo;amuser, apprendre avec les autres de et fabriquer de superbes films d&rsquo;animations, bruitages et sons !<\/p>\n<p>Voici un film r\u00e9alis\u00e9 par les jeunes cr\u00e9ateurs :<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"Les Extraterrestres \u00e0 Marseille \u2014 activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires gratuites \u00e0 La Plateforme\" width=\"1080\" height=\"608\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/0Lj6WLgAq3U?feature=oembed\"  allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<div>Merci \u00e0 tous les jeunes participants et le partenaires !<br \/>\n<a href=\"http:\/\/asso-filmfabrik.blogspot.com\/\">#filmfabrik<\/a> \u2022 Le Bateau Louche<\/div>\n<div><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires gratuites \u00e0 La Plateforme connaissent un succ\u00e8s grandissant ! On peut s&rsquo;amuser, apprendre avec les autres de et fabriquer de superbes films d&rsquo;animations, bruitages et sons ! Voici un film r\u00e9alis\u00e9 par les jeunes cr\u00e9ateurs : Merci \u00e0 tous les jeunes participants et le partenaires ! #filmfabrik \u2022 Le Bateau Louche [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":57514,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[15],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires gratuites \u00e0 La Plateforme connaissent un succ\u00e8s grandissant !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires gratuites \u00e0 La Plateforme connaissent un succ\u00e8s grandissant !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-21T14:12:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-23T14:26:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/extrascolaire.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Les activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires gratuites \u00e0 La Plateforme connaissent un succ\u00e8s grandissant !\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/extrascolaire.webp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme\",\"datePublished\":\"2022-05-21T14:12:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-23T14:26:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/\"},\"wordCount\":71,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"actualit\u00e9s\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/\",\"name\":\"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-21T14:12:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-23T14:26:55+00:00\",\"description\":\"Les activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires gratuites \u00e0 La Plateforme connaissent un succ\u00e8s grandissant !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Les activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires gratuites \u00e0 La Plateforme connaissent un succ\u00e8s grandissant !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme !","og_description":"Les activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires gratuites \u00e0 La Plateforme connaissent un succ\u00e8s grandissant !","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-05-21T14:12:09+00:00","article_modified_time":"2022-05-23T14:26:55+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/extrascolaire.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme !","twitter_description":"Les activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires gratuites \u00e0 La Plateforme connaissent un succ\u00e8s grandissant !","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/extrascolaire.webp","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme","datePublished":"2022-05-21T14:12:09+00:00","dateModified":"2022-05-23T14:26:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/"},"wordCount":71,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["actualit\u00e9s"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/","name":"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-05-21T14:12:09+00:00","dateModified":"2022-05-23T14:26:55+00:00","description":"Les activit\u00e9s num\u00e9riques extra-scolaires gratuites \u00e0 La Plateforme connaissent un succ\u00e8s grandissant !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/un-rendez-vous-creatif-pour-les-10-a-13-ans-a-la-plateforme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un rendez-vous cr\u00e9atif pour les 10 \u00e0 13 ans \u00e0 La Plateforme"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/extrascolaire.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57535"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57535"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57535\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":57546,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57535\/revisions\/57546"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/57514"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57535"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=57535"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=57535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}