{"id":57530,"date":"2022-05-22T16:02:20","date_gmt":"2022-05-22T14:02:20","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=57530"},"modified":"2022-05-23T16:24:18","modified_gmt":"2022-05-23T14:24:18","slug":"frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/","title":{"rendered":"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2"},"content":{"rendered":"<p>Frank McCourt est venu visiter l<a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab-ep2\/\">\u2019Innovation Lab#2, Web3: Building the Social Networks of Tomorrow<\/a>, un projet conjoint entre <a href=\"https:\/\/www.projectliberty.io\/fr\/\">Project Liberty<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\">La Plateforme<\/a><br \/>\nIl est venu discuter des prototypes avec les \u00e9tudiants de La Plateforme, qui seront pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 #<a href=\"https:\/\/unfinished.com\/unfinished-live\/\">Unfinished Live<\/a> plus tard cette ann\u00e9e.<\/p>\n<p>Frank McCourt s&rsquo;est entretenu avec les \u00e9tudiants pour r\u00e9pondre \u00e0 des questions suppl\u00e9mentaires concernant l&rsquo;impact de la technologie \u00e9thique sur l&rsquo;avenir de l&rsquo;internet et de diff\u00e9rents domaines politiques.<\/p>\n<blockquote><p>\u00ab\u00a0Nous devons int\u00e9grer les id\u00e9aux et les principes que nous voulons et qui soutiendront la d\u00e9mocratie, et non pas simplement construire la technologie et voir ce qui se passe\u00a0\u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 Frank. \u00ab\u00a0La technologie est agnostique \u00e0 la d\u00e9mocratie&#8230; nous avons besoin de gens pour la fa\u00e7onner.\u00a0\u00bb<\/p><\/blockquote>\n<p>\u00c0 ce jour, le travail de <a href=\"https:\/\/www.projectliberty.io\/fr\/\">Project Liberty<\/a> a inclus le d\u00e9veloppement d&rsquo;un protocole open-source r\u00e9volutionnaire appel\u00e9 <a href=\"https:\/\/www.dsnp.org\/\">Decentralized Social Networking Protocol<\/a> et le lancement de l&rsquo;Institut McCourt aux c\u00f4t\u00e9s des partenaires fondateurs Georgetown University et Sciences Po.<br \/>\nLe projet est renforc\u00e9 par le travail d&rsquo;Unfinished et de dizaines d&rsquo;organisations qui composent son r\u00e9seau\u00a0partenaires, comme La Plateforme.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-57516\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt.webp\" alt=\"Frank MacCOurt et les \u00e9tudiants de l'Innovation Lab\" width=\"1080\" height=\"675\" srcset=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt.webp 1080w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt-300x188.webp 300w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt-1024x640.webp 1024w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt-768x480.webp 768w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt-610x381.webp 610w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt-400x250.webp 400w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt-980x613.webp 980w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt-480x300.webp 480w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Frank McCourt est venu visiter l\u2019Innovation Lab#2, Web3: Building the Social Networks of Tomorrow, un projet conjoint entre Project Liberty &amp; La Plateforme Il est venu discuter des prototypes avec les \u00e9tudiants de La Plateforme, qui seront pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 #Unfinished Live plus tard cette ann\u00e9e. Frank McCourt s&rsquo;est entretenu avec les \u00e9tudiants pour r\u00e9pondre \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":57515,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[14],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2 - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Frank McCourt est venu visiter l\u2019Innovation Lab#2, Web3: Building the Social Networks of Tomorrow, un projet conjoint entre Project Liberty &amp; La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2 | Ecole La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Frank McCourt est venu visiter l\u2019Innovation Lab#2, Web3: Building the Social Networks of Tomorrow, un projet conjoint entre Project Liberty &amp; La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-22T14:02:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-23T14:24:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2 | Ecole La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Frank McCourt est venu visiter l\u2019Innovation Lab#2, Web3: Building the Social Networks of Tomorrow, un projet conjoint entre Project Liberty &amp; La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mccourt.webp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2\",\"datePublished\":\"2022-05-22T14:02:20+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-23T14:24:18+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/\"},\"wordCount\":201,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Communiqu\u00e9s de presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/\",\"name\":\"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2 - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-22T14:02:20+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-23T14:24:18+00:00\",\"description\":\"Frank McCourt est venu visiter l\u2019Innovation Lab#2, Web3: Building the Social Networks of Tomorrow, un projet conjoint entre Project Liberty & La Plateforme\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2 - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Frank McCourt est venu visiter l\u2019Innovation Lab#2, Web3: Building the Social Networks of Tomorrow, un projet conjoint entre Project Liberty & La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2 | Ecole La Plateforme","og_description":"Frank McCourt est venu visiter l\u2019Innovation Lab#2, Web3: Building the Social Networks of Tomorrow, un projet conjoint entre Project Liberty & La Plateforme","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-05-22T14:02:20+00:00","article_modified_time":"2022-05-23T14:24:18+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mcourt.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2 | Ecole La Plateforme","twitter_description":"Frank McCourt est venu visiter l\u2019Innovation Lab#2, Web3: Building the Social Networks of Tomorrow, un projet conjoint entre Project Liberty & La Plateforme","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mccourt.webp","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2","datePublished":"2022-05-22T14:02:20+00:00","dateModified":"2022-05-23T14:24:18+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/"},"wordCount":201,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Communiqu\u00e9s de presse"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/","name":"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2 - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-05-22T14:02:20+00:00","dateModified":"2022-05-23T14:24:18+00:00","description":"Frank McCourt est venu visiter l\u2019Innovation Lab#2, Web3: Building the Social Networks of Tomorrow, un projet conjoint entre Project Liberty & La Plateforme","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/frank-mccourt-a-la-rencontre-des-etudiants-de-linnovation-lab2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Frank McCourt \u00e0 la rencontre des \u00e9tudiants de l\u2019Innovation Lab#2"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mccourt.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57530"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57530"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57530\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":57534,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57530\/revisions\/57534"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/57515"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57530"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=57530"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=57530"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}