{"id":57540,"date":"2022-05-21T16:22:38","date_gmt":"2022-05-21T14:22:38","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=57540"},"modified":"2022-05-23T16:26:17","modified_gmt":"2022-05-23T14:26:17","slug":"mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/","title":{"rendered":"Mardis de la Tech &#038; UX, rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme"},"content":{"rendered":"<p><strong>\u00ab\u00a0Les Mardis de la Tech\u00a0\u00bb<\/strong> accueille <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/tristanroger\/\">Tristan Roger<\/a> de Kirk Agency \u00e0 La Plateforme !<\/p>\n<p><strong><u>Qu&rsquo;est ce que c&rsquo;est que l&rsquo;UX ?<\/u><\/strong><\/p>\n<p>L\u2019acronyme \u201cUX\u201d vient de l\u2019expression anglaise \u201cUser eXperience\u201d (exp\u00e9rience utilisateur). L\u2019exp\u00e9rience utilisateur se d\u00e9finit par le ressenti de l\u2019utilisateur lors de son interaction avec un produit, un service ou un objet. De ce fait l\u2019UX design consiste \u00e0 prendre en compte l\u2019exp\u00e9rience de l\u2019utilisateur lors du processus de conception. Longtemps ignor\u00e9s, les usagers interviennent d\u00e9sormais tr\u00e8s t\u00f4t comme parties prenantes afin que la solution finale corresponde mieux \u00e0 leurs attentes et besoins.<\/p>\n<p><strong>Au Programme:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Pr\u00e9sentation de Tristan (parcours \/ agence)<\/li>\n<li>Qu&rsquo;est ce que c&rsquo;est que l&rsquo;UX et pourquoi l&rsquo;UX est important<\/li>\n<li>Comment collaborer entre designer et d\u00e9veloppeur<\/li>\n<li>Quels outils pour travailler l&rsquo;UX<\/li>\n<li>Ap\u00e9ro, networking, one-to-one<\/li>\n<\/ul>\n<p>Venez nombreux !<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"background-color: #fe6b26; padding: 10px 20px; color: #fff; font-size: 25px;\" href=\"https:\/\/www.eventbrite.fr\/e\/inscription-les-mardis-de-la-tech-a-la-plateforme-344037985877\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Inscrivez-vous gratuitement<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00ab\u00a0Les Mardis de la Tech\u00a0\u00bb accueille Tristan Roger de Kirk Agency \u00e0 La Plateforme ! Qu&rsquo;est ce que c&rsquo;est que l&rsquo;UX ? L\u2019acronyme \u201cUX\u201d vient de l\u2019expression anglaise \u201cUser eXperience\u201d (exp\u00e9rience utilisateur). L\u2019exp\u00e9rience utilisateur se d\u00e9finit par le ressenti de l\u2019utilisateur lors de son interaction avec un produit, un service ou un objet. De ce [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":57520,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mardis de la Tech &amp; UX, rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"&quot;Les Mardis de la Tech&quot; accueille Tristan Roger de Kirk Agency \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mardis de la Tech &amp; UX ! Rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&quot;Les Mardis de la Tech&quot; accueille Tristan Roger de Kirk Agency \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-21T14:22:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-23T14:26:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/News-mardi-Tech-Post-eventbrite.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Mardis de la Tech &amp; UX ! Rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"&quot;Les Mardis de la Tech&quot; accueille Tristan Roger de Kirk Agency \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/News-mardi-Tech-Post-eventbrite.webp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Mardis de la Tech &#038; UX, rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme\",\"datePublished\":\"2022-05-21T14:22:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-23T14:26:17+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/\"},\"wordCount\":153,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/\",\"name\":\"Mardis de la Tech & UX, rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-21T14:22:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-23T14:26:17+00:00\",\"description\":\"\\\"Les Mardis de la Tech\\\" accueille Tristan Roger de Kirk Agency \u00e0 La Plateforme !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mardis de la Tech &#038; UX, rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mardis de la Tech & UX, rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","description":"\"Les Mardis de la Tech\" accueille Tristan Roger de Kirk Agency \u00e0 La Plateforme !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mardis de la Tech & UX ! Rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme !","og_description":"\"Les Mardis de la Tech\" accueille Tristan Roger de Kirk Agency \u00e0 La Plateforme !","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-05-21T14:22:38+00:00","article_modified_time":"2022-05-23T14:26:17+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/News-mardi-Tech-Post-eventbrite.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Mardis de la Tech & UX ! Rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme !","twitter_description":"\"Les Mardis de la Tech\" accueille Tristan Roger de Kirk Agency \u00e0 La Plateforme !","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/News-mardi-Tech-Post-eventbrite.webp","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Mardis de la Tech &#038; UX, rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme","datePublished":"2022-05-21T14:22:38+00:00","dateModified":"2022-05-23T14:26:17+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/"},"wordCount":153,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/","name":"Mardis de la Tech & UX, rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-05-21T14:22:38+00:00","dateModified":"2022-05-23T14:26:17+00:00","description":"\"Les Mardis de la Tech\" accueille Tristan Roger de Kirk Agency \u00e0 La Plateforme !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/mardis-de-la-tech-ux-rendez-vous-le-24-avril-a-la-plateforme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mardis de la Tech &#038; UX, rendez-vous le 24 avril \u00e0 La Plateforme"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/News-mardi-Tech-Post-eventbrite.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57540"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57540"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57540\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":57545,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57540\/revisions\/57545"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/57520"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57540"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=57540"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=57540"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}