{"id":57870,"date":"2022-06-08T11:11:02","date_gmt":"2022-06-08T09:11:02","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=57870"},"modified":"2022-06-13T13:41:25","modified_gmt":"2022-06-13T11:41:25","slug":"oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/","title":{"rendered":"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.oreegami.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Oreegami<\/a> et La Plateforme s&rsquo;associent pour lancer \u00e0 Marseille la <strong>formation de marketing digital Oreegami@LaPlateforme. <\/strong>Une formation gratuite de 3 mois + 12 mois d\u2019alternance qui permet de valider un bachelor (Bac+3\/4).<\/p>\n<p>7,7 Milliards d\u2019euros ont \u00e9t\u00e9 investis dans la publicit\u00e9 en ligne en 2021 (SRI)! R\u00e9seaux Sociaux, Moteurs de recherche, sites de contenus, plateformes vid\u00e9o et audio, autant de supports et d\u2019outils qu\u2019il faut apprendre \u00e0 ma\u00eetriser pour d\u00e9velopper son business.<\/p>\n<p><strong>Oreegami@LaPlateforme<\/strong> propose donc de former les demandeurs d\u2019emploi de la r\u00e9gion \u00e0 ces m\u00e9tiers passionnants et \u00e9volutifs.<br \/>\nUn cursus gratuit de 15 mois pour des publics venant de tous horizons, qui propose un format hybride avec des sessions en pr\u00e9sentiel, des sessions de formation en ligne et une alternance de 12 mois, le tout en utilisant une p\u00e9dagogie active bas\u00e9e sur des cas r\u00e9els.<br \/>\nAvec un positionnement proche de celui de la Plateforme sur l&rsquo;\u00e9quit\u00e9, l&rsquo;inclusion et le recours syst\u00e9matique \u00e0 l&rsquo;alternance en entreprise, <a href=\"https:\/\/www.oreegami.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Oreegami<\/a> propose de r\u00e9v\u00e9ler et former aux m\u00e9tiers du marketing digital et de la donn\u00e9e pour lesquels la demande des entreprises est tr\u00e8s forte au niveau national, sur la R\u00e9gion PACA et la M\u00e9tropole Aix Marseille Provence.<\/p>\n<blockquote><p>\u201cLa Plateforme, v\u00e9ritable institution sur le num\u00e9rique \u00e0 Marseille, \u00e9tait pour nous un partenaire \u00e9vident car nous partageons les m\u00eames valeurs d\u2019innovation et d\u2019inclusion.\u201d<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: right;\"><em>Yann Gabay, fondateur et CEO d&rsquo;Oreegami<\/em><\/p>\n<blockquote><p>\u201c Nous sommes ravis d\u2019accueillir Oreegami \u00e0 Marseille car nos valeurs et nos missions sont tr\u00e8s proches. Ce partenariat nous permet de faire un pas en avant suppl\u00e9mentaire vers notre objectif de faire de Marseille une capitale europ\u00e9enne du num\u00e9rique ; une capitale inclusive, bienveillante et performante\u201d.<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: right;\"><em>Cyril Zimmermann, pr\u00e9sident de La Plateforme<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Une premi\u00e8re promotion de 16 apprenants, s\u00e9lectionn\u00e9s sur tests cognitifs, a effectu\u00e9 sa rentr\u00e9 le 2 mai et <strong>Oreegami@LaPlateforme<\/strong> en pr\u00e9voit une prochaine en septembre 2022 puis chaque trimestre<br \/>\nL&rsquo;association des 2 \u00e9coles vise \u00e0 proposer \u00e0 Marseille des formations ouvertes \u00e0 tous avec la possibilit\u00e9 d&rsquo;obtenir un Bachelor \u201cResponsable Marketing digital et Publicit\u00e9 en ligne\u201d qui s&rsquo;appuie sur un titre professionnel RNCP de niveau Bac+3.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>\u00c0 propos d\u2019Oreegami<\/strong> :<br \/>\nCr\u00e9\u00e9e en 2018, Oreegami est une acad\u00e9mie qui combine apprentissages classiques et techniques de coaching pour former des promotions d\u2019experts du Marketing Digital. Formation gratuite, elle est soutenue par des cadres des grandes plateformes et r\u00e9gies publicitaires du web. Son fondateur s\u2019est donn\u00e9 pour mission de former la future \u00e9lite du Marketing Digital et de la Data parmi les demandeurs d\u2019emploi motiv\u00e9s et s\u00e9lectionn\u00e9s pour leurs capacit\u00e9s plus que leurs connaissances, en profitant du manque chronique de ressources op\u00e9rationnelles dans ce secteur.<\/p>\n<p><strong>\u00c0 propos de La Plateforme :<\/strong><br \/>\nLa Plateforme continue son d\u00e9veloppement en \u00e9toffant par ce partenariat la gamme de formations propos\u00e9es afin de promouvoir la place de Marseille comme capitale europ\u00e9enne du Num\u00e9rique. Cette ambition se mat\u00e9rialisera \u00e9galement par le biais de la r\u00e9alisation du Campus La Plateforme permettant de former 3000 \u00e9tudiants par an \u00e0 partir de la rentr\u00e9e 2025.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p align=\"center\"><a style=\"text-decoration: underline;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/CP-La-plateforme-Oreegami-.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-55400\" style=\"vertical-align: top; margin-right: 5px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/picto-download.png\" width=\"16\" height=\"20\" \/>T\u00e9l\u00e9charger le communiqu\u00e9 de presse<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Oreegami et La Plateforme s&rsquo;associent pour lancer \u00e0 Marseille la formation de marketing digital Oreegami@LaPlateforme. Une formation gratuite de 3 mois + 12 mois d\u2019alternance qui permet de valider un bachelor (Bac+3\/4). 7,7 Milliards d\u2019euros ont \u00e9t\u00e9 investis dans la publicit\u00e9 en ligne en 2021 (SRI)! R\u00e9seaux Sociaux, Moteurs de recherche, sites de contenus, plateformes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":57932,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[14],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Oreegami et La Plateforme s&#039;associent pour lancer \u00e0 Marseille une formation gratuite en alternance de marketing digital.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Oreegami et La Plateforme lance un bachelor gratuit en Marketing Digital\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-08T09:11:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-13T11:41:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/oreegami-cp-visuel-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Oreegami et La Plateforme s&#039;associent pour lancer \u00e0 Marseille une formation gratuite en alternance de marketing digital.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/oreegami-cp-visuel-2.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital\",\"datePublished\":\"2022-06-08T09:11:02+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-13T11:41:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/\"},\"wordCount\":544,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Communiqu\u00e9s de presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/\",\"name\":\"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-06-08T09:11:02+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-13T11:41:25+00:00\",\"description\":\"Oreegami et La Plateforme s'associent pour lancer \u00e0 Marseille une formation gratuite en alternance de marketing digital.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Oreegami et La Plateforme s'associent pour lancer \u00e0 Marseille une formation gratuite en alternance de marketing digital.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital","og_description":"Oreegami et La Plateforme lance un bachelor gratuit en Marketing Digital","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-06-08T09:11:02+00:00","article_modified_time":"2022-06-13T11:41:25+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/oreegami-cp-visuel-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital","twitter_description":"Oreegami et La Plateforme s'associent pour lancer \u00e0 Marseille une formation gratuite en alternance de marketing digital.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/oreegami-cp-visuel-2.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital","datePublished":"2022-06-08T09:11:02+00:00","dateModified":"2022-06-13T11:41:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/"},"wordCount":544,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Communiqu\u00e9s de presse"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/","name":"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-06-08T09:11:02+00:00","dateModified":"2022-06-13T11:41:25+00:00","description":"Oreegami et La Plateforme s'associent pour lancer \u00e0 Marseille une formation gratuite en alternance de marketing digital.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/oreegami-et-la-plateforme-sassocient-pour-former-les-marseillais-au-marketing-digital\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Oreegami et La Plateforme s\u2019associent pour former les marseillais au Marketing Digital"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/oreegami-cp-visuel-2.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57870"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57870"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57870\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":57879,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57870\/revisions\/57879"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/57932"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57870"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=57870"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=57870"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}