{"id":58301,"date":"2022-07-05T10:36:40","date_gmt":"2022-07-05T08:36:40","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=58301"},"modified":"2022-08-23T11:34:26","modified_gmt":"2022-08-23T09:34:26","slug":"partenariat-numeum-et-la-plateforme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/","title":{"rendered":"Numeum signe un nouveau partenariat avec l\u2019\u00e9cole La Plateforme pour renforcer l\u2019\u00e9ducation et la formation aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique"},"content":{"rendered":"<p>Dans le cadre de ses relations avec les \u00e9tablissements de formation et dans le but d\u2019\u00e9largir le vivier de talents et de comp\u00e9tences disponibles pour les entreprises du secteur num\u00e9rique situ\u00e9es en r\u00e9gion Sud \u2013 Provence-Alpes-C\u00f4te-D\u2019azur, <a href=\"https:\/\/numeum.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Numeum<\/a> annonce aujourd\u2019hui un partenariat avec l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique La Plateforme \u00e0 Marseille.<\/p>\n<h2>Une collaboration pour renforcer la formation aux m\u00e9tiers de la technologie et du code informatique<\/h2>\n<p>Durant un an, Numeum, premi\u00e8re organisation professionnelle de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me du num\u00e9rique en France et La Plateforme, \u00e9cole de formation aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique marseillaise, deviennent partenaires et s\u2019engagent pour promouvoir des parcours de formation au num\u00e9rique d\u2019excellence, certifiants et professionnalisants pour tous, sans distinction de parcours, de dipl\u00f4me ou de ressources.<\/p>\n<p>Dans le cadre de ce partenariat, Numeum devient le parrain de la prochaine promotion de La Plateforme. Pour faciliter la professionnalisation des \u00e9tudiants, ces derniers b\u00e9n\u00e9ficieront d\u2019un acc\u00e8s privil\u00e9gi\u00e9 au r\u00e9seau d\u2019entreprises adh\u00e9rentes de Numeum pour la recherche d\u2019un stage ou d\u2019un contrat d\u2019apprentissage.<\/p>\n<p>Les deux organisations soutiendront \u00e9galement la mise en place d\u2019\u00e9v\u00e9nements locaux pour permettre de mieux faire connaitre la formation aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique et les opportunit\u00e9s d\u2019emploi dans le secteur.<\/p>\n<blockquote><p>\u00ab Les entreprises du num\u00e9rique recrutent et manquent de personnel qualifi\u00e9. Ce partenariat avec La Plateforme s\u2019inscrit dans la continuit\u00e9 des actions de Numeum pour soutenir la formation au num\u00e9rique \u00e0 tous les niveaux et nous sommes ravis de parrainer officiellement la prochaine promotion d\u2019\u00e9tudiants en ce sens. \u00bb<\/p><\/blockquote>\n<p align=\"right\"><em>Olivier Cazzulo, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 R\u00e9gional de Numeum dans la r\u00e9gion Sud<\/em><\/p>\n<blockquote><p>\u00ab Nous sommes ravis de ce partenariat et du soutien de Numeum \u00e0 la Plateforme et \u00e0 nos \u00e9tudiants. Nous sommes align\u00e9s dans notre objectif vis-\u00e0-vis des entreprises qui est de pouvoir leur proposer de recruter tr\u00e8s facilement des ressources humaines de bon niveau dans le domaine des technologies de l\u2019information \u00bb<\/p><\/blockquote>\n<p align=\"right\"><em>Cyril Zimmermann, pr\u00e9sident de La Plateforme<\/em><\/p>\n<p><u>Contacts m\u00e9dia<\/u><\/p>\n<ul>\n<li>Pauline Willaert \u2013 <a href=\"mailto:pwillaert@hopscotch.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">pwillaert@hopscotch.fr<\/a><\/li>\n<li>Lander Marchionni \u2013 <a href=\"mailto:lmarchionni@hopscotch.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">lmarchionni@hopscotch.fr<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>A propos de Numeum<\/strong><br \/>\nNumeum est l\u2019organisation professionnelle de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me num\u00e9rique en France. Elle repr\u00e9sente les entreprises de services du num\u00e9rique (ESN), les \u00e9diteurs de logiciels, les plateformes et les soci\u00e9t\u00e9s d\u2019Ing\u00e9nierie et de Conseil en Technologies (ICT). Numeum rassemble plus de 2 300 entreprises adh\u00e9rentes qui r\u00e9alisent 85% du chiffre d\u2019affaires total du secteur. Pr\u00e9sid\u00e9 par Godefroy de Bentzmann et Pierre-Marie Lehucher, Numeum souhaite mettre le num\u00e9rique au service de l\u2019humain avec deux ambitions fondatrices : accompagner le pays dans la g\u00e9n\u00e9ralisation et la d\u00e9mocratisation de la formation num\u00e9rique ; agir au service d\u2019un num\u00e9rique responsable pour les entreprises, la soci\u00e9t\u00e9, l\u2019Humain et la plan\u00e8te. L\u2019engagement de Numeum repose sur 4 piliers d\u2019actions : la valorisation et la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats de ses membres et de leurs m\u00e9tiers, l\u2019incarnation de la France num\u00e9rique en Europe, l\u2019animation de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me num\u00e9rique pour favoriser les synergies et l\u2019innovation, et le renforcement du service \u00e0 toutes les entreprises du num\u00e9rique. Numeum est membre de la f\u00e9d\u00e9ration Syntec. Le secteur du num\u00e9rique repr\u00e9sente plus de 55 Md\u20ac de chiffre d\u2019affaires et 538 000 employ\u00e9s en France.<br \/>\nPour en savoir plus : <a href=\"https:\/\/numeum.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">numeum.fr<\/a><\/p>\n<p><strong>A propos de La Plateforme<\/strong><br \/>\nwww.laplateforme.io<br \/>\nSitu\u00e9e dans le centre de Marseille, La Plateforme est une \u00e9cole informatique et des m\u00e9tiers du num\u00e9rique accessible \u00e0 tous sans aucun frais de scolarit\u00e9. Bas\u00e9es sur l\u2019alternance en entreprise, ses formations proposent \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de tous horizons de suivre des cursus de plusieurs ann\u00e9es pouvant les amener jusqu\u2019\u00e0 des titres professionnels \u00e9quivalant \u00e0 des niveaux qui vont de Bac+2 \u00e0 Bac+5. Fort de son succ\u00e8s depuis son ouverture en 2019, La Plateforme se d\u00e9veloppe avec pour objectif de former 3000 \u00e9tudiants par an \u00e0 horizon 2026. Elle souhaite ainsi devenir la premi\u00e8re \u00e9cole num\u00e9rique de France inclusive bas\u00e9e sur l\u2019alternance en entreprise et d\u00e9ploie un projet de campus de 25 000 m2 d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la formation<br \/>\ncontact presse : <a href=\"mailto:presse@laplateforme.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">presse@laplateforme.io<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p align=\"center\"><a style=\"text-decoration: underline;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/CP_Plateforme-Numeum.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-55400\" style=\"vertical-align: top; margin-right: 5px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/picto-download.png\" width=\"16\" height=\"20\" \/>T\u00e9l\u00e9charger le communiqu\u00e9 de presse<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans le cadre de ses relations avec les \u00e9tablissements de formation et dans le but d\u2019\u00e9largir le vivier de talents et de comp\u00e9tences disponibles pour les entreprises du secteur num\u00e9rique situ\u00e9es en r\u00e9gion Sud \u2013 Provence-Alpes-C\u00f4te-D\u2019azur, Numeum annonce aujourd\u2019hui un partenariat avec l\u2019\u00e9cole du num\u00e9rique La Plateforme \u00e0 Marseille. Une collaboration pour renforcer la formation [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":58304,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[14],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Partenariat Numeum et La Plateforme - Ecole La Plateforme Marseille<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Numeum et La Plateforme deviennent partenaires et s\u2019engagent pour promouvoir des parcours de formation au num\u00e9rique d\u2019excellence.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Partenariat Numeum et La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Numeum et La Plateforme deviennent partenaires et s\u2019engagent pour promouvoir des parcours de formation au num\u00e9rique d\u2019excellence.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-05T08:36:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-23T09:34:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Numeum2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Partenariat Numeum et La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Numeum et La Plateforme deviennent partenaires et s\u2019engagent pour promouvoir des parcours de formation au num\u00e9rique d\u2019excellence.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Numeum2.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Numeum signe un nouveau partenariat avec l\u2019\u00e9cole La Plateforme pour renforcer l\u2019\u00e9ducation et la formation aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"datePublished\":\"2022-07-05T08:36:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-23T09:34:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/\"},\"wordCount\":751,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Communiqu\u00e9s de presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/\",\"name\":\"Partenariat Numeum et La Plateforme - Ecole La Plateforme Marseille\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-05T08:36:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-23T09:34:26+00:00\",\"description\":\"Numeum et La Plateforme deviennent partenaires et s\u2019engagent pour promouvoir des parcours de formation au num\u00e9rique d\u2019excellence.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Numeum signe un nouveau partenariat avec l\u2019\u00e9cole La Plateforme pour renforcer l\u2019\u00e9ducation et la formation aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Partenariat Numeum et La Plateforme - Ecole La Plateforme Marseille","description":"Numeum et La Plateforme deviennent partenaires et s\u2019engagent pour promouvoir des parcours de formation au num\u00e9rique d\u2019excellence.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Partenariat Numeum et La Plateforme","og_description":"Numeum et La Plateforme deviennent partenaires et s\u2019engagent pour promouvoir des parcours de formation au num\u00e9rique d\u2019excellence.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-07-05T08:36:40+00:00","article_modified_time":"2022-08-23T09:34:26+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Numeum2.png","type":"image\/png"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Partenariat Numeum et La Plateforme","twitter_description":"Numeum et La Plateforme deviennent partenaires et s\u2019engagent pour promouvoir des parcours de formation au num\u00e9rique d\u2019excellence.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Numeum2.png","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Numeum signe un nouveau partenariat avec l\u2019\u00e9cole La Plateforme pour renforcer l\u2019\u00e9ducation et la formation aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique","datePublished":"2022-07-05T08:36:40+00:00","dateModified":"2022-08-23T09:34:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/"},"wordCount":751,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["Communiqu\u00e9s de presse"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/","name":"Partenariat Numeum et La Plateforme - Ecole La Plateforme Marseille","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-07-05T08:36:40+00:00","dateModified":"2022-08-23T09:34:26+00:00","description":"Numeum et La Plateforme deviennent partenaires et s\u2019engagent pour promouvoir des parcours de formation au num\u00e9rique d\u2019excellence.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/partenariat-numeum-et-la-plateforme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Numeum signe un nouveau partenariat avec l\u2019\u00e9cole La Plateforme pour renforcer l\u2019\u00e9ducation et la formation aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Numeum2.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58301"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58301"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58301\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":58859,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58301\/revisions\/58859"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/58304"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58301"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=58301"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=58301"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}