{"id":58928,"date":"2022-09-01T16:32:26","date_gmt":"2022-09-01T14:32:26","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=58928"},"modified":"2022-09-01T16:55:12","modified_gmt":"2022-09-01T14:55:12","slug":"la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/","title":{"rendered":"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille du 15 au 17 septembre"},"content":{"rendered":"<p>La Plateforme prend possession des entrep\u00f4ts encore en friche du futur campus num\u00e9rique et accueille durant 3 jours, du 15 au 17 septembre 2022 le Festival de la Vie Sauvage port\u00e9 par l\u2019<a href=\"https:\/\/va-jouer-dehors.fr\/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">association Va Jouer Dehors<\/a>.<\/p>\n<p>L\u2019\u00e9v\u00e9nement ambitionne de faire de Marseille la \u201ccapitale mondiale de la ville de demain\u201d.<br \/>\nUne quinzaine de personnalit\u00e9s au profil singulier et cr\u00e9atifs \u00e9changerons autour de la th\u00e9matique. Les habitants seront invit\u00e9s \u00e0 \u00e9changer sur les questions qui les concernent directement : leur lieu de vie. Il s\u2019agira de cr\u00e9er du d\u00e9bat, de la tension, en confrontant des id\u00e9es, m\u00e9thodes et cultures urbaines diff\u00e9rentes.<\/p>\n<p>Pour cette premi\u00e8re \u00e9dition du Festival de la Ville sauvage, l\u2019association marseillaise \u00ab Va jouer dehors ! \u00bb a choisi de mettre en avant Ath\u00e8nes, Marseille et Naples, trois villes m\u00e9diterran\u00e9ennes et portuaires. les actions men\u00e9es dans les favelas ou bidonvilles en Am\u00e9rique latine constitueront un autre fil rouge.<\/p>\n<p><strong>Lieu :<\/strong> La Plate-forme, anciens entrep\u00f4ts Abitbol, 50 Chemin de la Madrague, 13015 Marseille<br \/>\n<strong>Date :<\/strong> du 15 au 17 septembre 2022<\/p>\n<p><strong>En savoir plus :<\/strong><\/p>\n<p>&raquo; <a href=\"https:\/\/va-jouer-dehors.fr\/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Association Va Jouer Dehors<\/a><br \/>\n&raquo; <a href=\"https:\/\/va-jouer-dehors.fr\/media\/PROGRAMME-FESTIVAL-VILLE-SAUVAGE.pdf\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">T\u00e9l\u00e9charger le Programme<\/a><br \/>\n&raquo; <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSdCpD-FFlIk0PcjII6uW_DadH1J9WowB7TwAoV5R2B_zYep3A\/viewform\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Inscription Gratuite<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p> Du 15 au 17 septembre 2022 le Festival port\u00e9 par l\u2019association Va Jouer Dehors se d\u00e9roulera dans les friches du futur Campus de La Plateforme<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":58930,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Du 15 au 17 septembre 2022 le Festival port\u00e9 par l\u2019association Va Jouer Dehors se d\u00e9roulera dans les friches du futur Campus de La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Du 15 au 17 septembre 2022 le Festival port\u00e9 par l\u2019association Va Jouer Dehors se d\u00e9roulera dans les friches du futur Campus de La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-01T14:32:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-01T14:55:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/icade_news.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Du 15 au 17 septembre 2022 le Festival port\u00e9 par l\u2019association Va Jouer Dehors se d\u00e9roulera dans les friches du futur Campus de La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/icade_news.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille du 15 au 17 septembre\",\"datePublished\":\"2022-09-01T14:32:26+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-01T14:55:12+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/\"},\"wordCount\":208,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/\",\"name\":\"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-09-01T14:32:26+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-01T14:55:12+00:00\",\"description\":\"Du 15 au 17 septembre 2022 le Festival port\u00e9 par l\u2019association Va Jouer Dehors se d\u00e9roulera dans les friches du futur Campus de La Plateforme\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille du 15 au 17 septembre\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille","description":"Du 15 au 17 septembre 2022 le Festival port\u00e9 par l\u2019association Va Jouer Dehors se d\u00e9roulera dans les friches du futur Campus de La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille","og_description":"Du 15 au 17 septembre 2022 le Festival port\u00e9 par l\u2019association Va Jouer Dehors se d\u00e9roulera dans les friches du futur Campus de La Plateforme","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-09-01T14:32:26+00:00","article_modified_time":"2022-09-01T14:55:12+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/icade_news.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille","twitter_description":"Du 15 au 17 septembre 2022 le Festival port\u00e9 par l\u2019association Va Jouer Dehors se d\u00e9roulera dans les friches du futur Campus de La Plateforme","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/icade_news.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille du 15 au 17 septembre","datePublished":"2022-09-01T14:32:26+00:00","dateModified":"2022-09-01T14:55:12+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/"},"wordCount":208,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/","name":"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-09-01T14:32:26+00:00","dateModified":"2022-09-01T14:55:12+00:00","description":"Du 15 au 17 septembre 2022 le Festival port\u00e9 par l\u2019association Va Jouer Dehors se d\u00e9roulera dans les friches du futur Campus de La Plateforme","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-accueille-le-festival-de-la-ville-sauvage-a-marseille-du-15-au-17-septembre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Plateforme accueille le Festival de la Ville sauvage \u00e0 Marseille du 15 au 17 septembre"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/icade_news.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58928"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58928"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58928\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":58935,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58928\/revisions\/58935"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/58930"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58928"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=58928"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=58928"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}