{"id":58938,"date":"2022-09-02T12:12:37","date_gmt":"2022-09-02T10:12:37","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=58938"},"modified":"2022-09-02T12:31:50","modified_gmt":"2022-09-02T10:31:50","slug":"showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/","title":{"rendered":"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d"},"content":{"rendered":"<p>La Plateforme\u00a0 a le plaisir de vous inviter au Showcase de son <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain\/\">InnovationLab#1 \u201cHabiter demain\u201d<\/a> r\u00e9alis\u00e9 en partenariat avec <a href=\"https:\/\/www.banquedesterritoires.fr\/\">Banque des Territoires<\/a> le mardi 20 septembre de 9h00 \u00e0 12H30.<\/p>\n<p>L\u2019occasion de d\u00e9couvrir les r\u00e9sultats finaux des diff\u00e9rents terrains d\u2019exp\u00e9rimentation sur lesquels les apprenants ont travaill\u00e9 pendant 6 mois, les m\u00e9thodologies d\u00e9ploy\u00e9es au sein du lab et les maquettes des projets expos\u00e9s sur le site de notre futur campus La Plateforme.<\/p>\n<p><strong style=\"font-size: 18px;\">L\u2019innovation Lab en bref<\/strong><\/p>\n<p>L\u2019Innovation Lab est un programme d\u2019innovation interdisciplinaire post-dipl\u00f4me. Il propose \u00e0 ses apprenants, \u00e0 partir de situations r\u00e9elles, de renforcer les comp\u00e9tences n\u00e9cessaires au pilotage des projets d\u2019innovation complexe : analyse syst\u00e9mique, cr\u00e9ativit\u00e9, leadership, collaboration interdisciplinaire, circularit\u00e9, prototypage, approche critique du num\u00e9rique, \u00e9co-conception et durabilit\u00e9.<\/p>\n<p><strong style=\"font-size: 18px;\">\u201cHabiter Demain\u201d<\/strong><br \/>\nLe <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">bootcamp \u201cHabiter Demain\u201d<\/a> a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de la Banque des Territoires et la complicit\u00e9 de partenaires d\u2019exp\u00e9rimentation : Unicil (Place Amiral Muselier), La Ville de Trignac et l\u2019agglom\u00e9ration la CARENE (Trignac), La Plateforme (Cazemajou).<br \/>\nPendant 25 semaines, les apprenants ont immerg\u00e9 dans les enjeux globaux de l\u2019habitat, dans un contexte de tension environnementale, \u00e9conomique et sociale, et ont test\u00e9 localement des solutions avec des partenaires exp\u00e9rimentations.<br \/>\nAutour d\u2019eux, une communaut\u00e9 d\u2019acteurs engag\u00e9s et d\u2019horizons multiples (experts, professionnels, chercheurs, activistes, designers\u2026) les ont accompagn\u00e9s tout au long du parcours, leur permettant \u00e9galement de d\u00e9velopper leur r\u00e9seau.<\/p>\n<p><strong style=\"font-size: 18px;\">Le showcase<\/strong><br \/>\nCette pr\u00e9sentation de fin de bootcamp sera l\u2019occasion de pr\u00e9senter le programme, les projets r\u00e9alis\u00e9s, et r\u00e9unir la communaut\u00e9 de contributeurs mais aussi de vous donner un avant-go\u00fbt de notre futur campus La plateforme !<br \/>\nVenez d\u00e9couvrir les r\u00e9sultats des projets d\u00e9velopp\u00e9s dans le cadre de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"background-color: #fe6b26; padding: 10px 20px; color: #fff; font-size: 25px;\" href=\"https:\/\/www.eventbrite.fr\/e\/billets-la-plateforme-showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain-383316167977\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Inscrivez-vous gratuitement<\/a><\/p>\n<p><strong style=\"font-size: 18px;\">Programme<\/strong><br \/>\n9h00 : accueil caf\u00e9<br \/>\n9h30 : introduction par la Banque des Territoires<br \/>\n9h45 : Pitch des projets : Trignac \/ Place Amiral Muselier \/Cazemajou solidaire<br \/>\n11h30 : Visite libre du showroom des 3 projets et \u00e9changes autour d\u2019un verre<br \/>\n13h00 : fin<\/p>\n<p><strong style=\"font-size: 18px;\">Lieu<br \/>\n<\/strong>50 Chemin de la Madrague-Ville,<br \/>\n13015 Marseille<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Plateforme\u00a0 a le plaisir de vous inviter au Showcase de son InnovationLab#1 \u201cHabiter demain\u201d r\u00e9alis\u00e9 en partenariat avec Banque des Territoires le mardi 20 septembre de 9h00 \u00e0 12H30. L\u2019occasion de d\u00e9couvrir les r\u00e9sultats finaux des diff\u00e9rents terrains d\u2019exp\u00e9rimentation sur lesquels les apprenants ont travaill\u00e9 pendant 6 mois, les m\u00e9thodologies d\u00e9ploy\u00e9es au sein du [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":58939,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Plateforme_ a le plaisir de vous inviter au Showcase de son InnovationLab#1 \u201cHabiter demain\u201d le mardi 20 septembre 2022 de 9h00 \u00e0 12H30.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Plateforme_ a le plaisir de vous inviter au Showcase de son InnovationLab#1 \u201cHabiter demain\u201d r\u00e9alis\u00e9 en partenariat avec Banque des Territoires le mardi 20 septembre de 9h00 \u00e0 12H30.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-02T10:12:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-02T10:31:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/habiter_news.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La Plateforme_ a le plaisir de vous inviter au Showcase de son InnovationLab#1 \u201cHabiter demain\u201d r\u00e9alis\u00e9 en partenariat avec Banque des Territoires le mardi 20 septembre de 9h00 \u00e0 12H30.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/habiter_news.jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d\",\"datePublished\":\"2022-09-02T10:12:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-02T10:31:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/\"},\"wordCount\":364,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/\",\"name\":\"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-09-02T10:12:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-02T10:31:50+00:00\",\"description\":\"La Plateforme_ a le plaisir de vous inviter au Showcase de son InnovationLab#1 \u201cHabiter demain\u201d le mardi 20 septembre 2022 de 9h00 \u00e0 12H30.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d","description":"La Plateforme_ a le plaisir de vous inviter au Showcase de son InnovationLab#1 \u201cHabiter demain\u201d le mardi 20 septembre 2022 de 9h00 \u00e0 12H30.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d","og_description":"La Plateforme_ a le plaisir de vous inviter au Showcase de son InnovationLab#1 \u201cHabiter demain\u201d r\u00e9alis\u00e9 en partenariat avec Banque des Territoires le mardi 20 septembre de 9h00 \u00e0 12H30.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-09-02T10:12:37+00:00","article_modified_time":"2022-09-02T10:31:50+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/habiter_news.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d","twitter_description":"La Plateforme_ a le plaisir de vous inviter au Showcase de son InnovationLab#1 \u201cHabiter demain\u201d r\u00e9alis\u00e9 en partenariat avec Banque des Territoires le mardi 20 septembre de 9h00 \u00e0 12H30.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/habiter_news.jpeg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d","datePublished":"2022-09-02T10:12:37+00:00","dateModified":"2022-09-02T10:31:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/"},"wordCount":364,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/","name":"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-09-02T10:12:37+00:00","dateModified":"2022-09-02T10:31:50+00:00","description":"La Plateforme_ a le plaisir de vous inviter au Showcase de son InnovationLab#1 \u201cHabiter demain\u201d le mardi 20 septembre 2022 de 9h00 \u00e0 12H30.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/showcase-des-projets-innovation-lab1-habiter-demain\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Showcase des projets Innovation Lab#1 \u201cHabiter Demain\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/habiter_news.jpeg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58938"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58938"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58938\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":58955,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58938\/revisions\/58955"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/58939"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58938"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=58938"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=58938"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}