{"id":58956,"date":"2022-09-02T12:42:38","date_gmt":"2022-09-02T10:42:38","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=58956"},"modified":"2022-09-16T15:11:55","modified_gmt":"2022-09-16T13:11:55","slug":"unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/","title":{"rendered":"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/live.unfinished.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Unfinished Live<\/a> est un \u00e9v\u00e9nement immersif explorant la collision de la technologie, de l&rsquo;art, des id\u00e9es et de l&rsquo;impact. Rejoignez-nous cet automne alors que ces mondes s&rsquo;unissent dans une exp\u00e9rience en direct ax\u00e9e sur la construction de la prochaine g\u00e9n\u00e9ration d&rsquo;Internet. Avec un programme rempli d&rsquo;interviews, d&rsquo;ateliers et de masterclasses, d&rsquo;expositions interactives, de podcasts en direct et de moments pour \u00e9tablir des liens puissants, notre \u00e9v\u00e9nement invite des experts de premier plan et des citoyens engag\u00e9s \u00e0 contribuer \u00e0 fa\u00e7onner notre avenir num\u00e9rique.<\/p>\n<p><b>La Plateforme participe en tant que partenaire et va animer des workshops dans le cadre du Innovation Lab Web3, &#8211; le futur des r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s.<\/b><\/p>\n<p>Unfinished Live invite des experts de premier plan et des citoyens engag\u00e9s \u00e0 contribuer \u00e0 fa\u00e7onner notre avenir num\u00e9rique. Un avenir o\u00f9 les nouvelles technologies et politiques permettent une d\u00e9mocratie plus forte, une \u00e9conomie plus juste et une soci\u00e9t\u00e9 plus juste. Rejoignez-nous en septembre pour \u00e9changer des id\u00e9es et \u00e9laborer des solutions sur ce probl\u00e8me d\u00e9terminant de notre \u00e9poque.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"L&#039;innovation Lab de La Plateforme,  NYC\" width=\"1080\" height=\"608\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/W2P4yuM4Tnc?feature=oembed\"  allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>\u00c0 quoi s&rsquo;attendre?<\/b><\/p>\n<p>Conversations captivantes<br \/>\nUnfinished Live propose quatre jours de contenu organis\u00e9 ax\u00e9 sur notre avenir num\u00e9rique et les nouvelles politiques et technologies qui le fa\u00e7onneront. Des conf\u00e9rences sur la sc\u00e8ne principale aux ateliers et masterclasses avec des experts de premier plan, en passant par les podcasts en direct enregistr\u00e9s sur place, le programme d&rsquo;Unfinished Live offre de multiples points de contact pour apprendre, discuter et d\u00e9battre.<\/p>\n<p><b>Expositions interactives<\/b><br \/>\nLes participants peuvent explorer l&rsquo;intersection de la technologie et de l&rsquo;art de premi\u00e8re main \u00e0 travers des installations immersives d&rsquo;artistes mondiaux innovants et des expositions interactives du r\u00e9seau de partenaires d&rsquo;Unfinished.<br \/>\n<b><br \/>\n\u00catre inspir\u00e9<\/b><br \/>\nUnfinished Live 2021 a pr\u00e9sent\u00e9 plus de 30 conversations sur des sujets tels que l&rsquo;\u00e9quit\u00e9 dans la technologie, l&rsquo;avenir du travail, la lutte contre les troubles de l&rsquo;information et l&rsquo;IA responsable.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Unfinished Live avec La Plateforme<\/b><br \/>\n21-24 septembre 2022<br \/>\nThe Shed, NYC<br \/>\n<a href=\"https:\/\/live.unfinished.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/live.unfinished.com\/&amp;source=gmail&amp;ust=1662201139523000&amp;usg=AOvVaw20I_yQVLVqld_9d9sJaVoc\">https:\/\/live.unfinished.com\/<\/a><\/p>\n<p><b>Billets :\u00a0<a href=\"https:\/\/live.unfinished.com\/tickets\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/live.unfinished.com\/tickets\/&amp;source=gmail&amp;ust=1662201139523000&amp;usg=AOvVaw1kqk8Zp80YniJv3gBfDSln\">https:\/\/live.unfinished.com\/<wbr \/>tickets\/<\/a><\/b><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Unfinished Live est un \u00e9v\u00e9nement immersif explorant la collision de la technologie, de l&rsquo;art, des id\u00e9es et de l&rsquo;impact. Rejoignez-nous cet automne alors que ces mondes s&rsquo;unissent dans une exp\u00e9rience en direct ax\u00e9e sur la construction de la prochaine g\u00e9n\u00e9ration d&rsquo;Internet. Avec un programme rempli d&rsquo;interviews, d&rsquo;ateliers et de masterclasses, d&rsquo;expositions interactives, de podcasts en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":58958,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Plateforme participe au Unfinished Live, \u00e9v\u00e9nement immersif explorant la collision de la technologie, de l&#039;art, des id\u00e9es et de l&#039;impact.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Plateforme participe au Unfinished Live, \u00e9v\u00e9nement immersif explorant la collision de la technologie, de l&#039;art, des id\u00e9es et de l&#039;impact.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-02T10:42:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-16T13:11:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/unfinished_N.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La Plateforme participe au Unfinished Live, \u00e9v\u00e9nement immersif explorant la collision de la technologie, de l&#039;art, des id\u00e9es et de l&#039;impact.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/unfinished_N.jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !\",\"datePublished\":\"2022-09-02T10:42:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-16T13:11:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/\"},\"wordCount\":363,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/\",\"name\":\"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-09-02T10:42:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-16T13:11:55+00:00\",\"description\":\"La Plateforme participe au Unfinished Live, \u00e9v\u00e9nement immersif explorant la collision de la technologie, de l'art, des id\u00e9es et de l'impact.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !","description":"La Plateforme participe au Unfinished Live, \u00e9v\u00e9nement immersif explorant la collision de la technologie, de l'art, des id\u00e9es et de l'impact.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !","og_description":"La Plateforme participe au Unfinished Live, \u00e9v\u00e9nement immersif explorant la collision de la technologie, de l'art, des id\u00e9es et de l'impact.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-09-02T10:42:38+00:00","article_modified_time":"2022-09-16T13:11:55+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/unfinished_N.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !","twitter_description":"La Plateforme participe au Unfinished Live, \u00e9v\u00e9nement immersif explorant la collision de la technologie, de l'art, des id\u00e9es et de l'impact.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/unfinished_N.jpeg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !","datePublished":"2022-09-02T10:42:38+00:00","dateModified":"2022-09-16T13:11:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/"},"wordCount":363,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/","name":"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-09-02T10:42:38+00:00","dateModified":"2022-09-16T13:11:55+00:00","description":"La Plateforme participe au Unfinished Live, \u00e9v\u00e9nement immersif explorant la collision de la technologie, de l'art, des id\u00e9es et de l'impact.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/unfinished-live-avec-la-plateforme-a-new-york\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Unfinished Live avec La Plateforme \u00e0 New York !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/unfinished_N.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58956"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58956"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58956\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":59196,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/58956\/revisions\/59196"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/58958"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58956"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=58956"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=58956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}