{"id":59182,"date":"2022-09-16T12:17:29","date_gmt":"2022-09-16T10:17:29","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=59182"},"modified":"2022-09-16T13:37:49","modified_gmt":"2022-09-16T11:37:49","slug":"business-solutions-un-evenement-la-plateforme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/","title":{"rendered":"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme"},"content":{"rendered":"<p><strong>Oyez, Oyez, entreprises de la M\u00e9tropole Aix- Marseille !<\/strong><br \/>\nLe 11 octobre 2022 \u00e0 18h, La Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique, fait sa rentr\u00e9e 2022 avec une nouvelle offre pour accompagner les entreprises du territoire dans leur transformation num\u00e9rique !<\/p>\n<p>Venez d\u00e9couvrir notre site de la Joliette, rencontrez l\u2019\u00e9quipe de direction et les \u00e9l\u00e8ves (Pr\u00e8s de 550 cette ann\u00e9e)<\/p>\n<p style=\"font-size: 1.em;\"><strong>Au programme:<\/strong><\/p>\n<p><strong>18h00 &#8211; Accueil et visite de l\u2019\u00e9cole<\/strong><\/p>\n<p><strong>18h30 &#8211; Conf\u00e9rence<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le projet de campus pour passer \u00e0 3000 \u00e9l\u00e8ves &#8211; <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/cyrilzimmermann\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Cyril Zimmermann<\/a>, pr\u00e9sident de La Plateforme<\/li>\n<li>Retour d&rsquo;exp\u00e9rience : Comment un grand groupe national collabore avec La Plateforme &#8211; <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/pierre-gardeux-b1867b4a\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Pierre Gardeux<\/a>, CDO de NGE<\/li>\n<li>Tout savoir sur le Web 3 &#8211; <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/vytas-jankauskas-106494177\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Vytas Jankauskas<\/a>, designer et chef de projet Innovation Lab \u00e0 La Plateforme<\/li>\n<li>L\u2019offre pour les entreprises &#8211; <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/houdaillethomas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Thomas Houdaille<\/a>, directeur du D\u00e9veloppement<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>19h00 &#8211; workshops en parall\u00e8le<\/strong><\/p>\n<p>Vous pourrez participer \u00e0 2 des 3 th\u00e9matiques suivantes:<\/p>\n<ol>\n<li><strong>Talents &#8211; d\u00e9veloppeur front \/ back, sp\u00e9cialistes r\u00e9seau, s\u00e9curit\u00e9, data\/IA\u2026<\/strong>\n<p style=\"padding-left: 25px;\">Quels \u00e9l\u00e8ves \u00e0 recruter selon quelles modalit\u00e9s ? alternance, CDI, stage\u2026<br \/>\nAvec <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/mathias-costes-66bb1697\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mathias Costes<\/a>, responsable relations entreprises et rencontres avec des \u00e9l\u00e8ves motiv\u00e9s pour vous rejoindre !<\/p>\n<\/li>\n<li><strong>Formation continue &#8211; pour upskiller vos collaborateurs<\/strong>\n<p style=\"padding-left: 25px;\">Avec <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/houdaillethomas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Thomas Houdaille<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/checkneurons\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">J\u00e9r\u00f4me Savajols<\/a>, expert technique et coach.<br \/>\nOn vous dira tout sur ce qu\u2019on peut faire pour vous accompagner et en particulier:<\/p>\n<ul>\n<li>comment vous pr\u00e9parer \u00e0 la r\u00e9volution data \/ IA ?<\/li>\n<li>comment moderniser votre SI avec l\u2019approche DevOps ?<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><strong>L\u2019Atelier de La Plateforme, la factory qui accompagne vos projets.<\/strong>\n<p style=\"padding-left: 25px;\">Vous allez pouvoir confier vos d\u00e9veloppements \u00e0 notre \u00e9quipe de choc r\u00e9unie au sein de l\u2019Atelier: des \u00e9l\u00e8ves de La Plateforme supervis\u00e9s par des s\u00e9niors et lead devs pour des projets de qualit\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s en mode agile avec vous !<\/p>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>20h00 &#8211; Ap\u00e9ro networking<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a style=\"background-color: #fe6b26; padding: 10px 20px; color: #fff; font-size: 25px;\" href=\"https:\/\/www.eventbrite.fr\/e\/billets-business-solutions-a-la-plateforme-421206258257\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Inscrivez-vous gratuitement<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Oyez, Oyez, entreprises de la M\u00e9tropole Aix- Marseille ! Le 11 octobre 2022 \u00e0 18h, La Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique, fait sa rentr\u00e9e 2022 avec une nouvelle offre pour accompagner les entreprises du territoire dans leur transformation num\u00e9rique ! Venez d\u00e9couvrir notre site de la Joliette, rencontrez l\u2019\u00e9quipe de direction et les \u00e9l\u00e8ves [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":59184,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme | Marseille<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Venez d\u00e9couvrir l\u2019offre business de la Plateforme : d\u00e9veloppement informatique, nos formations pour entreprises et nos alternants !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme | Entreprise\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Venez d\u00e9couvrir l\u2019offre business de la Plateforme : d\u00e9veloppement informatique, nos formations pour entreprises et nos alternants !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-16T10:17:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-16T11:37:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/news-la-plateforme-img2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme | Entreprise\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Venez d\u00e9couvrir l\u2019offre business de la Plateforme : d\u00e9veloppement informatique, nos formations pour entreprises et nos alternants !\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/news-la-plateforme-img2.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme\",\"datePublished\":\"2022-09-16T10:17:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-16T11:37:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/\"},\"wordCount\":320,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/\",\"name\":\"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme | Marseille\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-09-16T10:17:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-16T11:37:49+00:00\",\"description\":\"Venez d\u00e9couvrir l\u2019offre business de la Plateforme : d\u00e9veloppement informatique, nos formations pour entreprises et nos alternants !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme | Marseille","description":"Venez d\u00e9couvrir l\u2019offre business de la Plateforme : d\u00e9veloppement informatique, nos formations pour entreprises et nos alternants !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme | Entreprise","og_description":"Venez d\u00e9couvrir l\u2019offre business de la Plateforme : d\u00e9veloppement informatique, nos formations pour entreprises et nos alternants !","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-09-16T10:17:29+00:00","article_modified_time":"2022-09-16T11:37:49+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/news-la-plateforme-img2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme | Entreprise","twitter_description":"Venez d\u00e9couvrir l\u2019offre business de la Plateforme : d\u00e9veloppement informatique, nos formations pour entreprises et nos alternants !","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/news-la-plateforme-img2.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme","datePublished":"2022-09-16T10:17:29+00:00","dateModified":"2022-09-16T11:37:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/"},"wordCount":320,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/","name":"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme | Marseille","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-09-16T10:17:29+00:00","dateModified":"2022-09-16T11:37:49+00:00","description":"Venez d\u00e9couvrir l\u2019offre business de la Plateforme : d\u00e9veloppement informatique, nos formations pour entreprises et nos alternants !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/business-solutions-un-evenement-la-plateforme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Business Solutions, un \u00e9v\u00e9nement La Plateforme"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/news-la-plateforme-img1.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59182"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59182"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59182\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":59191,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59182\/revisions\/59191"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/59184"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59182"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59182"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59182"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}