{"id":59513,"date":"2022-10-13T12:17:14","date_gmt":"2022-10-13T10:17:14","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=59513"},"modified":"2022-10-13T14:34:54","modified_gmt":"2022-10-13T12:34:54","slug":"la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/","title":{"rendered":"La Plateforme au Salon Post BAC de Paris &#8211; 15 &#038; 16 octobre 2022"},"content":{"rendered":"<p><strong>Les <em>Samedi 15 &amp; et dimanche 16 octobre 2022,<\/em> La Plateforme sera pr\u00e9sente au Salon Sp\u00e9cial Post Bac, Espace Champeret \u00e0 Paris.<\/strong><\/p>\n<p>Durant 2 jours, des conf\u00e9rences, des conseils, des ateliers et des animations seront propos\u00e9s pour vous aidez \u00e0 mieux pr\u00e9parer votre parcours et bien choisir votre orientation.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"color: #336699; font-size: 1.1em; text-align: left;\"><strong>Lyc\u00e9ens, parents, futurs candidats, retrouvez-nous \u00e0 l&rsquo;Espace Champeret pour <\/strong><strong style=\"font-size: 1.1em;\">d\u00e9couvrir nos parcours de formation IT et <\/strong><strong style=\"font-size: 1.1em;\">poser toutes vos questions \u00e0 nos responsables admissions.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-size: 1.2em;\"><strong>Infos Pratiques :<\/strong><\/p>\n<p>L&rsquo;entr\u00e9e d&rsquo;Espace Champerret se situe au niveau du square Auguste Balagny<\/p>\n<ul>\n<li>BUS: Lignes 84, 92, 39, 163, 164, 165 et PC, Stations Porte de Champerret<\/li>\n<li>METRO: Ligne 3 station \u00ab\u00a0Porte de Champerret\u00a0\u00bb sortie 1 ou station \u00ab\u00a0Louise Michel\u00a0\u00bb sortie 2<\/li>\n<li>RER: Ligne C, Station Pereire-Levallois<\/li>\n<li>Voiture: Sortie \u00ab\u00a0Porte de Champerret\u00a0\u00bb depuis le p\u00e9riph\u00e9rique<\/li>\n<\/ul>\n<p><a href=\"https:\/\/parcoursup-evenements.etudiant.lefigaro.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">En savoir plus \u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les Samedi 15 &amp; et dimanche 16 octobre 2022, La Plateforme sera pr\u00e9sente au Salon Sp\u00e9cial Post Bac, Espace Champeret \u00e0 Paris. Durant 2 jours, des conf\u00e9rences, des conseils, des ateliers et des animations seront propos\u00e9s pour vous aidez \u00e0 mieux pr\u00e9parer votre parcours et bien choisir votre orientation. &nbsp; Lyc\u00e9ens, parents, futurs candidats, retrouvez-nous [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":59514,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Plateforme au Salon Post BAC de Paris - 15 &amp; 16 octobre 2022<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les Samedi 15 &amp; et dimanche 16 octobre 2022, La Plateforme sera pr\u00e9sente au Salon Sp\u00e9cial Post Bac, Espace Champeret \u00e0 Paris.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Plateforme au Salon PostBAC de Paris - 15 &amp; 16 octobre 2022\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les Samedi 15 &amp; et dimanche 16 octobre 2022, La Plateforme sera pr\u00e9sente au Salon Sp\u00e9cial Post Bac, Espace Champeret \u00e0 Paris.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-13T10:17:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-13T12:34:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/POSTBAC22_PARIS_1080.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"La Plateforme au Salon PostBAC de Paris - 15 &amp; 16 octobre 2022\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Les Samedi 15 &amp; et dimanche 16 octobre 2022, La Plateforme sera pr\u00e9sente au Salon Sp\u00e9cial Post Bac, Espace Champeret \u00e0 Paris.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/POSTBAC22_PARIS_1080.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"La Plateforme au Salon Post BAC de Paris &#8211; 15 &#038; 16 octobre 2022\",\"datePublished\":\"2022-10-13T10:17:14+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-13T12:34:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/\"},\"wordCount\":136,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/\",\"name\":\"La Plateforme au Salon Post BAC de Paris - 15 & 16 octobre 2022\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-13T10:17:14+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-13T12:34:54+00:00\",\"description\":\"Les Samedi 15 & et dimanche 16 octobre 2022, La Plateforme sera pr\u00e9sente au Salon Sp\u00e9cial Post Bac, Espace Champeret \u00e0 Paris.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Plateforme au Salon Post BAC de Paris &#8211; 15 &#038; 16 octobre 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Plateforme au Salon Post BAC de Paris - 15 & 16 octobre 2022","description":"Les Samedi 15 & et dimanche 16 octobre 2022, La Plateforme sera pr\u00e9sente au Salon Sp\u00e9cial Post Bac, Espace Champeret \u00e0 Paris.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Plateforme au Salon PostBAC de Paris - 15 & 16 octobre 2022","og_description":"Les Samedi 15 & et dimanche 16 octobre 2022, La Plateforme sera pr\u00e9sente au Salon Sp\u00e9cial Post Bac, Espace Champeret \u00e0 Paris.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-10-13T10:17:14+00:00","article_modified_time":"2022-10-13T12:34:54+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":540,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/POSTBAC22_PARIS_1080.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"La Plateforme au Salon PostBAC de Paris - 15 & 16 octobre 2022","twitter_description":"Les Samedi 15 & et dimanche 16 octobre 2022, La Plateforme sera pr\u00e9sente au Salon Sp\u00e9cial Post Bac, Espace Champeret \u00e0 Paris.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/POSTBAC22_PARIS_1080.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"La Plateforme au Salon Post BAC de Paris &#8211; 15 &#038; 16 octobre 2022","datePublished":"2022-10-13T10:17:14+00:00","dateModified":"2022-10-13T12:34:54+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/"},"wordCount":136,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/","name":"La Plateforme au Salon Post BAC de Paris - 15 & 16 octobre 2022","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-10-13T10:17:14+00:00","dateModified":"2022-10-13T12:34:54+00:00","description":"Les Samedi 15 & et dimanche 16 octobre 2022, La Plateforme sera pr\u00e9sente au Salon Sp\u00e9cial Post Bac, Espace Champeret \u00e0 Paris.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-salon-postbac-de-paris-15-16-octobre-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Plateforme au Salon Post BAC de Paris &#8211; 15 &#038; 16 octobre 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/POSTBAC22_PARIS_1080.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59513"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59513"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59513\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":59527,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59513\/revisions\/59527"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/59514"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59513"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59513"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59513"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}