{"id":59569,"date":"2022-10-20T16:06:42","date_gmt":"2022-10-20T14:06:42","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=59569"},"modified":"2022-10-20T16:06:42","modified_gmt":"2022-10-20T14:06:42","slug":"la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/","title":{"rendered":"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay !"},"content":{"rendered":"<h2>\u201cHabiter demain : Comment construire les territoires avec les usagers\u201d<\/h2>\n<p>Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 les r\u00e9sultats de son premier Lab d\u2019Innovation sur le th\u00e8me \u201cHabiter demain\u201d le 20.09 au Hangar, La Plateforme \u00e9tait invit\u00e9e au Hub des Territoires le 13 octobre dernier pour partager, avec ses partenaires Unicil, la Ville de Trignac et Icade, un retour d\u2019exp\u00e9rience des travaux r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d. Autour de la table, un \u00e9lu, un bailleur social, un entrepreneur et un promoteur ont \u00e9chang\u00e9 autour des exp\u00e9rimentations men\u00e9es avec les apprenants du lab, et notamment sur les m\u00e9thodes mises en place pour accompagner la transformation des territoires.<\/p>\n<p>Le site portfolio de l\u2019Innovation lab \u201cHabiter demain\u201d rassemblant la m\u00e9thode, des cas d\u2019usage des projets r\u00e9alis\u00e9s, et un dossier complet sur la ma\u00eetrise d\u2019usage, sera en ligne le 15 novembre.<\/p>\n<p>Regardez le replay<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.banquedesterritoires.fr\/les-rencontres-du-hub-habiter-demain-comment-imaginer-les-territoires-de-demain-avec-les-usagers\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-59573 aligncenter\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IL-banqueTerritoires-replay.webp\" alt=\"\" width=\"783\" height=\"443\" srcset=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IL-banqueTerritoires-replay.webp 783w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IL-banqueTerritoires-replay-300x170.webp 300w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IL-banqueTerritoires-replay-768x435.webp 768w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IL-banqueTerritoires-replay-610x345.webp 610w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IL-banqueTerritoires-replay-480x272.webp 480w\" sizes=\"(max-width: 783px) 100vw, 783px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u201cHabiter demain : Comment construire les territoires avec les usagers\u201d Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 les r\u00e9sultats de son premier Lab d\u2019Innovation sur le th\u00e8me \u201cHabiter demain\u201d le 20.09 au Hangar, La Plateforme \u00e9tait invit\u00e9e au Hub des Territoires le 13 octobre dernier pour partager, avec ses partenaires Unicil, la Ville de Trignac et Icade, un retour [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":59572,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[15],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay &quot;Habiter demain&quot;<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Plateforme \u00e9tait invit\u00e9e au Hub des Territoires pour partager un retour d\u2019exp\u00e9rience des travaux r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay &quot;Habiter demain&quot;\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Plateforme \u00e9tait invit\u00e9e au Hub des Territoires pour partager un retour d\u2019exp\u00e9rience des travaux r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-20T14:06:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/photo-intervenants-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay &quot;Habiter demain&quot;\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La Plateforme \u00e9tait invit\u00e9e au Hub des Territoires pour partager un retour d\u2019exp\u00e9rience des travaux r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/photo-intervenants-1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay !\",\"datePublished\":\"2022-10-20T14:06:42+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-20T14:06:42+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/\"},\"wordCount\":165,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"actualit\u00e9s\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/\",\"name\":\"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay \\\"Habiter demain\\\"\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-20T14:06:42+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-20T14:06:42+00:00\",\"description\":\"La Plateforme \u00e9tait invit\u00e9e au Hub des Territoires pour partager un retour d\u2019exp\u00e9rience des travaux r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay \"Habiter demain\"","description":"La Plateforme \u00e9tait invit\u00e9e au Hub des Territoires pour partager un retour d\u2019exp\u00e9rience des travaux r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay \"Habiter demain\"","og_description":"La Plateforme \u00e9tait invit\u00e9e au Hub des Territoires pour partager un retour d\u2019exp\u00e9rience des travaux r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-10-20T14:06:42+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/photo-intervenants-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay \"Habiter demain\"","twitter_description":"La Plateforme \u00e9tait invit\u00e9e au Hub des Territoires pour partager un retour d\u2019exp\u00e9rience des travaux r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/photo-intervenants-1.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay !","datePublished":"2022-10-20T14:06:42+00:00","dateModified":"2022-10-20T14:06:42+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/"},"wordCount":165,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["actualit\u00e9s"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/","name":"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay \"Habiter demain\"","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-10-20T14:06:42+00:00","dateModified":"2022-10-20T14:06:42+00:00","description":"La Plateforme \u00e9tait invit\u00e9e au Hub des Territoires pour partager un retour d\u2019exp\u00e9rience des travaux r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/la-plateforme-au-hub-des-territoires-replay\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Plateforme au Hub des Territoires ! Replay !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/photo-intervenants-1.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59569"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59569"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59569\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":59574,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59569\/revisions\/59574"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/59572"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59569"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59569"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59569"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}