{"id":59674,"date":"2022-11-08T12:03:28","date_gmt":"2022-11-08T11:03:28","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=59674"},"modified":"2022-11-08T12:03:28","modified_gmt":"2022-11-08T11:03:28","slug":"les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/","title":{"rendered":"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res, 1\u00e8re \u00e9dition le 27 Novembre 2022,  au Hangar@la Plateforme"},"content":{"rendered":"<p><strong>Dimanche 27 novembre 2022 entre 10h et 16h<\/strong>, La Plateforme accueille dans son \u00ab\u00a0Hangar\u00a0\u00bb la premi\u00e8re \u00e9dition des Halles \u00c9ph\u00e9m\u00e8res : un march\u00e9 festif et couvert dans une friche au coeur d\u2019Eurom\u00e9diterrann\u00e9e.<\/p>\n<p>Sur 1000 m2 se m\u00ealeront cuisiniers, associations locales, viticulteurs, food trucks, mara\u00eechers, brasseurs, caillers, fromagers, artisans, torr\u00e9facteurs et fleuristes&#8230;<br \/>\nSans oublier une expo photo, de la musique et des activit\u00e9s pour les enfants.<\/p>\n<p>L\u2019acc\u00e8s est libre et gratuit : l\u2019occasion de venir passer un bon moment entre amis ou en famille.<br \/>\nPlusieurs stands pour manger \u00e0 petit prix, entre 4 et 10 \u20ac.<br \/>\nEt pourquoi pas faire quelques emplettes pour la fin d\u2019ann\u00e9e ?<\/p>\n<p><strong>Ils seront parmi nous&#8230;<\/strong><\/p>\n<p>La cuisine de Mensa, boulangerie Ludivine, les champignons de Mycotopia, la Butinerie, les huitres de Tamaris, l\u2019Abri, les caf\u00e9s Luciani, les ramen de Tempopo (Raquel et Bruno), la cuisine de Pied de Mouton, les cr\u00eapes et les confitures du Rove, les bons produits de Terre, de Go\u00fbt, le bar de la Rel\u00e8ve, les glaces Emkipop, la miellerie de Sulauze, le vin des Potes, la distillerie de la Plaine, les l\u00e9gumes du Paysan moderne, l\u2019huile d\u2019olive du Collet Blanc, la brasserie de La Minotte, les plantes de Dr\u00f4le de plantes, les disques de Kiko Records et Anatole, l\u2019\u00e9cole de la Plateforme, les ateliers de la Cantina, le recyclage par les Alchimistes, l\u2019Ecole Comestible et encore d\u2019autres !<\/p>\n<p><strong>Comment venir ?<\/strong><\/p>\n<p>50 avenue de la Madrague Ville, \u00e0 cheval entre le 2\u00e8me et le 15\u00e8me arrondissements<br \/>\n(anciens entrep\u00f4ts Abitbol).<br \/>\nAdresse \u00e9ph\u00e9m\u00e8re qui accueillera en 2025 le campus num\u00e9rique de l\u2019\u00e9cole La_Plateforme.<\/p>\n<ul>\n<li>V\u00e9lo : garage sur place<\/li>\n<li>Voiture : parking a proximit\u00e9 imm\u00e9diate<\/li>\n<li>M\u00e9tro (M2) : le plus proche est l&rsquo;arr\u00eat Bougainville (8mn \u00e0 pied) ou G\u00e8ze avec parking relais (12 mn \u00e0 pied)<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014<\/p>\n<p>Retrouvez l\u2019\u00e9v\u00e8nement sur Facebook : <a href=\"https:\/\/fb.me\/e\/294iasSHV\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/fb.me\/e\/294iasSHV<\/a><br \/>\nContact : <a href=\"mailto:leshallesephemeres@gmail.com\">leshallesephemeres@gmail.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dimanche 27 novembre 2022 entre 10h et 16h, La Plateforme accueille dans son \u00ab\u00a0Hangar\u00a0\u00bb la premi\u00e8re \u00e9dition des Halles \u00c9ph\u00e9m\u00e8res : un march\u00e9 festif et couvert dans une friche au coeur d\u2019Eurom\u00e9diterrann\u00e9e. Sur 1000 m2 se m\u00ealeront cuisiniers, associations locales, viticulteurs, food trucks, mara\u00eechers, brasseurs, caillers, fromagers, artisans, torr\u00e9facteurs et fleuristes&#8230; Sans oublier une expo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":59675,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res - 1\u00e8re \u00e9dition, au Hangar@LaPlateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dimanche 27 novembre 2022 : 1\u00e8re \u00e9dition des Halles \u00c9ph\u00e9m\u00e8res un march\u00e9 couvert et festif m\u00ealant gastronomie, artisanat, concert, exposition.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res - 1\u00e8re \u00e9dition, au Hangar@LaPlateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dimanche 27 novembre 2022 : 1\u00e8re \u00e9dition des Halles \u00c9ph\u00e9m\u00e8res un march\u00e9 couvert et festif m\u00ealant gastronomie, artisanat, concert, exposition.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-08T11:03:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/visuel.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"564\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res - 1\u00e8re \u00e9dition, au Hangar@LaPlateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Dimanche 27 novembre 2022 : 1\u00e8re \u00e9dition des Halles \u00c9ph\u00e9m\u00e8res un march\u00e9 couvert et festif m\u00ealant gastronomie, artisanat, concert, exposition.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/visuel.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res, 1\u00e8re \u00e9dition le 27 Novembre 2022, au Hangar@la Plateforme\",\"datePublished\":\"2022-11-08T11:03:28+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-08T11:03:28+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/\"},\"wordCount\":336,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/\",\"name\":\"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res - 1\u00e8re \u00e9dition, au Hangar@LaPlateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-08T11:03:28+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-08T11:03:28+00:00\",\"description\":\"Dimanche 27 novembre 2022 : 1\u00e8re \u00e9dition des Halles \u00c9ph\u00e9m\u00e8res un march\u00e9 couvert et festif m\u00ealant gastronomie, artisanat, concert, exposition.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res, 1\u00e8re \u00e9dition le 27 Novembre 2022, au Hangar@la Plateforme\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res - 1\u00e8re \u00e9dition, au Hangar@LaPlateforme","description":"Dimanche 27 novembre 2022 : 1\u00e8re \u00e9dition des Halles \u00c9ph\u00e9m\u00e8res un march\u00e9 couvert et festif m\u00ealant gastronomie, artisanat, concert, exposition.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res - 1\u00e8re \u00e9dition, au Hangar@LaPlateforme","og_description":"Dimanche 27 novembre 2022 : 1\u00e8re \u00e9dition des Halles \u00c9ph\u00e9m\u00e8res un march\u00e9 couvert et festif m\u00ealant gastronomie, artisanat, concert, exposition.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-11-08T11:03:28+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":564,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/visuel.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res - 1\u00e8re \u00e9dition, au Hangar@LaPlateforme","twitter_description":"Dimanche 27 novembre 2022 : 1\u00e8re \u00e9dition des Halles \u00c9ph\u00e9m\u00e8res un march\u00e9 couvert et festif m\u00ealant gastronomie, artisanat, concert, exposition.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/visuel.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res, 1\u00e8re \u00e9dition le 27 Novembre 2022, au Hangar@la Plateforme","datePublished":"2022-11-08T11:03:28+00:00","dateModified":"2022-11-08T11:03:28+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/"},"wordCount":336,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/","name":"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res - 1\u00e8re \u00e9dition, au Hangar@LaPlateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-11-08T11:03:28+00:00","dateModified":"2022-11-08T11:03:28+00:00","description":"Dimanche 27 novembre 2022 : 1\u00e8re \u00e9dition des Halles \u00c9ph\u00e9m\u00e8res un march\u00e9 couvert et festif m\u00ealant gastronomie, artisanat, concert, exposition.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/les-halles-ephemeres-1ere-edition-hangar-la-plateforme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les Halles Eph\u00e9m\u00e8res, 1\u00e8re \u00e9dition le 27 Novembre 2022, au Hangar@la Plateforme"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/visuel.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59674"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59674"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59674\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":59678,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59674\/revisions\/59678"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/59675"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59674"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59674"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59674"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}