{"id":59705,"date":"2022-11-13T19:34:49","date_gmt":"2022-11-13T18:34:49","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=59705"},"modified":"2022-11-15T16:51:26","modified_gmt":"2022-11-15T15:51:26","slug":"reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/","title":{"rendered":"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !"},"content":{"rendered":"<p>Le Lab d\u2019innovation \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d, r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de Project Liberty et McCourt Institute a document\u00e9 l\u2019ensemble de ses travaux sur un site portfolio d\u00e9di\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la <a href=\"https:\/\/live.unfinished.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">conf\u00e9rence UNFINISHEDLIVE \u00e0 New Yor<\/a>k, une conf\u00e9rence d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la d\u00e9centralisation des r\u00e9seaux sociaux et \u00e0 la d\u00e9mocratie num\u00e9rique. Retour sur quelques moments cl\u00e9s du programme.<\/p>\n<p><strong>Le bootcamp<\/strong><\/p>\n<p>Pendant trois mois, les apprenants du Lab ont travaill\u00e9 avec des communaut\u00e9s \u00e0 Marseille afin de comprendre comment elles utilisent des r\u00e9seaux sociaux d\u2019aujourd\u2019hui, et comment des concepts \u00e9mergeants comme le web3 pourraient mat\u00e9rialiser en r\u00e9seaux sociaux sur mesure, et de petite \u00e9chelle visant une communaut\u00e9 sp\u00e9cifique.<\/p>\n<p><div class='one_half'>\n\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"540\" height=\"337\" class=\"alignnone wp-image-59712\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-5.webp\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-5.webp 540w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-5-300x187.webp 300w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-5-400x250.webp 400w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-5-480x300.webp 480w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>\n\t\t\t\t<\/div><div class='one_half et_column_last'>\n\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"540\" height=\"337\" class=\"alignnone wp-image-59708\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-1.webp\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-1.webp 540w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-1-300x187.webp 300w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-1-400x250.webp 400w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-1-480x300.webp 480w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>\n\t\t\t\t<\/div><div class='clear'><\/div><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>La participation \u00e0 Unfinishedlive<\/strong><\/p>\n<p>\u00c0 New York, notre \u00e9quipe a pr\u00e9sent\u00e9 les r\u00e9sultats de la formation ainsi que conduit un workshop pour \u00e9crire des \u201clettres d\u2019adieu\u201d aux r\u00e9seaux sociaux actuels; ces lettres ont ensuite \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9es aux grands r\u00e9seaux sociaux par courrier.<br \/>\n<div class='one_half'>\n\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-59712\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-4.webp\" alt=\"\"  \/>\n\t\t\t\t<\/div><div class='one_half et_column_last'>\n\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-59708\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-6.webp\" alt=\"\"  \/>\n\t\t\t\t<\/div><div class='clear'><\/div><\/p>\n<p>Vytas Jankauskas, responsable de formation, et Daiva Venckus, la senior manager pr\u00e8s de Project Liberty, ont \u00e9chang\u00e9 autour de la r\u00e9volution lituanienne dans les ann\u00e9es 1990. Leur conversation a mis en lumi\u00e8re comment les petits mouvements d\u00e9centralis\u00e9s ont permis une r\u00e9sistance structur\u00e9e contre le r\u00e9gime sovietique, et quelles connaissances pouvait-t-on en tirer pour enrichir la r\u00e9flexion autour de la d\u00e9centralisation exp\u00e9riment\u00e9e aujourd&rsquo;hui.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Tous les r\u00e9sultats du lab en ligne <\/strong><\/p>\n<p>Le<a href=\"https:\/\/lab2.innovationlab.laplateforme.io\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> site portfolio (en anglais) de l\u2019Innovation lab \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d<\/a> rassemble la m\u00e9thode, des projets r\u00e9alis\u00e9s, et un essai sur la pertinence de Marseille et ses communaut\u00e9s comme cas d\u2019\u00e9tude pour la d\u00e9centralisation num\u00e9rique:<\/p>\n<p><div class='one_half'>\n\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-59712\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-3.webp\" alt=\"\"  data-wp-editing=\"1\" \/>\n\t\t\t\t<\/div><div class='one_half et_column_last'>\n\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-59708\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IL2-Unfinished-2.webp\" alt=\"\"  \/>\n\t\t\t\t<\/div><div class='clear'><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Lab d\u2019innovation \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d, r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de Project Liberty et McCourt Institute a document\u00e9 l\u2019ensemble de ses travaux sur un site portfolio d\u00e9di\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la conf\u00e9rence UNFINISHEDLIVE \u00e0 New York, une conf\u00e9rence d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la d\u00e9centralisation des r\u00e9seaux sociaux et \u00e0 la d\u00e9mocratie num\u00e9rique. Retour sur quelques moments [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":59707,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[15],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le Lab d\u2019innovation \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d, r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de Project Liberty et McCourt Institute a document\u00e9 l\u2019ensemble de ses travaux sur un site portfolio d\u00e9di\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la conf\u00e9rence UNFINISHEDLIVE \u00e0 New York\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le Lab d\u2019innovation \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d, r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de Project Liberty et McCourt Institute a document\u00e9 l\u2019ensemble de ses travaux sur un site portfolio d\u00e9di\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la conf\u00e9rence UNFINISHEDLIVE \u00e0 New York\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-13T18:34:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-15T15:51:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_4897.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Le Lab d\u2019innovation \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d, r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de Project Liberty et McCourt Institute a document\u00e9 l\u2019ensemble de ses travaux sur un site portfolio d\u00e9di\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la conf\u00e9rence UNFINISHEDLIVE \u00e0 New York\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_4897.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !\",\"datePublished\":\"2022-11-13T18:34:49+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-15T15:51:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/\"},\"wordCount\":345,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"actualit\u00e9s\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/\",\"name\":\"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-13T18:34:49+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-15T15:51:26+00:00\",\"description\":\"Le Lab d\u2019innovation \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d, r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de Project Liberty et McCourt Institute a document\u00e9 l\u2019ensemble de ses travaux sur un site portfolio d\u00e9di\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la conf\u00e9rence UNFINISHEDLIVE \u00e0 New York\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !","description":"Le Lab d\u2019innovation \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d, r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de Project Liberty et McCourt Institute a document\u00e9 l\u2019ensemble de ses travaux sur un site portfolio d\u00e9di\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la conf\u00e9rence UNFINISHEDLIVE \u00e0 New York","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !","og_description":"Le Lab d\u2019innovation \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d, r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de Project Liberty et McCourt Institute a document\u00e9 l\u2019ensemble de ses travaux sur un site portfolio d\u00e9di\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la conf\u00e9rence UNFINISHEDLIVE \u00e0 New York","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2022-11-13T18:34:49+00:00","article_modified_time":"2022-11-15T15:51:26+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_4897.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !","twitter_description":"Le Lab d\u2019innovation \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d, r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de Project Liberty et McCourt Institute a document\u00e9 l\u2019ensemble de ses travaux sur un site portfolio d\u00e9di\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la conf\u00e9rence UNFINISHEDLIVE \u00e0 New York","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_4897.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !","datePublished":"2022-11-13T18:34:49+00:00","dateModified":"2022-11-15T15:51:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/"},"wordCount":345,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["actualit\u00e9s"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/","name":"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-11-13T18:34:49+00:00","dateModified":"2022-11-15T15:51:26+00:00","description":"Le Lab d\u2019innovation \u201cR\u00e9seaux sociaux de demain\u201d, r\u00e9alis\u00e9 avec le partenariat de Project Liberty et McCourt Institute a document\u00e9 l\u2019ensemble de ses travaux sur un site portfolio d\u00e9di\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la conf\u00e9rence UNFINISHEDLIVE \u00e0 New York","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/reseaux-sociaux-du-futur-et-decentralises-les-resultats-du-lab-sont-en-ligne\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u201cR\u00e9seaux sociaux du futur et d\u00e9centralis\u00e9s\u201d : les r\u00e9sultats du lab sont en ligne !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_4897.webp","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59705"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59705"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59705\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":59735,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/59705\/revisions\/59735"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/59707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59705"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=59705"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=59705"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}