{"id":60120,"date":"2023-03-02T11:22:35","date_gmt":"2023-03-02T10:22:35","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=60120"},"modified":"2023-03-02T11:22:35","modified_gmt":"2023-03-02T10:22:35","slug":"hackathon-airbus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/","title":{"rendered":"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">La semaine derni\u00e8re, entre le 22 et le 26 f\u00e9vrier, s&rsquo;est tenue la premi\u00e8re \u00e9dition de l&rsquo;Airbus Hackathon \u00e0 Marseille. Pendant 5 jours cons\u00e9cutifs, nos \u00e9tudiants ont comp\u00e9titionn\u00e9 avec les \u00e9coles et universit\u00e9s de la m\u00e9tropole d&rsquo;Aix-Marseille, ainsi que les employ\u00e9s d&rsquo;Airbus Helicopters, sur le th\u00e8me de l&rsquo;IA, en particulier la Computer Vision.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le but de cet \u00e9v\u00e9nement \u00e9tait de d\u00e9velopper le meilleur algorithme pour d\u00e9tecter automatiquement les d\u00e9fauts sur une radiographie d&rsquo;appareil, en identifiant la localisation pr\u00e9cise des d\u00e9fauts (nombre et position du d\u00e9faut).\u00a0<\/span><\/p>\n<p><div class='one_half'>\n\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-62174 size-full\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel2.webp\" alt=\"\" width=\"540\" height=\"337\" srcset=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel2.webp 540w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel2-300x187.webp 300w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel2-400x250.webp 400w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel2-480x300.webp 480w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>\n\t\t\t\t<\/div><div class='one_half et_column_last'>\n\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-62175 size-full\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel3.webp\" alt=\"\" width=\"540\" height=\"337\" srcset=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel3.webp 540w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel3-300x187.webp 300w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel3-400x250.webp 400w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel3-480x300.webp 480w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>\n\t\t\t\t<\/div><div class='clear'><\/div><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Au sein de La Plateforme, 9 \u00e9tudiants, issus de nos cursus Bachelor et Msc IT en sp\u00e9cialisation IA, ont relev\u00e9 le d\u00e9fi.<br \/>\n<\/span><b>Bravo \u00e0 eux pour leur implication et motivation autour de ce projet ambitieux !<\/b><\/p>\n<p><b>R\u00e9sultats et Remises de prix :<br \/>\n<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">31 mars 2023 de 18h \u00e0 21h<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">The camp Aix-en-Provence<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La semaine derni\u00e8re, entre le 22 et le 26 f\u00e9vrier, s&rsquo;est tenue la premi\u00e8re \u00e9dition de l&rsquo;Airbus Hackathon \u00e0 Marseille. Pendant 5 jours cons\u00e9cutifs, nos \u00e9tudiants ont comp\u00e9titionn\u00e9 avec les \u00e9coles et universit\u00e9s de la m\u00e9tropole d&rsquo;Aix-Marseille, ainsi que les employ\u00e9s d&rsquo;Airbus Helicopters, sur le th\u00e8me de l&rsquo;IA, en particulier la Computer Vision.\u00a0 Le but [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":62173,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La semaine derni\u00e8re s&#039;est tenue la premi\u00e8re \u00e9dition de l&#039;Airbus Hackathon \u00e0 Marseille. Pendant 5 jours cons\u00e9cutifs, nos \u00e9tudiants ont \u00e9t\u00e9 mis en comp\u00e9tition avec les \u00e9coles et universit\u00e9s de la m\u00e9tropole d&#039;Aix-Marseille, ainsi que les employ\u00e9s d&#039;Airbus Helicopters, sur le th\u00e8me de l&#039;IA, en particulier la Computer Vision.\u00a0\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La semaine derni\u00e8re, entre le 22 et le 26 f\u00e9vrier, s&#039;est tenue la premi\u00e8re \u00e9dition de l&#039;Airbus Hackathon \u00e0 Marseille. Pendant 5 jours cons\u00e9cutifs, nos \u00e9tudiants ont \u00e9t\u00e9 mis en comp\u00e9tition avec les \u00e9coles et universit\u00e9s de la m\u00e9tropole d&#039;Aix-Marseille, ainsi que les employ\u00e9s d&#039;Airbus Helicopters, sur le th\u00e8me de l&#039;IA, en particulier la Computer Vision.\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-02T10:22:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"610\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La semaine derni\u00e8re, entre le 22 et le 26 f\u00e9vrier, s&#039;est tenue la premi\u00e8re \u00e9dition de l&#039;Airbus Hackathon \u00e0 Marseille. Pendant 5 jours cons\u00e9cutifs, nos \u00e9tudiants ont \u00e9t\u00e9 mis en comp\u00e9tition avec les \u00e9coles et universit\u00e9s de la m\u00e9tropole d&#039;Aix-Marseille, ainsi que les employ\u00e9s d&#039;Airbus Helicopters, sur le th\u00e8me de l&#039;IA, en particulier la Computer Vision.\u00a0\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"St\u00e9phane G\u00e9rard\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/\"},\"author\":{\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\"},\"headline\":\"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition\",\"datePublished\":\"2023-03-02T10:22:35+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-02T10:22:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/\"},\"wordCount\":165,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/\",\"name\":\"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-02T10:22:35+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-02T10:22:35+00:00\",\"description\":\"La semaine derni\u00e8re s'est tenue la premi\u00e8re \u00e9dition de l'Airbus Hackathon \u00e0 Marseille. Pendant 5 jours cons\u00e9cutifs, nos \u00e9tudiants ont \u00e9t\u00e9 mis en comp\u00e9tition avec les \u00e9coles et universit\u00e9s de la m\u00e9tropole d'Aix-Marseille, ainsi que les employ\u00e9s d'Airbus Helicopters, sur le th\u00e8me de l'IA, en particulier la Computer Vision.\u00a0\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6\",\"name\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"St\u00e9phane G\u00e9rard\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/laplateforme.io\"],\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition","description":"La semaine derni\u00e8re s'est tenue la premi\u00e8re \u00e9dition de l'Airbus Hackathon \u00e0 Marseille. Pendant 5 jours cons\u00e9cutifs, nos \u00e9tudiants ont \u00e9t\u00e9 mis en comp\u00e9tition avec les \u00e9coles et universit\u00e9s de la m\u00e9tropole d'Aix-Marseille, ainsi que les employ\u00e9s d'Airbus Helicopters, sur le th\u00e8me de l'IA, en particulier la Computer Vision.\u00a0","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition","og_description":"La semaine derni\u00e8re, entre le 22 et le 26 f\u00e9vrier, s'est tenue la premi\u00e8re \u00e9dition de l'Airbus Hackathon \u00e0 Marseille. Pendant 5 jours cons\u00e9cutifs, nos \u00e9tudiants ont \u00e9t\u00e9 mis en comp\u00e9tition avec les \u00e9coles et universit\u00e9s de la m\u00e9tropole d'Aix-Marseille, ainsi que les employ\u00e9s d'Airbus Helicopters, sur le th\u00e8me de l'IA, en particulier la Computer Vision.\u00a0","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2023-03-02T10:22:35+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":610,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"St\u00e9phane G\u00e9rard","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition","twitter_description":"La semaine derni\u00e8re, entre le 22 et le 26 f\u00e9vrier, s'est tenue la premi\u00e8re \u00e9dition de l'Airbus Hackathon \u00e0 Marseille. Pendant 5 jours cons\u00e9cutifs, nos \u00e9tudiants ont \u00e9t\u00e9 mis en comp\u00e9tition avec les \u00e9coles et universit\u00e9s de la m\u00e9tropole d'Aix-Marseille, ainsi que les employ\u00e9s d'Airbus Helicopters, sur le th\u00e8me de l'IA, en particulier la Computer Vision.\u00a0","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel1.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"St\u00e9phane G\u00e9rard","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/"},"author":{"name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6"},"headline":"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition","datePublished":"2023-03-02T10:22:35+00:00","dateModified":"2023-03-02T10:22:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/"},"wordCount":165,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/","name":"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2023-03-02T10:22:35+00:00","dateModified":"2023-03-02T10:22:35+00:00","description":"La semaine derni\u00e8re s'est tenue la premi\u00e8re \u00e9dition de l'Airbus Hackathon \u00e0 Marseille. Pendant 5 jours cons\u00e9cutifs, nos \u00e9tudiants ont \u00e9t\u00e9 mis en comp\u00e9tition avec les \u00e9coles et universit\u00e9s de la m\u00e9tropole d'Aix-Marseille, ainsi que les employ\u00e9s d'Airbus Helicopters, sur le th\u00e8me de l'IA, en particulier la Computer Vision.\u00a0","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/hackathon-airbus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hackathon Airbus, les \u00e9tudiants de la Plateforme en comp\u00e9tition"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/06511c153bc9cbc15875872f018e5bc6","name":"St\u00e9phane G\u00e9rard","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/adf33d338a52b3c9bfc1546ac0f5060c?s=96&d=mm&r=g","caption":"St\u00e9phane G\u00e9rard"},"sameAs":["https:\/\/laplateforme.io"],"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/airbus-hackathon-visuel1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60120"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=60120"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60120\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62177,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/60120\/revisions\/62177"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/62173"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=60120"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=60120"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=60120"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}