{"id":61859,"date":"2023-02-16T15:11:31","date_gmt":"2023-02-16T14:11:31","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=61859"},"modified":"2023-02-16T15:11:31","modified_gmt":"2023-02-16T14:11:31","slug":"girls-in-tech-le-25-mars-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/","title":{"rendered":"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">La Tech et le num\u00e9rique restent des secteurs encore trop peu consid\u00e9r\u00e9s par les femmes. Entre id\u00e9es re\u00e7ues et manque d\u2019informations, les femmes restent assez absentes de ces fili\u00e8res d\u2019avenir.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La Plateforme, campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique, va donc accueillir le 25 mars prochain et pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, le GIRLS TECH DAY, une apr\u00e8s-midi \u00e0 destination des coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes de la r\u00e9gion, pour d\u00e9construire les id\u00e9es re\u00e7ues d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, et sensibiliser sur les m\u00e9tiers d\u2019avenir que sont ceux du num\u00e9rique.<\/span><\/p>\n<p><b>Au programme :\u00a0<\/b><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Apprendre \u00e0 coder<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Programmer un robot<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Prendre la parole en public<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">D\u00e9couvrir les \u201csoft skills\u201d<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Et pour les parents :\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Rencontre avec des femmes aux parcours inspirants dans la tech<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Des clefs pour accompagner au mieux vos enfants dans le choix de leurs parcours et de leur futur m\u00e9tier.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour vous inscrire, c\u2019est par ici : <\/span><a href=\"https:\/\/www.eventbrite.fr\/e\/billets-girls-tech-day-2023-marseille-539533107047\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/www.eventbrite.fr\/e\/billets-girls-tech-day-2023-marseille-539533107047<\/span><\/a><\/p>\n<p><b>Infos pratiques :\u00a0<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">25 mars 2023 entre 13h et 18h<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">La Plateforme : 8 rue d\u2019Hozier, 13002 Marseille<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">(M\u00e9tro Joliette)<\/span><\/p>\n<p>\u00c9V\u00c9NEMENT GRATUIT<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Tech et le num\u00e9rique restent des secteurs encore trop peu consid\u00e9r\u00e9s par les femmes. Entre id\u00e9es re\u00e7ues et manque d\u2019informations, les femmes restent assez absentes de ces fili\u00e8res d\u2019avenir. La Plateforme, campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique, va donc accueillir le 25 mars prochain et pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, le GIRLS TECH DAY, une apr\u00e8s-midi [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15,"featured_media":61866,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Une apr\u00e8s-midi pour les coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes afin de d\u00e9construire les id\u00e9es re\u00e7ues et de sensibiliser sur les m\u00e9tiers du num\u00e9rique.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Plateforme va accueillir le 25 mars prochain et pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, le GIRLS TECH DAY, une apr\u00e8s-midi \u00e0 destination des coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes pour d\u00e9construire les id\u00e9es re\u00e7ues et sensibiliser sur les m\u00e9tiers du num\u00e9rique.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-16T14:11:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/girl_tech_day.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rosina\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La Plateforme va accueillir le 25 mars prochain et pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, le GIRLS TECH DAY, une apr\u00e8s-midi \u00e0 destination des coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes pour d\u00e9construire les id\u00e9es re\u00e7ues et sensibiliser sur les m\u00e9tiers du num\u00e9rique.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/girl_tech_day.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rosina\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/\"},\"author\":{\"name\":\"Rosina\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768\"},\"headline\":\"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !\",\"datePublished\":\"2023-02-16T14:11:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-16T14:11:31+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/\"},\"wordCount\":203,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"articleSection\":[\"\u00e9v\u00e9nements\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/\",\"name\":\"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-16T14:11:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-16T14:11:31+00:00\",\"description\":\"Une apr\u00e8s-midi pour les coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes afin de d\u00e9construire les id\u00e9es re\u00e7ues et de sensibiliser sur les m\u00e9tiers du num\u00e9rique.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768\",\"name\":\"Rosina\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rosina\"},\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !","description":"Une apr\u00e8s-midi pour les coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes afin de d\u00e9construire les id\u00e9es re\u00e7ues et de sensibiliser sur les m\u00e9tiers du num\u00e9rique.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !","og_description":"La Plateforme va accueillir le 25 mars prochain et pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, le GIRLS TECH DAY, une apr\u00e8s-midi \u00e0 destination des coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes pour d\u00e9construire les id\u00e9es re\u00e7ues et sensibiliser sur les m\u00e9tiers du num\u00e9rique.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2023-02-16T14:11:31+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/girl_tech_day.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rosina","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !","twitter_description":"La Plateforme va accueillir le 25 mars prochain et pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, le GIRLS TECH DAY, une apr\u00e8s-midi \u00e0 destination des coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes pour d\u00e9construire les id\u00e9es re\u00e7ues et sensibiliser sur les m\u00e9tiers du num\u00e9rique.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/girl_tech_day.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Rosina","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/"},"author":{"name":"Rosina","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768"},"headline":"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !","datePublished":"2023-02-16T14:11:31+00:00","dateModified":"2023-02-16T14:11:31+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/"},"wordCount":203,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"articleSection":["\u00e9v\u00e9nements"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/","name":"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2023-02-16T14:11:31+00:00","dateModified":"2023-02-16T14:11:31+00:00","description":"Une apr\u00e8s-midi pour les coll\u00e9giennes et lyc\u00e9ennes afin de d\u00e9construire les id\u00e9es re\u00e7ues et de sensibiliser sur les m\u00e9tiers du num\u00e9rique.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/girls-in-tech-le-25-mars-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rendez-vous le 25 mars prochain \u00e0 la Plateforme pour le GIRLS TECH DAY !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768","name":"Rosina","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rosina"},"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/girl_tech_day.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61859"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=61859"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61859\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":61870,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/61859\/revisions\/61870"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/61866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=61859"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=61859"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=61859"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}