{"id":62280,"date":"2023-03-07T17:46:16","date_gmt":"2023-03-07T16:46:16","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=62280"},"modified":"2023-03-07T18:54:37","modified_gmt":"2023-03-07T17:54:37","slug":"petitapeti","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/","title":{"rendered":"Avec Petitapeti, accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dans le cadre des cit\u00e9s \u00e9ducatives financ\u00e9es par la Ville de Marseille, <strong>l\u2019association Petitapeti et ses partenaires (Coll\u00e8ge Izzo, ADDAP13, la Plateforme) a pour projet d\u2019accompagner les enfants en CM2, sixi\u00e8me et cinqui\u00e8me<\/strong> comme leurs parents dans la <strong>transition primaire-coll\u00e8ge.\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En proposant des <strong>temps communs autour d\u2019ateliers entre CM2 et coll\u00e9giens<\/strong>, l\u2019association et ses partenaires cherchent \u00e0 <strong>favoriser le vivre-ensemble et \u00e0 outiller les familles<\/strong> gr\u00e2ce \u00e0 des caf\u00e9s \u00e0 destination des parents. Une initiative qui permet \u00e9galement de lutter contre le harc\u00e8lement et de sensibiliser aux risques potentiels du num\u00e9rique.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><strong>Plusieurs ateliers seront ainsi organis\u00e9s jusqu\u2019\u00e0 la rentr\u00e9e scolaire de septembre 2023 :\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Pour les enfants :\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211;<strong> Le 1er mars dernier :<\/strong> Atelier Tech avec Olivier Crozet et les \u00e9tudiants de la Plateforme \u00ab Cr\u00e9e ta manette de gaming \u00bb : un premier atelier dont le principe a \u00e9t\u00e9 de cr\u00e9er sa manette de jeux vid\u00e9os en connectant un \u00ab makeymakey \u00bb \u00e0 divers objets conducteurs (p\u00e2te \u00e0 modeler, fruit, eau, aluminium &#8230;) afin de pouvoir jouer sur un ordinateur portable.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; <strong>22 mars :<\/strong> Atelier citoyennet\u00e9 avec le CDAD13 sur \u00ab les dangers d\u2019internet \u00bb pour travailler sur les repr\u00e9sentations collectives<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; <strong>17 au 21 avril :<\/strong> stage Sport Tech organis\u00e9 par La Plateforme et le coll\u00e8ge Izzo (ADDAP13)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; <strong>31 mai :<\/strong> sortie sur les \u00eeles du Frioul avec l\u2019ADDAP13<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Derni\u00e8re semaine d\u2019ao\u00fbt :<\/strong> accompagnement \u00e0 la scolarit\u00e9 au coll\u00e8ge Izzo<\/span><\/p>\n<p><strong>Et pour les parents :\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; Premier caf\u00e9 des parents propos\u00e9 le 17 mars \u00e0 l\u2019association Petitapeti pour sensibiliser aux dangers sur internet et accompagner les parents concernant leurs inqui\u00e9tudes \u00e0 l\u2019approche du coll\u00e8ge.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; Deuxi\u00e8me caf\u00e9 des parents organis\u00e9 \u00e0 la Plateforme.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans le cadre des cit\u00e9s \u00e9ducatives financ\u00e9es par la Ville de Marseille, l\u2019association Petitapeti et ses partenaires (Coll\u00e8ge Izzo, ADDAP13, la Plateforme) a pour projet d\u2019accompagner les enfants en CM2, sixi\u00e8me et cinqui\u00e8me comme leurs parents dans la transition primaire-coll\u00e8ge.\u00a0 En proposant des temps communs autour d\u2019ateliers entre CM2 et coll\u00e9giens, l\u2019association et ses partenaires [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15,"featured_media":62302,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Rendez-vous au coll\u00e8ge : La Plateforme et Petitapeti proposent des ateliers pour accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Rendez-vous au coll\u00e8ge : La Plateforme et Petitapeti proposent des ateliers pour accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-07T16:46:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-07T17:54:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Petitapeti4-scaled-e1678207273487.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"499\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"586\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rosina\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Rendez-vous au coll\u00e8ge : La Plateforme et Petitapeti proposent des ateliers pour accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Petitapeti4-scaled-e1678207273487.jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rosina\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/\"},\"author\":{\"name\":\"Rosina\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768\"},\"headline\":\"Avec Petitapeti, accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique\",\"datePublished\":\"2023-03-07T16:46:16+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-07T17:54:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/\"},\"wordCount\":292,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/\",\"name\":\"Accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-07T16:46:16+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-07T17:54:37+00:00\",\"description\":\"Rendez-vous au coll\u00e8ge : La Plateforme et Petitapeti proposent des ateliers pour accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Avec Petitapeti, accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768\",\"name\":\"Rosina\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rosina\"},\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique","description":"Rendez-vous au coll\u00e8ge : La Plateforme et Petitapeti proposent des ateliers pour accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique","og_description":"Rendez-vous au coll\u00e8ge : La Plateforme et Petitapeti proposent des ateliers pour accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2023-03-07T16:46:16+00:00","article_modified_time":"2023-03-07T17:54:37+00:00","og_image":[{"width":499,"height":586,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Petitapeti4-scaled-e1678207273487.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rosina","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique","twitter_description":"Rendez-vous au coll\u00e8ge : La Plateforme et Petitapeti proposent des ateliers pour accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Petitapeti4-scaled-e1678207273487.jpeg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Rosina","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/"},"author":{"name":"Rosina","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768"},"headline":"Avec Petitapeti, accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique","datePublished":"2023-03-07T16:46:16+00:00","dateModified":"2023-03-07T17:54:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/"},"wordCount":292,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/","name":"Accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2023-03-07T16:46:16+00:00","dateModified":"2023-03-07T17:54:37+00:00","description":"Rendez-vous au coll\u00e8ge : La Plateforme et Petitapeti proposent des ateliers pour accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/petitapeti\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Avec Petitapeti, accompagner la transition primaire-coll\u00e8ge gr\u00e2ce au num\u00e9rique"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768","name":"Rosina","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rosina"},"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Petitapeti4-scaled-e1678207273487.jpeg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62280"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=62280"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62280\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62313,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62280\/revisions\/62313"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/62302"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=62280"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=62280"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=62280"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}