{"id":62442,"date":"2023-03-16T13:52:23","date_gmt":"2023-03-16T12:52:23","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=62442"},"modified":"2023-03-23T19:20:56","modified_gmt":"2023-03-23T18:20:56","slug":"journee-portes-ouvertes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/","title":{"rendered":"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e avril \u00e0 La Plateforme !"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les m\u00e9tiers du num\u00e9rique vous attirent ? \u00c7a tombe bien, c\u2019est un secteur en plein essor !<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Et pour vous former, rejoignez <\/span><b>la Plateforme<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique !<\/span><\/p>\n<p>Le <strong>1er Avril prochain<\/strong>, n<span style=\"font-weight: 400;\">os <strong>\u00e9quipes p\u00e9dagogiques<\/strong> et <strong>nos \u00e9tudiants<\/strong> seront pr\u00e9sents toute la journ\u00e9e pour vous faire d\u00e9couvrir tous nos cursus au travers d\u2019<strong>ateliers<\/strong> et de <strong>stands d\u00e9di\u00e9s<\/strong> \u00e0 nos diff\u00e9rentes formations :\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Cursus court d\u20191 an (Start : maintenance, t\u00e9l\u00e9phonie sur IP, web)<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Cursus de 3 \u00e0 5 ans (Bachelor, MSc)<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Post-graduate \/ Bac+6 : sur l\u2019intelligence artificielle avec l\u2019\u00c9cole Centrale de Marseille, et sur l\u2019innovation.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><b>La Plateforme<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, c\u2019est 4 campus \u00e0 Marseille, Cannes, Toulon et bient\u00f4t Martigues.<br \/>\n<\/span>Des formations en informatique de niveau BAC \u00e0 BAC+6, ouvertes \u00e0 tous, reconnues par l\u2019Etat, en alternance et enti\u00e8rement gratuites !<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vous avez envie de devenir <strong>d\u00e9veloppeur, expert en cyber-s\u00e9curit\u00e9, ou sp\u00e9cialiste de l\u2019intelligence artificielle,<\/strong> retrouvez-nous le <strong>1e avril prochain \u00e0 partir de 10h et jusqu\u2019\u00e0 17h, au 8 rue d\u2019Hozier \u00e0 Marseille.<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">On vous attend nombreux !<\/span><\/p>\n<p><strong>Informations utiles<br \/>\n<\/strong>Google map : <a href=\"https:\/\/goo.gl\/maps\/7L3SWzYnWaM68Lvm9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">8 rue d&rsquo;Hozier, 13002 Marseille<\/a><br \/>\nHoraire : 10h \u00e0 17h<br \/>\nTransport :<\/p>\n<ul>\n<li>Voiture : parking Joliette<\/li>\n<li>M\u00e9tro : Joliette -M2 (3min \u00e0 pied) | Colbert &#8211; M1 (9min \u00e0 pied)<\/li>\n<li>Bus : 55, 82&#8230;<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les m\u00e9tiers du num\u00e9rique vous attirent ? \u00c7a tombe bien, c\u2019est un secteur en plein essor ! Et pour vous former, rejoignez la Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique ! Le 1er Avril prochain, nos \u00e9quipes p\u00e9dagogiques et nos \u00e9tudiants seront pr\u00e9sents toute la journ\u00e9e pour vous faire d\u00e9couvrir tous nos cursus au travers d\u2019ateliers [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15,"featured_media":62445,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e Avril \u00e0 la Plateforme !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les m\u00e9tiers du num\u00e9rique vous attirent ? \u00c7a tombe bien, c\u2019est un secteur en plein essor ! Et pour vous former, rejoignez la Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e Avril \u00e0 la Plateforme !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les m\u00e9tiers du num\u00e9rique vous attirent ? \u00c7a tombe bien, c\u2019est un secteur en plein essor ! Et pour vous former, rejoignez la Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-16T12:52:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-23T18:20:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/JPO_1080x1080_Plan-de-travail-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rosina\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e Avril \u00e0 la Plateforme !\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Les m\u00e9tiers du num\u00e9rique vous attirent ? \u00c7a tombe bien, c\u2019est un secteur en plein essor ! Et pour vous former, rejoignez la Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique !\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/JPO_1080x1080_Plan-de-travail-1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rosina\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/\"},\"author\":{\"name\":\"Rosina\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768\"},\"headline\":\"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e avril \u00e0 La Plateforme !\",\"datePublished\":\"2023-03-16T12:52:23+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-23T18:20:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/\"},\"wordCount\":212,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/\",\"name\":\"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e Avril \u00e0 la Plateforme !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-16T12:52:23+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-23T18:20:56+00:00\",\"description\":\"Les m\u00e9tiers du num\u00e9rique vous attirent ? \u00c7a tombe bien, c\u2019est un secteur en plein essor ! Et pour vous former, rejoignez la Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e avril \u00e0 La Plateforme !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768\",\"name\":\"Rosina\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rosina\"},\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e Avril \u00e0 la Plateforme !","description":"Les m\u00e9tiers du num\u00e9rique vous attirent ? \u00c7a tombe bien, c\u2019est un secteur en plein essor ! Et pour vous former, rejoignez la Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e Avril \u00e0 la Plateforme !","og_description":"Les m\u00e9tiers du num\u00e9rique vous attirent ? \u00c7a tombe bien, c\u2019est un secteur en plein essor ! Et pour vous former, rejoignez la Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique !","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2023-03-16T12:52:23+00:00","article_modified_time":"2023-03-23T18:20:56+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/JPO_1080x1080_Plan-de-travail-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rosina","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e Avril \u00e0 la Plateforme !","twitter_description":"Les m\u00e9tiers du num\u00e9rique vous attirent ? \u00c7a tombe bien, c\u2019est un secteur en plein essor ! Et pour vous former, rejoignez la Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique !","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/JPO_1080x1080_Plan-de-travail-1.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Rosina","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/"},"author":{"name":"Rosina","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768"},"headline":"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e avril \u00e0 La Plateforme !","datePublished":"2023-03-16T12:52:23+00:00","dateModified":"2023-03-23T18:20:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/"},"wordCount":212,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/","name":"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e Avril \u00e0 la Plateforme !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2023-03-16T12:52:23+00:00","dateModified":"2023-03-23T18:20:56+00:00","description":"Les m\u00e9tiers du num\u00e9rique vous attirent ? \u00c7a tombe bien, c\u2019est un secteur en plein essor ! Et pour vous former, rejoignez la Plateforme, le campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/journee-portes-ouvertes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Journ\u00e9e Portes Ouvertes : RDV le 1e avril \u00e0 La Plateforme !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768","name":"Rosina","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rosina"},"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/JPO_1080x1080_Plan-de-travail-1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62442"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=62442"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62442\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62706,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62442\/revisions\/62706"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/62445"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=62442"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=62442"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=62442"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}