{"id":62476,"date":"2023-03-20T16:05:59","date_gmt":"2023-03-20T15:05:59","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?p=62476"},"modified":"2023-03-21T14:21:09","modified_gmt":"2023-03-21T13:21:09","slug":"accelerateur-du-numerique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/","title":{"rendered":"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, le 30 mars \u00e0 la Frac Marseille"},"content":{"rendered":"<p>Notre partenaire <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/amazon\/\" data-attribute-index=\"2\" data-entity-type=\"MINI_COMPANY\">Amazon<\/a> organise, le 30 mars prochain \u00e0 la Frac, une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de formation \u00e0 destination des entrepreneurs marseillais, autour d\u2019experts de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise et du digital.<\/p>\n<p>Au programme:<\/p>\n<p>9h30-10h00 : Petit d\u00e9jeuner d\u2019accueil<br \/>\n10h00-10h40 : Pl\u00e9ni\u00e8re d&rsquo;introduction<br \/>\n11h00-12h00 : Atelier 1 &#8211; Avoir le bon \u00e9tat d&rsquo;esprit pour entreprendre, avec\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/ACoAAA2496ABcR7_TILHGMZQ6jkI2pyEXl86zBY\" data-attribute-index=\"4\" data-entity-type=\"MINI_PROFILE\">Nina Ledun<\/a>\u00a0de\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/startthefup\/\" data-attribute-index=\"6\" data-entity-type=\"MINI_COMPANY\">Start The F Up<\/a><br \/>\n12:00-13h00 : D\u00e9jeuner et networking<br \/>\n13:00-14:00 : Atelier 2 &#8211; Comment vendre en ligne en 3 \u00e9tapes, avec\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/ACoAAAWmZqcBT1mKccPR1VKX0JuksJCm5jC9jiY\" data-attribute-index=\"8\" data-entity-type=\"MINI_PROFILE\">Philippe Coste<\/a>\u00a0de\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/laportesouvre\/\" data-attribute-index=\"10\" data-entity-type=\"MINI_COMPANY\">La Porte s&rsquo;Ouvre\u00ae<\/a><br \/>\n14:15-15:15 : Atelier 3 &#8211; Comment exploser sa visibilit\u00e9 et faire plus de ventes en d\u00e9veloppant sa marque sur les r\u00e9seaux sociaux, avec\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/ACoAAB9VSd4Bjz_w65qmZkqJpdfp3Xj5HVzC34g\" data-attribute-index=\"12\" data-entity-type=\"MINI_PROFILE\">Paul Maher<\/a>\u00a0de\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/la-labo-by-coudac\/\" data-attribute-index=\"14\" data-entity-type=\"MINI_COMPANY\">Le Labo by Coudac<\/a><br \/>\n15h30-16:30 : Atelier 4 &#8211; Qu&rsquo;est-ce qu&rsquo;un CRM et \u00e0 quoi sert-il, avec\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/ACoAAAPOYfcBcoEjXlB6iH6k7oYRZS96LqFZ2TI\" data-attribute-index=\"16\" data-entity-type=\"MINI_PROFILE\">Assia Ali<\/a>\u00a0de\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/laplateformeio\/\" data-attribute-index=\"18\" data-entity-type=\"MINI_COMPANY\">La Plateforme_<\/a><br \/>\n16:45-17:15 : Pl\u00e9ni\u00e8re de conclusion<br \/>\n17:15-18:00 : Cocktail de networking<\/p>\n<p>Une journ\u00e9e pour vous apporter toutes les clefs pour garantir le succ\u00e8s de votre structure !<\/p>\n<p>Infos pratiques :<br \/>\nLieu : Frac &#8211; 20 Bd de Dunkerque, 13002 Marseille, France<br \/>\nInscriptions ici :\u00a0<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSePmi7XU7WmCLYkQFIoFiZBDB6RjkJOxmWQC0Ud4GEBuU1piQ\/viewform\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSePmi7XU7WmCLYkQFIoFiZBDB6RjkJOxmWQC0Ud4GEBuU1piQ\/viewform<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notre partenaire Amazon organise, le 30 mars prochain \u00e0 la Frac, une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de formation \u00e0 destination des entrepreneurs marseillais, autour d\u2019experts de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise et du digital. Au programme: 9h30-10h00 : Petit d\u00e9jeuner d\u2019accueil 10h00-10h40 : Pl\u00e9ni\u00e8re d&rsquo;introduction 11h00-12h00 : Atelier 1 &#8211; Avoir le bon \u00e9tat d&rsquo;esprit pour entreprendre, avec\u00a0Nina [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15,"featured_media":62482,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, rdv le 30 mars \u00e0 la FRAC<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Notre partenaire Amazon organise, le 30 mars prochain \u00e0 la FRAC, une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de formation \u00e0 destination des entrepreneurs marseillais, autour d\u2019experts de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise et du digital.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, le 30 mars \u00e0 la FRAC\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Notre partenaire Amazon organise, le 30 mars prochain \u00e0 la FRAC, une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de formation \u00e0 destination des entrepreneurs marseillais, autour d\u2019experts de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise et du digital.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-20T15:05:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-21T13:21:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/vignette-bootcamps.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"627\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rosina\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, le 30 mars \u00e0 la FRAC\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Notre partenaire Amazon organise, le 30 mars prochain \u00e0 la FRAC, une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de formation \u00e0 destination des entrepreneurs marseillais, autour d\u2019experts de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise et du digital.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/vignette-bootcamps.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rosina\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/\"},\"author\":{\"name\":\"Rosina\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768\"},\"headline\":\"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, le 30 mars \u00e0 la Frac Marseille\",\"datePublished\":\"2023-03-20T15:05:59+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-21T13:21:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/\"},\"wordCount\":204,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/\",\"name\":\"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, rdv le 30 mars \u00e0 la FRAC\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-20T15:05:59+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-21T13:21:09+00:00\",\"description\":\"Notre partenaire Amazon organise, le 30 mars prochain \u00e0 la FRAC, une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de formation \u00e0 destination des entrepreneurs marseillais, autour d\u2019experts de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise et du digital.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, le 30 mars \u00e0 la Frac Marseille\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768\",\"name\":\"Rosina\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rosina\"},\"url\":false}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, rdv le 30 mars \u00e0 la FRAC","description":"Notre partenaire Amazon organise, le 30 mars prochain \u00e0 la FRAC, une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de formation \u00e0 destination des entrepreneurs marseillais, autour d\u2019experts de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise et du digital.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, le 30 mars \u00e0 la FRAC","og_description":"Notre partenaire Amazon organise, le 30 mars prochain \u00e0 la FRAC, une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de formation \u00e0 destination des entrepreneurs marseillais, autour d\u2019experts de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise et du digital.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_published_time":"2023-03-20T15:05:59+00:00","article_modified_time":"2023-03-21T13:21:09+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":627,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/vignette-bootcamps.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rosina","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, le 30 mars \u00e0 la FRAC","twitter_description":"Notre partenaire Amazon organise, le 30 mars prochain \u00e0 la FRAC, une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de formation \u00e0 destination des entrepreneurs marseillais, autour d\u2019experts de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise et du digital.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/vignette-bootcamps.jpg","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Rosina","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/"},"author":{"name":"Rosina","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768"},"headline":"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, le 30 mars \u00e0 la Frac Marseille","datePublished":"2023-03-20T15:05:59+00:00","dateModified":"2023-03-21T13:21:09+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/"},"wordCount":204,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/","name":"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, rdv le 30 mars \u00e0 la FRAC","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2023-03-20T15:05:59+00:00","dateModified":"2023-03-21T13:21:09+00:00","description":"Notre partenaire Amazon organise, le 30 mars prochain \u00e0 la FRAC, une journ\u00e9e d\u2019\u00e9changes et de formation \u00e0 destination des entrepreneurs marseillais, autour d\u2019experts de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise et du digital.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/accelerateur-du-numerique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Acc\u00e9l\u00e9rateur du Num\u00e9rique Amazon, le 30 mars \u00e0 la Frac Marseille"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/79afdc3ddb5855cc1de0eb0216292768","name":"Rosina","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/89240cacb503ef829f5f66a01e871cc0?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rosina"},"url":false}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/675x1080-accelerateur-du-numerique_Plan-de-travail-1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=62476"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62476\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62505,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/62476\/revisions\/62505"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/62482"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=62476"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=62476"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=62476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}