{"id":3,"date":"2019-02-07T13:58:42","date_gmt":"2019-02-07T12:58:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.laplateforme-marseille.com\/?page_id=3"},"modified":"2022-05-25T09:58:54","modified_gmt":"2022-05-25T07:58:54","slug":"mentions-legales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<p><\/p>\n<h2>Qui sommes-nous\u00a0?<\/h2>\n<p>Ce site web est la propri\u00e9t\u00e9 exclusive de La Plateforme Marseille, Association de loi 1901.<\/p>\n<p>SIRET : 84160956300025<\/p>\n<p>8, rue d&rsquo;hozier 13002 Marseille<\/p>\n<p>L\u2019adresse de notre site internet est : <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\">https:\/\/laplateforme.io<\/a>.<\/p>\n<h2><br \/>Agr\u00e9ments<\/h2>\n<p><span><br \/>La Plateforme Marseille &#8211; N\u00b0 d\u2019activit\u00e9:\u00a0<\/span><span> 93131783513 &#8211; <\/span><em>depuis le 23\/08\/2019<\/em><\/p>\n<p>La Plateforme Formation &#8211; <span>N\u00b0 d\u2019activit\u00e9: <\/span>93131914013 &#8211; depuis le 12\/07\/2021<\/p>\n<p><span>CFA &#8211; UAI : 0314425P &#8211; <\/span><em>depuis le 20\/09\/2021<\/em><span>\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span><\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<h2>Utilisation des donn\u00e9es personnelles collect\u00e9es<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Les informations sont collect\u00e9es stock\u00e9es en respectant le R\u00e8glement sur la Protection des Donn\u00e9es Personnelles (RGPD). Les personnes souhaitant connaitre les donn\u00e9es leur concernant ou souhaitant en faire la suppression peuvent envoyer leur demande \u00e0 <a href=\"mailto:dpo@laplateforme.io\">dpo@laplateforme.io<\/a>.<\/p>\n<p><\/p>\n<p><\/p>\n<h3>Commentaires<\/h3>\n<p><\/p>\n<p>Quand vous laissez un commentaire sur notre site web, les donn\u00e9es inscrites, mais aussi votre adresse IP et l\u2019agent utilisateur de votre navigateur sont collect\u00e9s pour nous aider \u00e0 la d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/p>\n<p><\/p>\n<p>Une cha\u00eene anonymis\u00e9e cr\u00e9\u00e9e \u00e0 partir de votre adresse de messagerie (\u00e9galement appel\u00e9e hash) peut \u00eatre envoy\u00e9e au service Gravatar pour v\u00e9rifier si vous utilisez ce dernier. Les clauses de confidentialit\u00e9 du service Gravatar sont disponibles ici\u00a0: https:\/\/automattic.com\/privacy\/. Apr\u00e8s validation de votre commentaire, votre photo de profil sera visible publiquement \u00e0 cot\u00e9 de votre commentaire.<\/p>\n<p><\/p>\n<p><\/p>\n<h3>M\u00e9dias<\/h3>\n<p><\/p>\n<p>Si vous \u00eates un utilisateur ou une utilisatrice enregistr\u00e9\u00b7e et que vous t\u00e9l\u00e9versez des images sur le site web, nous vous conseillons d\u2019\u00e9viter de t\u00e9l\u00e9verser des images contenant des donn\u00e9es EXIF de coordonn\u00e9es GPS. Les visiteurs de votre site web peuvent t\u00e9l\u00e9charger et extraire des donn\u00e9es de localisation depuis ces images.<\/p>\n<p><\/p>\n<p><\/p>\n<h3>Formulaires de contact<\/h3>\n<p>Un formulaire de contact est disponible \u00e0 l&rsquo;adresse suivante : <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/informations\">https:\/\/laplateforme.io\/informations<\/a>.<\/p>\n<p><\/p>\n<p><\/p>\n<h3>Cookies<\/h3>\n<p><\/p>\n<p>Vous trouverez toutes les informations sur les cookies utilis\u00e9s par LA PLATEFORME et leurs fonctions dans nos mentions sur les cookies.<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/cookies\/\" target=\"_self\" rel=\"noopener\">Mentions sur les cookies<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Contenu embarqu\u00e9 depuis d\u2019autres sites<\/h3>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph -->Les articles de ce site peuvent inclure des contenus int\u00e9gr\u00e9s (par exemple des vid\u00e9os, images, articles\u2026). Le contenu int\u00e9gr\u00e9 depuis d\u2019autres sites se comporte de la m\u00eame mani\u00e8re que si le visiteur se rendait sur cet autre site.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph -->Ces sites web pourraient collecter des donn\u00e9es sur vous, utiliser des cookies, embarquer des outils de suivis tiers, suivre vos interactions avec ces contenus embarqu\u00e9s si vous disposez d\u2019un compte connect\u00e9 sur leur site web.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Statistiques et mesures d\u2019audience<\/h3>\n<p>Ce site utilise Google Analytics, un service d\u2019analyse statistiques et de meures d\u2019audience de site internet. Google Analytics utilise des cookies pour analyser l\u2019utilisation du site par ses utilisateurs. Google utilise cette information afin d\u2019\u00e9valuer l\u2019utilisation du site et de g\u00e9n\u00e9rer des rapports d&rsquo;activit\u00e9.<\/p>\n<p>Google est susceptible de communiquer ces donn\u00e9es \u00e0 des tiers en cas d\u2019obligation l\u00e9gale ou lorsque ces tiers traitent ces donn\u00e9es pour le compte de Google, y compris notamment l\u2019\u00e9diteur de ce site. Google ne recoupera pas votre adresse IP avec toute autre donn\u00e9e d\u00e9tenue par Google. Plus d\u2019informations sur la\u00a0<a href=\"https:\/\/policies.google.com\/privacy?hl=fr\">politique de confidentialit\u00e9 de Google<\/a><\/p>\n<p>Nous vous rappelons que vous pouvez d\u00e9sactiver l\u2019utilisation de cookies en s\u00e9lectionnant les param\u00e8tres appropri\u00e9s de votre navigateur.<!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Utilisation et transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/h2>\n<p>Nous ne transmettons aucune des donn\u00e9es personnelles des utilisateurs et utilisatrices ayant un compte sur ce site ou ayant rempli notre formulaire de contact \u00e0 aucun tiers. Les informations que nous poss\u00e9dons nous permettent notamment de r\u00e9pondre aux utilisateurs de fa\u00e7on pr\u00e9cise et de les informer sur les \u00e9v\u00e9nements et \u00e9volutions qui ont lieu \u00e0 La Plateforme.<!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Dur\u00e9es de stockage de vos donn\u00e9es<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph -->Si vous laissez un commentaire, le commentaire et ses m\u00e9tadonn\u00e9es sont conserv\u00e9s ind\u00e9finiment. Cela permet de reconna\u00eetre et approuver automatiquement les commentaires suivants au lieu de les laisser dans la file de mod\u00e9ration.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph -->Pour les utilisateurs et utilisatrices qui s\u2019enregistrent sur notre site (si cela est possible), nous stockons \u00e9galement les donn\u00e9es personnelles indiqu\u00e9es dans leur profil. Tous les utilisateurs et utilisatrices peuvent voir, modifier ou supprimer leurs informations personnelles \u00e0 tout moment (\u00e0 l\u2019exception de leur nom d\u2019utilisateur\u00b7ice). Les gestionnaires du site peuvent aussi voir et modifier ces informations.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Les droits que vous avez sur vos donn\u00e9es<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph -->Si vous avez un compte ou si vous avez laiss\u00e9 des commentaires sur le site, vous pouvez demander \u00e0 recevoir un fichier contenant toutes les donn\u00e9es personnelles que nous poss\u00e9dons \u00e0 votre sujet, incluant celles que vous nous avez fournies. Vous pouvez \u00e9galement demander la suppression des donn\u00e9es personnelles vous concernant. Cela ne prend pas en compte les donn\u00e9es stock\u00e9es \u00e0 des fins administratives, l\u00e9gales ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph -->Les commentaires des visiteurs peuvent \u00eatre v\u00e9rifi\u00e9s \u00e0 l\u2019aide d\u2019un service automatis\u00e9 de d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Informations de contact<\/h2>\n<p>Vous pouvez exercer vos droits \u00e0 tout moment en formulant votre demande par tous les moyens mis \u00e0 votre disposition sur la page\u00a0<a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/informations\">contacts<\/a>.<!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Informations suppl\u00e9mentaires<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Comment nous prot\u00e9geons vos donn\u00e9es<\/h3>\n<p>Nous mettons tout en place pour s\u00e9curiser vos donn\u00e9es et faire face aux risques inh\u00e9rents \u00e0 la conservation de vos informations personnelles.<\/p>\n<p>Si vous avez un compte sur le site, nous vous encourageons \u00e0 utiliser un mot de passe complexe.<\/p>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Proc\u00e9dures mises en \u0153uvre en cas de fuite de donn\u00e9es<\/h3>\n<p>Notre premi\u00e8re pr\u00e9occupation est d\u2019\u00e9viter la fuite de donn\u00e9es en maintenant un bon niveau de s\u00e9curit\u00e9 de notre site gr\u00e2ce \u00e0 une veille constante, la mise \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8re de notre site et un serveur de qualit\u00e9.<br \/>Dans le cas d\u2019une fuite de donn\u00e9es, nous mettrions tout en oeuvre pour en limiter l\u2019impact autant que possible. Si le risque de fuite de donn\u00e9es pr\u00e9sentait un risque \u00e9lev\u00e9 d\u2019atteinte \u00e0 la confidentialit\u00e9 des donn\u00e9es nous en informerions les personnes concern\u00e9es.<!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Les services tiers qui nous transmettent des donn\u00e9es<\/h3>\n<p>Aucun.<!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Op\u00e9rations de marketing automatis\u00e9 et\/ou de profilage r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 l\u2019aide des donn\u00e9es personnelles<\/h3>\n<p>Nous sommes susceptibles d\u2019utiliser et de compiler vos donn\u00e9es \u00e0 des fins de profilage. Le profilage correspond au traitement automatis\u00e9 de vos donn\u00e9es personnelles. Ces donn\u00e9es sont utilis\u00e9es pour \u00e9valuer, analyser et pr\u00e9dire vos pr\u00e9f\u00e9rences, vos int\u00e9r\u00eats et votre comportement. Nous utilisons ces donn\u00e9es pour vous fournir des informations personnalis\u00e9es sur les offres susceptibles de vous int\u00e9resser.<\/p>\n<p>Nous utilisons des donn\u00e9es anonymes pour g\u00e9n\u00e9rer des statistiques et des analyses.<!-- \/wp:heading --><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbLigne\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bb et_pb_row_fullwidth et_pb_row_fullwidth et_pb_row_fullwidth et_pb_row_fullwidth\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_enable_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb89%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb89%\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb7px|0px|0|0|false|false\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_monogramme-1.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo_monogramme\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb60px||\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb][\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb]<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><b>La Plateforme<\/b><\/span><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/\">Accueil<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/qui-sommes-nous\/\" style=\"color: #ffffff;\">Qui sommes-nous ?<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/laplateforme_brochure.pdf\" target=\"_blak\" rel=\"noopener noreferrer\">Notre brochure<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/lls-parlent-de-nous\/\">Ils parlent de nous<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/informations\/\">Contact<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"#\">R\u00e9f\u00e9rent handicap : Jessica Soriano<br \/>\nadministration@laplateforme.io<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/students-laplateforme.io\/\">Annuaire des Plateformeurs<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/ \">Taxe d&rsquo;apprentissage<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/mentions-legales\/\">Mentions L\u00e9gales<\/a>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb]<p><span style=\"color: #ffffff;\"><b>Les Formations<\/b><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/coding-school\/\">Coding School<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><\/span><a href=\"\/ai-school\/\" style=\"color: #ffffff;\">Artificial Intelligence School<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/security-school\/\"><span style=\"color: #ffffff;\">Cyber Security School<\/span><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/executive-education\/\">Executive Education<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/april.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbapril.org\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/april.org\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/informations\/\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEn savoir plus\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbBouton\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-10px||\u00a0\u00bb]<p style=\"text-align: center;\">Rejoignez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux<\/p>[\/et_pb_text][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-10px||-20px\u00a0\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbfacebook\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#3b5998&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bblinkedin\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.linkedin.com\/company\/laplateformeio\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#007bb6&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]linkedin[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbtwitter\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/twitter.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#00aced\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]twitter[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbinstagram\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.instagram.com\/LaPlateformeIO\/\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ea2c59&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]instagram[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb ul_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Association <\/span>loi 1901 &#8211; SIRET : 84160956300025<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<p style=\"text-align: center;\">Tel : 04.84.89.43.69 &#8211; contact@laplateforme.io<\/p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<p style=\"text-align: center;\">\u00a9 La Plateforme_. Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.<\/p>\n<\/p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb ul_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<p><span style=\"color: #ffffff;\">La Plateforme Marseille :<br \/>NDA 93131783513<br \/><em>depuis le 23\/08\/2019<\/em><\/span><\/p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">La Plateforme Formation :<br \/>NDA 93131914013<br \/><em>depuis le 12\/07\/2021<\/em><\/span><\/p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<p style=\"text-align: center;\">CFA &#8211; UAI : 0314425P<br \/><em>depuis le 20\/09\/2021<\/em>\u00a0<\/p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;] Qui sommes-nous\u00a0? Ce site web est la propri\u00e9t\u00e9 exclusive de La Plateforme Marseille, Association de loi 1901. SIRET : 84160956300025 8, rue d&rsquo;hozier 13002 Marseille L\u2019adresse de notre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<!-- wp:heading -->\r\n<h2>Qui sommes-nous\u00a0?<\/h2>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>L\u2019adresse de notre site Web est : <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\">https:\/\/laplateforme.io<\/a>.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2>Utilisation des donn\u00e9es personnelles collect\u00e9es<\/h2>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>Commentaires<\/h3>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Quand vous laissez un commentaire sur notre site web, les donn\u00e9es inscrites dans le formulaire de commentaire, mais aussi votre adresse IP et l\u2019agent utilisateur de votre navigateur sont collect\u00e9s pour nous aider \u00e0 la d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Une cha\u00eene anonymis\u00e9e cr\u00e9\u00e9e \u00e0 partir de votre adresse de messagerie (\u00e9galement appel\u00e9e hash) peut \u00eatre envoy\u00e9e au service Gravatar pour v\u00e9rifier si vous utilisez ce dernier. Les clauses de confidentialit\u00e9 du service Gravatar sont disponibles ici\u00a0: https:\/\/automattic.com\/privacy\/. Apr\u00e8s validation de votre commentaire, votre photo de profil sera visible publiquement \u00e0 cot\u00e9 de votre commentaire.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>M\u00e9dias<\/h3>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Si vous \u00eates un utilisateur ou une utilisatrice enregistr\u00e9\u00b7e et que vous t\u00e9l\u00e9versez des images sur le site web, nous vous conseillons d\u2019\u00e9viter de t\u00e9l\u00e9verser des images contenant des donn\u00e9es EXIF de coordonn\u00e9es GPS. Les visiteurs de votre site web peuvent t\u00e9l\u00e9charger et extraire des donn\u00e9es de localisation depuis ces images.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>Formulaires de contact<\/h3>\r\n<p>Un formulaire de contact est disponible \u00e0 l'adresse suivante : <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/informations\">https:\/\/laplateforme.io\/informations<\/a>.<\/p>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>Cookies<\/h3>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Si vous d\u00e9posez un commentaire sur notre site, il vous sera propos\u00e9 d\u2019enregistrer votre nom, adresse de messagerie et site web dans des cookies. C\u2019est uniquement pour votre confort afin de ne pas avoir \u00e0 saisir ces informations si vous d\u00e9posez un autre commentaire plus tard. Ces cookies expirent au bout d\u2019un an.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Si vous avez un compte et que vous vous connectez sur ce site, un cookie temporaire sera cr\u00e9\u00e9 afin de d\u00e9terminer si votre navigateur accepte les cookies. Il ne contient pas de donn\u00e9es personnelles et sera supprim\u00e9 automatiquement \u00e0 la fermeture de votre navigateur.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Lorsque vous vous connecterez, nous mettrons en place un certain nombre de cookies pour enregistrer vos informations de connexion et vos pr\u00e9f\u00e9rences d\u2019\u00e9cran. La dur\u00e9e de vie d\u2019un cookie de connexion est de deux jours, celle d\u2019un cookie d\u2019option d\u2019\u00e9cran est d\u2019un an. Si vous cochez \u00ab\u00a0Se souvenir de moi\u00a0\u00bb, votre cookie de connexion sera conserv\u00e9 pendant deux semaines. Si vous vous d\u00e9connectez de votre compte, le cookie de connexion sera effac\u00e9.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>En modifiant ou en publiant une publication, un cookie suppl\u00e9mentaire sera enregistr\u00e9 dans votre navigateur. Ce cookie ne comprend aucune donn\u00e9e personnelle. Il indique simplement l\u2019ID de la publication que vous venez de modifier. Il expire au bout d\u2019un jour.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>Contenu embarqu\u00e9 depuis d\u2019autres sites<\/h3>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Les articles de ce site peuvent inclure des contenus int\u00e9gr\u00e9s (par exemple des vid\u00e9os, images, articles\u2026). Le contenu int\u00e9gr\u00e9 depuis d\u2019autres sites se comporte de la m\u00eame mani\u00e8re que si le visiteur se rendait sur cet autre site.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Ces sites web pourraient collecter des donn\u00e9es sur vous, utiliser des cookies, embarquer des outils de suivis tiers, suivre vos interactions avec ces contenus embarqu\u00e9s si vous disposez d\u2019un compte connect\u00e9 sur leur site web.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>Statistiques et mesures d\u2019audience<\/h3>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2>Utilisation et transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/h2>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2>Dur\u00e9es de stockage de vos donn\u00e9es<\/h2>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Si vous laissez un commentaire, le commentaire et ses m\u00e9tadonn\u00e9es sont conserv\u00e9s ind\u00e9finiment. Cela permet de reconna\u00eetre et approuver automatiquement les commentaires suivants au lieu de les laisser dans la file de mod\u00e9ration.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Pour les utilisateurs et utilisatrices qui s\u2019enregistrent sur notre site (si cela est possible), nous stockons \u00e9galement les donn\u00e9es personnelles indiqu\u00e9es dans leur profil. Tous les utilisateurs et utilisatrices peuvent voir, modifier ou supprimer leurs informations personnelles \u00e0 tout moment (\u00e0 l\u2019exception de leur nom d\u2019utilisateur\u00b7ice). Les gestionnaires du site peuvent aussi voir et modifier ces informations.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2>Les droits que vous avez sur vos donn\u00e9es<\/h2>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Si vous avez un compte ou si vous avez laiss\u00e9 des commentaires sur le site, vous pouvez demander \u00e0 recevoir un fichier contenant toutes les donn\u00e9es personnelles que nous poss\u00e9dons \u00e0 votre sujet, incluant celles que vous nous avez fournies. Vous pouvez \u00e9galement demander la suppression des donn\u00e9es personnelles vous concernant. Cela ne prend pas en compte les donn\u00e9es stock\u00e9es \u00e0 des fins administratives, l\u00e9gales ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2>Transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/h2>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:paragraph -->\r\n<p>Les commentaires des visiteurs peuvent \u00eatre v\u00e9rifi\u00e9s \u00e0 l\u2019aide d\u2019un service automatis\u00e9 de d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2>Informations de contact<\/h2>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2>Informations suppl\u00e9mentaires<\/h2>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>Comment nous prot\u00e9geons vos donn\u00e9es<\/h3>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>Proc\u00e9dures mises en \u0153uvre en cas de fuite de donn\u00e9es<\/h3>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>Les services tiers qui nous transmettent des donn\u00e9es<\/h3>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>Op\u00e9rations de marketing automatis\u00e9 et\/ou de profilage r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 l\u2019aide des donn\u00e9es personnelles<\/h3>\r\n<!-- \/wp:heading -->\r\n\r\n<!-- wp:heading {\"level\":3} -->\r\n<h3>Affichage des informations li\u00e9es aux secteurs soumis \u00e0 des r\u00e9gulations sp\u00e9cifiques<\/h3>\r\n<!-- \/wp:heading -->","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mentions l\u00e9gales - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mentions l\u00e9gales - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;] Qui sommes-nous\u00a0? Ce site web est la propri\u00e9t\u00e9 exclusive de La Plateforme Marseille, Association de loi 1901. SIRET : 84160956300025 8, rue d&rsquo;hozier 13002 Marseille L\u2019adresse de notre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-25T07:58:54+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"11 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/\",\"name\":\"Mentions l\u00e9gales - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-02-07T12:58:42+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-25T07:58:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentions l\u00e9gales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mentions l\u00e9gales - Ecole Informatique La Plateforme","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mentions l\u00e9gales - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;] Qui sommes-nous\u00a0? Ce site web est la propri\u00e9t\u00e9 exclusive de La Plateforme Marseille, Association de loi 1901. SIRET : 84160956300025 8, rue d&rsquo;hozier 13002 Marseille L\u2019adresse de notre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2022-05-25T07:58:54+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"11 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/","name":"Mentions l\u00e9gales - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2019-02-07T12:58:42+00:00","dateModified":"2022-05-25T07:58:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/mentions-legales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentions l\u00e9gales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":57668,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/57668"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}