{"id":48208,"date":"2019-03-19T17:19:01","date_gmt":"2019-03-19T16:19:01","guid":{"rendered":"https:\/\/pre-prod.laplateforme.io\/?page_id=48208"},"modified":"2023-03-01T16:26:33","modified_gmt":"2023-03-01T15:26:33","slug":"qui-sommes-nous","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/","title":{"rendered":"Qui sommes-nous ?"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb14px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||20px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><strong>Qui sommes-nous ?<\/strong><\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<div class=\"gmail_default\"><strong>La Plateforme_<\/strong> est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le <a href=\"https:\/\/www.clubtop20.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Club Top 20<\/a> r\u00e9unissant les grandes entreprises de la <a href=\"https:\/\/ampmetropole.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">M\u00e9tropole Aix Marseille<\/a>. Elle comprend une offre de formations diversifi\u00e9es destin\u00e9es \u00e0 former des codeurs et d\u00e9veloppeurs web, des experts en s\u00e9curit\u00e9, des ing\u00e9nieurs sp\u00e9cialis\u00e9s en Intelligence Artificielle, et des cadres d&rsquo;entreprises au travers de cycles de formations continues.<\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<div class=\"gmail_default\">La Plateforme_ est membre du programme <a href=\"https:\/\/www.grandeecolenumerique.fr\/qui-sommes-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Grande Ecole du Num\u00e9rique<\/a>. Elle est soutenue par de grandes entreprises du territoire comme le <a href=\"https:\/\/www.ca-alpesprovence.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Cr\u00e9dit Agricole Alpes Provence<\/a>, par la <a href=\"https:\/\/www.maregionsud.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">R\u00e9gion Sud<\/a>, le <a href=\"https:\/\/www.departement13.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">D\u00e9partement des Bouches du Rh\u00f4ne<\/a> et la <a href=\"https:\/\/www.ampmetropole.fr\">M\u00e9tropole Aix Marseille Provence<\/a>.<\/div>\n<p>La Plateforme est reconnue <strong>\u00c9tablissement d&rsquo;Enseignement Sup\u00e9rieur Technique Priv\u00e9<\/strong> de l&rsquo;acad\u00e9mie Provence Alpes C\u00f4te d&rsquo;azur , enregistr\u00e9 sous le num\u00e9ro 01344255<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||20px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><strong>Nos partenaires<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-credit-agricole.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-credit-agricole\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.credit-agricole.fr\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-top-20.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-top-20&Prime; url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/clubtop20.com\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-amazon-transp.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-amazon-transp\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.amazon.fr\/\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_6,1_6,1_6,1_6,1_6,1_6&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-nge.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-nge\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.nge.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-orange.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-orange\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.orange.fr\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-regionsud.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-regionsud\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.maregionsud.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-13.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-13&Prime; url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.departement13.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-amm.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-amm\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/ampmetropole.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo-icade.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-icade\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.icade.fr\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_5,1_5,1_5,1_5,1_5&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-vprive.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-vprive\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.voyage-prive.com\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-compfruit.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-compfruit\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.compagniefruitiere.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-smc.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-smc\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.smc.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-richardson.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-richardson\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.richardson.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-foselev.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-foselev\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.foselev.com\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_6,1_6,1_6,1_6,1_6,1_6&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/logo-part-found-cmacgm2.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-found-cmacgm2&Prime; url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cmacgm-group.com\/fr\/fondation\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb66%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-seafoodia.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-seafoodia\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.seafoodia.com\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-found-baudouin.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-found-baudouin\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.kbs-frb.be\/fr\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-marbour.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-marbour\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.marbour.eu\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-found-air-liquide.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-found-air-liquide\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.fondationairliquide.com\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-amp.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-amp\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.marseille.aeroport.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_6,1_6,1_6,1_6,1_6,1_6&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-apprentis.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbLogo Apprentis d&rsquo;Auteuil\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.apprentis-auteuil.org\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-french-tech.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbLogo french-tech\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/lafrenchtech.com\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-learning-planet.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-learning-planet\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.learning-planet.org\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-upe13.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-upe13&Prime; url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.upe13.com\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/NUMEUM_EXE_LOGO_2021_SIGNAT_PETITE_POS_FND_BLC_PANT.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbNUMEUM_EXE_LOGO_2021_SIGNAT_PETITE_POS_FND_BLC_PANT\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/numeum.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/opco-atlas-logo-vector-mini.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbopco-atlas-logo-vector-mini\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.opco-atlas.fr\/\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_6,1_6,1_6,1_6,1_6,1_6&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-voltaire.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-voltaire\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.projet-voltaire.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Project_Liberty_Logo.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbProject Liberty Logo\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_6&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #000000;\">Membre du r\u00e9seau GEN<\/span><\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-part-gen.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-part-gen\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.grandeecolenumerique.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #000000;\">Membre de l&rsquo;initiative <\/span><\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Logo-PlaneteTC-Signataire-couleur.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbLogo-PlaneteTC-Signataire-couleur\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/planet-techcare.green\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb70%\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/atlas-laureat.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbatlas-laureat\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.opco-atlas.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb57%\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#f6f6f6&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||20px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><strong>Nos certifications<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>La Plateforme Marseille<\/strong> a obtenu la certification qualit\u00e9 depuis le 18 septembre 2020 au titre de la cat\u00e9gorie des actions de formation.<\/p>\n<p><span><strong>La Plateforme Formation<\/strong> a obtenu la certification qualit\u00e9 depuis le 23 mai 2022 au titre des cat\u00e9gories des actions de formation, bilans de comp\u00e9tences, actions de formation par apprentissage.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-qualiopi-gris.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-qualiopi-gris\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; max_width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb50px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>La Plateforme_ est membre de l&rsquo;<a href=\"https:\/\/april.org\">April<\/a>, soutient et contribue \u00e0 des projets <a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Open_source\">Open Source<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span>L&rsquo;<a href=\"https:\/\/april.org\">April<\/a> est une association pionni\u00e8re du logiciel libre en France. Elle d\u00e9mocratise la diffusion du logiciel libre et des standards ouverts aupr\u00e8s du grand public, des professionnels et des institutions.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-april-gris.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-april-gris\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/april.org\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; max_width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>La Plateforme_ est membre de l&rsquo;<a href=\"https:\/\/afcdp.net\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"site de l'afcdp\">AFCDP<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span>L&rsquo;<a href=\"https:\/\/afcdp.net\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"site de l'afcdp\">AFCDP <\/a>est L\u2019Association Fran\u00e7aise des Correspondants \u00e0 la protection des Donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re Personnel. Elle regroupe les D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s \u00e0 la protection des donn\u00e9es (DPO) et tous les professionnels de la conformit\u00e9, RGPD, CNIL.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-afcdp-gris.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-afcdp-gris\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/april.org\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; max_width=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb45px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>La formation est accessible aux personnes handicap\u00e9es. L\u2019\u00e9cole est \u00e9quip\u00e9e d\u2019un ascenseur pour acc\u00e9der aux \u00e9tages. Une place de parking est pr\u00e9vue \u00e0 proximit\u00e9 l\u2019\u00e9cole.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/logo-accessible-gris.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-accessible-gris\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb98%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb150px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb50px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb1px|||||\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||20px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb8px|||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><strong>Pr\u00e9sentation<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-30px||\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_video src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/8U4CCAFLqEs\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;][\/et_pb_video][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; link_option_url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Cyril Zimmermann<\/h4>\n<p>Fondateur de <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">La Plateforme_<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_video src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/ayqMxjEtYNk\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime;][\/et_pb_video][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; link_option_url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Denis Philipon<\/h4>\n<p>Pr\u00e9sident du <a href=\"https:\/\/www.clubtop20.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Top20<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_video src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HSLFwNbZdgc\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime;][\/et_pb_video][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; link_option_url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Serge Magdeleine<\/h4>\n<p>Directeur G\u00e9n\u00e9ral du <a href=\"https:\/\/www.ca-alpesprovence.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Cr\u00e9dit Agricole Alpes-Provence<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb14px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||20px\u00a0\u00bb] Qui sommes-nous ? [\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px\u00a0\u00bb] La Plateforme_ est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Qui sommes-nous ? - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Plateforme_ est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix Marseille.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Qui sommes-nous ? - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Plateforme_ est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix Marseille.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-01T15:26:33+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"15 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/\",\"name\":\"Qui sommes-nous ? - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-03-19T16:19:01+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-01T15:26:33+00:00\",\"description\":\"La Plateforme_ est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix Marseille.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Qui sommes-nous ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Qui sommes-nous ? - Ecole Informatique La Plateforme","description":"La Plateforme_ est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix Marseille.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Qui sommes-nous ? - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"La Plateforme_ est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix Marseille.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2023-03-01T15:26:33+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"15 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/","name":"Qui sommes-nous ? - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2019-03-19T16:19:01+00:00","dateModified":"2023-03-01T15:26:33+00:00","description":"La Plateforme_ est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix Marseille.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Qui sommes-nous ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48208"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=48208"}],"version-history":[{"count":70,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48208\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62137,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48208\/revisions\/62137"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=48208"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}