{"id":53406,"date":"2021-06-17T01:59:26","date_gmt":"2021-06-16T23:59:26","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=53406"},"modified":"2021-06-17T02:12:07","modified_gmt":"2021-06-17T00:12:07","slug":"ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/","title":{"rendered":"Am\u00e9liorer l&rsquo;exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb100px|0|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb27px|0|27px|0px|false|false\u00a0\u00bb custom_width_px=\u00a0\u00bb1280px\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; header_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono|700|||||||\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb inline_fonts=\u00a0\u00bbRoboto Mono\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>Am\u00e9liorer l&rsquo;exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#d4ccff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.9em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/ux.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbux\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime;]<br \/>\n[\/et_pb_image][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/former-vos-collaborateurs\/#formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbToutes les formations\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%35%%\u00a0\u00bb button_icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb51370&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; module_id=\u00a0\u00bbprogramme\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime;][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#7272ff\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|on|||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#7272ff\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px|\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong><span style=\"color: #275fa0; line-height: 1.5em; font-size: 36px;\">Pourquoi cette formation ?<\/span><\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#8585bd\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.9em\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Alors que nous vivons dans une soci\u00e9t\u00e9 de l\u2019exp\u00e9rience, encore trop peu d\u2019entreprises ont entam\u00e9 des d\u00e9marches pour am\u00e9liorer la fluidit\u00e9 et l\u2019attractivit\u00e9 de leurs parcours utilisateur. Une User Experience, UX mal con\u00e7ue cr\u00e9e des frictions et nuit au succ\u00e8s de vos produits digitaux. Il suffit pourtant de quelques actions simples et peu co\u00fbteuses pour d\u00e9tecter 85% des principaux probl\u00e8mes li\u00e9s \u00e0 l\u2019exp\u00e9rience v\u00e9cue.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#7272ff\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|on|||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#7272ff\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px|\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong><span style=\"color: #275fa0; line-height: 1.5em; font-size: 36px;\">Objectifs p\u00e9dagogiques<\/span><\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#8585bd\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.9em\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li>Comprendre les enjeux et processus d\u2019une d\u00e9marche UX<\/li>\n<li>Savoir mettre en place une campagne d\u2019interviews et de tests utilisateurs<\/li>\n<li>R\u00e9aliser un audit rapide de son produit digital<\/li>\n<li>Identifier et prioriser les grands axes d\u2019am\u00e9lioration de l\u2019exp\u00e9rience utilisateur<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#7272ff\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|on|||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#7272ff\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px|\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong><span style=\"color: #275fa0; line-height: 1.5em; font-size: 36px;\"><b>Programme<\/b><\/span><\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#8585bd\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.9em\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li>D\u00e9finition des t\u00e2ches de l\u2019UX et de l\u2019UI Design<\/li>\n<li>Cr\u00e9ation d\u2019un script d\u2019interview autour d\u2019une de vos probl\u00e9matiques<\/li>\n<li>M\u00e9thodologies de traitement des retours utilisateurs<\/li>\n<li>Identification des frictions ergonomiques et fonctionnelles existante<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbPublic cible\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/people.png\u00a0\u00bb icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb image_max_width=\u00a0\u00bb64px\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb1100px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#2e2545&Prime; header_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb body_text_color=\u00a0\u00bb#8585bd\u00a0\u00bb body_line_height=\u00a0\u00bb1.9em\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbmin-height:300px;\u00a0\u00bb border_radii_image=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset7&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb-1px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb-1px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li>Responsable Innovation<\/li>\n<li>Responsable Marketing<\/li>\n<li>Direction M\u00e9tier<\/li>\n<li>Chef de projet (digital)<\/li>\n<li>Product Owner\/Manager<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbModalit\u00e9s\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/file.png\u00a0\u00bb icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb image_max_width=\u00a0\u00bb64px\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb1100px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#2e2545&Prime; header_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb body_text_color=\u00a0\u00bb#8585bd\u00a0\u00bb body_line_height=\u00a0\u00bb1.9em\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbmin-height:300px;\u00a0\u00bb border_radii_image=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset7&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb-1px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb-1px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li>1 journ\u00e9e de th\u00e9orie et de familiarisation<\/li>\n<li>1 journ\u00e9e d\u2019atelier (audit et cr\u00e9ation des scripts)<\/li>\n<li>1 journ\u00e9e de restitution et de traitement des donn\u00e9es r\u00e9colt\u00e9es<\/li>\n<li>Distanciel ou Pr\u00e9sentiel<\/li>\n<li>Tarif &amp; dates intra-entreprise : Devis sur demande<\/li>\n<li>Jusqu\u2019\u00e0 8 participants<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|0|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb27px|0|27px|0px|false|false\u00a0\u00bb custom_width_px=\u00a0\u00bb1280px\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/telechargement-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbT\u00e9l\u00e9charger notre catalogue de formation\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%40%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb51466&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#88c1d0&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb0px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbLigne\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bb et_pb_row_fullwidth et_pb_row_fullwidth et_pb_row_fullwidth et_pb_row_fullwidth\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#88c1d0&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb89%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb89%\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb7px|0px|0|0|false|false\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/laplateforme_logo.jpg\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.23&Prime; max_width=\u00a0\u00bb40%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb60px||\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><b>La Plateforme_<\/b><\/span><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/\">Accueil<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/qui-sommes-nous\/\" style=\"color: #ffffff;\">Qui sommes-nous ?<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/laplateforme_brochure.pdf\" target=\"_blak\" rel=\"noopener noreferrer\">Notre brochure<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/lls-parlent-de-nous\/\">Ils parlent de nous<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/informations\/\">Contact<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"https:\/\/students-laplateforme.io\/\">Annuaire des Plateformeurs_<\/a><\/p>\n<p><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/mentions-legales\/\">Mentions L\u00e9gales<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb20px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||20px||true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><b>Les Formations<\/b><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/coding-school\/\">Coding School<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><\/span><a href=\"\/ai-school\/\" style=\"color: #ffffff;\">Artificial Intelligence School<\/a><\/p>\n<p><a href=\"\/security-school\/\"><span style=\"color: #ffffff;\">Cyber Security School<\/span><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"\/executive-education\/\">Executive Education<\/a><\/span><\/p>\n<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb\/informations\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEn savoir plus\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbBouton\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%36%%\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_delay=\u00a0\u00bb100ms\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-10px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Rejoignez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-10px||-20px\u00a0\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbfacebook\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#3b5998&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bblinkedin\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.linkedin.com\/company\/laplateformeio\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#007bb6&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]linkedin[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbtwitter\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/twitter.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#00aced\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]twitter[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbinstagram\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.instagram.com\/LaPlateformeIO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ea2c59&Prime; follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]instagram[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/LogoQualiopi-150dpi-AvecMarianne.png\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/travail-emploi.gouv.fr\/formation-professionnelle\/acteurs-cadre-et-qualite-de-la-formation-professionnelle\/qualiopi\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.23&Prime; max_width=\u00a0\u00bb65%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb ul_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Association <\/span>loi 1901 &#8211; SIRET : 84160956300025<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Tel : 04.84.89.43.69 &#8211; contact@laplateforme.io<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.47&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a9 La Plateforme_. Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.<\/p>\n<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbCourse Hero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; background_blend=\u00a0\u00bboverlay\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb100px|0|50px|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb2%\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb27px|0|27px|0px|false|false\u00a0\u00bb custom_width_px=\u00a0\u00bb1280px\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; header_font=\u00a0\u00bbRoboto Mono|700|||||||\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb inline_fonts=\u00a0\u00bbRoboto Mono\u00a0\u00bb] Am\u00e9liorer l&rsquo;exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design [\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; text_text_color=\u00a0\u00bb#d4ccff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.9em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Am\u00e9liorer l&#039;exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dans un lieu unique et accompagn\u00e9s par des professionnels de tr\u00e8s haut niveau, l\u2019Executive Education de La Plateforme_ s\u2019adresse aux cadres qui souhaitent se perfectionner pour accompagner leur entreprise dans le changement.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Am\u00e9liorer l&#039;exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans un lieu unique et accompagn\u00e9s par des professionnels de tr\u00e8s haut niveau, l\u2019Executive Education de La Plateforme_ s\u2019adresse aux cadres qui souhaitent se perfectionner pour accompagner leur entreprise dans le changement.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-17T00:12:07+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"12 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/\",\"name\":\"Am\u00e9liorer l'exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-16T23:59:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-17T00:12:07+00:00\",\"description\":\"Dans un lieu unique et accompagn\u00e9s par des professionnels de tr\u00e8s haut niveau, l\u2019Executive Education de La Plateforme_ s\u2019adresse aux cadres qui souhaitent se perfectionner pour accompagner leur entreprise dans le changement.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Am\u00e9liorer l&rsquo;exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Am\u00e9liorer l'exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Dans un lieu unique et accompagn\u00e9s par des professionnels de tr\u00e8s haut niveau, l\u2019Executive Education de La Plateforme_ s\u2019adresse aux cadres qui souhaitent se perfectionner pour accompagner leur entreprise dans le changement.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Am\u00e9liorer l'exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"Dans un lieu unique et accompagn\u00e9s par des professionnels de tr\u00e8s haut niveau, l\u2019Executive Education de La Plateforme_ s\u2019adresse aux cadres qui souhaitent se perfectionner pour accompagner leur entreprise dans le changement.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2021-06-17T00:12:07+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"12 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/","name":"Am\u00e9liorer l'exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2021-06-16T23:59:26+00:00","dateModified":"2021-06-17T00:12:07+00:00","description":"Dans un lieu unique et accompagn\u00e9s par des professionnels de tr\u00e8s haut niveau, l\u2019Executive Education de La Plateforme_ s\u2019adresse aux cadres qui souhaitent se perfectionner pour accompagner leur entreprise dans le changement.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/ameliorer-lexperience-utilisateur-et-collaborateur-avec-lux-design\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Am\u00e9liorer l&rsquo;exp\u00e9rience utilisateur et collaborateur avec l\u2019UX Design"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/53406"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=53406"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/53406\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":53411,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/53406\/revisions\/53411"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=53406"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}