{"id":54566,"date":"2021-11-26T09:37:01","date_gmt":"2021-11-26T08:37:01","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=54566"},"modified":"2023-04-04T11:05:02","modified_gmt":"2023-04-04T09:05:02","slug":"challenge-pme-hackathon","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/","title":{"rendered":"Challenge PME Hackathon"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-hackathon\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-hackathon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-hackathon\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PME_Challenge_Logo-final4.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbPME_Challenge_Logo-final4&Prime; show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Soumission de votre projet avant le 14 avril 2023<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][dipl_gravity_form_styler gravity_form_id=\u00a0\u00bb10&Prime; enable_ajax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb input_text_color=\u00a0\u00bb#263f92&Prime; focus_input_text_color=\u00a0\u00bb#263f92&Prime; placeholder_text_color=\u00a0\u00bb#263f92&Prime; input_bg_color=\u00a0\u00bb#fefefe\u00a0\u00bb input_focus_bg_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb submit_custom_padding=\u00a0\u00bb5px|19px|5px|20px|false|false\u00a0\u00bb submit_bg_color=\u00a0\u00bb#263f92&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb label_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb label_text_color=\u00a0\u00bb#263f92&Prime; required_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; required_font_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb input_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb input_description_text_color=\u00a0\u00bb#263f92&Prime; instructions_text_color=\u00a0\u00bb#263f92&Prime; submit_button_text_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold|500|||||||\u00a0\u00bb submit_button_text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb submit_button_text_font_size=\u00a0\u00bb19px\u00a0\u00bb success_message_text_color=\u00a0\u00bb#336699&Prime; error_message_text_color=\u00a0\u00bb#E02B20&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb border_radii_submit_button=\u00a0\u00bbon|4px|4px|4px|4px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/dipl_gravity_form_styler][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_right\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px|0px|0px|false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; module_class=\u00a0\u00bbinverse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo-plateforme-final.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-plateforme-final\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb50%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px|||0px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab|700|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb30px|||34px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb30px|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Appel a\u0300 candidature<br \/>Dirigeants de PME, faites avancer vos projets digitaux gratuitement.<br \/>Inscrivez vous maintenant !<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PME_Challenge_Logo-final4.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbPME_Challenge_Logo-final4&Prime; show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb75%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||0px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbbackground-image: url(&lsquo;\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/fond-hackaton-pme-final.svg&rsquo;);||background-position: bottom 0px right 0px;||margin-bottom:0px;||background-repeat: no-repeat;||background-size: 90%;\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-hackathon\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbJe propose mon projet\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpush-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#263f92&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">(Date limite d\u2019inscriptions le 21 avril 2023 \u00e0 minuit)<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.1em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb5%||auto|0px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">40 PME . 250 \u00e9l\u00e8ves . Un \u00e9v\u00e9nement \u00e9pique.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb2.1em\u00a0\u00bb header_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||0.8em||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Vous avez un projet digital pour votre entreprise ?<br \/>Vous manquez de temps ou de moyens pour mettre en place votre id\u00e9e ?<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Soumettez votre probl\u00e9matique et participez \u00e0 la 2\u00e8me \u00e9dition du Hackathon pour les PME. <br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span>Cet \u00e9v\u00e9nement est organis\u00e9 par La Plateforme avec le soutien d&rsquo;Amazon<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Les 01 &amp; 02 juin 2023.<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nos \u00e9tudiants sur-motiv\u00e9s codeurs, sp\u00e9cialistes en data, en cyber ou en cloud seront l\u00e0 pour relever le d\u00e9fi. <\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo-amazon-final.svg\" width=\"190px\" height=\"118px\" alt=\"\" class=\"wp-image-54649 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 20px;\" \/><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo-accelerateur-numerique-final.png\" width=\"220\" height=\"120px\"alt=\"\" class=\"wp-image-54743 alignnone size-full\" srcset=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo-accelerateur-numerique-final.png 500w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo-accelerateur-numerique-final-480x240.png 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 500px, 100vw\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|on\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb disabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo-laprovence-final2.png\" width=\"150px\" height=\"42px\" alt=\"\" class=\"wp-image-54650 alignnone size-full\" style=\"padding-top: 0px;\" \/><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo-UPE13-final2.png\" width=\"96px\" height=\"42px\" alt=\"\" class=\"wp-image-54650 alignnone size-full\" \/><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo-CCIAMP-final2.png\" width=\"150px\" height=\"42px\" alt=\"\" class=\"wp-image-54650 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-hackathon\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbParticiper au Hackathon\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#263f92&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb40px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb1&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb horizontal_offset=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-etudiants-laplateforme-400&#215;400.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIMG-etudiants-laplateforme\u00a0\u00bb src_tablet=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-etudiants-laplateforme.jpg\u00a0\u00bb src_phone=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-etudiants-laplateforme-400&#215;400.jpg\u00a0\u00bb src_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb70px|5%|70px|8%|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||25px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><b>Comment participer ?<\/b><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cliquez sur s&rsquo;inscrire et remplissez votre dossier de participation (5 min) avant le 5 mai 2023 minuit.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><span>L&rsquo;\u00e9quipe de La Plateforme reviendra vers vous pour affiner votre projet.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><span>La liste d\u00e9finitive des entreprises s\u00e9lectionn\u00e9es sera publi\u00e9e le 19 mai.<\/span><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-hackathon\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbS&rsquo;inscrire\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#263f92&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb40px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb1&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbinverse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb horizontal_offset=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1.4em||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb40px|40px||40px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||25px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>D\u00e9roulement du Hackathon<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||20px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le coup d\u2019envoi sera donne\u0301 a\u0300 La Plateforme, le 01 juin a\u0300 9h et sera suivi d&rsquo;une session de rencontre entre les PME et les \u00e9tudiants en vue de constituer des groupes par projet (3 \u00e0 5 par projet).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les groupes d\u2019e\u0301tudiants travailleront 48h sur leur projet et pre\u0301senteront leur re\u0301alisation devant un jury le 02 juin apre\u0300s-midi.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La remise des prix et un cocktail sera organise\u0301e le 02 juin a\u0300 18h.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><span>Vous aurez aussi l\u2019opportunite\u0301 d\u2019e\u0301changer avec le groupe d\u2019e\u0301tudiants pendant toute la dur\u00e9e du challenge<\/span>.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-Hackathon-3.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIMG-Hackathon-3&Prime; src_tablet=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-Hackathon-3.jpg\u00a0\u00bb src_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb src_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb1&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|on\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb horizontal_offset=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1.4em||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb disabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-coding-laplateforme.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIMG-coding-laplateforme\u00a0\u00bb src_tablet=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-coding-laplateforme.jpg\u00a0\u00bb src_phone=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-coding-laplateforme.jpg\u00a0\u00bb src_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb40px|5%||8%|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||25px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Quelles seront les r\u00e9compenses ?<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Une remise des prix avec un cocktail sera organise\u0301e le 30 mars a\u0300 18h.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: bold; padding-bottom: 0px;\">Pour vous PME :<\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\">un projet concret qui va booster votre digitalisation, on l\u2019espe\u0300re ; ) et une belle expe\u0301rience.<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">1 accompagnement gratuit sur la marketplace Amazon pendant 1 an (si pertinent pour le projet)<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">des \u00e9l\u00e8ves motiv\u00e9s pour rejoindre votre \u00e9quipe le cas \u00e9ch\u00e9ant !<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"font-weight: bold;\">Pour les e\u0301le\u0300ves des 5 meilleurs projets :<\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Des pc<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Une enceinte connect\u00e9e Amazon Echo<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Une belle exp\u00e9rience \u00e9galement !<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffca4b\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||25px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Informations pratiques<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le lieu :<br \/>La Plateforme, Campus Me\u0301diterrane\u0301en du Nume\u0301rique <br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">8 rue d&rsquo;Hozier, 13002 Marseille<br \/>Ouvert 24\/24 pendant l&rsquo;e\u0301v\u00e9nement<br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||25px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Catering &#038; S\u00e9curit\u00e9<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Service de se\u0301curite\u0301 24\/24<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Repas et boissons offerts \u00e0 tous les participants pendant toute la dur\u00e9e de l\u2019\u00e9v\u00e9nement<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb1&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbinverse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb horizontal_offset=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG-laplateforme.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIMG-laplateforme\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb20px|40px||40px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||25px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Qui est La Plateforme ?<\/h2>\n<p>www.laplateforme.io<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||20px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Situe\u0301e dans le centre de Marseille entre la Porte d\u2019Aix et la Joliette, La Plateforme est une e\u0301cole informatique et des me\u0301tiers du nume\u0301rique accessible a\u0300 tous sans aucun frais de scolarite\u0301. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Base\u0301es sur l\u2019alternance en entreprise, ses formations proposent a\u0300 des e\u0301le\u0300ves de tous horizons avec ou sans bac de suivre des cursus de plusieurs anne\u0301es pouvant les amener jusqu\u2019a\u0300 des titres professionnels e\u0301quivalent bac+5.<br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-hackathon\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-hackathon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-hackathon\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PME_Challenge_Logo-final4.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbPME_Challenge_Logo-final4&Prime; show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb] Soumission de votre projet avant le 14 avril [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-template-blank.php","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Challenge PME Hackathon - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"PME de la M\u00e9tropole Aix-Marseille, vous souhaitez acc\u00e9l\u00e9rer votre digitalisation, les 400 \u00e9l\u00e8ves de La Plateforme seront l\u00e0 pour relever vos challenges !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Challenge PME Hackathon - La Plateforme Marseille\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"PME de la M\u00e9tropole Aix-Marseille, vous souhaitez acc\u00e9l\u00e9rer votre digitalisation, les 400 \u00e9l\u00e8ves de La Plateforme seront l\u00e0 pour relever vos challenges !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-04T09:05:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Linkedin-event-Hackathon.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"823\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"464\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Challenge PME Hackathon - La Plateforme Marseille\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"PME de la M\u00e9tropole Aix-Marseille, vous souhaitez acc\u00e9l\u00e9rer votre digitalisation, les 400 \u00e9l\u00e8ves de La Plateforme seront l\u00e0 pour relever vos challenges !\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Linkedin-event-Hackathon.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"13 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/\",\"name\":\"Challenge PME Hackathon - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-26T08:37:01+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-04T09:05:02+00:00\",\"description\":\"PME de la M\u00e9tropole Aix-Marseille, vous souhaitez acc\u00e9l\u00e9rer votre digitalisation, les 400 \u00e9l\u00e8ves de La Plateforme seront l\u00e0 pour relever vos challenges !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Challenge PME Hackathon\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Challenge PME Hackathon - Ecole Informatique La Plateforme","description":"PME de la M\u00e9tropole Aix-Marseille, vous souhaitez acc\u00e9l\u00e9rer votre digitalisation, les 400 \u00e9l\u00e8ves de La Plateforme seront l\u00e0 pour relever vos challenges !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Challenge PME Hackathon - La Plateforme Marseille","og_description":"PME de la M\u00e9tropole Aix-Marseille, vous souhaitez acc\u00e9l\u00e9rer votre digitalisation, les 400 \u00e9l\u00e8ves de La Plateforme seront l\u00e0 pour relever vos challenges !","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2023-04-04T09:05:02+00:00","og_image":[{"width":823,"height":464,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Linkedin-event-Hackathon.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Challenge PME Hackathon - La Plateforme Marseille","twitter_description":"PME de la M\u00e9tropole Aix-Marseille, vous souhaitez acc\u00e9l\u00e9rer votre digitalisation, les 400 \u00e9l\u00e8ves de La Plateforme seront l\u00e0 pour relever vos challenges !","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Linkedin-event-Hackathon.png","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"13 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/","name":"Challenge PME Hackathon - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2021-11-26T08:37:01+00:00","dateModified":"2023-04-04T09:05:02+00:00","description":"PME de la M\u00e9tropole Aix-Marseille, vous souhaitez acc\u00e9l\u00e9rer votre digitalisation, les 400 \u00e9l\u00e8ves de La Plateforme seront l\u00e0 pour relever vos challenges !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/challenge-pme-hackathon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Challenge PME Hackathon"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54566"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=54566"}],"version-history":[{"count":90,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54566\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62823,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54566\/revisions\/62823"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=54566"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}