{"id":54785,"date":"2021-12-02T18:13:19","date_gmt":"2021-12-02T17:13:19","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=54785"},"modified":"2023-03-10T12:48:35","modified_gmt":"2023-03-10T11:48:35","slug":"aws-restart","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/","title":{"rendered":"LP Certification AWS re\/Start"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-aws\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-aws\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-aws\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-aws-restart.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-aws-restart\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Vous souhaitez des informations ou candidater au programme AWS re\/Start ?<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][dipl_gravity_form_styler gravity_form_id=\u00a0\u00bbAWS\u00a0\u00bb enable_ajax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb input_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; focus_input_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; submit_custom_padding=\u00a0\u00bb5px|19px|5px|20px|false|false\u00a0\u00bb submit_bg_color=\u00a0\u00bb#e17b32&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbForm-Gravity-Aws\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb label_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb label_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb required_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb required_font_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb input_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb submit_button_text_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold|500|||||||\u00a0\u00bb submit_button_text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb submit_button_text_font_size=\u00a0\u00bb19px\u00a0\u00bb success_message_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb error_message_text_color=\u00a0\u00bb#E02B20&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb border_radii_submit_button=\u00a0\u00bbon|4px|4px|4px|4px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/dipl_gravity_form_styler][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/LANDING-AWS-empty-450.jpg\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_right\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb450px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_size_tablet=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_blend_tablet=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<a href=%22\/%22><img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg%22 width=%22250%22  alt=%22%22 class=%22wp-image-54796 alignnone size-dp-ocp-square-thumb%22 \/><\/a><img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-aws-restart.svg%22 width=%22150%22  alt=%22%22 class=%22wp-image-54795 alignright size-dp-ocp-square-thumb%22 \/>\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<a href=%22\/%22><img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg%22 width=%22200%22 height=%22100%22 alt=%22%22 class=%22wp-image-54796 alignnone size-dp-ocp-square-thumb%22 \/><\/a><img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-aws-restart.svg%22 width=%22120%22 height=%22100%22 alt=%22%22 class=%22wp-image-54795 alignright size-dp-ocp-square-thumb%22 \/>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|10px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><a href=\"\/\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\" width=\"260\" alt=\"\" class=\"wp-image-54796 alignnone size-dp-ocp-square-thumb\" \/><\/a><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-aws-restart.svg\" width=\"155\" alt=\"\" class=\"wp-image-54795 alignright size-dp-ocp-square-thumb\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb2.5em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb34px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb30px||15px|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb30px|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>D\u00e9marrez une carri\u00e8re <span style=\"display: block;\">dans l&rsquo;informatique <\/span><span style=\"color: #e17b32; display: block;\">avec AWS re\/start et <\/span><span style=\"color: #e17b32; display: block;\">construisez votre avenir !<\/span><\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Inscrivez-vous maintenant<br \/>et demandez des informations !<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-aws\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbS&rsquo;inscrire\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbaws-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb17px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e17b32&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb1px||1px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||20px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\">Une v\u00e9ritable opportunit\u00e9 de trouver un job dans le num\u00e9rique !<\/span><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">La prochaine session commence le<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">20 mars 2023 \u00e0 Marseille<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; module_class=\u00a0\u00bbaws-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>Amazon Web Services (<\/span><a href=\"https:\/\/aws.amazon.com\/fr\/\">AWS<\/a><span>) est la plateforme cloud la plus compl\u00e8te et la plus largement adopt\u00e9e au monde. AWS constitue l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me le plus \u00e9tendu et le plus dynamique, avec des millions d\u2019utilisateurs actifs et des dizaines de milliers de partenaires \u00e0 travers le monde. La vari\u00e9t\u00e9 de ses clients issus de presque tous les secteurs et de toutes les tailles, notamment des startups, des entreprises et des organisations du secteur public, t\u00e9moigne des innombrables utilisations possibles d\u2019AWS.<\/span><\/p>\n<p>Le programme AWS re\/Start est une formation gratuite qui enseigne les fondamentaux du cloud AWS afin d\u2019aider les apprenants \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 des postes juniors dans le domaine du cloud.<\/p>\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 des exercices bas\u00e9s sur des sc\u00e9narios, des ateliers pratiques et des cours, les apprenants acqui\u00e8rent des comp\u00e9tences sur Linux, Python, les r\u00e9seaux, la s\u00e9curit\u00e9 et les bases de donn\u00e9es relationnelles.\u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Les apprenants b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019une formation sp\u00e9cifique et d\u00e9veloppent des techniques efficaces de support, de d\u00e9pannage, de transfert et d\u2019automatisation des t\u00e2ches de premier niveau.<br \/>Apr\u00e8s avoir acquis et mis en pratique des comp\u00e9tences techniques sur le Cloud AWS, les apprenants pr\u00e9parent la certification<span>\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/aws.amazon.com\/fr\/certification\/certified-cloud-practitioner\">Cloud Practitioner<\/a><span>\u00a0<\/span>\u00e0 l\u2019aide d\u2019examens blancs, puis la passent<span>\u00a0<\/span><strong>gratuitement<\/strong>.<\/p>\n<p><span>AWS re\/Start et La Plateforme_ accompagnent aussi les apprenants dans leur retour \u00e0 l\u2019emploi en les coachant et en les pr\u00e9parant aux entretiens avec les employeurs.<\/span><\/p>\n<p>Pr\u00e9requis :<\/p>\n<ul>\n<li><span>Possibilit\u00e9 de se rendre dans les locaux de <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/\">La Plateforme_<\/a><\/span><\/li>\n<li><span>Disponibilit\u00e9 du lundi au vendredi pendant 12 semaines<\/span><\/li>\n<li><span>Tr\u00e8s forte motivation et app\u00e9tence pour l\u2019informatique et le cloud<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Inscrivez-vous maintenant et demandez des informations !<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-aws\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbS&rsquo;inscrire\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbaws-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e17b32&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb1px||1px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|5%||5%|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<\/p>\n<p><img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-computer.svg%22 width=%22120%22 height=%22120%22 alt=%22%22 class=%22wp-image-54793 alignnone size-medium%22 style=%22display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;%22 \/><\/p>\n<p style=%22font-weight: bold; color: #000000; font-size: 1.4em; line-height: 1.5em; text-align: center;%22>Pas d&rsquo;experience en informatique ?<\/p>\n<p style=%22font-weight: 400; text-align: center;%22>Une formation qui dure 3 mois en pr\u00e9sentiel<br \/>Aucun pr\u00e9requis de comp\u00e9tence n\u2019est n\u00e9cessaire..<\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-computer.svg%22 width=%22120%22 height=%22120%22 alt=%22%22 class=%22wp-image-54793 alignnone size-medium%22 style=%22display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;%22 \/><\/p>\n<p style=%22font-weight: bold; color: #000000; font-size: 1.4em; line-height: 1.5em; text-align: center;%22>Pas d&rsquo;experience en informatique ?<\/p>\n<p style=%22font-weight: 400; text-align: center;%22>Une formation qui dure 3 mois en pr\u00e9sentiel<br \/>\nAucun pr\u00e9requis de comp\u00e9tence n\u2019est n\u00e9cessaire..<\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-computer.svg\" width=\"120\" height=\"120\" alt=\"\" class=\"wp-image-54793 alignnone size-medium\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/p>\n<p style=\"font-weight: bold; color: #000; font-size: 1.4em; line-height: 1.5em;\">Pas d&rsquo;experience en informatique ?<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Une formation qui dure 3 mois en pr\u00e9sentiel<br \/>Aucun pr\u00e9requis de comp\u00e9tence n\u2019est n\u00e9cessaire..<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|5%||5%|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<\/p>\n<p><img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-cloud.svg%22 width=%22120%22 height=%22120%22 alt=%22%22 class=%22wp-image-54793 alignnone size-medium%22 style=%22display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;%22 \/><\/p>\n<p style=%22font-weight: bold; color: #000000; font-size: 1.4em; text-align: center;%22>Certification AWS<\/p>\n<p style=%22font-weight: 400; text-align: center;%22>Pr\u00e9parez la certification Cloud Practitioner \u00e0 l&rsquo;aide d\u2019examens blancs et passez votre certificat <strong>AWS Cloud Practitioner<\/strong> et aussi une certification <strong>AWS Cloud Architect<\/strong> gratuitement.<\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-cloud.svg%22 width=%22120%22 height=%22120%22 alt=%22%22 class=%22wp-image-54793 alignnone size-medium%22 style=%22display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;%22 \/><\/p>\n<p style=%22font-weight: bold; color: #000000; font-size: 1.4em; text-align: center;%22>Certification AWS<\/p>\n<p style=%22font-weight: 400; text-align: center;%22>Pr\u00e9parez la certification Cloud Practitioner \u00e0 l&rsquo;aide d\u2019examens blancs et passez votre certificat <strong>AWS Cloud Practitioner<\/strong> et aussi une certification <strong>AWS Cloud Architect<\/strong> gratuitement.<\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-cloud.svg\" width=\"120\" height=\"120\" alt=\"\" class=\"wp-image-54793 alignnone size-medium\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/p>\n<p style=\"font-weight: bold; color: #000; font-size: 1.4em;\">Certification AWS<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Pr\u00e9parez la certification Cloud Practitioner \u00e0 l&rsquo;aide d\u2019examens blancs et passez votre certificat <strong>AWS Cloud Practitioner<\/strong> et aussi une certification <strong>AWS Cloud Architect<\/strong> gratuitement.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|5%||5%|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<\/p>\n<p><img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-training.svg%22 width=%22120%22 height=%22120%22 alt=%22%22 class=%22wp-image-54793 alignnone size-medium%22 style=%22display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;%22 \/><\/p>\n<p style=%22font-weight: bold; color: #000000; font-size: 1.4em; text-align: center;%22>Formez-vous<br \/>gratuitement !<\/p>\n<p style=%22font-weight: 400; text-align: center;%22>La formation AWS re\/start est <strong>int\u00e9gralement gratuite<\/strong> et \u00e9ligible POEC pour les demandeurs d&#8217;emploi !<\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-training.svg%22 width=%22120%22 height=%22120%22 alt=%22%22 class=%22wp-image-54793 alignnone size-medium%22 style=%22display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;%22 \/><\/p>\n<p style=%22font-weight: bold; color: #000000; font-size: 1.4em; text-align: center;%22>Formez-vous<br \/>\ngratuitement !<\/p>\n<p style=%22font-weight: 400; text-align: center;%22>La formation AWS re\/start est <strong>int\u00e9gralement gratuite<\/strong> et \u00e9ligible POEC pour les demandeurs d&#8217;emploi !<\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-training.svg\" width=\"120\" height=\"120\" alt=\"\" class=\"wp-image-54793 alignnone size-medium\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/p>\n<p style=\"font-weight: bold; color: #000000; font-size: 1.4em; text-align: left;\">Formez-vous<br \/>gratuitement !<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400; text-align: left;\">La formation AWS re\/start est <strong>int\u00e9gralement gratuite<\/strong> et \u00e9ligible POEC pour les demandeurs d&#8217;emploi !<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#e17b32&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px|0px|||false|false\u00a0\u00bb top_divider_height=\u00a0\u00bb14%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||25px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><b>Un programme au-del\u00e0 du \u00ab\u00a0Cloud\u00a0\u00bb !<\/b><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb4&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|50px||50px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/aws-image1.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbaws-image1&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblisting-orange\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb50px|50px|50px|50px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>#1 R\u00e9seaux et administration syst\u00e8me (105h)<\/strong><\/h3>\n<p>35h d\u2019introduction \u00e0 Linux<br \/>35h d\u2019introduction au r\u00e9seau<br \/>35h d\u2019introduction \u00e0 l\u2019administration syst\u00e8me<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/aws-image2.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbaws-image2&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblisting-orange\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb50px|50px|50px|50px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>#2 Programmation en Python (70h)<\/strong><\/h3>\n<p>35h d\u2019introduction \u00e0 la programmation avec Python<br \/>35h de r\u00e9alisation de scripts divers avec Python<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb4&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|50px||50px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/aws_img3.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbaws_img3&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblisting-orange\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb50px|50px|50px|50px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>#3 Base de donn\u00e9es <\/strong><strong>et SQL<\/strong><\/h3>\n<p>35h d\u2019introduction aux bases de donn\u00e9es relationnelles<br \/>35h d\u2019introduction \u00e0 SQL et la r\u00e9alisation de requ\u00eates<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/aws_img4.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbaws_img4&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblisting-orange\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb50px|50px|50px|50px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>#4 Cloud AWS <\/strong><strong>(150h)<\/strong><strong><\/strong><\/h3>\n<p>30h d\u2019introduction au Cloud<br \/>20h sur les concepts de haute disponibilit\u00e9 et de<br \/>scalabilit\u00e9 dans le cloud<br \/>90h sur l\u2019utilisation des outils AWS (EC2, EC3, S3, VPC, Cloud Watch, CloudTrail, CloudFormation &#8230;).<br \/>10h sur l\u2019utilisation des outils serverless d\u2019AWS (Lambda, Dynamo DB)<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||25px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><b>Une formation certifiante pour vous !<\/b><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb4&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|50px||50px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/aws-image3.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbaws-image3&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblisting-orange\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb50px|50px|50px|50px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Vous avez 18 ans ou plus<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">La formation se d\u00e9roule en pr\u00e9sentiel<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Vous \u00eates disponible cours \u00e0 temps plein pendant 12 semaines<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Vous \u00eates au ch\u00f4mage, sous-employ\u00e9 ou \u00e0 la recherche d\u2019une nouvelle carri\u00e8re<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/aws-image4.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbaws-image4&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblisting-orange\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb50px|50px|50px|50px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Vous avez une forte motivation et app\u00e9tence pour l\u2019informatique et le Cloud<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Vous avez des notions en anglais<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Utilisation des outils collaboratifs<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Certification AWS Cloud Practitioner<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\">Vous \u00eates motiv\u00e9s et pr\u00eat \u00e0 vous engager pour construire votre avenir !<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Inscrivez-vous maintenant et demandez des informations !<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-aws\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbS&rsquo;inscrire\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbaws-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e17b32&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb1px||1px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-aws\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-aws\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-aws\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-aws-restart.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-aws-restart\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb] Vous souhaitez des informations ou candidater au programme [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":55162,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Certification AWS ReStart | Ecole La Plateforme, Marseille<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Vous souhaitez candidater \u00e0 la formation AWS re\/Start ou tout simplement avoir des informations ? Contactez-nous !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Certification AWS ReStart | Ecole La Plateforme, Marseille\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous souhaitez candidater \u00e0 la formation AWS re\/Start ou tout simplement avoir des informations ? Contactez-nous !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-10T11:48:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/LANDING-AWS-empty-450.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"646\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Certification AWS ReStart | Ecole La Plateforme, Marseille\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Vous souhaitez candidater \u00e0 la formation AWS re\/Start ou tout simplement avoir des informations ? Contactez-nous !\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/LANDING-AWS-empty-450.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/\",\"name\":\"Certification AWS ReStart | Ecole La Plateforme, Marseille\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-02T17:13:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-10T11:48:35+00:00\",\"description\":\"Vous souhaitez candidater \u00e0 la formation AWS re\/Start ou tout simplement avoir des informations ? Contactez-nous !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"LP Certification AWS re\/Start\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Certification AWS ReStart | Ecole La Plateforme, Marseille","description":"Vous souhaitez candidater \u00e0 la formation AWS re\/Start ou tout simplement avoir des informations ? Contactez-nous !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Certification AWS ReStart | Ecole La Plateforme, Marseille","og_description":"Vous souhaitez candidater \u00e0 la formation AWS re\/Start ou tout simplement avoir des informations ? Contactez-nous !","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2023-03-10T11:48:35+00:00","og_image":[{"width":646,"height":450,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/LANDING-AWS-empty-450.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Certification AWS ReStart | Ecole La Plateforme, Marseille","twitter_description":"Vous souhaitez candidater \u00e0 la formation AWS re\/Start ou tout simplement avoir des informations ? Contactez-nous !","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/LANDING-AWS-empty-450.jpg","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"10 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/","name":"Certification AWS ReStart | Ecole La Plateforme, Marseille","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2021-12-02T17:13:19+00:00","dateModified":"2023-03-10T11:48:35+00:00","description":"Vous souhaitez candidater \u00e0 la formation AWS re\/Start ou tout simplement avoir des informations ? Contactez-nous !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/aws-restart\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"LP Certification AWS re\/Start"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54785"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=54785"}],"version-history":[{"count":52,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54785\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62345,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/54785\/revisions\/62345"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55162"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=54785"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}