{"id":55454,"date":"2022-02-01T17:15:35","date_gmt":"2022-02-01T16:15:35","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=55454"},"modified":"2022-10-24T15:04:35","modified_gmt":"2022-10-24T13:04:35","slug":"taxe-apprentissage","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/","title":{"rendered":"Taxe d&rsquo;apprentissage"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#223068&Prime; background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_right\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb500px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb background_enable_image_tablet=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size_tablet=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_blend_tablet=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<a href=%22\/%22><img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg%22 width=%22250%22  alt=%22%22 class=%22wp-image-54796 alignnone size-dp-ocp-square-thumb%22 \/><\/a>\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<p><a href=%22\/%22><img src=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg%22 width=%22200%22 height=%22100%22 alt=%22%22 class=%22wp-image-54796 alignnone size-dp-ocp-square-thumb%22 \/><\/a><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|10px|||false|false\u00a0\u00bb]<a href=\"\/\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\" width=\"260\" alt=\"\" class=\"wp-image-54796 alignnone size-dp-ocp-square-thumb\" \/><\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb2.5em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb37px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb145px||15px|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb30px|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>Investissez dans les <span style=\"color: #FF5D00; display: inline;\">talents de demain<\/span>, versez le solde de la <span style=\"color: #FF5D00; display: inline;\">taxe d&rsquo;apprentissage<\/span> \u00e0 La Plateforme !<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:taxe-apprentissage@laplateforme.io\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbT\u00e9l\u00e9charger le bordereau\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbtaxe-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb17px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ff5d00&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb8px|50px|8px|50px|false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/pexels-photo-3184360.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbEtudiants-en-formation\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbLigne-2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eeeeef\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbinverse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_right\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb450px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px|10px|20px|10px|false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_size_tablet=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_blend_tablet=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/pexels-photo-3184418.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpexels-photo-3184418&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2 style=%22text-align: left;%22>La Plateforme,<br \/>une \u00e9cole pour former<br \/>les talents de demain<\/h2>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb2.5em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb34px\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb34px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb30px||15px|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb30px|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb0px||30px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>La Plateforme, une \u00e9cole pour former<br \/>les talents de demain<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Light|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#797979&Prime; width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]Situ\u00e9e dans le centre de <strong style=\"color: #FF5D00;\">Marseille<\/strong> entre la Porte d\u2019Aix et la Joliette,<br \/>\n<strong style=\"color: #FF5D00;\">La Plateforme<\/strong> est une <strong style=\"color: #f36923;\">\u00e9cole informatique<\/strong> et des m\u00e9tiers du num\u00e9rique accessible \u00e0 tous sans aucun frais de scolarit\u00e9.<\/p>\n<p>Bas\u00e9es sur l\u2019alternance en entreprise, ses formations proposent \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de tous horizons avec ou sans bac de suivre des cursus de plusieurs ann\u00e9es pouvant les amener jusqu\u2019\u00e0 des <strong style=\"color: #FF5D00;\">titres professionnels \u00e9quivalent bac+5.<\/strong><\/p>\n<p>Fort de son succ\u00e8s depuis son ouverture en 2019, La Plateforme se d\u00e9veloppe avec pour objectif de former 3000 \u00e9tudiants par an \u00e0 horizon 2026.[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbLigne-3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb2.5em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb34px\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb31px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb30px||15px|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb30px|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Comment participer en tant qu\u2019entreprise ?<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||2em||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Fichier-1.svg\u00a0\u00bb alt=\u00a0\u00bbFonctionnement-taxe-apprentissage\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbFonctionnement-taxe-apprentissage\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbLigne-4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#28282a\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||||false|false\u00a0\u00bb top_divider_height=\u00a0\u00bb14%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb95%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|5px||5px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<p style=%22text-align: left;%22>Seul imp\u00f4t pour lequel une entreprise peut choisir le b\u00e9n\u00e9ficiaire, la <strong style=%22color: #ff5d00;%22>taxe d&rsquo;apprentissage<\/strong> est pour vous l&rsquo;opportunit\u00e9 de soutenir directement notre \u00e9cole. Choisir <strong style=%22color: #ff5d00;%22>La Plateforme<\/strong>, c&rsquo;est participer directement \u00e0 la formation de nos apprenants qui int\u00e9greront peut-\u00eatre votre entreprise.<\/p>\n<h2 style=%22text-align: left;%22>Vous participez ainsi :<\/h2>\n<p style=%22text-align: left;%22>Au rayonnement \u00e0 La Plateforme, <strong style=%22color: #ff5d00;%22>Campus M\u00e9diterran\u00e9en du Num\u00e9rique<\/strong>, la premi\u00e8re \u00e9cole des m\u00e9tiers num\u00e9riques en alternance en France.<br \/>Au d\u00e9veloppement du r\u00e9seau professionnel d&rsquo;entreprises partenaires de notre \u00e9tablissement A une p\u00e9dagogie innovante et adapt\u00e9e aux besoins des entreprises de notre r\u00e9gion, qui pr\u00e9pare nos apprenants en Web Coding, IA et Cyber Security \u00e0 relever les d\u00e9\ufb01s de demain !<\/p>\n<p style=%22text-align: left;%22>Votre soutien nous aidera \u00e0 r\u00e9aliser nos projets.<\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_font_size=\u00a0\u00bb22px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb65%\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb95%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb3em||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb1em||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bb||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Seul imp\u00f4t pour lequel une entreprise peut choisir le b\u00e9n\u00e9ficiaire, la <strong style=\"color: #ff5d00;\">taxe d&rsquo;apprentissage<\/strong> est pour vous l&rsquo;opportunit\u00e9 de soutenir directement notre \u00e9cole. Choisir <strong style=\"color: #ff5d00;\">La Plateforme<\/strong>, c&rsquo;est participer directement \u00e0 la formation de nos apprenants qui int\u00e9greront peut-\u00eatre votre entreprise.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Vous participez ainsi<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Au rayonnement \u00e0 La Plateforme, <strong style=\"color: #ff5d00;\">Campus M\u00e9diterran\u00e9en du Num\u00e9rique<\/strong>, la premi\u00e8re \u00e9cole des m\u00e9tiers num\u00e9riques en alternance en France.<br \/>Au d\u00e9veloppement du r\u00e9seau professionnel d&rsquo;entreprises partenaires de notre \u00e9tablissement A une p\u00e9dagogie innovante et adapt\u00e9e aux besoins des entreprises de notre r\u00e9gion, qui pr\u00e9pare nos apprenants en Web Coding, IA et Cyber Security \u00e0 relever les d\u00e9\ufb01s de demain !<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Votre soutien nous aidera \u00e0 r\u00e9aliser nos projets.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbLigne-5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eeeeef\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_right\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb450px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5em||5em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0em||5em||false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_size_tablet=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_blend_tablet=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/pexels-photo-3184360.jpg\u00a0\u00bb alt=\u00a0\u00bb\u00e9leves en formations\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbEtudiants-en-formation\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2 style=%22text-align: center;%22>Contribuez \u00e0 l\u2019avenir des talents de demain<\/h2>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb2.5em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb34px\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb34px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb30px|10px|15px|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb30px|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb10px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Contribuez \u00e0 l\u2019avenir des talents de demain<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<p style=%22text-align: justify;%22>Depuis le 1er janvier 2020, la <strong style=%22color: #ff5d00;%22>loi n\u00b02018-771 du 5 septembre 2018 pour la libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel<\/strong> a modi\ufb01\u00e9 les modalit\u00e9s de collecte et de r\u00e9partition de la taxe d\u2019apprentissage (articles L6241-1 \u00e0 L6241-5 du Code du travail).<\/p>\n<p>En 2022, les entreprises verseront la taxe d\u2019apprentissage selon deux modalit\u00e9s :<\/p>\n<ul>\n<li>Part principale : \u00c0 verser, chaque mois, \u00e0 l\u2019URSSAF.<\/li>\n<li><strong>Solde : 13% des 0,68% de TA (masse salariale brute de l\u2019ann\u00e9e 2021) pouvant \u00eatre vers\u00e9s directement aux \u00e9tablissements de formation de leur choix.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Light|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#797979&Prime; width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb module_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Depuis le 1er janvier 2020, la <strong style=\"color: #ff5d00;\">loi n\u00b02018-771 du 5 septembre 2018 pour la libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel<\/strong> a modi\ufb01\u00e9 les modalit\u00e9s de collecte et de r\u00e9partition de la taxe d\u2019apprentissage (articles L6241-1 \u00e0 L6241-5 du Code du travail).<\/p>\n<p>En 2022, les entreprises verseront la taxe d\u2019apprentissage selon deux modalit\u00e9s :<\/p>\n<ul>\n<li>Part principale : \u00c0 verser, chaque mois, \u00e0 l\u2019URSSAF.<\/li>\n<li><strong>Solde : 13% des 0,68% de TA (masse salariale brute de l\u2019ann\u00e9e 2021) pouvant \u00eatre vers\u00e9s directement aux \u00e9tablissements de formation de leur choix.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbLigne-7&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#243165&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_font_size=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||25px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><b>Versez vos 13% en trois \u00e9tapes<\/b><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb1&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h3>Calculez vos 13%<\/h3>\n<p style=%22margin-left: 40px; margin-top: 40px;%22>*Le montant de votre Solde 2022 correspond \u00e0 : MS Brute 2021 x 0,68% x 13%<br \/>D\u00e9duction possible de la CSA pour les entreprise de +250 salari\u00e9s.<\/p>\n<p style=%22margin-left: 40px; margin-top: 10px;%22>T\u00e9l\u00e9charger notre simulateur !<br \/><a href=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Simulateur_TA2022_La_Plateforme.xlsx%22 data-et-target-link=%22_blank%22 rel=%22noopener%22 class=%22download%22>Simulateur Taxe d&rsquo;apprentissage (xlsx)<\/a><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbetapes num-1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||4em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|10px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Calculez vos 13%<\/h3>\n<p style=\"margin-left: 40px; margin-top: 75px;\">*Le montant de votre Solde 2022 correspond \u00e0 : MS Brute 2021 x 0,68% x 13%<br \/>D\u00e9duction possible de la CSA pour les entreprise de +250 salari\u00e9s.<\/p>\n<p style=\"margin-left: 40px; margin-top: 25px;\">T\u00e9l\u00e9charger notre simulateur !<br \/><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Simulateur_TA2022_La_Plateforme.xlsx\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"download\">Simulateur Taxe d&rsquo;apprentissage (xlsx)<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h3>Renseignez votre Formulaire d\u2019Engagnement<\/h3>\n<p style=%22margin-left: 40px; margin-top: 40px;%22>Ce formulaire d\u2019engagement est indispensable pour assurer le bon suivi de votre versement et l\u2019\u00e9mission de votre re\u00e7u lib\u00e9ratoire..<\/p>\n<p style=%22margin-left: 40px; margin-top: 10px;%22>T\u00e9l\u00e9charger notre formulaire<br \/>\n<a href=%22https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/taxe_bordereaulaplateforme.pdf%22 data-et-target-link=%22_blank%22 rel=%22noopener%22 class=%22download%22>Bordereau Formulaire d&rsquo;engagement <\/a><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbetapes num-2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||4em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|10px|||false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<h3>Renseignez votre Formulaire d\u2019Engagnement<\/h3>\n<p style=\"margin-left: 40px; margin-top: 40px;\">Ce formulaire d\u2019engagement est indispensable pour assurer le bon suivi de votre versement et l\u2019\u00e9mission de votre re\u00e7u lib\u00e9ratoire..<\/p>\n<p style=\"margin-left: 40px; margin-top: 30px;\">T\u00e9l\u00e9charger notre formulaire<br \/>\n<a href=\"mailto:taxe-apprentissage@laplateforme.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"download\">Bordereau Formulaire d&rsquo;engagement <\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h3>Transmettez votre r\u00e8glement<br \/>\navant le 31 mai 2022<\/h3>\n<p style=%22margin-left: 40px; margin-top: 40px;%22>R\u00e8glement par ch\u00e8que libell\u00e9 \u00e0 l&rsquo;ordre de la Plateforme Marseille ou par virement bancaire<\/p>\n<p style=%22margin-left: 40px; margin-top: 10px;%22>Envoyer vos documents par email au:<br \/>\n<a href=%22mailto:taxe-apprentissage@laplateforme.io%22 data-et-target-link=%22_blank%22 rel=%22noopener%22 class=%22email%22>Service Taxe apprentissage<\/a><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbetapes num-3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Transmettez votre r\u00e8glement<br \/>avant le 31 mai 2022<\/h3>\n<p style=\"margin-left: 40px; margin-top: 30px;\">R\u00e8glement par ch\u00e8que libell\u00e9 \u00e0 l&rsquo;ordre de la Plateforme Marseille ou par virement bancaire<\/p>\n<p style=\"margin-left: 40px; margin-top: 55px;\">Envoyer vos documents par email au:<br \/><a href=\"mailto:taxe-apprentissage@laplateforme.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"email\">Service Taxe apprentissage<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbLigne-8&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#28282a\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px||||false|false\u00a0\u00bb top_divider_height=\u00a0\u00bb14%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_font_size=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb3em||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bb||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Une fois votre versement per\u00e7u par notre Agence Comptable,<br \/>nous vous transmettrons votre re\u00e7u lib\u00e9ratoire.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:taxe-apprentissage@laplateforme.io\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContactez-nous\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbtaxe-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb17px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#ff5d00&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb8px|50px|8px|50px|false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#223068&Prime; background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_right\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb500px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb background_enable_image_tablet=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size_tablet=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_blend_tablet=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb \u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|10px|||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb2.5em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":55467,"parent":53167,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Taxe apprentissage - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Investissez dans les talents de demain, versez le solde de la taxe d&#039;apprentissage \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Taxe apprentissage - Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Investissez dans les talents de demain, versez le solde de la taxe d&#039;apprentissage \u00e0 La Plateforme !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-24T13:04:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/pexels-photo-3184360.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/pexels-photo-3184360.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"15 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/\",\"name\":\"Taxe apprentissage - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-01T16:15:35+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-24T13:04:35+00:00\",\"description\":\"Investissez dans les talents de demain, versez le solde de la taxe d'apprentissage \u00e0 La Plateforme !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entreprise\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Taxe d&rsquo;apprentissage\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Taxe apprentissage - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Investissez dans les talents de demain, versez le solde de la taxe d'apprentissage \u00e0 La Plateforme !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Taxe apprentissage - Ecole Informatique La Plateforme","og_description":"Investissez dans les talents de demain, versez le solde de la taxe d'apprentissage \u00e0 La Plateforme !","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2022-10-24T13:04:35+00:00","og_image":[{"width":600,"height":600,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/pexels-photo-3184360.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/pexels-photo-3184360.jpg","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"15 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/","name":"Taxe apprentissage - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-02-01T16:15:35+00:00","dateModified":"2022-10-24T13:04:35+00:00","description":"Investissez dans les talents de demain, versez le solde de la taxe d'apprentissage \u00e0 La Plateforme !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/taxe-apprentissage\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entreprise","item":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Taxe d&rsquo;apprentissage"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/55454"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55454"}],"version-history":[{"count":44,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/55454\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":59599,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/55454\/revisions\/59599"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/53167"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/55467"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55454"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}