{"id":56940,"date":"2022-05-09T11:28:15","date_gmt":"2022-05-09T09:28:15","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=56940"},"modified":"2023-01-16T16:38:09","modified_gmt":"2023-01-16T15:38:09","slug":"administration-securite-des-systemes-dinformations","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/","title":{"rendered":"Formation administration s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d&rsquo;informations"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-formation\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Vous souhaitez des informations ou candidater \u00e0 la formation Administrateur S\u00e9curit\u00e9 ?<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_contact_form use_spam_service=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb recaptcha_list=\u00a0\u00bblaplateformeio|laplateformeio-0&Prime; email=\u00a0\u00bbcontact@laplateforme.io\u00a0\u00bb custom_message=\u00a0\u00bbA propos de la Formation  Bachelor IT : Administrateur s\u00e9curit\u00e9.||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Pr\u00e9nom : %%FNAME%%||et_pb_line_break_holder||Nom : %%LNAME%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Email:  %%EMAIL%%||et_pb_line_break_holder||Tel : %%PHONE%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Adresse: %%ADDRESS%%||et_pb_line_break_holder||Code Postal : %%CP%%||et_pb_line_break_holder||Ville : %%CITY%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Source : %%SOURCE%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Niveau d \u00e9tude : %%niveau%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Formation vis\u00e9e : D\u00e9veloppeur s\u00e9curit\u00e9||et_pb_line_break_holder||Message : %%message%%\u00a0\u00bb success_message=\u00a0\u00bbMerci ! Nous vous contacterons tr\u00e8s prochainement.\u00a0\u00bb submit_button_text=\u00a0\u00bbEnvoyer\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbForm Cursus\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbet_pb_contact_form_0&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_background_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00a0\u00bb form_field_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; title_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb form_field_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbmin-height:480px;\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb border_style_all=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb box_shadow_style_button=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical_button=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_blur_button=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb box_shadow_color_button=\u00a0\u00bbrgba(146,113,246,0.3)\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb form_background_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbFNAME\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbPr\u00e9nom\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbLNAME\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbNom\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbEMAIL\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbEmail\u00a0\u00bb field_type=\u00a0\u00bbemail\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbPHONE\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbT\u00e9l\u00e9phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbADDRESS\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbAdresse\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb fullwidth_field=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbCP\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbCode Postal\u00a0\u00bb allowed_symbols=\u00a0\u00bbnumbers\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbCITY\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbVille\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbSOURCE\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbComment nous avez-vous connu ?\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbniveau\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbNiveau d&rsquo;\u00e9tude\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbFORMATION\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbformation\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbcontent: %22DPO%22;||display:none;\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbmessage\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbMessage\u00a0\u00bb field_type=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb fullwidth_field=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][\/et_pb_contact_form][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; module_class=\u00a0\u00bbinverse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb]<a href=\"\/cyber-security-school\/\" class=\"label-categorie\">Cybers\u00e9curit\u00e9<\/a> <a href=\"\/bachelor-it\/\" class=\"label-diplome\">Bachelor Niv. Bac+3<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab|500|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>Devenez<br \/>administrateur s\u00e9curit\u00e9<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||2em||false|false\u00a0\u00bb text_font_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>La formation <span style=\"color: #e55615;\">sp\u00e9cialiste en Administration S\u00e9curit\u00e9<\/span> est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019<strong>Administrateur S\u00e9curit\u00e9<\/strong> (Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Prochaines rentr\u00e9es : Mars 2023 | Septembre 2023<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb27px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>PLACES LIMIT\u00c9ES !<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbD\u00e9poser sa candidature\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbbachelor-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/triptyque-admin-secu.webp\u00a0\u00bb alt=\u00a0\u00bbFormation Administrateur S\u00e9curit\u00e9\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbtriptyque-admin-secu\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0.16)\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_5,1_5,1_5,1_5,1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-duree.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Dur\u00e9e<\/span><br \/>1 \u00e0 2 ann\u00e9es selon experience<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-lieu.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Campus<\/span><br \/>Marseille<br \/>ou Cannes<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-modalite.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Modalit\u00e9<\/span><br \/>60% \u00e9cole<br \/>40% alternance<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-budget.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Budget<\/span><br \/>Gratuit pour les apprenants<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-certif.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Certification<\/span><br \/>Bachelor<br \/>BAC +3<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb specialty=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb inner_max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/visuel-admin-secu.webp\u00a0\u00bb alt=\u00a0\u00bbAdministrateur S\u00e9curit\u00e9 en Action\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbvisuel-admin-secu\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb9px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; specialty_columns=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_row_inner _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Une formation en alternance certifiante<br \/>pour acc\u00e9der au poste d&rsquo;administrateur syst\u00e8me et r\u00e9seaux sp\u00e9cialiste s\u00e9curit\u00e9<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><span>Le Gestionnaire de la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es, des r\u00e9seaux et des syst\u00e8mes assure un r\u00f4le de support et d\u2019assistance technique aupr\u00e8s des \u00e9quipes informatiques ou t\u00e9l\u00e9coms de l\u2019entreprise, des utilisateurs, des clients. <\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span>Il veille au respect des normes et recommandations de s\u00e9curit\u00e9 pr\u00e9conis\u00e9s par les organismes comp\u00e9tents, notamment l\u2019ANSSI.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Objectifs de la formation<\/h3>\n<p>\u2192 1. <span> S\u00e9curiser un syst\u00e8me d\u2019information<\/span><br \/>\u2192 2. <span>S\u00e9curiser des donn\u00e9es<\/span><br \/>\u2192 3. <span>S\u00e9curiser des r\u00e9seaux<\/span><br \/>\u2192 4. <span>Analyser et g\u00e9rer des risques de s\u00e9curit\u00e9<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb25px|25px|25px|25px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|25px|25px|25px|25px\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>EMPLOIS ACCESSIBLES<\/h3>\n<p class=\"p2\"><span>Gestionnaire du Syst\u00e8me du R\u00e9seau et des Donn\u00e9es &#8211; Administrateur Syst\u00e8me &#8211; Administrateur R\u00e9seaux &#8211; Administrateur Donn\u00e9es &#8211; Administrateur de solutions de s\u00e9curit\u00e9 &#8211; DevOps &#8211; Responsable de la S\u00e9curit\u00e9 des Syst\u00e8mes d&rsquo;Information &#8211; Assistant RSSI &#8211; Charg\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 informatique &#8211; Consultant en cybers\u00e9curit\u00e9 &#8211; Op\u00e9rateur analyste SOC &#8211; Gestionnaire de crise de cybers\u00e9curit\u00e9 &#8211; Analyste de menaces cybers\u00e9curit\u00e9 &#8211; \u00c9valuateur de la s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes l\u2019information<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb25px|25px|25px|25px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|25px|25px|25px|25px\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>CONDITIONS D&rsquo;ENTR\u00c9E<\/h3>\n<p class=\"p2\">\u2192 Apr\u00e8s une <a href=\"\/bachelor-it\/init-bachelor\/\" style=\"color:#FFF;text-decoration:underline;\">1e ann\u00e9e de bachelor IT<\/a> \u00e0 La Plateforme.<\/p>\n<p>\u2192 Entr\u00e9e Directe pour les profils ayant d\u00e9j\u00e0 une app\u00e9tence <span>en administration syst\u00e8me, Linux, scripting et en r\u00e9seaux.<\/span><\/p>\n<p><span>\u2192 Acc\u00e8s direct en BAC+3 possible\u00a0un dossier d\u00e9montrant vos acquis vous sera demand\u00e9, suivi d&rsquo;entretiens avec les responsables p\u00e9dagogiques<\/span>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbligne_horizontal\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bb||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>PROGRAMME<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><span>Ann\u00e9e 1<\/span><\/h2>\n<p><span><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_accordion closed_toggle_background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; use_icon_font_size=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb icon_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|3px|3px|3px|3px\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb3px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#ededed\u00a0\u00bb][et_pb_accordion_item title=\u00a0\u00bbUNIT 1 : Administration syst\u00e8mes\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||-3px||false|false\u00a0\u00bb toggle_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb open=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>\u2192 Mise en place d&rsquo;un SIEM personnalis\u00e9<\/span><\/p>\n<p><span>\u2192 Mise en place d&rsquo;un pare-feu<\/span><\/p>\n<p><span>\u2192 Cr\u00e9ation d&rsquo;un serveur WEB, FTP<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00a0\u00bbUNIT 2 : Administration donn\u00e9e\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||-3px||false|false\u00a0\u00bb toggle_text_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; open=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>\u2192 <span>Mise en place de diff\u00e9rents RAID<\/span><\/p>\n<p><span>\u2192 Apprentissage de SQL<\/span><\/p>\n<p><span>\u2192 Projet d&rsquo;analyse forensique<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00a0\u00bbUNIT 3 : Administration r\u00e9seau\u00a0\u00bb open=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb toggle_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime;]<\/p>\n<p>\u2192 Utilisation de Cisco Packet Tracer<\/p>\n<p>\u2192 Cr\u00e9ation d&rsquo;un serveur VPN<\/p>\n<p>\u2192 R\u00e9alisation de plan d&rsquo;adressage\u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][\/et_pb_accordion][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><span>Ann\u00e9e 2<\/span><\/h2>\n<p><span><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_accordion closed_toggle_background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; use_icon_font_size=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb icon_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|3px|3px|3px|3px\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb3px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#ededed\u00a0\u00bb][et_pb_accordion_item title=\u00a0\u00bbUNIT 1 : Administration cloud \u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||-3px||false|false\u00a0\u00bb toggle_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb open=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>\u2192 Prise en main des outils cloud<\/p>\n<p>\u2192 Mise en place d&rsquo;une architecture cloud<\/p>\n<p>\u2192 Utilisation des outils Docker<\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00a0\u00bbUNIT 2 : Audit, analyse risques &#038; traitement des risques\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||-3px||false|false\u00a0\u00bb toggle_text_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; open=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>\u2192 Sensibilisation au Phishing pour un public n\u00e9ophyte<\/p>\n<p>\u2192 Prise de connaissance des normes ISO<\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00a0\u00bbUNIT 3 : Pentest &#038; automatisation\u00a0\u00bb open=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb toggle_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime;]<\/p>\n<p>\u2192 Utilisation de la suite Kali Linux<\/p>\n<p>\u2192 R\u00e9solution de faille de s\u00e9curit\u00e9<\/p>\n<p>\u2192 Automatisation de test<\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][\/et_pb_accordion][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbD\u00e9poser sa candidature\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbbachelor-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb63px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 class=\"p1\">Qu\u2019est-ce qu\u2019un<br \/>administrateur syst\u00e8me <br \/>sp\u00e9cialiste en cybersecurit\u00e9 ?<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>Avec l\u2019utilisation de plus en plus importante des outils informatiques et la croissance exponentielle des r\u00e9seaux de communication, les syst\u00e8mes d\u2019information sont tout autant expos\u00e9s \u00e0 des risques de s\u00e9curit\u00e9.<\/span><\/p>\n<p><span>\u00a0L&rsquo;admin s\u00e9curit\u00e9 prend part \u00e0 la Gestion des Risques et \u00e0 la mise en conformit\u00e9 des Syst\u00e8mes d\u2019Information.<br \/><\/span><\/p>\n<p><span> Son p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019activit\u00e9 rel\u00e8ve de tout ou partie de son domaine d\u2019expertise.<br \/>Sa position \u00e9tant critique, le gestionnaire de la s\u00e9curit\u00e9 peut \u00eatre amen\u00e9 \u00e0 travailler en dehors de ses horaires de travail.<br \/>Cela est notamment le cas lors de mises \u00e0 jour qui doivent avoir lieu quand l\u2019infrastructure est la moins utilis\u00e9e (soirs et weekends) ainsi qu\u2019en cas d\u2019affaiblissement de l\u2019infrastructure (tentatives d\u2019attaques, panne technique\u2026)<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>A savoir<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb22px\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #e55615;\"><strong>La cybers\u00e9curit\u00e9 fait face \u00e0 une p\u00e9nurie de talents constante<\/strong><\/span><br \/>sources : <a href=\"https:\/\/www.pwc.fr\/fr\/decryptages\/securite\/la-cybersecurite-fait-face-a-une-penurie-de-talents-constante.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">pwc.fr<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #e55615;\"><strong>Secteurs qui recrutent :<\/strong><\/span><br \/>Administration publique, technologies et services<br \/>de l\u2019information, banques, h\u00f4pitaux et sant\u00e9,<br \/>assurances<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb22px\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #e55615;\"><strong>Quels d\u00e9bouch\u00e9s<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span> M\u00e9tiers de Administrateur S\u00e9curit\u00e9 des\u00a0 syst\u00e8mes et des r\u00e9seaux.<\/span><\/li>\n<li><span>Le Bachelor IT Admin S\u00e9cu peut aussi permettre de postuler au\u00a0 MSc D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Protection des Donn\u00e9es (DPO &#8211; Bac+5).<\/span><span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||3em||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb57059&Prime; da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb43px\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Les <span style=\"color: #e55615;\">plus<\/span> de la Plateforme<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.75em\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">La Plateforme est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix Marseille. Notre objectif : des formations d\u2019excellence accessibles \u00e0 tous, appuy\u00e9es par une p\u00e9dagogie innovante et le soucis constant de l\u2019employabilit\u00e9<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_text_align_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_align_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Une p\u00e9dagogie active<\/h3>\n<p>Le mod\u00e8le p\u00e9dagogique unique de l\u2019\u00e9cole La Plateforme s\u2019adapte \u00e0 chaque profil. Il est actif et inductif, orient\u00e9 projet et centr\u00e9 sur l\u2019apprenant.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Des intervenants experts<\/h3>\n<p>Formateurs et intervenants sont s\u00e9lectionn\u00e9s parmi des professionnels qualifi\u00e9s encore en activit\u00e9. Aguerris aux derniers techniques et aux besoins des entreprise.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>L\u2019excellence sans frais<\/h3>\n<p>Les frais de scolarit\u00e9 sont gratuits pour l\u2019apprenant sans renier sur la qualit\u00e9 des formations. Chaque ann\u00e9e, La Plateforme certifie 90% de ses apprenants.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Un r\u00e9seau d\u2019entreprises<\/h3>\n<p>D\u00e8s sa g\u00e9n\u00e8se, l\u2019\u00e9cole La Plateforme a su s\u2019entourer d\u2019un r\u00e9seau important d\u2019entreprises partenaires, facilitant l\u2019accession \u00e0 l\u2019apprentissage et l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbD\u00e9poser sa candidature\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5em|||3em|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb39px\u00a0\u00bb]<span style=\"font-size:42px;color:#000;\">Sofiane,<\/span> 2e ann\u00e9e[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb39px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span>\u00ab\u00a0Le meilleur dans la Plateforme, c\u2019est la diversit\u00e9 des \u00e9l\u00e8ves, on apprend des uns des autres, on travaille en groupe,<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span>et on nous fait compl\u00e8tement confiance.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/sofiane_testimonial3.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbsofiane_testimonial3&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|90px|90px|90px|90px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb38px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(51,51,51,0.5)\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb57066&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><span>Des questions ?<\/span><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_video src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/O-TRTsGEHSQ\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|on\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_video][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb55px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb3em||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Combien \u00e7a co\u00fbte ?<\/h3>\n<p>Les frais de scolarit\u00e9 sont compl\u00e8tement gratuits<br \/>pour les apprenants. Lors de votre p\u00e9riode d\u2019alternance vous serez r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s par l\u2019entreprise.<\/p>\n<h3>Mon employabilit\u00e9 est-elle garantie ?<\/h3>\n<p>La Plateforme forme aux m\u00e9tiers les plus recherch\u00e9s actuellement.<br \/>au sein des entreprises, les opportunit\u00e9s sont nombreuses et la formation en alternance vous fournira une premi\u00e8re exp\u00e9rience professionnelle sur l\u2019intitul\u00e9 de poste que vous aurez choisi.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/groupe-question-2@2x.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbgroupe-question-2@2x\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb5em||||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_video src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/O-TRTsGEHSQ\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_video][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb55px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb3em||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb0em||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb0em||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||5em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|||0em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Aurais-je de l\u2019aide pour trouver une alternance ?<\/h3>\n<p>La Plateforme est soutenue par un r\u00e9seau d\u2019entreprises partenaires, nous veillons \u00e0 faciliter au maximum la prise de contact entre nos apprenants et les entreprises de la r\u00e9gion et d\u2019ailleurs.<\/p>\n<h3>Comment s\u2019op\u00e8re la s\u00e9lection ?<\/h3>\n<p>Elle est accessible sans pr\u00e9jug\u00e9 de niveau ou de ressources et totalement gratuite pour l\u2019apprenant. Il n\u2019y a pas de crit\u00e8res d\u2019age. Apr\u00e8s d\u00e9p\u00f4t de votre candidature, vous devrez alors passer un test, celui-ci vous orientera au mieux sur l\u2019\u00e9tape de formation qui vous conviendra le mieux. Les connaissances en informatique ne sont pas indispensables \u00e0 la s\u00e9lection, la maturit\u00e9, l\u2019envie d\u2019apprendre et l\u2019esprit coll\u00e9giale prime lors de la s\u00e9lection.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbPrendre rdv pour en savoir plus\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb button_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb22px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em|||5em|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb2em|||0em|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f9f9f9&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb57067&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span>les 4 sp\u00e9cialisations du Bachelor IT<\/span><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#248281&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb102%|102%\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/dev-IA.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbdev-IA\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2NzY5In19@\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bburl\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bblink_option_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|2em|20px|false|false\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2NzY5In19@\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"margin-bottom: 1em;\">D\u00e9veloppeur IA<\/h3>\n<p class=\"p1\"><span>La formation <strong>sp\u00e9cialiste en Intelligence Artificielle<\/strong> est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier de <\/span><span><strong>D\u00e9veloppeur en Intelligence Artificielle,<\/strong>\u00a0<\/span><span>bachelor Bac+3<\/span><br \/><span>Elle fait partie des formations de l\u2019<strong>AI School<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb102%|102%\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/thisisengineering-raeng-bwZcAefzmD8-unsplash-2.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbthisisengineering-raeng-bwZcAefzmD8-unsplash\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2ODY4In19@\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bburl\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bblink_option_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|2em|20px|false|false\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2ODY4In19@\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"margin-bottom: 1em;\">D\u00e9veloppeur Logiciel<\/h3>\n<p class=\"p1\">La formation sp\u00e9cialiste en <b>d\u00e9veloppement logiciel\/DevOps<\/b> est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier de <strong>Concepteur et <\/strong><b>D\u00e9veloppeur logiciel <\/b>(Bac +3). Elle fait partie des formations du D\u00e9veloppement.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#35b0ed\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb102%|102%\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/admin-secu.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbadmin-secu\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2OTQwIn19@\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bburl\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bblink_option_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|2em|20px|false|false\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2OTQwIn19@\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"margin-bottom: 1em;\">Administration S\u00e9curit\u00e9<\/h3>\n<p class=\"p1\">La formation sp\u00e9cialiste en <b>Administration S\u00e9curit\u00e9<\/b> est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019<b>Administrateur S\u00e9curit\u00e9 <\/b>(Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb102%|102%\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/concepteur-dappli.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbconcepteur-dappli\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2OTQyIn19@\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bburl\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bblink_option_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|2em|20px|false|false\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2OTQyIn19@\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"margin-bottom: 1em;\">Concepteur d\u2019applications<\/h3>\n<p class=\"p1\">La formation sp\u00e9cialiste en <b>d\u00e9veloppement web<\/b> est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier de <b>Concepteur et d\u00e9veloppeur d\u2019applications <\/b>(Bac +3). Elle fait partie des formations du d\u00e9veloppement web.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-formation\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb] Vous souhaitez des informations ou candidater \u00e0 la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":56908,"parent":56726,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Formation administration s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d&#039;informations - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La formation sp\u00e9cialiste en Administration S\u00e9curit\u00e9 est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019Administrateur S\u00e9curit\u00e9 (Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Formation administration s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d&#039;informations | Ecole La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La formation sp\u00e9cialiste en Administration S\u00e9curit\u00e9 est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019Administrateur S\u00e9curit\u00e9 (Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-16T15:38:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/admin-secu.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"582\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"428\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Formation Administrateur s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d&#039;informations | Ecole La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La formation sp\u00e9cialiste en Administration S\u00e9curit\u00e9 est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019Administrateur S\u00e9curit\u00e9 (Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/admin-secu.webp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/\",\"name\":\"Formation administration s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d'informations - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-09T09:28:15+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-16T15:38:09+00:00\",\"description\":\"La formation sp\u00e9cialiste en Administration S\u00e9curit\u00e9 est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019Administrateur S\u00e9curit\u00e9 (Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bachelor IT\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Formation administration s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d&rsquo;informations\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Formation administration s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d'informations - Ecole Informatique La Plateforme","description":"La formation sp\u00e9cialiste en Administration S\u00e9curit\u00e9 est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019Administrateur S\u00e9curit\u00e9 (Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Formation administration s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d'informations | Ecole La Plateforme","og_description":"La formation sp\u00e9cialiste en Administration S\u00e9curit\u00e9 est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019Administrateur S\u00e9curit\u00e9 (Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2023-01-16T15:38:09+00:00","og_image":[{"width":582,"height":428,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/admin-secu.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Formation Administrateur s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d'informations | Ecole La Plateforme","twitter_description":"La formation sp\u00e9cialiste en Administration S\u00e9curit\u00e9 est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019Administrateur S\u00e9curit\u00e9 (Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/admin-secu.webp","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/","name":"Formation administration s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d'informations - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-05-09T09:28:15+00:00","dateModified":"2023-01-16T15:38:09+00:00","description":"La formation sp\u00e9cialiste en Administration S\u00e9curit\u00e9 est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019Administrateur S\u00e9curit\u00e9 (Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bachelor IT","item":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Formation administration s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d&rsquo;informations"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56940"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56940"}],"version-history":[{"count":27,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56940\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":61005,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56940\/revisions\/61005"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56726"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56908"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56940"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}