{"id":56995,"date":"2022-05-09T15:56:51","date_gmt":"2022-05-09T13:56:51","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=56995"},"modified":"2023-03-31T13:56:28","modified_gmt":"2023-03-31T11:56:28","slug":"init-bachelor","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/","title":{"rendered":"Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-formation\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Pr\u00e9-inscrivez-vous d\u00e8s maintenant !<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][dipl_gravity_form_styler gravity_form_id=\u00a0\u00bb3&Prime; enable_ajax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb input_text_color=\u00a0\u00bb#1e3066&Prime; focus_input_text_color=\u00a0\u00bb#1e3066&Prime; placeholder_text_color=\u00a0\u00bb#1e3066&Prime; focus_placeholder_text_color=\u00a0\u00bb#1e3066&Prime; input_focus_bg_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb submit_custom_padding=\u00a0\u00bb5px|19px|5px|20px|false|false\u00a0\u00bb submit_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb label_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb label_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb label_font_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb required_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb required_font_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb input_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb input_description_text_color=\u00a0\u00bb#1e3066&Prime; instructions_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb submit_button_text_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold|500|||||||\u00a0\u00bb submit_button_text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb submit_button_text_font_size=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb success_message_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb error_message_text_color=\u00a0\u00bb#E02B20&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; border_radii_submit_button=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/dipl_gravity_form_styler][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #popin-video\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbpopin-video\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbpopin-video\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_code _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb]<iframe loading=\"lazy\" width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/O-TRTsGEHSQ?fs=1\" title=\"YouTube video player\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>[\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/triptyque-bachelor-IT-an1-opt.webp\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_right\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb background_size_tablet=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position_tablet=\u00a0\u00bbtop_center\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbbackground-size: 50%;||background-position-y:20px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb custom_css_main_element_tablet=\u00a0\u00bbbackground-size:100%\u00a0\u00bb custom_css_main_element_phone=\u00a0\u00bbbackground-size:110%;\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb515px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb276px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb||0em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_line_height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_line_height_phone=\u00a0\u00bb1.7em\u00a0\u00bb text_line_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><a href=\"#\" class=\"label-categorie\">Num\u00e9rique &amp; IT<\/a> <a href=\"\/bachelor-it\/\" class=\"label-diplome\">Bachelor Niv. Bac+3<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab|500|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb47px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>Bachelor IT &#8211; 1\u00e8re ann\u00e9e<\/h1>\n<p><span style=\"font-size: 1.4em;\">D\u00e9couverte et initiation aux m\u00e9tiers et technologie du num\u00e9rique<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||2em||false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; text_font_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>C&rsquo;est une <span style=\"color: #e55615;\">ann\u00e9e commune \u00e0 toutes les sp\u00e9cialit\u00e9s.<\/span><br \/>Elle permet d&rsquo;appr\u00e9hender l&rsquo;ensemble des domaines du num\u00e9rique, et de d\u00e9couvrir les diff\u00e9rentes technologies.<br \/>A l&rsquo;issue de cette ann\u00e9e socle, les \u00e9l\u00e8ves choisiront une sp\u00e9cialit\u00e9s pour les 2 ann\u00e9es suivantes.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>Prochaine rentr\u00e9e :\u00a0 Septembre 2023<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb27px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>Frais de scolarit\u00e9 \u00e0 0\u20ac, les places sont limit\u00e9es !<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbPr\u00e9inscrivez-vous d\u00e8s maintenant\u00a0\u00bb button_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbbachelor-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#999999&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||10px|false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>Pr\u00e9-inscrivez-vous d\u00e8s maintenant et passer le test de s\u00e9lection online.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_center\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0.16)\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_5,1_5,1_5,1_5,1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-duree.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Dur\u00e9e<\/span><br \/>1 ann\u00e9e<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-lieu.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Campus<\/span><br \/>Marseille<br \/>ou Cannes<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-modalite.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Modalit\u00e9<\/span><br \/>100% \u00e9cole<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-budget.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Budget<\/span><br \/>Gratuit pour les apprenants<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-certif.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Certification<\/span><br \/>Bachelor Bac +3\u00a0<br \/>Apr\u00e8s la sp\u00e9cialisation<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb specialty=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb inner_max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/visuel-bachelor-IT-an-1-opt.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbvisuel-bachelor-IT-an-1-opt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb9px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; specialty_columns=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_row_inner _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb32px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Une formation d&rsquo;initiation et d\u00e9couverte de l&rsquo;IT<br \/>pour mieux choisir sa sp\u00e9cialisation<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><span>La 1\u00e8re ann\u00e9e de Bachelor est une formation qui s\u2019adresse \u00e0 ceux qui souhaitent pr\u00e9parer leur carri\u00e8re dans le num\u00e9rique. <\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span>Se former dans le num\u00e9rique ne s\u2019improvise pas. Des pr\u00e9requis sont souvent n\u00e9cessaires pour int\u00e9grer des formations d\u2019excellence.<br \/>La 1\u00e8re ann\u00e9e de Bachelor permet aux apprenants d\u2019obtenir des notions dans la multitude de branches du num\u00e9rique.<\/span><\/p>\n<p>Durant cette ann\u00e9e d\u2019initiation et de d\u00e9couverte, les apprenants acqui\u00e8rent la culture informatique, commune et n\u00e9cessaire pour \u00eatre pr\u00eats \u00e0 se sp\u00e9cialiser dans le Bachelor de leur choix (Cybersecurit\u00e9, Intelligence Artificielle, WEB).<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||45px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb module_alignment_tablet=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb module_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_alignment_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/video-red.svg&rsquo;);||||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:80px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_css_before_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #f24410;\">Vid\u00e9o<\/span><br \/><a href=\"#popin-video\" title=\"Interview Roxan Roum\u00e9gas\" style=\"color: #000; text-decoration: underline;\">Roxan Roum\u00e9gas, DGA de La Plateforme vous pr\u00e9sente le Bachelor IT<\/a><\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Objectifs de la formation<\/h3>\n<p>\u2192 1. Ma\u00eetriser les comp\u00e9tences de base des diff\u00e9rents domaines du num\u00e9rique<br \/>\u2192 2. Acqu\u00e9rir la culture et la connaissance historique de ces diff\u00e9rents domaines.<br \/>\u2192 3. Avoir un savoir-\u00eatre permettant de r\u00e9pondre au contexte professionnel,<br \/>\u2192 4. Savoir g\u00e9rer seul ou en \u00e9quipe, les diff\u00e9rents postes d\u2019un service informatique<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb25px|25px|25px|25px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|25px|25px|25px|25px\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>EMPLOIS ACCESSIBLES<\/h3>\n<p class=\"p1\">Les m\u00e9tiers vis\u00e9s d\u00e9pendent de la sp\u00e9cialisation choisie.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb25px|25px|25px|25px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|25px|25px|25px|25px\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>CONDITIONS D&rsquo;ENTR\u00c9E<\/h3>\n<p class=\"p2\">\u2192 Apr\u00e8s un entretien, vous participerez \u00e0 un test de s\u00e9lection destin\u00e9 \u00e0 d\u00e9terminer l\u2019ad\u00e9quation entre votre profil et le mod\u00e8le p\u00e9dagogique de l\u2019\u00e9cole.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbligne_horizontal\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bb||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>PROGRAMME<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_accordion closed_toggle_background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; use_icon_font_size=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb icon_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|3px|3px|3px|3px\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb3px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#ededed\u00a0\u00bb][et_pb_accordion_item title=\u00a0\u00bbUNIT 1 : Hardware, syst\u00e8me &#038; r\u00e9seaux\u00a0\u00bb open=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||-3px||false|false\u00a0\u00bb toggle_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>\u2192 Maquetter une application <\/span><\/p>\n<p><span>\u2192 D\u00e9velopper une interface utilisateur de type desktop\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span>\u2192 D\u00e9velopper des composants d&rsquo;acc\u00e8s aux donn\u00e9es <\/span><\/p>\n<p><span>\u2192 D\u00e9velopper la partie front-end d&rsquo;une interface utilisateur web (HTML, CSS, JS&#8230;)<\/span><\/p>\n<p><span>\u2192 D\u00e9velopper la partie back-end d&rsquo;une interface utilisateur web (PHP, SQL)<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00a0\u00bbUNIT 2 : Programmation &#038; algorithmie\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||-3px||false|false\u00a0\u00bb toggle_text_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; open=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\u2192<\/span> Electronique, IoT<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\u2192<\/span> Installation de syst\u00e8mes d\u2019exploitation<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\u2192 <\/span>Virtualisation<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\u2192<\/span> Apprendre \u00e0 utiliser Linux, Shell, Scripting<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\u2192<\/span> Apprendre des notions de d\u00e9veloppement et d\u2019algorithmie.<\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00a0\u00bbUNIT 3 : Ouverture sur les sp\u00e9cialit\u00e9s du num\u00e9rique\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb toggle_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; open=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\u2192<\/span> Cr\u00e9ation de montages vid\u00e9os, comprendre les fondamentaux des techniques audionum\u00e9riques<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\u2192<\/span> D\u00e9couverte des m\u00e9tiers du design et du graphisme num\u00e9rique.<\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][\/et_pb_accordion][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbD\u00e9poser sa candidature\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbbachelor-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Quels sont les enjeux<br \/>du Bachelor IT et les<br \/>passerelles possibles ?<\/h2>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb63px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 class=\"p1\">Quels sont les enjeux<br \/>du Bachelor IT et les<br \/>passerelles possibles ?<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb1em|4em|1em|4em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|2em||2em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Le Bachelor IT est une formation tout public ouverte \u00e0 tous, sans pr\u00e9-requis de dipl\u00f4me ou de ressources.<\/p>\n<p><span style=\"color: #e55615;\"><strong>A la fin de la premi\u00e8re ann\u00e9e, le stagiaire devra se sp\u00e9cialiser dans le domaine qui l\u2019int\u00e9resse.<\/strong><\/span><\/p>\n<p>Cette sp\u00e9cialisation durera 2 ans et lui permettra d\u2019obtenir un titre RNCP de Niveau 6, qui d\u00e9pendra du secteur qu\u2019il aura choisi.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb5em||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h3 style=%22text-align: center;%22>Les diff\u00e9rentes sp\u00e9cialisations en ann\u00e9es 2 et 3<\/h3>\n<p>\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h3 style=%22text-align: center;%22>Les diff\u00e9rentes sp\u00e9cialisations en ann\u00e9es 2 et 3<\/h3>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Les diff\u00e9rentes sp\u00e9cialisations en ann\u00e9es 2 et 3<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb102%|102%\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/dev-IA.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbdev-IA\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2NzY5In19@\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bburl\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bblink_option_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#737373&Prime; header_3_text_color=\u00a0\u00bb#248281&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|2em|20px|false|false\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2NzY5In19@\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"margin-bottom: 1em;\">D\u00e9veloppeur IA<\/h3>\n<p class=\"p1\"><span>La formation <strong>sp\u00e9cialiste en Intelligence Artificielle<\/strong> est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier de <\/span><span><strong>D\u00e9veloppeur en Intelligence Artificielle,<\/strong>\u00a0<\/span><span>bachelor Bac+3<\/span><br \/><span>Elle fait partie des formations de l\u2019<strong>AI School<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb102%|102%\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/thisisengineering-raeng-bwZcAefzmD8-unsplash-2.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbthisisengineering-raeng-bwZcAefzmD8-unsplash\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2ODY4In19@\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bburl\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bblink_option_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#737373&Prime; header_3_text_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|2em|20px|false|false\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2ODY4In19@\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"margin-bottom: 1em;\">D\u00e9veloppeur Logiciel<\/h3>\n<p class=\"p1\">La formation sp\u00e9cialiste en <b>d\u00e9veloppement logiciel<\/b> est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier de <b>Concepteur et D\u00e9veloppeur logiciel <\/b>(Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb102%|102%\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/admin-secu.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbadmin-secu\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2OTQwIn19@\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bburl\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bblink_option_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#737373&Prime; header_3_text_color=\u00a0\u00bb#35b0ed\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|2em|20px|false|false\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2OTQwIn19@\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"margin-bottom: 1em;\">Administration S\u00e9curit\u00e9<\/h3>\n<p class=\"p1\">La formation sp\u00e9cialiste en <b>Administration S\u00e9curit\u00e9<\/b> est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier d\u2019<b>Administrateur S\u00e9curit\u00e9 <\/b>(Bac +3). Elle fait partie des formations de la Cybers\u00e9curit\u00e9.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb102%|102%\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/concepteur-dappli.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbconcepteur-dappli\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2OTQyIn19@\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bburl\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bblink_option_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#737373&Prime; header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|2em|20px|false|false\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2OTQyIn19@\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"margin-bottom: 1em;\">Concepteur d\u2019applications<\/h3>\n<p class=\"p1\">La formation sp\u00e9cialiste en <b>d\u00e9veloppement web<\/b> est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier de <b>Concepteur et d\u00e9veloppeur d\u2019applications <\/b>(Bac +3). Elle fait partie des formations du d\u00e9veloppement web.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbInformations &#038; inscriptions\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbbachelor-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||3em||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb57059&Prime; da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb43px\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Les <span style=\"color: #e55615;\">plus<\/span> de la Plateforme<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.75em\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">La Plateforme est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix Marseille. Notre objectif : des formations d\u2019excellence accessibles \u00e0 tous, appuy\u00e9es par une p\u00e9dagogie innovante et le soucis constant de l\u2019employabilit\u00e9<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_text_align_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_align_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Une p\u00e9dagogie active<\/h3>\n<p>Le mod\u00e8le p\u00e9dagogique unique de l\u2019\u00e9cole La Plateforme s\u2019adapte \u00e0 chaque profil. Il est actif et inductif, orient\u00e9 projet et centr\u00e9 sur l\u2019apprenant.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Des intervenants experts<\/h3>\n<p>Formateurs et intervenants sont s\u00e9lectionn\u00e9s parmi des professionnels qualifi\u00e9s encore en activit\u00e9. Aguerris aux derniers techniques et aux besoins des entreprise.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>L\u2019excellence sans frais<\/h3>\n<p>Les frais de scolarit\u00e9 sont gratuits pour l\u2019apprenant sans renier sur la qualit\u00e9 des formations. Chaque ann\u00e9e, La Plateforme certifie 90% de ses apprenants.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Un r\u00e9seau d\u2019entreprises<\/h3>\n<p>D\u00e8s sa g\u00e9n\u00e8se, l\u2019\u00e9cole La Plateforme a su s\u2019entourer d\u2019un r\u00e9seau important d\u2019entreprises partenaires, facilitant l\u2019accession \u00e0 l\u2019apprentissage et l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbD\u00e9poser sa candidature\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5em|||3em|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb39px\u00a0\u00bb]<span style=\"font-size:42px;color:#000;\">Sofiane,<\/span> 2e ann\u00e9e[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb39px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span>\u00ab\u00a0Le meilleur dans la Plateforme, c\u2019est la diversit\u00e9 des \u00e9l\u00e8ves, on apprend des uns des autres, on travaille en groupe,<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span>et on nous fait compl\u00e8tement confiance.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/sofiane_testimonial3.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbsofiane_testimonial3&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|90px|90px|90px|90px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb38px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(51,51,51,0.5)\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb57066&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><span>Des questions ?<\/span><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_video src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/O-TRTsGEHSQ\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|on\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_video][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb55px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb3em||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Combien \u00e7a co\u00fbte ?<\/h3>\n<p>Les frais de scolarit\u00e9 sont compl\u00e8tement gratuits<br \/>pour les apprenants. Lors de votre p\u00e9riode d\u2019alternance vous serez r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s par l\u2019entreprise.<\/p>\n<h3>Mon employabilit\u00e9 est-elle garantie ?<\/h3>\n<p>La Plateforme forme aux m\u00e9tiers les plus recherch\u00e9s actuellement.<br \/>au sein des entreprises, les opportunit\u00e9s sont nombreuses et la formation en alternance vous fournira une premi\u00e8re exp\u00e9rience professionnelle sur l\u2019intitul\u00e9 de poste que vous aurez choisi.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/groupe-question-2@2x.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbgroupe-question-2@2x\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb5em||||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_video src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/O-TRTsGEHSQ\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_video][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb55px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb3em||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb0em||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb0em||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||5em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|||0em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Aurais-je de l\u2019aide pour trouver une alternance ?<\/h3>\n<p>La Plateforme est soutenue par un r\u00e9seau d\u2019entreprises partenaires, nous veillons \u00e0 faciliter au maximum la prise de contact entre nos apprenants et les entreprises de la r\u00e9gion et d\u2019ailleurs.<\/p>\n<h3>Comment s\u2019op\u00e8re la s\u00e9lection ?<\/h3>\n<p>Elle est accessible sans pr\u00e9jug\u00e9 de niveau ou de ressources et totalement gratuite pour l\u2019apprenant. Il n\u2019y a pas de crit\u00e8res d\u2019age. Apr\u00e8s d\u00e9p\u00f4t de votre candidature, vous devrez alors passer un test, celui-ci vous orientera au mieux sur l\u2019\u00e9tape de formation qui vous conviendra le mieux. Les connaissances en informatique ne sont pas indispensables \u00e0 la s\u00e9lection, la maturit\u00e9, l\u2019envie d\u2019apprendre et l\u2019esprit coll\u00e9giale prime lors de la s\u00e9lection.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbPrendre rdv pour en savoir plus\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb button_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb22px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em|||5em|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb2em|||0em|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-formation\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb] Pr\u00e9-inscrivez-vous d\u00e8s maintenant ! [\/et_pb_text][dipl_gravity_form_styler gravity_form_id=\u00a0\u00bb3&Prime; enable_ajax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":56998,"parent":56726,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La formation Bachelor IT est une formation qui pr\u00e9pare aux diff\u00e9rents m\u00e9tiers de l\u2019informatique.A l\u2019issue de la 1\u00e8re ann\u00e9e, le stagiaire sera capable de ma\u00eetriser les comp\u00e9tences de base des diff\u00e9rents domaines du num\u00e9rique.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e | Ecole La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La formation sp\u00e9cialiste en d\u00e9veloppement web est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier de Concepteur et d\u00e9veloppeur d\u2019applications (Bac +3). Elle fait partie des formations du d\u00e9veloppement web.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-31T11:56:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mici-visuel-bachelor-IT.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"582\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"428\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e | Ecole La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La formation sp\u00e9cialiste en d\u00e9veloppement web est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier de Concepteur et d\u00e9veloppeur d\u2019applications (Bac +3). Elle fait partie des formations du d\u00e9veloppement web.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mici-visuel-bachelor-IT.webp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/\",\"name\":\"Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-09T13:56:51+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-31T11:56:28+00:00\",\"description\":\"La formation Bachelor IT est une formation qui pr\u00e9pare aux diff\u00e9rents m\u00e9tiers de l\u2019informatique.A l\u2019issue de la 1\u00e8re ann\u00e9e, le stagiaire sera capable de ma\u00eetriser les comp\u00e9tences de base des diff\u00e9rents domaines du num\u00e9rique.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bachelor IT\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e - Ecole Informatique La Plateforme","description":"La formation Bachelor IT est une formation qui pr\u00e9pare aux diff\u00e9rents m\u00e9tiers de l\u2019informatique.A l\u2019issue de la 1\u00e8re ann\u00e9e, le stagiaire sera capable de ma\u00eetriser les comp\u00e9tences de base des diff\u00e9rents domaines du num\u00e9rique.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e | Ecole La Plateforme","og_description":"La formation sp\u00e9cialiste en d\u00e9veloppement web est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier de Concepteur et d\u00e9veloppeur d\u2019applications (Bac +3). Elle fait partie des formations du d\u00e9veloppement web.","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2023-03-31T11:56:28+00:00","og_image":[{"width":582,"height":428,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mici-visuel-bachelor-IT.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e | Ecole La Plateforme","twitter_description":"La formation sp\u00e9cialiste en d\u00e9veloppement web est une formation qui pr\u00e9pare au m\u00e9tier de Concepteur et d\u00e9veloppeur d\u2019applications (Bac +3). Elle fait partie des formations du d\u00e9veloppement web.","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/mici-visuel-bachelor-IT.webp","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/","name":"Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-05-09T13:56:51+00:00","dateModified":"2023-03-31T11:56:28+00:00","description":"La formation Bachelor IT est une formation qui pr\u00e9pare aux diff\u00e9rents m\u00e9tiers de l\u2019informatique.A l\u2019issue de la 1\u00e8re ann\u00e9e, le stagiaire sera capable de ma\u00eetriser les comp\u00e9tences de base des diff\u00e9rents domaines du num\u00e9rique.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/init-bachelor\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bachelor IT","item":"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Formation Bachelor IT- 1\u00e8re ann\u00e9e"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56995"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=56995"}],"version-history":[{"count":56,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56995\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62781,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56995\/revisions\/62781"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/56726"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/56998"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=56995"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}