{"id":57098,"date":"2022-05-10T16:54:23","date_gmt":"2022-05-10T14:54:23","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=57098"},"modified":"2022-11-23T18:44:01","modified_gmt":"2022-11-23T17:44:01","slug":"centrale-digital-lab","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/","title":{"rendered":"Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-formation\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb44%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/centrale.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbcentrale\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb39%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px|||0px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Vous souhaitez des informations ou candidater \u00e0 la formation CentraleDigitalLab@LaPlateforme \u00e0 Nice ?<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][dipl_gravity_form_styler _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb gravity_form_id=\u00a0\u00bbCentrale Digital Lab\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; submit_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; submit_bg_enable_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb submit_button_text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb submit_button_text_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb submit_button_text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb border_radii_submit_button=\u00a0\u00bbon|4px|4px|4px|4px\u00a0\u00bb submit_custom_padding=\u00a0\u00bb5px||5px||false|false\u00a0\u00bb label_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb success_message_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb error_message_text_color=\u00a0\u00bb#E02B20&Prime; required_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb input_text_color=\u00a0\u00bb#336699&Prime; placeholder_text_color=\u00a0\u00bb#999999&Prime;][\/dipl_gravity_form_styler][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; specialty=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb inner_width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb inner_max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||1em||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; specialty_columns=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_row_inner _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><a href=\"\/ai-school\/\" class=\"label-categorie\">Intelligence artificielle<\/a> <a class=\"label-diplome\">Post-graduate<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab|500|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb38px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>CentraleDigitalLab<br \/>@LaPlateforme<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||1em||false|false\u00a0\u00bb text_font_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Le post-graduate de l\u2019\u00e9cole <span style=\"color: #e55615;\"><b>Centrale Marseille<\/b><\/span> avec La Plateforme ouvre les portes \u00e0 l\u2019une des sp\u00e9cialit\u00e9s de la tech les plus recherch\u00e9es : les <span style=\"color: #e55615;\"><b>Data Sciences<\/b><\/span> et <span style=\"color: #e55615;\"><b>l\u2019Intelligence Artificielle.<\/b><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0.5em||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||0.5em|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Calendrier<\/p>\n<ul>\n<li>14 d\u00e9cembre 2022 &#8211; Webinar: Pourquoi int\u00e9grer la formation ?<\/li>\n<li>11 janvier 2023 &#8211; cl\u00f4ture des candidatures<\/li>\n<li>14 f\u00e9vrier 2023 &#8211; rentr\u00e9e Campus de Nice<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb13px\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Mercredi 14 d\u00e9cembre 2022\u00a0 \u00e0 18h00<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/pourquoi-integrer-la-formation-centraledigitallablaplateforme?type=detailed\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbParticiper au webinar \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbdigitallab-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%307%%\u00a0\u00bb button_icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||36px|false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb13px\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Mercredi 11 Janvier\u00a0 &#8211; Cl\u00f4ture des inscriptions<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbD\u00e9poser sa candidature\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbdigitallab-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/et_pb_button][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/triptyque-centrale-digital-lab-2.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbtriptyque-centrale-digital-lab-2&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0.16)\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_5,1_5,1_5,1_5,1_5&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px||5px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-duree.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Dur\u00e9e<\/span><br \/>1\u00a0 ann\u00e9e<br \/>stage 5 \u00e0 6 mois<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-lieu.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Lieu<\/span><br \/>Nice<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-modalite.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Modalit\u00e9<\/span><br \/>P\u00e9dagogie par projets<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-budget.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Budget<br \/><\/span>2800 \u20ac<br \/>Gratuit pour les demandeurs d&#8217;emploi<br \/>(places limit\u00e9es)<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-certif.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Certification<\/span><br \/>Post-graduate<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb specialty=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb inner_max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/logo.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb70%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/pexels-photo-4050356.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpexels-photo-4050356&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb9px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; specialty_columns=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_row_inner _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Une formation qui vise \u00e0 former des professionnels de l\u2019innovation et de la transformation digitale<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||3em||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Une formation de haut niveau, ouverte aux \u00e9tudiants en fin de cursus master 2 ainsi qu\u2019aux \u00e9tudiants dipl\u00f4m\u00e9s d\u2019une \u00e9cole d\u2019Ing\u00e9nieur et aux dipl\u00f4m\u00e9s d\u2019\u00e9coles d\u2019informatique ou de commerce Bac +5, ayant l\u2019ambition de faire une carri\u00e8re professionnelle dans le domaine de l\u2019IA et des Data Sciences.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Objectifs de la formation<\/h3>\n<p>\u2192 1. D\u00e9velopper une m\u00e9thodologie de travail tourn\u00e9e vers l\u2019innovation<br \/>\n\u2192 2. D\u00e9velopper des comp\u00e9tences tech : machine learning, science des donn\u00e9es, deep learning<br \/>\n\u2192 3. D\u00e9velopper des comp\u00e9tences projets : prototypage rapide, m\u00e9thodes agiles, d\u00e9veloppement pilot\u00e9 par les tests, int\u00e9gration continue, outils du d\u00e9veloppeur<br \/>\n\u2192 4. D\u00e9velopper des soft skills : Travail en \u00e9quipe, relationnel, gestion du changement[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb25px|25px|25px|25px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|25px|25px|25px|25px\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>EMPLOIS ACCESSIBLES<\/h3>\n<p class=\"p2\">D\u00e9veloppeur, D\u00e9veloppeur en IA, Consultant en IA, Consultant Data, Data Analyst, Data Scientist, Data Engineer, Data Architect, Data Ops, Machine Learning Engineer.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb25px|25px|25px|25px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|25px|25px|25px|25px\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>CONDITIONS D&rsquo;ENTR\u00c9E<\/h3>\n<p>\u2192 Ouvert aux \u00e9tudiants en fin de cursus Master 2<\/p>\n<p>\u2192 Ouvert aux dipl\u00f4m\u00e9s d\u2019\u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieur, d\u2019informatique ou de commerce (BAC +5) ayant une app\u00e9tence pour l\u2019IA et les Data Science.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbligne_horizontal\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bb||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>PROGRAMME<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_4_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_4_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_line_height=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|15px|30px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(201,201,200,0.5)\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Cours<\/h4>\n<p>6 semaines<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_4_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_4_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_line_height=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|15px|30px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(201,201,200,0.5)\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Projet 1<\/h4>\n<p>8 \u00e0 10 semaines<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_4_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_4_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_line_height=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|15px|30px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(201,201,200,0.5)\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Projet 2<\/h4>\n<p>8 \u00e0 10 semaines<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_4_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_4_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_line_height=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#35b0ed\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|15px|30px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(201,201,200,0.5)\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Stage<\/h4>\n<p>5 \/6 mois<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb63px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 >Organisation du cursus<br \/>\net d\u00e9roulement des projets<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb]La formation d\u00e9bute par une p\u00e9riode intensive de remise \u00e0 niveau en math\u00e9matique et programmation, suivie de 3 semaines de cours en IA et Data Science, m\u00e9thodologie SCRUM, etc.<\/p>\n<p>2 projets sont r\u00e9alis\u00e9s par \u00e9quipe pour r\u00e9pondre \u00e0 une probl\u00e9matique industrielle r\u00e9elle rencontr\u00e9e par une entreprise innovante du bassin M\u00e9diterran\u00e9en (start-ups, PME, membre du Club Top 20), sur des sujets en rapport avec l\u2019intelligence artificielle, les objets connect\u00e9s, le web\u2026<\/p>\n<p><span style=\"color: #e55615;\"><strong>Un stage, d\u2019une dur\u00e9e de 5 \u00e0 6 mois, conclut la formation.<\/strong><\/span>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Les projets sont r\u00e9alis\u00e9s par \u00e9quipes de 3 \u00e0 6 \u00e9tudiants sur plusieurs sprints, pour une dur\u00e9e totale de 8 \u00e0 10 semaines.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s la r\u00e9union de lancement, les \u00e9tudiants, suivis par un coach et un tuteur scientifique, sont en contact direct et r\u00e9gulier avec leur client. Des ateliers ou conf\u00e9rences leurs sont propos\u00e9s suivant les besoins rencontr\u00e9s : pratique des m\u00e9thodes agiles, git &#8230;<\/p>\n<p>Les projets sont conclus par un rendu collectif en pr\u00e9sence<br \/>du client et du jury.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||3em||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb57059&Prime; da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb43px\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Les <span style=\"color: #e55615;\">plus<\/span> de la Plateforme<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.75em\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">La Plateforme est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix Marseille. Notre objectif : des formations d\u2019excellence accessibles \u00e0 tous, appuy\u00e9es par une p\u00e9dagogie innovante et le soucis constant de l\u2019employabilit\u00e9<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_text_align_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_align_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Une p\u00e9dagogie active<\/h3>\n<p>Le mod\u00e8le p\u00e9dagogique unique de l\u2019\u00e9cole La Plateforme s\u2019adapte \u00e0 chaque profil. Il est actif et inductif, orient\u00e9 projet et centr\u00e9 sur l\u2019apprenant.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Des intervenants experts<\/h3>\n<p>Formateurs et intervenants sont s\u00e9lectionn\u00e9s parmi des professionnels qualifi\u00e9s encore en activit\u00e9. Aguerris aux derniers techniques et aux besoins des entreprise.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>L\u2019excellence sans frais<\/h3>\n<p>Les frais de scolarit\u00e9 sont gratuits pour l\u2019apprenant sans renier sur la qualit\u00e9 des formations. Chaque ann\u00e9e, La Plateforme certifie 90% de ses apprenants.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Un r\u00e9seau d\u2019entreprises<\/h3>\n<p>D\u00e8s sa g\u00e9n\u00e8se, l\u2019\u00e9cole La Plateforme a su s\u2019entourer d\u2019un r\u00e9seau important d\u2019entreprises partenaires, facilitant l\u2019accession \u00e0 l\u2019apprentissage et l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbD\u00e9poser sa candidature\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-formation\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb44%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/centrale.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbcentrale\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb39%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":57112,"parent":57376,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le post-graduate d&#039;excellence de l&#039;\u00e9cole Centrale Marseille avec La Plateforme d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l&#039;intelligence artificielle et la science des donn\u00e9es\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le post-graduate d&#039;excellence de l&#039;\u00e9cole Centrale Marseille avec La Plateforme d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l&#039;intelligence artificielle et la science des donn\u00e9es\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-23T17:44:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/centraldigitallab-laplateforme.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Le post-graduate d&#039;excellence de l&#039;\u00e9cole Centrale Marseille avec La Plateforme d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l&#039;intelligence artificielle et la science des donn\u00e9es\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/centraldigitallab-laplateforme.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/\",\"name\":\"Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-10T14:54:23+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-23T17:44:01+00:00\",\"description\":\"Le post-graduate d'excellence de l'\u00e9cole Centrale Marseille avec La Plateforme d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'intelligence artificielle et la science des donn\u00e9es\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"AI School &#8211; Formations en Intelligence Artificielle\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme - Ecole Informatique La Plateforme","description":"Le post-graduate d'excellence de l'\u00e9cole Centrale Marseille avec La Plateforme d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'intelligence artificielle et la science des donn\u00e9es","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme","og_description":"Le post-graduate d'excellence de l'\u00e9cole Centrale Marseille avec La Plateforme d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'intelligence artificielle et la science des donn\u00e9es","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2022-11-23T17:44:01+00:00","og_image":[{"width":800,"height":800,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/centraldigitallab-laplateforme.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme","twitter_description":"Le post-graduate d'excellence de l'\u00e9cole Centrale Marseille avec La Plateforme d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'intelligence artificielle et la science des donn\u00e9es","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/centraldigitallab-laplateforme.jpg","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/","name":"Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-05-10T14:54:23+00:00","dateModified":"2022-11-23T17:44:01+00:00","description":"Le post-graduate d'excellence de l'\u00e9cole Centrale Marseille avec La Plateforme d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'intelligence artificielle et la science des donn\u00e9es","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/centrale-digital-lab\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"AI School &#8211; Formations en Intelligence Artificielle","item":"https:\/\/laplateforme.io\/ai-school\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Post-Graduate IA : CentraleDigitalLab@LaPlateforme"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57098"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57098"}],"version-history":[{"count":29,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57098\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":59804,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57098\/revisions\/59804"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57376"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/57112"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57098"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}