{"id":57460,"date":"2022-05-23T14:28:08","date_gmt":"2022-05-23T12:28:08","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=57460"},"modified":"2022-12-22T12:11:30","modified_gmt":"2022-12-22T11:11:30","slug":"formation-data-protection-officer","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/","title":{"rendered":"Formation Data Protection Officer (DPO)"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-formation\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Vous souhaitez des informations ou candidater \u00e0 la formation Data Protection Officer ?<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_contact_form use_spam_service=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb recaptcha_list=\u00a0\u00bblaplateformeio|laplateformeio-0&Prime; email=\u00a0\u00bbcontact@laplateforme.io\u00a0\u00bb custom_message=\u00a0\u00bbA propos de la Formation Data Protection Officer||et_pb_line_break_holder||Pr\u00e9nom : %%FNAME%%||et_pb_line_break_holder||Nom : %%LNAME%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Email: %%EMAIL%%||et_pb_line_break_holder||Tel : %%PHONE%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Adresse: %%ADDRESS%%||et_pb_line_break_holder||Code Postal : %%CP%%||et_pb_line_break_holder||Ville : %%CITY%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Source : %%SOURCE%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Niveau d \u00e9tude : %%niveau%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Formation vis\u00e9e : DPO||et_pb_line_break_holder||Message : %%message%%\u00a0\u00bb success_message=\u00a0\u00bbMerci ! Nous vous contacterons tr\u00e8s prochainement.\u00a0\u00bb submit_button_text=\u00a0\u00bbEnvoyer\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbForm Cursus\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbet_pb_contact_form_0&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_background_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00a0\u00bb form_field_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; title_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb form_field_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbmin-height:480px;\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb border_style_all=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb box_shadow_style_button=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical_button=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_blur_button=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb box_shadow_color_button=\u00a0\u00bbrgba(146,113,246,0.3)\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb form_background_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbFNAME\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbPr\u00e9nom\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbLNAME\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbNom\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbEMAIL\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbEmail\u00a0\u00bb field_type=\u00a0\u00bbemail\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbPHONE\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbT\u00e9l\u00e9phone\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbADDRESS\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbAdresse\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb fullwidth_field=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbCP\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbCode Postal\u00a0\u00bb allowed_symbols=\u00a0\u00bbnumbers\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbCITY\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbVille\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbSOURCE\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbComment nous avez-vous connu ?\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbniveau\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbNiveau d&rsquo;\u00e9tude\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbFORMATION\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbformation\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbcontent: %22DPO%22;||display:none;\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbmessage\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbMessage\u00a0\u00bb field_type=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb fullwidth_field=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][\/et_pb_contact_form][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; module_class=\u00a0\u00bbinverse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_right\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb]<a class=\"label-categorie\" href=\"\/cyber-security-school\/\">Cybers\u00e9curit\u00e9<\/a> <a class=\"label-diplome\" href=\"#\">Master of Science Niv. Bac +5<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab|500|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>Devenez<br \/>Data Protection Officer<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb text_font_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong style=\"f;color: #e55615;\">Responsable de la protection des donn\u00e9es*<\/strong><br \/>Master of Sciences MSc, \u00e9quivalent BAC +5<br \/>8 mois d&rsquo;alternance en entreprise<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb27px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Prochaine rentr\u00e9e : Septembre 2023<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb27px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.8em\u00a0\u00bb]PLACES LIMIT\u00c9ES !<br \/>\n[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbD\u00e9poser sa candidature\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/triptyque-DPO.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbtriptyque-DPO\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0.16)\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_5,1_5,1_5,1_5,1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-duree.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Dur\u00e9e<\/span><br \/>\n12 mois,<br \/>\ndont 8 mois en alternance<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-lieu.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Lieu<\/span><br \/>\nCampus La Plateforme, Marseille[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-modalite.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Modalit\u00e9<\/span><br \/>\n60% \u00e9cole<br \/>\n40% alternance<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-budget.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Budget<\/span><br \/>\nGratuit pour les apprenants<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbff-ico ff-ico-duree\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|500|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-10px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/ff-ico-certif.svg&rsquo;);||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:55px\u00a0\u00bb]<span style=\"color: #000; font-size: 20px; font-weight: bold;\">Certification<\/span><br \/>\nRNCP Niv 7<br \/>\nBAC +5<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb specialty=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb inner_max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/visuel-col-dpo.webp\u00a0\u00bb alt=\u00a0\u00bbAdministrateur S\u00e9curit\u00e9 en Action\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbvisuel-col-dpo\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb9px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; specialty_columns=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_row_inner _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Formation DPO : Responsable de la Protection des Donn\u00e9es\u00a0<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Votre future entreprise compte sur vous pour \u00eatre conforme au RGPD<\/strong><\/p>\n<p>Le DPO (Data Protection Officer) est la personne en charge de la protection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel au sein des organismes publiques ou priv\u00e9s.<\/p>\n<p>Il conseille et accompagne les organismes dans leur conformit\u00e9 avec le cadre l\u00e9gal relatif aux donn\u00e9es personnelles<\/p>\n<p>La formation d\u00e9livre un <a style=\"color: #000;\" href=\"https:\/\/www.francecompetences.fr\/recherche\/rncp\/36046\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">titre RNCP* D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es personnelles de niveau 7 europ\u00e9en<\/a> (\u00e9quivalent BAC +5)<\/p>\n<p>Code Certification : RNCP36046<br \/>Certificateur : <a href=\"https:\/\/laplateforme.io\">LA PLATEFORME FORMATION<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Objectifs de la formation<\/h3>\n<p>\u2794\u00a01. Cadrage juridique &amp; technique<br \/>\n\u2794\u00a0 2. Impl\u00e9menter une politique de s\u00e9curit\u00e9 et de conformit\u00e9<br \/>\n\u2794\u00a0 3. G\u00e9rer des incidents de s\u00e9curit\u00e9 et des demandes<br \/>\n\u2794\u00a0 4. Accompagner les utilisateurs dans l\u2019application des r\u00e8gles<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb25px|25px|25px|25px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|25px|25px|25px|25px\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>EMPLOIS ACCESSIBLES<\/h3>\n<p class=\"p2\">\u00a0D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es &#8211; Data protection officer &#8211; Consultant RGPD &#8211; Formateur RGPD<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb25px|25px|25px|25px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|25px|25px|25px|25px\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>CONDITIONS D&rsquo;ENTR\u00c9E<\/h3>\n<p class=\"p1\">\u2794 Apr\u00e8s un bachelor IT\u00a0 Cybers\u00e9curit\u00e9 \u00e0 la Plateforme.<\/p>\n<p>\u2794 Entr\u00e9e Directe pour les profils ayant d\u00e9j\u00e0 des bases en administration syst\u00e8me, r\u00e9seaux et donn\u00e9es ou en droit. Un dossier d\u00e9montrant vos acquis vous sera demand\u00e9, suivi d\u2019entretiens avec les responsables p\u00e9dagogiques<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbligne_horizontal\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bb||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>PROGRAMME<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_4_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_4_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_line_height=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(201,201,200,0.5)\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-weight: 130\u00e0; color: #fff;\">UNIT 1<\/p>\n<h4>Cadrage juridique<br \/>\n&amp; technique<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]\u2794 Quelles sont les sources du droit ?<\/p>\n<p>\u2794 Qu\u2019est-ce que le RGPD ?<\/p>\n<p>\u2794 Quelles sont les obligations des entreprises et administrations \u00e0 propos de la gestion des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel ?<\/p>\n<p>\u2794 Quels sont les enjeux strat\u00e9giques ?<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_4_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_4_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_line_height=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(201,201,200,0.5)\u00a0\u00bb]UNIT 2<\/p>\n<h4>Impl\u00e9menter une politique<br \/>\nde s\u00e9curit\u00e9 et de conformit\u00e9<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]\u2794 Mise en place de politiques de protection des donn\u00e9es.<\/p>\n<p>\u2794 Security by Design,<\/p>\n<p>\u2794 Security by Default,<\/p>\n<p>\u2794 mise en place et suivi des registres des activit\u00e9s de traitement (quelles donn\u00e9es<br \/>\nsont stock\u00e9es, combien de temps, dans quel objectif, qui sont les propri\u00e9taires\u2026)<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_4_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_4_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_line_height=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(201,201,200,0.5)\u00a0\u00bb]UNIT 3<\/p>\n<h4>G\u00e9rer des incidents de s\u00e9curit\u00e9<br \/>\net des demandes<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]\u2794 Identification et suivi des incidents de s\u00e9curit\u00e9\u2000et de conformit\u00e9.<\/p>\n<p>\u2794 Interactions avec les parties prenantes (CNIL, utilisateurs\u2026). Forensic.<\/p>\n<p>\u2794 Veille technologique et juridique<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_4_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_4_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb header_4_line_height=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#35b0ed\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(201,201,200,0.5)\u00a0\u00bb]UNIT 4<\/p>\n<h4>Accompagner les utilisateurs<br \/>\ndans l\u2019application des r\u00e8gles<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]\u2794 Communication et sensibilisation des directions, services et salari\u00e9s sur les r\u00e8gles relatives \u00e0 a protection des donn\u00e9es personnelles en menant des actions d\u2019information et de conseil.<\/p>\n<p>\u2794\u00a0 Explication des pr\u00e9conisations s\u00e9curit\u00e9 et suivi des \u00e9volutions sp\u00e9cifiques aux sous-traitants<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbD\u00e9poser sa candidature\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb63px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 class=\"p1\">Quelles sont les missions et le r\u00f4le du DPO\u00a0?<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]Le DPO (Data Protection Officer) est la personne en charge de la protection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel au sein des organismes publiques ou priv\u00e9s.<\/p>\n<p>Le R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la protection des Donn\u00e9es (RGPD) de mai 2018 fixe les r\u00e8gles de d\u00e9signation, les fonctions, les missions et les certifications d\u2019un DPO.<\/p>\n<p>V\u00e9ritable chef d\u2019orchestre, le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es, assure le pilotage de la conformit\u00e9 au RGPD au sein de l\u2019entreprise, g\u00e8re les demandes d\u2019exercices de droits, est l\u2019interlocuteur privil\u00e9gi\u00e9 avec l\u2019autorit\u00e9 de contr\u00f4le, accompagne le changement de l\u2019usage de la data au sein de l\u2019organisme.<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Circles-DPO.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbCircles-DPO\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb70%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb filter_hue_rotate=\u00a0\u00bb214deg\u00a0\u00bb filter_saturate=\u00a0\u00bb127%\u00a0\u00bb filter_brightness=\u00a0\u00bb92%\u00a0\u00bb filter_contrast=\u00a0\u00bb152%\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>A savoir<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb22px\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #e55615;\"><strong>TOP #1 des m\u00e9tiers les plus recherch\u00e9s sur Linkedin<\/strong><\/span><br \/>sources : <a href=\"https:\/\/business.linkedin.com\/content\/dam\/me\/business\/fr-fr\/talent-solutions\/resources\/pdfs\/emerging-jobs-report-fr.pdf\">Etude Linkedin<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #e55615;\"><strong>Secteurs qui recrutent :<\/strong><\/span><br \/>Administration publique, technologies et services de l\u2019information, banques, h\u00f4pitaux et sant\u00e9, assurances<\/p>\n<p><span style=\"color: #e55615;\"><strong>Anciens postes des nouveaux DPO :<\/strong><\/span><br \/>CIL, Juristes, informaticiens, conseillers juridiques, avocats<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb22px\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_text_color_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_color_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<span style=\"color: #e55615;\"><strong>Taux d&rsquo;obtention: 100%<\/strong><\/span><br \/>\nTaux d&rsquo;obtention de tout ou partie du titre de DPO en 2021-2022 au sein de La Plateforme<\/p>\n<p><span style=\"color: #e55615;\"><strong>Quels d\u00e9bouch\u00e9s<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li>M\u00e9tiers de Responsable de Protection de Donn\u00e9es (DPO).<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||3em||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb57059&Prime; da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb43px\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Les <span style=\"color: #e55615;\">plus<\/span> de la Plateforme<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.75em\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">La Plateforme est une \u00e9cole du num\u00e9rique et des nouvelles technologies co-fond\u00e9e avec le Club Top 20 r\u00e9unissant les grandes entreprises de la M\u00e9tropole Aix Marseille. Notre objectif : des formations d\u2019excellence accessibles \u00e0 tous, appuy\u00e9es par une p\u00e9dagogie innovante et le soucis constant de l\u2019employabilit\u00e9<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_text_align_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_text_align_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Une p\u00e9dagogie active<\/h3>\n<p>Le mod\u00e8le p\u00e9dagogique unique de l\u2019\u00e9cole La Plateforme s\u2019adapte \u00e0 chaque profil. Il est actif et inductif, orient\u00e9 projet et centr\u00e9 sur l\u2019apprenant.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Des intervenants experts<\/h3>\n<p>Formateurs et intervenants sont s\u00e9lectionn\u00e9s parmi des professionnels qualifi\u00e9s encore en activit\u00e9. Aguerris aux derniers techniques et aux besoins des entreprise.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>L\u2019excellence sans frais<\/h3>\n<p>Les frais de scolarit\u00e9 sont gratuits pour l\u2019apprenant sans renier sur la qualit\u00e9 des formations. Chaque ann\u00e9e, La Plateforme certifie 90% de ses apprenants.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbblock-txt\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#6d6d6d\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_4_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|15px|15px|15px|false|false\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb29px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|16px|16px|16px|16px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Un r\u00e9seau d\u2019entreprises<\/h3>\n<p>D\u00e8s sa g\u00e9n\u00e8se, l\u2019\u00e9cole La Plateforme a su s\u2019entourer d\u2019un r\u00e9seau important d\u2019entreprises partenaires, facilitant l\u2019accession \u00e0 l\u2019apprentissage et l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbD\u00e9poser sa candidature\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|600|||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#d22261&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5em|||3em|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb39px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span>\u00ab <i>Gr\u00e0ce \u00e0 ma formation de DPO et \u00e0 mes efforts, j\u2019ai trouv\u00e9 une alternance chez Netsystem en tant que consultant en protection des donn\u00e9es personnelles<\/i>\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb19px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb22.8px\u00a0\u00bb]<span style=\"font-size: 25px; color: #000;\">Pierre BERGEROT,<\/span><br \/>\n\u00c9tudiant DPO<br \/>\nConsultant en protection des donn\u00e9es chez Netsystem[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/pierre-bergerot-400&#215;400.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpierre-bergerot\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|90px|90px|90px|90px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb38px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(51,51,51,0.5)\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1440px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|2em||2em|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Des questions ?<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb55px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb3em||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Combien \u00e7a co\u00fbte ?<\/h3>\n<p>Les frais de scolarit\u00e9 sont compl\u00e8tement gratuits<br \/>\npour les apprenants. Lors de votre p\u00e9riode d\u2019alternance vous serez r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s par l\u2019entreprise.<\/p>\n<h3>Mon employabilit\u00e9 est-elle garantie ?<\/h3>\n<p>Le M\u00e9tier de DPO est l\u2019un des m\u00e9tiers les plus recherch\u00e9s actuellement. Au sein de l\u2019entreprise ou en cabinet de conseil, les opportunit\u00e9s sont nombreuses et la formation en alternance vous fournira une premi\u00e8re exp\u00e9rience professionnelle sur l\u2019intitul\u00e9 du poste.<\/p>\n<h3>La formation est-elle reconnue ?<\/h3>\n<p>La formation DPO de La Plateforme est certifi\u00e9e et permet d\u2019obtenir un titre professionnel RNCP de Niveau 7 \u00e9quivalent \u00e0 un BAC +5.<\/p>\n<h3>Aurais-je de l\u2019aide pour trouver une alternance ?<\/h3>\n<p>La Plateforme est soutenue par un r\u00e9seau d\u2019entreprises partenaires, nous veillons \u00e0 faciliter au maximum la prise de contact entre nos apprenants et les entreprises de la r\u00e9gion et d\u2019ailleurs.<\/p>\n<h3>Comment s\u2019op\u00e8re la s\u00e9lection ?<\/h3>\n<p>Elle est accessible sans pr\u00e9jug\u00e9 de niveau ou de ressources et totalement gratuite pour l\u2019apprenant. Il n\u2019y a pas de crit\u00e8res d\u2019age. Apr\u00e8s d\u00e9p\u00f4t de votre candidature, vous devrez alors passer un test, celui-ci vous orientera au mieux sur l\u2019\u00e9tape de formation qui vous conviendra le mieux. Les connaissances en informatique ne sont pas indispensables \u00e0 la s\u00e9lection, la maturit\u00e9, l\u2019envie d\u2019apprendre et l\u2019esprit coll\u00e9giale prime lors de la s\u00e9lection.[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-formation\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbPrendre rdv pour en savoir plus\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb button_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb22px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb11px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb2em|||0em|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/dpo-femme.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbdpo-femme\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||5em||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|30px|30px|30px|30px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-formation\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#1c366d\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-formation\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb] Vous souhaitez des informations ou candidater \u00e0 la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":57478,"parent":57339,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Formation Data Protection Officer (DPO) - Ecole Informatique La Plateforme<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La formation &quot;DPO&quot; est une formation en Cyber S\u00e9curit\u00e9 destin\u00e9e aux personnes souhait se former en D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Protection des Donn\u00e9es\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Formation Data Protection Officer (DPO) | Ecole La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La formation &quot;DPO&quot; est une formation en Cyber S\u00e9curit\u00e9 destin\u00e9e aux personnes souhait se former en D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Protection des Donn\u00e9es\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-22T11:11:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/visuel-SMO-DPO.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"421\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"297\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Formation Data Protection Officer (DPO) | Ecole La Plateforme\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La formation &quot;DPO&quot; est une formation en Cyber S\u00e9curit\u00e9 destin\u00e9e aux personnes souhait se former en D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Protection des Donn\u00e9es\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/visuel-SMO-DPO.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/\",\"name\":\"Formation Data Protection Officer (DPO) - Ecole Informatique La Plateforme\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-23T12:28:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-22T11:11:30+00:00\",\"description\":\"La formation \\\"DPO\\\" est une formation en Cyber S\u00e9curit\u00e9 destin\u00e9e aux personnes souhait se former en D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Protection des Donn\u00e9es\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cyber Security School\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Formation Data Protection Officer (DPO)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Formation Data Protection Officer (DPO) - Ecole Informatique La Plateforme","description":"La formation \"DPO\" est une formation en Cyber S\u00e9curit\u00e9 destin\u00e9e aux personnes souhait se former en D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Protection des Donn\u00e9es","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Formation Data Protection Officer (DPO) | Ecole La Plateforme","og_description":"La formation \"DPO\" est une formation en Cyber S\u00e9curit\u00e9 destin\u00e9e aux personnes souhait se former en D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Protection des Donn\u00e9es","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2022-12-22T11:11:30+00:00","og_image":[{"width":421,"height":297,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/visuel-SMO-DPO.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Formation Data Protection Officer (DPO) | Ecole La Plateforme","twitter_description":"La formation \"DPO\" est une formation en Cyber S\u00e9curit\u00e9 destin\u00e9e aux personnes souhait se former en D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Protection des Donn\u00e9es","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/visuel-SMO-DPO.jpg","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/","name":"Formation Data Protection Officer (DPO) - Ecole Informatique La Plateforme","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-05-23T12:28:08+00:00","dateModified":"2022-12-22T11:11:30+00:00","description":"La formation \"DPO\" est une formation en Cyber S\u00e9curit\u00e9 destin\u00e9e aux personnes souhait se former en D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Protection des Donn\u00e9es","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/formation-data-protection-officer\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cyber Security School","item":"https:\/\/laplateforme.io\/cyber-security-school\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Formation Data Protection Officer (DPO)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57460"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57460"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57460\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":60231,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57460\/revisions\/60231"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57339"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/57478"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57460"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}