{"id":60013,"date":"2022-12-22T14:28:07","date_gmt":"2022-12-22T13:28:07","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=60013"},"modified":"2023-03-23T14:28:13","modified_gmt":"2023-03-23T13:28:13","slug":"reseaux-sociaux-web-decentralise","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/","title":{"rendered":"R\u00e9seaux sociaux de demain &#8211; construire le web d\u00e9centralis\u00e9"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-innovlab\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-innovlab\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-innovlab\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb]<strong>Les candidatures pour la formation 2023 sont closes.<\/strong><\/p>\n<p>Vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 pour rejoindre le programme et souhaitez \u00eatre alert\u00e9 de l\u2019ouverture des futures inscriptions ?<\/p>\n<p>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous laisser votre contact et nous nous assurerons de vous notifier en temps voulu.[\/et_pb_text][et_pb_contact_form use_spam_service=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb recaptcha_list=\u00a0\u00bblaplateformeio|laplateformeio-0&Prime; email=\u00a0\u00bbinnovation.lab@laplateforme.io\u00a0\u00bb custom_message=\u00a0\u00bbA propos de la formation Innovation #2 depuis le formulaire d\u00e9di\u00e9.||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Pr\u00e9nom : %%FNAME%%||et_pb_line_break_holder||Nom : %%LNAME%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Email:  %%EMAIL%%||et_pb_line_break_holder||Tel : %%PHONE%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Code Postal : %%CP%%||et_pb_line_break_holder||Ville : %%CITY%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Source : %%SOURCE%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Niveau d \u00e9tude : %%niveau%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Formation vis\u00e9e : Innovation Lab #2||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Message : %%message%%\u00a0\u00bb success_message=\u00a0\u00bbMerci ! Nous vous contacterons tr\u00e8s prochainement.\u00a0\u00bb submit_button_text=\u00a0\u00bbEnvoyer\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbForm InnovLab\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbet_pb_contact_form_0&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb form_field_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; title_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb form_field_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbmin-height:480px;\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb border_style_all=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb box_shadow_style_button=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical_button=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_blur_button=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb box_shadow_color_button=\u00a0\u00bbrgba(146,113,246,0.3)\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb form_background_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbFNAME\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbPr\u00e9nom\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbLNAME\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbNom\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbEMAIL\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbEmail\u00a0\u00bb field_type=\u00a0\u00bbemail\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbPHONE\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbT\u00e9l\u00e9phone\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbCP\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbCode Postal\u00a0\u00bb allowed_symbols=\u00a0\u00bbnumbers\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbCITY\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbVille\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbSOURCE\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbComment nous avez-vous connu ?\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbniveau\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbNiveau d&rsquo;\u00e9tude\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbFORMATION\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbformation\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbcontent: %22DPO%22;||display:none;\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbmessage\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbConfiez nous votre projet, vos motivations \u00e0 rejoindre le bootcamp&#8230;\u00a0\u00bb field_type=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb fullwidth_field=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][\/et_pb_contact_form][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbhero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb30px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||45px|0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblink-white\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight|700|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-3px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-fleche-cote-blanc.svg&rsquo; );||  -webkit-transform: rotate(180deg) scale(0.8);||  -moz-transform: rotate(180deg) scale(0.8);||  -o-transform: rotate(180deg) scale(0.8);||  transform: rotate(180deg) scale(0.8);||||padding-right:0px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:20px\u00a0\u00bb text_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/\">Innovation Lab<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb0px|0px|0px|0px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb100px|||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb50px||50px|20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|20px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblink-white\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight|300|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb text_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Formation<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblink-white\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight|300|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb48px\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb text_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1><span>R\u00e9seaux sociaux de demain : construire le web d\u00e9centralis\u00e9<\/span><\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblink-white\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight|300|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px|||\u00a0\u00bb text_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>Comment imaginer de nouvelles formes de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, qui r\u00e9pondent aux besoins sp\u00e9cifiques de communaut\u00e9s locales ?<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-innovlab\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEtre alert\u00e9 de la prochaine session\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil_cta_black innov-popin\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb0.5px\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb button_icon_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb9px|26px|9px|12px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_after=\u00a0\u00bb||  -webkit-transform: scale(2);||  -moz-transform: scale(2);||  -o-transform: scale(2);||  transform: scale(2);||\tfont-weight:100;||padding-right:0px;\u00a0\u00bb background_layout__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb background_layout__hover=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#000000&Prime; button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_icon_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_icon_color__hover=\u00a0\u00bb#000000&Prime;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bboff|on|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/banner-2.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbbanner-2&Prime; align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbmenu-lab\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbmenu-lab\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb10001&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb sticky_position=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb sticky_offset_surrounding=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbz-index:10001;\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb border_color_bottom=\u00a0\u00bb#000000&Prime; locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb21px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_menu menu_id=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb menu_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb menu_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;][\/et_pb_menu][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbpresentation\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbpresentation\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_3,1_3&Prime; module_class=\u00a0\u00bbnew-layout\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_css_main_element_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>Pr\u00e9sentation de la formation<\/span><\/h2>\n<p><span>L\u2019Innovation Lab est un programme postgraduate d\u2019apprentissage \u00e0 l\u2019innovation.<br \/>Chaque promotion est interdisciplinaire et r\u00e9unit des profils vari\u00e9s issus du design, des technologies, des sciences sociales, de l&rsquo;entrepreunariat. Entour\u00e9s d\u2019un r\u00e9seau de professionnels et d\u2019experts reconnus dans leurs domaines, les 15 apprenants du Lab \u00ab\u00a0R\u00e9seaux sociaux de demain\u00a0\u00bb travailleront ensemble sur la th\u00e9matique du WEB 3, et du futur des r\u00e9seaux sociaux , pour explorer des probl\u00e9matiques concr\u00e8tes comme :<\/span><span><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li><span>Comment imaginer des r\u00e9seaux sociaux qui prot\u00e8gent nos relations et notre vie priv\u00e9e ?<\/span><\/li>\n<li><span> Comment garantir la l\u00e9gitimit\u00e9 des informations publi\u00e9es sur les r\u00e9seaux sociaux ?<\/span><\/li>\n<li><span><span style=\"font-weight: 400;\">Quelles nouvelles perspectives le web d\u00e9centralis\u00e9 peut-il ouvrir sur l&rsquo; autogestion, les usages sur mesure, et la taille plus saine pour les futurs r\u00e9seaux sociaux ?<\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/photo-groupe.webp\u00a0\u00bb alt=\u00a0\u00bbWorkshop de la promotion 2022&Prime; title_text=\u00a0\u00bbWorkshop de la promotion 2022&Prime; force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight|500|on||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font=\u00a0\u00bbInter Tight|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>Workshop de la promotion 2022<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|40px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb sticky_position=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb sticky_offset_top=\u00a0\u00bb70px\u00a0\u00bb sticky_limit_bottom=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb sticky_offset_surrounding=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2><span>Du 20 Mars au 04 Juillet 2023<\/span><\/h2>\n<p><span class=%22%22 data-color-group=%22turquoise%22><strong>Formation gratuite, 100% anglais<\/strong><br \/><strong>Programme hybride :<\/strong><\/span><span> 11 semaines online,<br \/>4 semaines \u00e0 La Plateforme, Marseille<br \/><strong>Frais :<\/strong> gratuit, transport et h\u00e9bergements couverts<br \/><strong>Limite candidature :<\/strong> Lundi 6 mars 2023<br \/><strong>S\u00e9lection :<\/strong> sur dossier<br \/><\/span><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>Du 17 Avril<br \/>au 28 Juillet 2023<\/span><\/h2>\n<p><span class=\"\" data-color-group=\"turquoise\"><strong>Langue de la formation :<\/strong><\/span> anglais<br \/><strong>Programme hybride :<\/strong><span> 11 semaines en distanciel, 4 semaine \u00e0 La Plateforme, Marseille<br \/><strong>Frais de scolarit\u00e9 :<\/strong> gratuit, transport et h\u00e9bergement couverts pour les semaines de la formation \u00e0 Marseille<br \/><strong>Date limite de candidature :<\/strong> Lundi 13 mars 2023<br \/><strong>S\u00e9lection :<\/strong> dossier et entretien<br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb]<\/p>\n<div class=\"calDetail\"><a class=\"cal-more-btn detail-close\">calendrier d\u00e9taill\u00e9<\/a><br \/>\n<span class=\"more\" style=\"font-size: 14px;\"><br \/>\n17\u201323 avril : sprint de lancement du programme (Marseille)<br \/>\n24 avril\u201314 mai : formation en ligne (du lundi au jeudi)<br \/>\n15\u201321 mai : semaine intensive \u00e0 Marseille<br \/>\n22 mai\u201324 juin : formation en ligne (du lundi au jeudi)<br \/>\n26 juin\u20132 juillet : semaine intensive \u00e0 Marseille<br \/>\n03\u201316 juillet : formation en ligne (du lundi au jeudi)<br \/>\n17\u201328 Juillet : sprint final (Marseille)<br \/>\n<\/span><span class=\"dots\"><\/span><\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-innovlab\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEtre alert\u00e9 de la prochaine session\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil_cta_black\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0.5px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb button_icon_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb9px|26px|9px|12px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbwidth:100%;\u00a0\u00bb custom_css_after=\u00a0\u00bb||  -webkit-transform: scale(2);||  -moz-transform: scale(2);||  -o-transform: scale(2);||  transform: scale(2);||\tfont-weight:100;||padding-right:0px;\u00a0\u00bb background_layout__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb background_layout__hover=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#000000&Prime; button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_icon_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_icon_color__hover=\u00a0\u00bb#000000&Prime;][\/et_pb_button][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2><span>Du 28 Mars au 13 Juillet 2023<\/span><\/h2>\n<p><span class=%22%22 data-color-group=%22turquoise%22><strong>Formation gratuite, 100% fran\u00e7ais<\/strong><br \/><strong>Programme hybride :<\/strong> 4 semaines online,<br \/>12 semaines \u00e0 La Plateforme, Marseille<br \/><strong>Modalit\u00e9s :<\/strong> 4 jours \/ semaine du mardi au vendredi<br \/><strong>Limite candidature :<\/strong> Lundi 6 mars 2023<br \/><strong>S\u00e9lection :<\/strong> sur dossier<br \/><\/span><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2><span>Du 28 Mars au 13 Juillet 2023<\/span><\/h2>\n<p><span class=%22%22 data-color-group=%22turquoise%22><strong>Formation gratuite, 100% fran\u00e7ais<\/strong><br \/>\n<strong>Programme hybride :<\/strong> 4 semaines online,<br \/>\n12 semaines \u00e0 La Plateforme, Marseille<br \/>\n<strong>Modalit\u00e9s :<\/strong> 4 jours \/ semaine du mardi au vendredi<br \/>\n<strong>Limite candidature :<\/strong> Lundi 6 mars 2023<br \/>\n<strong>S\u00e9lection :<\/strong> sur dossier<br \/>\n<\/span>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|on\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px|20px|20px|20px|false|false\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb disabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong> Plus d&rsquo;informations ? <\/strong>\u00a0Rejoignez notre session de Questions \/ R\u00e9ponses lors du webinaire du 1er mars 2023 \u00e0 17h.<br \/><a href=\"https:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/innovation-lab-why-integrate-our-social-networks-of-tomorrow-program?type=detailed\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"link-black gtm-innov-popin\">S&rsquo;inscrire au webinaire <\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPre-requis\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbpre-requis\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|20px|0px|20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>Pr\u00e9-requis<\/span><\/h2>\n<p>Jeunes dipl\u00f4m\u00e9s en phase d\u2019insertion professionnelle, professionnels en reconversion, chercheurs, freelance\u2026<br \/><span style=\"font-weight: 400;\">Nous s\u00e9lectionnons des profils compl\u00e9mentaires pour former des \u00e9quipes interdisciplinaires.<br \/>Les r\u00e9sident(e)s europ\u00e9en(ne)s, ayant une exp\u00e9rience correspondante aux profils recherch\u00e9s sont invit\u00e9(e)s \u00e0 postuler.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil-prequis\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bboff|tablet\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb40px|20px|0px|20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||0px|10px|false|false\u00a0\u00bb module_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb module_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IL-RS-creatif2.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIL-RS-creatif2&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil-prequis-img\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bboff|tablet\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IL-RS-technique.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIL-RS-technique\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil-prequis-img\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IL-RS-sciencesociale.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIL-RS-sciencesociale\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil-prequis-img\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IL-RS-innov-sociaux.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIL-RS-innov-sociaux\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil-prequis-img\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbObjectifs\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbobjectifs\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|20px|0px|20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbTexte\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|20px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>Objectifs &amp; comp\u00e9tences<\/span><\/h2>\n<h3><span>Des objectifs concrets :<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li>Concevoir en \u00e9quipe un prototype POC d&rsquo;un r\u00e9seau social d\u00e9centralis\u00e9<\/li>\n<li>Explorer des m\u00e9thodes et des technologies pour prototyper des id\u00e9es:\n<ul>\n<li>observation et travail sur le terrain<\/li>\n<li>design fiction<\/li>\n<li>recherche UX et conception UX\/UI<\/li>\n<li>acculturation et d\u00e9veloppement Web3<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Identifier des communaut\u00e9s locales, comprendre leurs modes d\u2019usage des r\u00e9seaux sociaux afin de trouver des id\u00e9es pertinentes<\/li>\n<\/ul>\n<p><i><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/i><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><span>Des comp\u00e9tences clefs en main :<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Ma\u00eetriser un processus de conception, de l\u2019observation, \u00e0 l\u2019hypoth\u00e8se illustr\u00e9e, au prototype<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Monter en comp\u00e9tence sur la th\u00e9matique du Web3 et le web distribu\u00e9, les organisations autonomes (DAO)<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Am\u00e9liorer les comp\u00e9tences selon profil (design UX, d\u00e9veloppement blockchain, outils d\u2019observation) gr\u00e2ce aux tracks d\u2019apprentissage (voir plus bas dans cette page)<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Favoriser une analyse syst\u00e9mique des probl\u00e9matiques<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Explorer des m\u00e9thodes de travail collaboratives et interdisciplinaires<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbIntervants\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbintervenants\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px|20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb0px|20px|0px|20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>\u00c9quipe et intervenants<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<p><span style=%22font-weight: 400;%22>Le programme int\u00e8gre des intervenants<br \/>internationaux de haut niveau, que nous d\u00e9voilerons dans les semaines \u00e0 venir.<\/span><\/p>\n<p><span style=%22font-weight: 400;%22><\/span><\/p>\n<p><span style=%22font-weight: 400;%22><\/span><\/p>\n<p><span style=%22font-weight: 400;%22><\/span><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le programme int\u00e8gre des intervenants internationaux de haut niveau, que nous d\u00e9voilerons dans les semaines \u00e0 venir.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbLigne\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbdp-carousel\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-wrapper\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbKheira Belkacem\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/kheira_belkacem.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbKheira Belkacem fr\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Experte en recherche utilisateur<a title=\"ur-digital.com\" href=\"https:\/\/ur-digital.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><\/a><\/p>\n<p><a title=\"ur-digital.com\" href=\"https:\/\/ur-digital.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60043 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-site.svg\" alt=\"\" width=\"20\" height=\"20\" \/><\/a><a title=\"@kbelkacem\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/kbelkacem\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" alt=\"\" width=\"22\" height=\"22\" \/><\/a><\/p>\n<p>User researcher inde\u0301pendante, Docteur en communication politique et gouvernance nume\u0301rique, Kheira a travaille\u0301 comme product manager puis comme user researcher au Parlement et Gouvernement britanniques.<br \/>Depuis 2018, elle accompagne des entreprises prive\u0301es, enseigne les pratiques du Lean UX en e\u0301cole et en entreprise. Dans toutes ses missions, Kheira propose une approche centre\u0301e sur l\u2019utilisateur dans la conception et le de\u0301veloppement de services nume\u0301riques.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbJuan Gomez\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/juan.jpg\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbJuan Gomez\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Designer, chercheur en design<\/span><\/p>\n<p><a title=\"juangomez.co\" href=\"https:\/\/juangomez.co\/en\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-60043 size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-site.svg\" alt=\"\" width=\"20\" height=\"20\" \/><\/a><a title=\"@jandresgomez\" href=\"https:\/\/twitter.com\/juangomezco\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-60046 size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-twitter.svg\" alt=\"\" width=\"22\" height=\"17\" \/><\/a><a title=\"@jandresgomez\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/jandresgomez\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-60046 size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" alt=\"\" width=\"20\" height=\"20\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/juangomez.co\/\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-61288 size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/il-ico-instagram.svg\" alt=\"\" width=\"20\" height=\"20\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c0 travers des m\u00e9thodes de \u201cconceptions incarn\u00e9es\u201d (voir <\/span><a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Embodied_design\"><span style=\"font-weight: 400;\">embodied design<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">), Juan pousse les participants \u00e0 consid\u00e9rer les r\u00e9seaux\/m\u00e9dias sociaux au-del\u00e0 des \u00e9crans, <\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">et \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir de mani\u00e8re critique \u00e0 leurs impact socio-culturel plus large.<\/p>\n<p><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Juan est chercheur en design et assistant doctorant \u00e0 l\u2019EPFL (Lausanne) et \u00e0 la HEAD (Gen\u00e8ve), o\u00f9 il explore le r\u00f4le des technologies d\u00e9centralis\u00e9es sur les pratiques spatiales. Juan travaille \u00e0 l\u2019intersection entre l\u2019art et le design et organise des ateliers critiques sur les technologies contemporaines et des d\u00e9bats autour des pratiques \u00e9ditoriales contemporaines. Il con\u00e7oit des installations interactives \u00e0 l\u2019aide des outils de programmation qu\u2019il d\u00e9veloppe. Il est co-fondateur de Station of Commons, un projet de recherche autour des pratiques digitales communes (Digital Commons).<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbIsadora Bigourdan\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/isadora.jpg\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbIsadora Bigourdan\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Project manager, presentation coach<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/isadora-bigourdan-90877a5\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"isadora-bigourdan\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" width=\"20\" height=\"20\" alt=\"\" class=\"wp-image-60043 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/IBigourdan\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@IBigourdan\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-twitter.svg\" width=\"22\" height=\"17\" alt=\"\" class=\"wp-image-60046 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\n<p>Dans le cadre du programme, Isadora aidera \u00e0 structurer et \u00e0 pr\u00e9senter avec assurance les pr\u00e9sentations finales du projet.<\/p>\n<p>Travaillant pour l&rsquo;Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement (AFD), Isadora d\u00e9veloppe, structure et anime des programmes de formation acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e et de pair \u00e0 pair, principalement destin\u00e9s aux entrepreneurs et aux acteurs du changement. Isadora d\u00e9fend avec force la n\u00e9cessit\u00e9 de d\u00e9ployer des programmes bas\u00e9s sur l&rsquo;id\u00e9e d&rsquo;intelligence collective, d\u00e9velopp\u00e9e entre pairs pour d\u00e9multiplier l&rsquo;impact des projets d&rsquo;innovation sociale. Auparavant, Isadora a pass\u00e9 15 ans \u00e0 affiner son expertise dans la structuration, le financement et le suivi de projets d&rsquo;innovation sociale dans les pays \u00e9mergents (notamment en Afrique et en Am\u00e9rique latine), et plus particuli\u00e8rement dans les domaines de l&rsquo;\u00e9ducation et des financements innovants.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbJon C Flint\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/jon.jpg\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbJon C Flint\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cr\u00e9ateur, \u00e9ducateur<\/span><\/p>\n<p><a title=\"nicolasnova.net\" href=\"https:\/\/joncflint.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-60043 size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-site.svg\" alt=\"\" width=\"20\" height=\"20\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jon co-animera un atelier Metaverse, avec Miller Klitsner et Vytas Jankauskas<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Les produits et services technologiques deviennent de plus en plus complexes. Les int\u00e9r\u00eats de Jon C Flint en tant que designer consistent \u00e0 diss\u00e9quer cette complexit\u00e9 et \u00e0 la distiller en une forme physique simple et unique. Ancr\u00e9 dans l&rsquo;espace domestique, souvent l&rsquo;escale incontournable pour que les nouvelles technologies aient un impact sur nos vies. Celles-ci se manifestent par : des appareils IoT, des miroirs, des valises de vendeur, des ateliers et m\u00eame des salles du futur. De 2015 \u00e0 2018,\u00a0 Jon a travaill\u00e9 comme designer prototypiste au sein du c\u00e9l\u00e8bre studio de recherche en design et futurs empiriques : Superflux. Au fil des ans, il a expos\u00e9 des \u0153uvres au Tate Exchange, au V&amp;A, \u00e0 l\u2019Asia Culture Center, au CCCB, ainsi qu&rsquo;\u00e0 divers.e.s conf\u00e9rences et ateliers, de Montr\u00e9al au Canada, \u00e0 Shanghai en Chine.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbSarah Friend\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/sarah_friend.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbsarah friend fr\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]Artiste et d\u00e9veloppeuse blockchain<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/isthisa.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"isthisa.com\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-site.svg\" width=\"20\" height=\"20\" alt=\"\" class=\"wp-image-60043 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/isthisanart\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@isthisanart\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-twitter.svg\" width=\"22\" height=\"17\" alt=\"\" class=\"wp-image-60046 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/isthisanart\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@isthisanart\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/il-ico-instagram.svg\" width=\"22\" height=\"22\" alt=\"\" class=\"wp-image-60046 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\n<p>Sarah Friend est une artiste et une ing\u00e9nieure en logiciel, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la blockchain et le web P2P (peer-to-peer).<br \/>C\u2019est une participante au programme berlinois pour les artistes, est cofondatrice et co-conservatrice de la galerie Ender (une r\u00e9sidence d\u2019artistes qui se d\u00e9roule au sein du jeu Minecraft), ancienne \u00e9l\u00e8ve du Recurse Centre \u2013 une retraite pour les programmeurs \u2013 et organisatrice de Our Networks, une conf\u00e9rence sur tous les aspects du web sont distribu\u00e9.[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbMiller Klitsner\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/miller.jpg\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbMiller Klitsner\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<span style=\"font-weight: 400;\">Concepteur de jeux, \u00e9ducateur<\/span><\/p>\n<p><a title=\"nicolasnova.net\" href=\"https:\/\/millerklitsner.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-60043 size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-site.svg\" alt=\"\" width=\"20\" height=\"20\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Miller co-animera un atelier Metaverse, avec Jon Flint et Vytas Jankauskas<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Miller Klitsner est un artiste et d\u00e9veloppeur de jeux, bas\u00e9 dans la r\u00e9gion de la baie de San Francisco. D\u00e8s son plus jeune \u00e2ge, il a travaill\u00e9 dans le domaine des jouets et jeux, en tant que testeur et prototypiste, pour l\u2019entreprise familiale. Au cours de ses \u00e9tudes de licence \u00e0 l&rsquo;UCLA, il touche \u00e0 de multiples domaines, du documentaire \u00e0 la performance, en passant par l&rsquo;animation en stop motion, le d\u00e9veloppement et la conception de jeux. Depuis, il travaille comme d\u00e9veloppeur de r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e, artiste conceptuel, concepteur de jeux et instructeur, \u00e0 Los Angeles. En 2019, il quitte Los Angeles pour effectuer une br\u00e8ve bourse d\u2019\u00e9tude \u00e0 Shanghai, o\u00f9 il aide \u00e0 d\u00e9velopper Unknown, une installation \u00e0 grande \u00e9chelle, avec Chronus Art Center en collaboration avec le sculpteur p\u00e9kinois Yin Xiuzhen. En 2020, il retourne \u00e0 Los Angeles, o\u00f9 il poursuit son travail sur la r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e et donne des cours sur les m\u00e9dias interactifs immersifs \u00e0 l\u2019UCLA Game Lab et \u00e0 Cal Arts.<\/span>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbAlexia Autissier\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/alexia.jpg\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbAlexia Autissier\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Communication &amp; social sustainability designer<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/alexiaautissier.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"alexiaautissier.com\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-site.svg\" width=\"20\" height=\"20\" alt=\"\" class=\"wp-image-60043 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/alexia-autissier-368175157\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@alexia-autissier\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" width=\"22\" height=\"22\" alt=\"\" class=\"wp-image-60046 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\n<p>Alexia soutiendra les \u00e9tudiants dans leur processus de conception et leurs r\u00e9sultats, et aidera \u00e0 la coordination du cours.<\/p>\n<p>Alexia est une conceptrice en communication. Form\u00e9e au design graphique, \u00e0 la didactique visuelle et \u00e0 la durabilit\u00e9, elle a d\u00e9velopp\u00e9 un int\u00e9r\u00eat pour la durabilit\u00e9 sociale et l&rsquo;autonomisation des citoyens. Son exp\u00e9rience professionnelle, tant dans le domaine corporate (publicit\u00e9, mode et divertissement) que dans le domaine social (activistes de l&rsquo;alimentation, arts vivants et soins de sant\u00e9), l&rsquo;a form\u00e9e \u00e0 fa\u00e7onner et \u00e0 d\u00e9fendre des concepts cr\u00e9atifs interdisciplinaires, en utilisant la co-cr\u00e9ation, le design sp\u00e9culatif et le design de service.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbNicolas Nova\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/nicolas.jpg\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbNicolas Nova\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cultural anthropologist, ethnographer<\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.nicolasnova.net\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"nicolasnova.net\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-site.svg\" width=\"20\" height=\"20\" alt=\"\" class=\"wp-image-60043 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nicolasnova\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@nicolasnova\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-twitter.svg\" width=\"22\" height=\"17\" alt=\"\" class=\"wp-image-60046 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/nicolasnova\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@nicolasnova\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" width=\"20\" height=\"20\" alt=\"\" class=\"wp-image-60046 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\n<p>Nicolas donnera une masterclass sur le travail de terrain interdisciplinaire bas\u00e9 sur l&rsquo;observation.<\/p>\n<p>Nicolas Nova est professeur associ\u00e9 \u00e0 la Haute-Ecole d&rsquo;Art et de Design (HEAD &#8211; Gen\u00e8ve) o\u00f9 il enseigne l&rsquo;anthropologie des cultures num\u00e9riques, l&rsquo;ethnographie et la recherche en design. Il est \u00e9galement cofondateur du Near Future Laboratory, une agence de design fiction. Ses derniers livres sont \u00ab\u00a0Dr. Smartphone : an Ethnography of Mobile Repair Shops\u00a0\u00bb (IDP, Lausanne) et \u00ab\u00a0A Bestiary of the Anthropocene\u00a0\u00bb produit avec le collectif Disnovation.org et publi\u00e9 par Onomatopee (Eindhoven).<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbDavid Benqu\u00e9 \u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/david.jpg\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbDavid Benqu\u00e9 \u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Designer, researcher<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/davidbenque.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"davidbenque.com \"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-site.svg\" width=\"20\" height=\"20\" alt=\"\" class=\"wp-image-60043 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/davidbenque\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@davidbenque\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-twitter.svg\" width=\"22\" height=\"17\" alt=\"\" class=\"wp-image-60046 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/diagram.studies\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@diagram.studies\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/il-ico-instagram.svg\" width=\"22\" height=\"22\" alt=\"\" class=\"wp-image-60046 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\n<p>David s&rsquo;occupera du volet UX du programme.<\/p>\n<p>David Benqu\u00e9 est un designer et chercheur de Paris FR vivant et travaillant \u00e0 Londres UK. Il a une formation en design graphique (BA) et en design sp\u00e9culatif (MA RCA).<\/p>\n<p>Il est actuellement le chef de projet de CryptPad, une suite bureautique collaborative chiffr\u00e9e de bout en bout.<\/p>\n<p>Il est titulaire d&rsquo;un doctorat (2020) du Royal College of Art, avec une recherche pratique sur les syst\u00e8mes algorithmiques, utilisant les diagrammes comme une forme d&rsquo;arch\u00e9ologie des m\u00e9dias. Depuis, il poursuit ce travail de mani\u00e8re ind\u00e9pendante sous le nom d&rsquo;Institute for Diagram Studies.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbJustin Pickard\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/justin_pickard.jpg\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbJustin Pickard\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>Editor and independent researcher<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/justinpickard\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@justinpickard\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" width=\"22\" height=\"22\" alt=\"\" class=\"wp-image-60046 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\n<p>Justin soutiendra les \u00e9tudiants dans l&rsquo;observation et le travail de terrain li\u00e9 \u00e0 la communaut\u00e9.<\/p>\n<p>Justin Pickard est un chercheur et r\u00e9dacteur ind\u00e9pendant. Il est titulaire d&rsquo;un doctorat en politique des infrastructures et vie urbaine de l&rsquo;Institute of Development Studies, au Royaume-Uni.<br \/>De 2014 \u00e0 18, Justin a \u00e9t\u00e9 codirecteur de Strange Telemetry, une soci\u00e9t\u00e9 de recherche menant des projets tourn\u00e9s vers l&rsquo;avenir pour la politique et l&rsquo;innovation. Son travail actuel s&rsquo;attaque \u00e0 la cr\u00e9ation de sens et \u00e0 l&rsquo;incertitude, en utilisant l&rsquo;analyse de l&rsquo;horizon, les m\u00e9thodes de recherche qualitative, l&rsquo;\u00e9criture et la publication exp\u00e9rimentale.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbVytas Jankauskas\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/vytas.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbVytas Jankauskas\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Responsable de formation<a href=\"https:\/\/vjnks.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"vjnks.com\"><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/vjnks.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"vjnks.com\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-site.svg\" width=\"20\" height=\"20\" alt=\"\" class=\"wp-image-60043 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/vytas-jankauskas-106494177\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@vytas-jankauskas\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" width=\"22\" height=\"22\" alt=\"\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\n<p>Vytas Jankauskas est un artiste-designer travaillant sur des sujets li\u00e9s au num\u00e9rique. Il est responsable de formation \u00e0 l\u2019Innovation Lab \u00e0 La Plateforme \u00e0 Marseille et \u00e9galement responsable du Pool Num\u00e9rique \u00e0 la Haute \u00e9cole d\u2019art et de design \u00e0 Gen\u00e8ve.<br \/>Pr\u00e9c\u00e9demment il a dirig\u00e9 un laboratoire de recherche cr\u00e9ative pr\u00e8s de Chronus Art Center \u00e0 Shanghai, et travaill\u00e9 en tant que designer-chercheur chez Superflux, un studio de design fiction bas\u00e9 \u00e0 Londres et reconnu au niveau international.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbProgramme\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbprogramme\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|33%||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|20px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px|10px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>Programme de la formation<\/span><\/h2>\n<h3><span>Phase #1 \u2014 Exploration et observation\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><strong>Collaboration, recherche, et inspiration \/\/ R\u00e9seau social d\u00e9centralis\u00e9 : de quoi parle-ton ?<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Partage des comp\u00e9tences entre apprenants<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Formation d&rsquo;\u00e9quipes<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Exploration et analyse de la complexit\u00e9 des interactions digi-sociales d&rsquo;aujourd&rsquo;hui\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Rencontre des communaut\u00e9s, observation de leur utilisation des r\u00e9seaux sociaux conventionnels<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Identification des communaut\u00e9s d&rsquo;int\u00e9r\u00eat pour les projets<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Discussions autour des notions de Web3 et le web d\u00e9centralis\u00e9.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><span>Phase #2 \u2014 Vision d\u2019un futur proche<\/span><\/h3>\n<p><strong>Exploration cr\u00e9ative des futurs usages de r\u00e9seaux sociaux \/\/ Pr\u00e9sent et Futurs proches des r\u00e9seaux sociaux<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Exploration des futurs proches pour les r\u00e9seaux sociaux<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Cr\u00e9ation de films, de r\u00e9cits sp\u00e9culatifs et de prototypes.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Pr\u00e9sentation d\u2019une vision tangible du futur proche d&rsquo;un r\u00e9seau social aux communaut\u00e9s, afin d&rsquo;explorer les cas d&rsquo;utilisation ainsi que d&rsquo;anticiper les effets inattendus potentiels. <\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><span>Phase #3 \u2014 Prototype<\/span><\/h3>\n<p><strong>Concr\u00e9tiser les concepts \/ maquette (boite \u00e0 outils m\u00e9thodologique pour la maitrise d\u2019usage)<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Retour au pr\u00e9sent pour concevoir un prototype de preuve de concept (POC) d&rsquo;un r\u00e9seau social.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Les projets prendront la forme d&rsquo;interfaces utilisateur navigables, accompagn\u00e9es d&rsquo;une solide documentation de recherche.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Les groupes prendront des d\u00e9cisions fonctionnelles \u00e9clair\u00e9es concernant les derni\u00e8res technologies d\u00e9centralis\u00e9es (blockchain, jetons, DAO, etc.).<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px|10px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span>En parall\u00e8le \u2014 Tracks de mise \u00e0 niveau autour de la th\u00e9matique\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><strong>Les 3 tracks d&rsquo;apprentissage qui se d\u00e9roulent tout au long du programme auront pour but de renforcer les comp\u00e9tences et les connaissances n\u00e9cessaires \u00e0 la cr\u00e9ation d&rsquo;un prototype de r\u00e9seau social de qualit\u00e9. Chaque \u00e9tudiant sera oblig\u00e9 de suivre au moins un track, mais pourra en suivre plusieurs :<\/strong><\/p>\n<p><strong> <\/strong><\/p>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><b>Track d\u2019observation<br \/><span style=\"font-weight: 400;\">Optimis\u00e9e pour les profils en sciences sociales et les entrepreneurs sociaux, ce track introduira des m\u00e9thodes de recherche par le design pour recueillir les aper\u00e7us sur des communaut\u00e9s et les faire nourrir le projet.<\/span><\/b><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><b>Track UX\/UI<br \/><span style=\"font-weight: 400;\">Destin\u00e9 aux designers et aux artistes, ce track abordera l&rsquo;histoire et la politique de l&rsquo;exp\u00e9rience utilisateur et du design d&rsquo;interface dans les r\u00e9seaux sociaux, et enseignera quelques cours techniques d&rsquo;interface utilisateur (utilisant Penpot). <\/span><\/b><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><b>Track de d\u00e9veloppement<\/b><br \/>Ce track s&rsquo;engagera th\u00e9oriquement et pratiquement sur les diff\u00e9rentes notions autour du Web3, examinera les cadres de d\u00e9veloppement des dApps ainsi que des mod\u00e8les techniques et id\u00e9ologiques qui tissent le web d\u00e9centralis\u00e9. <\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbTemoignages video\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbtemoignages\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2>Ils <br \/>t\u00e9moignent<\/h2>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Ils t\u00e9moignent<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row module_class=\u00a0\u00bbdp-carousel2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-wrapper\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][ba_video_popup image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/cmiquel.webp\u00a0\u00bb trigger_element=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb text=\u00a0\u00bbCatherine M. \/\/ Innovation Lab &#8211; R\u00e9seaux Sociaux\u00a0\u00bb video_link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/DrNjmWQaNmA\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbC mIquel\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/ba_video_popup][ba_video_popup image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-lab2.webp\u00a0\u00bb trigger_element=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb text=\u00a0\u00bbCl\u00e9ment \/\/ Innovation Lab &#8211; R\u00e9seaux Sociaux\u00a0\u00bb video_link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/MhyDA2zxu_E\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbClement\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/ba_video_popup][ba_video_popup image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/elfried.webp\u00a0\u00bb trigger_element=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb text=\u00a0\u00bbElfried \/\/ Medecin \u00a0\u00bb video_link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/SODtqMZTeao\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbElfried\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/ba_video_popup][ba_video_popup image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/julie.webp\u00a0\u00bb trigger_element=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb text=\u00a0\u00bbJulie \/\/\/ Graphiste\u00a0\u00bb video_link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/1GxvsFfydF0&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbJulie\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/ba_video_popup][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbProjets\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbprojets\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2>Projets<br \/>\u00e9tudiants<\/h2>\n<p>Une s\u00e9lection de projets<br \/>embl\u00e9matiques r\u00e9alis\u00e9s <br \/>au fil des promotions.<\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Projets \u00e9tudiants<\/h2>\n<p>Une s\u00e9lection de projets embl\u00e9matiques r\u00e9alis\u00e9s au fil des promotions.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row module_class=\u00a0\u00bbdp-carousel\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-wrapper\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbHealin\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/healin_ee3f7b135c.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb390px\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb body_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]Healin est un r\u00e9seau social con\u00e7u pour aider les m\u00e9decins et les patients \u00e0 travailler ensemble, et pour les aider chacun \u00e0 obtenir le soutien de leurs communaut\u00e9s respectives.<br \/>\n<a href=\"https:\/\/lab2.innovationlab.laplateforme.io\/healin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"link-black\">D\u00e9couvrir le Projet<\/a>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbTri.co\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Trico-projet.jpg\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb390px\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb body_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<p>Tri.co est un r\u00e9seau social qui permet aux upcyclers d&rsquo;acheter ou de r\u00e9cup\u00e9rer des mat\u00e9riaux, de vendre leurs cr\u00e9ations et d&rsquo;apprendre \u00e0 partir de tutoriels cr\u00e9\u00e9s par les utilisateurs.<br \/><a class=\"link-black\" href=\"https:\/\/lab2.innovationlab.laplateforme.io\/trico\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">D\u00e9couvrir le Projet<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbFood Food\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/community_testing2_0447a564a4.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb390px\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb body_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]Food Food est un r\u00e9seau social qui permet aux personnes qui aiment cuisiner de cr\u00e9er une communaut\u00e9 dans leur quartier. respectives.<br \/><a href=\"https:\/\/lab2.innovationlab.laplateforme.io\/foodfood\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"link-black\">D\u00e9couvrir le Projet<\/a>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbLilith\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/collage2_78d6b08ddb.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb390px\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb body_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]Lilith est un r\u00e9seau social qui aide les militants \u00e0 g\u00e9rer et \u00e0 financer leurs mouvements. Il leur fournit des outils pour rationaliser la prise de d\u00e9cision, discuter de sujets dans des canaux d\u00e9di\u00e9s et collecter des fonds aupr\u00e8s de sympathisants.<br \/>\n<a href=\"https:\/\/lab2.innovationlab.laplateforme.io\/lilith\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"link-black\">D\u00e9couvrir le Projet<\/a>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbA voir aussi\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbressources\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2>\u00c0 voir <br \/>aussi<\/h2>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>\u00c0 voir aussi<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row module_class=\u00a0\u00bbdp-carousel\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-wrapper\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbessai vytas\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/lab2.innovationlab.laplateforme.io\/essay \u00a0\u00bb link_option_url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/essai.webp\" width=\"195\" alt=\"\" class=\"wp-image-60371 alignleft size-full\" srcset=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/essai.webp 514w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/essai-208x300.webp 208w, https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/essai-480x691.webp 480w\" sizes=\"(max-width: 514px) 100vw, 514px\" \/>Qui a sa place dans les r\u00e9seaux sociaux de demain?<br \/>Essai de Vytas Jankauskas.<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbAper\u00e7u programme 2022&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/lab2.innovationlab.laplateforme.io\/about \u00a0\u00bb link_option_url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/programme.webp\" width=\"195\" alt=\"\" class=\"wp-image-60371 alignleft size-full\" \/>Aper\u00e7u du programme 2022<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbProgram outline download 2023&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1-tbdkfR_QhlrsFk07N5AmwrksymB2Y9e\/view\u00a0\u00bb link_option_url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/IL-program-outline.jpg\" width=\"195\" alt=\"\" class=\"wp-image-60371 alignleft size-full\" \/><b>2023 Program outline download.<\/b><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbUnifinished 2022&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/live.unfinished.com\/videolibrary\/mainstage-ii-free-the-social-network-from-platform\u00a0\u00bb link_option_url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/new_york.webp\" width=\"195\" alt=\"\" class=\"wp-image-60371 alignleft size-full\" \/>Vytas Jankauskas pr\u00e9sente le programme de 2022 au Unfinished Live.<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPartenaires\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbpartenaires\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Nos partenaires<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Project_Liberty_Logo.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbProject Liberty Logo\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttp:\/\/Project%20Liberty%20vise%20\u00e0%20b\u00e2tir%20de%20nouvelles%20fondations%20pour%20la%20soci\u00e9t\u00e9%20num\u00e9rique,%20o\u00f9%20les%20citoyens%20auraient%20de%20nouveau%20le%20contr\u00f4le%20de%20leurs%20donn\u00e9es,%20o\u00f9%20les%20principes%20\u00e9thiques%20feraient%20partie%20int\u00e9grante%20des%20technologies,%20avec%20des%20opportunit\u00e9s%20\u00e9conomiques%20\u00e0%20destination%20des%20internautes%20comme%20des%20d\u00e9veloppeurs.\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#dddddd\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; link_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb40px|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Project Liberty vise \u00e0 b\u00e2tir de nouvelles fondations pour la soci\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique, o\u00f9 les citoyens auraient de nouveau le contr\u00f4le de leurs donn\u00e9es, o\u00f9 les principes \u00e9thiques feraient partie int\u00e9grante des technologies, avec des opportunit\u00e9s \u00e9conomiques \u00e0 destination des internautes comme des d\u00e9veloppeurs.<\/p>\n<p><i><span style=\"font-weight: 400;\">Certains projets r\u00e9alis\u00e9s durant la formation seront s\u00e9lectionn\u00e9s par Project Liberty pour \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9s dans le cadre d\u2019Unfinished Live \u00e0 New-York City en septembre 2023.<\/span><\/i><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.projectliberty.io\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Voir le site web de Project Liberty<\/strong><\/a> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-link.svg\" width=\"15\" height=\"17\" alt=\"\" class=\"wp-image-60039 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-innovlab\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-innovlab\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-innovlab\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb]Les candidatures pour la formation [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":60502,"parent":60553,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>R\u00e9seaux sociaux de demain &amp; web d\u00e9centralis\u00e9 \/\/ Innovation Lab<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Bootcamp Innovaton : comment imaginer une nouvelle forme de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, autonomes et sur-mesure qui r\u00e9pondent aux besoins sp\u00e9cifiques de communaut\u00e9s locales ?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"R\u00e9seaux sociaux de demain &amp; web d\u00e9centralis\u00e9 \/\/ Innovation Lab\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bootcamp Innovaton : comment imaginer une nouvelle forme de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, autonomes et sur-mesure qui r\u00e9pondent aux besoins sp\u00e9cifiques de communaut\u00e9s locales ?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-23T13:28:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/web-decentralise-img-une.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"566\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"R\u00e9seaux sociaux de demain &amp; web d\u00e9centralis\u00e9 \/\/ Innovation Lab\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Bootcamp Innovaton : comment imaginer une nouvelle forme de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, autonomes et sur-mesure qui r\u00e9pondent aux besoins sp\u00e9cifiques de communaut\u00e9s locales ?\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/web-decentralise-img-une.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"28 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/\",\"name\":\"R\u00e9seaux sociaux de demain & web d\u00e9centralis\u00e9 \/\/ Innovation Lab\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-12-22T13:28:07+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-23T13:28:13+00:00\",\"description\":\"Bootcamp Innovaton : comment imaginer une nouvelle forme de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, autonomes et sur-mesure qui r\u00e9pondent aux besoins sp\u00e9cifiques de communaut\u00e9s locales ?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Innovation Lab &#8211; Homepage\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"R\u00e9seaux sociaux de demain &#8211; construire le web d\u00e9centralis\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"R\u00e9seaux sociaux de demain & web d\u00e9centralis\u00e9 \/\/ Innovation Lab","description":"Bootcamp Innovaton : comment imaginer une nouvelle forme de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, autonomes et sur-mesure qui r\u00e9pondent aux besoins sp\u00e9cifiques de communaut\u00e9s locales ?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"R\u00e9seaux sociaux de demain & web d\u00e9centralis\u00e9 \/\/ Innovation Lab","og_description":"Bootcamp Innovaton : comment imaginer une nouvelle forme de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, autonomes et sur-mesure qui r\u00e9pondent aux besoins sp\u00e9cifiques de communaut\u00e9s locales ?","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2023-03-23T13:28:13+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":566,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/web-decentralise-img-une.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"R\u00e9seaux sociaux de demain & web d\u00e9centralis\u00e9 \/\/ Innovation Lab","twitter_description":"Bootcamp Innovaton : comment imaginer une nouvelle forme de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, autonomes et sur-mesure qui r\u00e9pondent aux besoins sp\u00e9cifiques de communaut\u00e9s locales ?","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/web-decentralise-img-une.jpg","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"28 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/","name":"R\u00e9seaux sociaux de demain & web d\u00e9centralis\u00e9 \/\/ Innovation Lab","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-12-22T13:28:07+00:00","dateModified":"2023-03-23T13:28:13+00:00","description":"Bootcamp Innovaton : comment imaginer une nouvelle forme de r\u00e9seaux sociaux d\u00e9centralis\u00e9s, autonomes et sur-mesure qui r\u00e9pondent aux besoins sp\u00e9cifiques de communaut\u00e9s locales ?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/reseaux-sociaux-web-decentralise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Innovation Lab &#8211; Homepage","item":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"R\u00e9seaux sociaux de demain &#8211; construire le web d\u00e9centralis\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/60013"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=60013"}],"version-history":[{"count":212,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/60013\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62684,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/60013\/revisions\/62684"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/60553"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/60502"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=60013"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}