{"id":60504,"date":"2022-12-23T16:32:05","date_gmt":"2022-12-23T15:32:05","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=60504"},"modified":"2023-03-16T18:19:50","modified_gmt":"2023-03-16T17:19:50","slug":"habiter-demain-usage-urbain","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/","title":{"rendered":"Habiter Demain : co-construire avec les usagers"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-innovlab\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-innovlab\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-innovlab\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]Les candidatures pour la formation 2023 sont closes.<\/p>\n<p>Vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 pour rejoindre le programme et souhaitez \u00eatre alert\u00e9 de l&rsquo;ouverture des futures  inscriptions ? <\/p>\n<p>N&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 nous laisser votre contact et nous nous assurerons de vous notifier en temps voulu.[\/et_pb_text][et_pb_contact_form use_spam_service=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb recaptcha_list=\u00a0\u00bblaplateformeio|laplateformeio-0&Prime; email=\u00a0\u00bbinnovation.lab@laplateforme.io\u00a0\u00bb custom_message=\u00a0\u00bbA propos de la formation Habiter demain depuis le formulaire d\u00e9di\u00e9.||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Pr\u00e9nom : %%FNAME%%||et_pb_line_break_holder||Nom : %%LNAME%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Email:  %%EMAIL%%||et_pb_line_break_holder||Tel : %%PHONE%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Code Postal : %%CP%%||et_pb_line_break_holder||Ville : %%CITY%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Source : %%SOURCE%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Niveau d \u00e9tude : %%niveau%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Formation vis\u00e9e : Habiter Demain &#8211; Innovation Lab||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Message : %%message%%\u00a0\u00bb success_message=\u00a0\u00bbMerci ! Nous vous contacterons tr\u00e8s prochainement.\u00a0\u00bb submit_button_text=\u00a0\u00bbEnvoyer\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbForm InnovLab\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbet_pb_contact_form_0&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb form_field_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; title_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb form_field_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#275fa0&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbmin-height:480px;\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb border_style_all=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb box_shadow_style_button=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical_button=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_blur_button=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb box_shadow_color_button=\u00a0\u00bbrgba(146,113,246,0.3)\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb form_background_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbFNAME\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbPr\u00e9nom\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbLNAME\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbNom\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbEMAIL\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbEmail\u00a0\u00bb field_type=\u00a0\u00bbemail\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbPHONE\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbT\u00e9l\u00e9phone\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbCP\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbCode Postal\u00a0\u00bb allowed_symbols=\u00a0\u00bbnumbers\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbCITY\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbVille\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbSOURCE\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbComment nous avez-vous connu ?\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbniveau\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbNiveau d&rsquo;\u00e9tude\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbFORMATION\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbformation\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbcontent: %22DPO%22;||display:none;\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbmessage\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbConfiez nous votre projet, vos motivations \u00e0 rejoindre le bootcamp&#8230;\u00a0\u00bb field_type=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb fullwidth_field=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][\/et_pb_contact_form][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbhero\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb30px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||45px|0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblink-white\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight|700|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:-3px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-fleche-cote-blanc.svg&rsquo; );||  -webkit-transform: rotate(180deg) scale(0.8);||  -moz-transform: rotate(180deg) scale(0.8);||  -o-transform: rotate(180deg) scale(0.8);||  transform: rotate(180deg) scale(0.8);||||padding-right:0px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:20px\u00a0\u00bb text_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/\">Innovation Lab<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb0px|0px|0px|0px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb100px|||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb50px||50px|20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|20px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblink-white\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight|300|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb text_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Formation<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblink-white\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight|300|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb48px\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb text_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1><span>Habiter Demain : co-construire avec les usagers<\/span><\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bblink-white\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight|300|||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb link_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px|||\u00a0\u00bb text_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>Comment co-construire les usages de demain dans un projet urbain ou d\u2019habitat ? <\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-innovlab\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEtre alert\u00e9 de la prochaine session\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil_cta_black\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb button_border_width=\u00a0\u00bb0.5px\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb button_icon_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb9px|26px|9px|12px|false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; custom_css_after=\u00a0\u00bb||  -webkit-transform: scale(2);||  -moz-transform: scale(2);||  -o-transform: scale(2);||  transform: scale(2);||\tfont-weight:100;||padding-right:0px;\u00a0\u00bb background_layout__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb background_layout__hover=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#000000&Prime; button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_icon_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_icon_color__hover=\u00a0\u00bb#000000&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bboff|on|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-6-Copy-2.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbGroup 6 Copy 2&Prime; align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbmenu-lab\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbmenu-lab\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb10001&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb sticky_position=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb sticky_offset_surrounding=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbz-index:10001;\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbmenu-lab\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb border_color_bottom=\u00a0\u00bb#000000&Prime; locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb21px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_menu menu_id=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb menu_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb menu_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;][\/et_pb_menu][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbpresentation\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbpresentation\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbpresentation\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_3,1_3&Prime; module_class=\u00a0\u00bbnew-layout\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_css_main_element_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Pr\u00e9sentation de la formation<\/h2>\n<p>L\u2019Innovation Lab est un programme post-graduate d\u2019apprentissage \u00e0 l\u2019innovation.<br \/>\nChaque promotion est interdisciplinaire et r\u00e9unit des profils vari\u00e9s issus du design, des technologies, des sciences sociales, de l&rsquo;entrepreunariat.<\/p>\n<p>Entour\u00e9s d\u2019un r\u00e9seau de professionnels et d\u2019experts reconnus dans leurs domaines, les 15 apprenants du Lab \u00ab\u00a0Habiter demain\u00a0\u00bb travailleront ensemble <span style=\"font-weight: 400;\">sur un sujet pr\u00e9gnant dans le domaine de l\u2019urbanisme et de l\u2019habitat : la ma\u00eetrise d\u2019usage.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>Ils exploreront des probl\u00e9matiques concr\u00e8tes comme:[\/et_pb_text][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Comment la ma\u00eetrise d\u2019usage permet de r\u00e9pondre aux fortes\u00a0 transformations des comportements et des modes de vie actuels, qui bouleversent aujourd\u2019hui l\u2019ensemble des m\u00e9tiers de l\u2019habitat (promoteurs, architectes, bailleurs, ma\u00eetres d\u2019ouvrage, am\u00e9nageurs\u2026) ?<\/span><\/li>\n<li>Comment d\u00e9velopper une combinaison de savoir-faire et de savoir-\u00eatre essentielles au pilotage de la ma\u00eetrise d&rsquo;usage d&rsquo; un projet urbain ou d&rsquo;habitat comme l\u2019\u00e9coute, l\u2019empathie, l\u2019observation des besoins, l\u2019identification des signaux faibles, le dialogue, la cr\u00e9ativit\u00e9 et la capacit\u00e9 \u00e0 se projeter dans un futur proche?<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019objectif final d\u2019innovation du programme sera de concevoir une bo\u00eete \u00e0 outils cr\u00e9ative \u00e0 destination des (multiples) acteurs concern\u00e9s par la ma\u00eetrise d\u2019usage, proposant un certain nombre d&rsquo;exp\u00e9riences et de m\u00e9thodologies d\u00e9ployables facilement sur le terrain.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tout en travaillant sur ce fil rouge, les apprenants acquerront diff\u00e9rentes m\u00e9thodes d\u2019innovation issues du design, de l&rsquo;intelligence collective et du prototypage cr\u00e9atif.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/im-img-presentation-habiterdemain.webp\u00a0\u00bb alt=\u00a0\u00bbWorkshop de la promotion 2022&Prime; title_text=\u00a0\u00bbim-img-presentation-habiterdemain\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight|500|on||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font=\u00a0\u00bbInter Tight|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>Workshop de la promotion 2022<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|40px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb sticky_position=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb sticky_offset_top=\u00a0\u00bb70px\u00a0\u00bb sticky_limit_bottom=\u00a0\u00bbsection\u00a0\u00bb sticky_offset_surrounding=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2><span>Du 28 Mars au 13 Juillet 2023<\/span><\/h2>\n<p><span class=%22%22 data-color-group=%22turquoise%22><strong>Formation gratuite, 100% fran\u00e7ais<\/strong><br \/><strong>Programme hybride :<\/strong> 4 semaines online,<br \/>12 semaines \u00e0 La Plateforme, Marseille<br \/><strong>Modalit\u00e9s :<\/strong> 4 jours \/ semaine du mardi au vendredi<br \/><strong>Limite candidature :<\/strong> Lundi 20 f\u00e9vrier 2023<br \/><strong>S\u00e9lection :<\/strong> sur dossier<br \/><\/span><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2><span>Du 28 Mars au 13 Juillet 2023<\/span><\/h2>\n<p><span class=%22%22 data-color-group=%22turquoise%22><strong>Formation gratuite, 100% fran\u00e7ais<\/strong><br \/><strong>Programme hybride :<\/strong> 4 semaines online,<br \/>12 semaines \u00e0 La Plateforme, Marseille<br \/><strong>Modalit\u00e9s :<\/strong> 4 jours \/ semaine du mardi au vendredi<br \/><strong>Limite candidature :<\/strong> Lundi 20 f\u00e9vrier 2023<br \/><strong>S\u00e9lection :<\/strong> sur dossier<br \/><\/span><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>Du 28 Mars<br \/>au 13 Juillet 2023<\/span><\/h2>\n<p><span class=\"\" data-color-group=\"turquoise\"><strong>Formation gratuite, langue de travail : <\/strong>fran\u00e7ais<br \/><strong>Programme hybride :<\/strong> 12 semaines \u00e0 La Plateforme, Marseille, 4 semaines en distanciel<br \/><strong>Modalit\u00e9s :<\/strong> 4 jours \/ semaine du mardi au vendredi<br \/><strong>Date limite de candidature :<\/strong> Vendredi 10 mars 2023.<\/span>Les candidatures sont \u00e9tudi\u00e9es au fil de l\u2019eau.<br \/><span class=\"\" data-color-group=\"turquoise\"><strong>S\u00e9lection :<\/strong> sur dossier et entretien<br \/><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|on\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb disabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<div class=\"calDetail\"><a class=\"cal-more-btn detail-close\">calendrier d\u00e9taill\u00e9<\/a><br \/><span class=\"more\" style=\"font-size: 14px;\"><br \/>17\u201323 avril : Initiation du programme \u00e0 Marseille<br \/>24 avril\u201314 mai : Sessions en ligne de lundi \u00e0 jeudi<br \/>15\u201321 mai : Semaine intensive \u00e0 Marseille<br \/>22 mai\u201324 juin : Sessions en ligne de lundi \u00e0 jeudi<br \/>26 juin\u20132 juillet : Semaine intensive \u00e0 Marseille<br \/>03\u201316 juillet : Sessions en ligne de lundi \u00e0 jeudi<br \/>17\u201328 Juillet : Rush final \u00e0 Marseille<br \/><\/span><span class=\"dots\"><\/span><\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-innovlab\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEtre alert\u00e9 de la prochaine session\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil_cta_black\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0.5px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700|||||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb button_icon_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb9px|26px|9px|12px|false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; custom_css_main_element=\u00a0\u00bbwidth:100%;\u00a0\u00bb custom_css_after=\u00a0\u00bb||  -webkit-transform: scale(2);||  -moz-transform: scale(2);||  -o-transform: scale(2);||  transform: scale(2);||\tfont-weight:100;||padding-right:0px;\u00a0\u00bb background_layout__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb background_layout__hover=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#000000&Prime; button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_icon_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_icon_color__hover=\u00a0\u00bb#000000&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/et_pb_button][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2><span>Du 28 Mars au 13 Juillet 2023<\/span><\/h2>\n<p><span class=%22%22 data-color-group=%22turquoise%22><strong>Formation gratuite, 100% fran\u00e7ais<\/strong><br \/><strong>Programme hybride :<\/strong> 4 semaines online,<br \/>12 semaines \u00e0 La Plateforme, Marseille<br \/><strong>Modalit\u00e9s :<\/strong> 4 jours \/ semaine du mardi au vendredi<br \/><strong>Limite candidature :<\/strong> Lundi 6 mars 2023<br \/><strong>S\u00e9lection :<\/strong> sur dossier<br \/><\/span><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2><span>Du 28 Mars au 13 Juillet 2023<\/span><\/h2>\n<p><span class=%22%22 data-color-group=%22turquoise%22><strong>Formation gratuite, 100% fran\u00e7ais<\/strong><br \/>\n<strong>Programme hybride :<\/strong> 4 semaines online,<br \/>\n12 semaines \u00e0 La Plateforme, Marseille<br \/>\n<strong>Modalit\u00e9s :<\/strong> 4 jours \/ semaine du mardi au vendredi<br \/>\n<strong>Limite candidature :<\/strong> Lundi 6 mars 2023<br \/>\n<strong>S\u00e9lection :<\/strong> sur dossier<br \/>\n<\/span>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|on\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb20px|20px|20px|20px|false|false\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb disabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>En savoir plus ?<\/strong> Webinaire de pr\u00e9sentation en pr\u00e9sence de l&rsquo;\u00e9quipe p\u00e9dagogique le 20 f\u00e9vrier 2023, r\u00e9servez votre place !<br \/><a href=\"https:\/\/app.livestorm.co\/laplateforme\/habiter-demain-pourquoi-integrer-linnovation-lab-co-construire-avec-les-usagers?type=detailed\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"link-black\">Inscription au webinaire <\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPre-requis\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbpre-requis\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbpre-requis\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|20px|0px|20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>Pr\u00e9-requis<\/span><\/h2>\n<p>Profils de divers horizons (jeunes dipl\u00f4m\u00e9s, professionnels en activit\u00e9 ou en reconversion, porteurs de projet\u2026), souhaitant renforcer leur comp\u00e9tence en innovation par le design et les pratiques collaboratives, int\u00e9ress\u00e9s par les m\u00e9thodes de co-conception avec les usagers et par les secteurs de l&rsquo;urbanisme et de l&rsquo;habitat.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil-prequis\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bboff|tablet\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb40px|20px|0px|20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||0px|10px|false|false\u00a0\u00bb module_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb module_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IL-HD-creatif.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIL-HD-creatif\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil-prequis-img\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bboff|tablet\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IL-HD-technique.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIL-HD-technique\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil-prequis-img\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IL-HD-expert-sectoriel.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIL-HD-expert-sectoriel\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil-prequis-img\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IL-HD-innov-social2.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbIL-HD-innov-social2&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbil-prequis-img\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbObjectifs\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbobjectifs\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbobjectifs\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|20px|0px|20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|33%||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb|20px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbTexte\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|20px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>Objectifs &amp; comp\u00e9tences<\/span><\/h2>\n<h3><span>Des objectifs concrets :<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">D\u00e9velopper des comp\u00e9tences techniques et relationnelles pour piloter des projets d\u2019innovation\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Explorer les enjeux complexes de l\u2019habitat et de la ma\u00eetrise d\u2019usage\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Co-concevoir une bo\u00eete \u00e0 outils constitu\u00e9e d\u2019exp\u00e9riences cr\u00e9atives permettant de mettre en place des actions de\u00a0 ma\u00eetrise d\u2019usage dans les projets d\u2019habitat et<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Travailler en collaboratif dans une \u00e9quipe interdisciplinaire<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">D\u00e9velopper un r\u00e9seau professionnel<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><span>Des comp\u00e9tences clefs en main :<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Analyse syst\u00e9mique\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Prototypage<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e9thodes de travail collaboratives et interdisciplinaires<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Outils de co-design \/ innovation ouverte<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Approche soci\u00e9tale et environnementale <\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbIntervants\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbintervenants\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbintervenants\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px|20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb0px|20px|0px|20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>\u00c9quipe et intervenants<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<p><span style=%22font-weight: 400;%22>Le programme int\u00e8gre <br \/>des intervenants de haut niveau, <br \/>que nous d\u00e9voilerons <br \/>dans les semaines \u00e0 venir.<\/span><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le programme int\u00e8gre des intervenants de haut niveau, que nous d\u00e9voilerons dans les semaines \u00e0 venir.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbLigne\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbdp-carousel\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-wrapper\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbSylvia Fredriksson\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Sylvia-Fredriksson.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbSylvia Fredriksson\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]Designer et chercheur<\/p>\n<p><a title=\"@sylvia-fredriksson\" href=\"http:\/\/www.linkedin.com\/pub\/sylvia-fredriksson\/8\/b3b\/762\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" alt=\"\" width=\"22\" height=\"22\" \/><\/a><\/p>\n<p>Les travaux de Sylvia Fredriksson portent sur les relations entre design, technique et politique. Elle met en \u0153uvre des projets dans les champs de la culture et de la m\u00e9diation num\u00e9rique (Agence Orbe, Agence de reconfiguration territoriale AWP, Chronos) et d\u00e9veloppe des exp\u00e9riences artistiques et de cr\u00e9ation (La Ga\u00eet\u00e9-Lyrique, Collectif Kom.post, Collectif Work on Stage, RECLAIM). Elle va accompagner les apprenants sur le sujet des communs et de la gouvernance partag\u00e9e.[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbApolline Le Gall\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/apolline-nb.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbApolline Le Gall\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Chercheuse en sciences sociales<\/p>\n<p><a title=\"@apolline-le-gall\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/apolline-le-gall\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" alt=\"\" width=\"22\" height=\"22\" \/><\/a><\/p>\n<p>Apolline est chercheuse associ\u00e9e au Centre de Recherche en Design (CRD), \u00e0 l\u2019ENSCI-Les Ateliers et l\u2019ENS Saclay. Elle est \u00e9galement membre de la Chaire Innovation Publique (ENA \u2013 ENSCI \u2013 Sciences Po \u2013 Polytechnique). Ses recherches sont port\u00e9es sur le r\u00f4le et les effets du design dans des dispositifs de formation \u00e0 l\u2019innovation par ou avec le design.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbJoachim Savin\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/joachim-nb.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbJoachim Savin\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]Designer<\/p>\n<p><a title=\"@joachim-savin\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/joachim-savin\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" alt=\"\" width=\"22\" height=\"22\" \/><\/a><\/p>\n<p>Apr\u00e8s une formation initiale aux m\u00e9tiers du bois, entre technique industrielle et artisanat, Joachim poursuit son apprentissage de la conception et de la mise en forme de contraintes et de sens \u00e0 l\u2019ENSCI les ateliers. Son parcours est marqu\u00e9 par une progressive mont\u00e9e en abstraction, de l\u2019objet \u00e0 l\u2019espace, de l\u2019espace au service, du service \u00e0 la strat\u00e9gie de marque..[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbSylvine Bois-Choussy\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HD-sylvien.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbSylvine Bois-Choussy\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]Approche des communs<\/p>\n<p><a title=\"@sylvine-bois-choussy\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/sylvine-bois-choussy-0874557\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" alt=\"\" width=\"22\" height=\"22\" \/><\/a><\/p>\n<p>Sylvine fait partie de la 27\u00e8me R\u00e9gion, laboratoire de transformation publique, qui propose un espace pluridisciplinaire, r\u00e9flexif et exp\u00e9rimental pour construire les futurs souhaitables de l\u2019action publique. En charge de la coop\u00e9ration internationale, elle anime diff\u00e9rents projets, au croisement de questions artistiques, sociales et urbaines.[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbSt\u00e9phane Aucoin\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/stephane-aucoin.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbSt\u00e9phane Aucoin\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Expert \u00e9conomie circulaire<\/p>\n<p><a title=\"@stephane-aucoin\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/stephane-aucoin-7411137\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" alt=\"\" width=\"22\" height=\"22\" \/><\/a><\/p>\n<p>Convaincu de la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019une approche syst\u00e9mique, St\u00e9phane Aucoin est expert en \u00e9conomie circulaire, certifi\u00e9 BLeader, Circulab et bilan carbone. Il apportera des outils pour d\u00e9velopper des mod\u00e8les strat\u00e9giques d\u2019\u00e9conomie circulaire en mobilisant l\u2019intelligence collective. [\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbAurore Leconte\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/aurore.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbAurore Leconte\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Experte concertation et d\u00e9veloppement jeux p\u00e9dagogiques<\/p>\n<p><a title=\"@aurore-leconte\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/aurore-leconte-1060a9235\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" alt=\"\" width=\"22\" height=\"22\" \/><\/a><\/p>\n<p>Aurore a un parcours professionnel dans les champs social, culturel, urbain avec une sp\u00e9cialit\u00e9 dans la formation et la p\u00e9dagogie. Co-fondatrice de La Compagnie des r\u00eaves urbains qu&rsquo;elle co-dirige, elle a d\u00e9velopp\u00e9 une expertise dans les actions de m\u00e9diation, de concertation et le d\u00e9veloppement de jeux p\u00e9dagogiques..<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbRapha\u00ebl Besson\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Raphae\u0308l-Besson.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbRapha\u00ebl Besson\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Urbaniste, chercheur, directeur de Villes Innovations<\/p>\n<p><a title=\"@raphaelbesson\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/rapha%C3%ABl-besson-629a0620\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" alt=\"\" width=\"22\" height=\"22\" \/><\/a><\/p>\n<p>Rapha\u00ebl Besson est urbaniste, chercheur associ\u00e9 et directeur de l\u2019agence Villes Innovations, sp\u00e9cialis\u00e9 dans les strat\u00e9gies d\u2019innovation urbaine et les politiques de transition territoriale.<br \/>Il a co-\u00e9crit le cahier d\u2019inspiration Habiter Demain et accompagnera les \u00e9tudiants du lab dans leur approche critique du sujet.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbJos\u00e9phine Combe\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Jose\u0301phine-Combe.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|on\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb disabled=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Designer<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/jos%C3%A9phine-combe-761b83105\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@josephineCombe\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" width=\"22\" height=\"22\" alt=\"\" class=\"wp-image-60043 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbBenoit Boldron\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/boldron.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbBenoit Boldron\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Urbaniste et chercheur<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/benoit-boldron-197612100\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@benoir-boldron\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" width=\"22\" height=\"22\" alt=\"\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\n<p>Benoit Boldron conduit un travail de recherche sur un urbanisme de r\u00e9silience pour faire face aux nouveaux d\u00e9fis environnementaux, notamment la r\u00e9g\u00e9n\u00e9ration de sant\u00e9 environnementale, dont humaine. Ces r\u00e9flexions l&rsquo;am\u00e8nent \u00e0 s&rsquo;inspirer du vivant pour d\u00e9velopper une nouvelle m\u00e9thodologie de planification pour les villes, afin d&rsquo;appr\u00e9hender au mieux le d\u00e9veloppement de l&rsquo;activit\u00e9 humaine en harmonie avec les autres esp\u00e8ces de la biosph\u00e8re.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbTiphaine Pitoiset\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/tiphaine.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbTiphaine Pitoiset\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|15px||15px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p data-pm-slice=\"1 1 []\">Responsable de formation<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/tiphainepitoiset\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" title=\"@TiphainePitoiset\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-linkedin-black.svg\" width=\"22\" height=\"22\" alt=\"\" class=\"wp-image-60040 alignnone size-full\" style=\"margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\n<p data-pm-slice=\"1 1 []\">Tiphaine Pitoiset est facilitatrice et responsable de formation au sein de La Plateforme. Auparavant, elle a \u00e9t\u00e9 en charge de la HIVE, r\u00e9sidence internationale pluridisciplinaire m\u00ealant art, design et technologie, et a design\u00e9 et anim\u00e9 des parcours de formation pour des porteurs de projets (US, Afrique, UK).<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbProgramme\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbprogramme\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbprogramme\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|33%||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|20px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px|10px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span>Programme de la formation<\/span><\/h2>\n<h3><span>Phase #1 \u2014 Exploration\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><strong>Observation, recherche, et inspiration \/\/ Analyser et d\u00e9finir la probl\u00e9matique dans sa complexit\u00e9, observer le terrain, rencontrer les usagers et les parties prenantes <\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Quels grands d\u00e9fis pour l\u2019habitat dans un contexte de crise environnementale ?\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Etat des lieux de la ma\u00eetrise d\u2019usage : de quoi parle t-on ? pour qui ? avec qui ? pour quoi faire ?\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Initiation aux m\u00e9thodes d\u2019observation sur le terrain<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Exemples et initiatives existantes (conf\u00e9rences, workshops, recherche)<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Conceptualisation (id\u00e9ation rapide, design sprints, pitching)<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><span>Phase #2 \u2014 Id\u00e9ation<\/span><\/h3>\n<p><strong>Exploration cr\u00e9ative des futurs usages dans l\u2019habitat \/\/ Imaginer des concepts, les explorer et aligner la vision avec les usagers<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Design \ufb01ction, design service<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Visualisation des sc\u00e9narios<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">D\u00e9veloppement rapide d\u2019id\u00e9es (techniques de prototypage rapide)<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><span>Phase #3 \u2014 Prototypage<\/span><\/h3>\n<p><strong>Maquettage des id\u00e9es \/\/ Concr\u00e9tiser les concepts <\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Maquettage de concepts en groupe interdisciplinaire (bo\u00eete \u00e0 outils m\u00e9thodologique pour la ma\u00eetrise d\u2019usage)<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Test et it\u00e9ration avec les usagers<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Prototypage<\/span>.<\/li>\n<\/ul>\n<h3><span>Phase #4 \u2014 Documentation<\/span><\/h3>\n<p><strong>Partager des r\u00e9sultats \/\/ R\u00e9diger une note de concept <\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Notes de concept<\/span><\/p>\n<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\">\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Pitch des r\u00e9sultats<\/span><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbTemoignages video\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbtemoignages\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbprojets\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2>Ils <br \/>t\u00e9moignent<\/h2>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Ils t\u00e9moignent<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row module_class=\u00a0\u00bbdp-carousel2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-wrapper\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][ba_video_popup image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Baptiste-l.webp\u00a0\u00bb trigger_element=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb text=\u00a0\u00bbBaptiste Lanasp\u00e8ze \/\/ Innovation Lab %22Habiter Demain%22&Prime; video_link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/kcShbOXHuEk\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbBaptiste Lanasp\u00e8ze \/\/ Innovation Lab %22Habiter Demain%22&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/ba_video_popup][ba_video_popup image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Sophie-R.webp\u00a0\u00bb trigger_element=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb text=\u00a0\u00bbSophie Rosso \/\/ Innovation Lab %22Habiter Demain%22&Prime; video_link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/fiuNPbMuXFc\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbSophie Rosso \/\/ Innovation Lab %22Habiter Demain%22&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/ba_video_popup][ba_video_popup image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Michka-Melo.webp\u00a0\u00bb trigger_element=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb text=\u00a0\u00bbMichka Melo \/\/ Innovation Lab %22Habiter Demain%22&Prime; video_link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/3Iv6Ce_LwV4&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbMichka Melo \/\/ Innovation Lab %22Habiter Demain%22&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/ba_video_popup][ba_video_popup image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Mona-Menadi-.webp\u00a0\u00bb trigger_element=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb text=\u00a0\u00bbMona Menadi \/\/ Innovation Lab %22Habiter Demain%22&Prime; video_link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/PhKDKKoTQC8&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbMona Menadi \/\/ Innovation Lab %22Habiter Demain%22&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/ba_video_popup][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbProjets\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbprojets\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbprojets\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2>Projets<br \/>\u00e9tudiants<\/h2>\n<p>Une s\u00e9lection de projets<br \/>embl\u00e9matiques r\u00e9alis\u00e9s<br \/>au fil des promotions.<\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Projets \u00e9tudiants<\/h2>\n<p>Une s\u00e9lection de projets embl\u00e9matiques r\u00e9alis\u00e9s au fil des promotions.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbdp-carousel\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-wrapper\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbCazemajou solidaire et connect\u00e9\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Cazemajou-solidaire-et-connecte\u0301.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb390px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbCazemajou solidaire\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb body_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<p><span>Comment faire de Cazemajou un quartier solidaire qui se fabrique avec les habitants en capitalisant sur l&rsquo;arriv\u00e9e de 3000 \u00e9tudiants ?<\/span><br \/><a href=\"https:\/\/habiterdemain.laplateforme.io\/projet\/1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"link-black\">D\u00e9couvrir le Projet<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbPlace Amiral Muselier, Les Caboteurs\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Les_caboteurs_projet.jpg\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb390px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbPlace Amiral Muselier\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb body_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<p><span>Comment faire pour que cette place Amiral Muselier devienne un c\u0153ur de quartier d\u00e9sirable et dynamique ?\u00a0<\/span><br \/><a href=\"https:\/\/habiterdemain.laplateforme.io\/projet\/3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"link-black\">D\u00e9couvrir le Projet<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbTrignac 2042&Prime; image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Trignac-2042.webp\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb390px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbTrignac 2042&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb body_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<p><span>Comment amorcer la transition du territoire, en identifiant les leviers de changement et d\u2019attractivit\u00e9 ?\u00a0<\/span><br \/><a href=\"https:\/\/habiterdemain.laplateforme.io\/projet\/2\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"link-black\">D\u00e9couvrir le Projet<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbA voir aussi\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbressources\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbressources\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2>\u00c0 voir <br \/>aussi<\/h2>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>\u00c0 voir aussi<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbdp-carousel\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; module_class=\u00a0\u00bbswiper-wrapper\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbLa maitrise d&rsquo;usage\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb390px\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|||0px|false|false\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/habiterdemain.laplateforme.io\/dossier\/2&Prime; link_option_url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/actu-HD-maitrise2.webp\" width=\"195\" alt=\"\" class=\"wp-image-60371 alignleft size-full\" style=\"border: solid 1px #DDDDDD;\" \/>Comprendre la ma\u00eetrise d\u2019usage.<\/h3>\n<p>Dossier r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre de la premi\u00e8re promotion de l\u2019Innovation Lab \u201cHabiter demain\u201d en 2022.[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbLes 6 figures de l&rsquo;Habitat\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb390px\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/habiterdemain.laplateforme.io\/dossier\/1&Prime; link_option_url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/actu-HD-hub-figure-habitat.webp\" width=\"195\" alt=\"\" class=\"wp-image-60371 alignleft size-full\" \/>Les 6 figures de l&rsquo;Habitat<\/h3>\n<p>Cahier d\u2019inspiration r\u00e9alis\u00e9 en 2021 avec la Banque des Territoires pour mieux comprendre les tendances \u00e9mergentes en mati\u00e8re d\u2019habitat&#8230;[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbHabiter demain ?\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbswiper-slide\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb390px\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb link_option_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/habiterdemain.laplateforme.io\/dossier\/1&Prime; link_option_url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/actu-HD-hub-territoire.webp\" width=\"195\" alt=\"\" class=\"wp-image-60371 alignleft size-full\" \/>Habiter demain ?<\/h3>\n<p>Comment imaginer les territoires de demain avec les usagers ?<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPartenaires\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbpartenaires\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||16px||false|false\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbpartenaires\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb50px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|40px|||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Nos partenaires<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo-banque-territoire.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-banque-territoire\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.banquedesterritoires.fr\/\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#dddddd\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbcontentText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; link_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bbInter Tight||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb40px|20px||20px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Banque des Territoires<\/strong><br \/>La Caisse des D\u00e9p\u00f4ts est un \u00e9tablissement financier public qui remplit des missions d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral en appui des politiques publiques. Gestionnaire de confiance pour le compte de tiers, investisseur et pr\u00eateur de long terme, la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts facilite la r\u00e9alisation de projets innovants, durables et solidaires et participe au d\u00e9veloppement \u00e9conomique du pays. La Banque des Territoires accompagne l\u2019Innovation Lab Habiter Demain depuis 2020.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.banquedesterritoires.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Voir le site web de la Banque des Territoires<\/strong><\/a> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/il-ico-link.svg\" width=\"15\" height=\"17\" alt=\"\" class=\"wp-image-60039 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb1328px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||30px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|30px|20px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo-icade.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-icade\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#dddddd\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo-amo.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-amo\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#dddddd\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/logo-val-touraine.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-val-touraine\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#dddddd\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-innovlab\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-innovlab\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-innovlab\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]Les candidatures pour [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":60500,"parent":60553,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Habiter Demain : co-construire avec les usagers \/\/ Innovation Lab<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Bootcamp Innovaton : Comment co-construire les usages de demain dans un projet urbain ou d\u2019habitat ?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Habiter Demain : co-construire avec les usagers \/\/ Innovation Lab\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bootcamp Innovaton - La Plateforme : comment co-construire les usages de demain dans un projet urbain ou d\u2019habitat ?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-16T17:19:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/habiter-demain-img-une.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"566\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Habiter Demain : co-construire avec les usagers\u00e9 \/\/ Innovation Lab\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Bootcamp Innovaton - La Plateforme : comment co-construire les usages de demain dans un projet urbain ou d\u2019habitat ?\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/habiter-demain-img-une.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"19 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/\",\"name\":\"Habiter Demain : co-construire avec les usagers \/\/ Innovation Lab\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-12-23T15:32:05+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-16T17:19:50+00:00\",\"description\":\"Bootcamp Innovaton : Comment co-construire les usages de demain dans un projet urbain ou d\u2019habitat ?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Innovation Lab &#8211; Homepage\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Habiter Demain : co-construire avec les usagers\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Habiter Demain : co-construire avec les usagers \/\/ Innovation Lab","description":"Bootcamp Innovaton : Comment co-construire les usages de demain dans un projet urbain ou d\u2019habitat ?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Habiter Demain : co-construire avec les usagers \/\/ Innovation Lab","og_description":"Bootcamp Innovaton - La Plateforme : comment co-construire les usages de demain dans un projet urbain ou d\u2019habitat ?","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2023-03-16T17:19:50+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":566,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/habiter-demain-img-une.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Habiter Demain : co-construire avec les usagers\u00e9 \/\/ Innovation Lab","twitter_description":"Bootcamp Innovaton - La Plateforme : comment co-construire les usages de demain dans un projet urbain ou d\u2019habitat ?","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/habiter-demain-img-une.jpg","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"19 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/","name":"Habiter Demain : co-construire avec les usagers \/\/ Innovation Lab","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2022-12-23T15:32:05+00:00","dateModified":"2023-03-16T17:19:50+00:00","description":"Bootcamp Innovaton : Comment co-construire les usages de demain dans un projet urbain ou d\u2019habitat ?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/habiter-demain-usage-urbain\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Innovation Lab &#8211; Homepage","item":"https:\/\/laplateforme.io\/innovation-lab\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Habiter Demain : co-construire avec les usagers"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/60504"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=60504"}],"version-history":[{"count":71,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/60504\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62458,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/60504\/revisions\/62458"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/60553"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/60500"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=60504"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}