{"id":61037,"date":"2023-01-19T09:34:29","date_gmt":"2023-01-19T08:34:29","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=61037"},"modified":"2023-04-04T10:54:53","modified_gmt":"2023-04-04T08:54:53","slug":"formation-rgpd-cnil-entreprise","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/","title":{"rendered":"Entreprise &#8211; Formation RGPD \/ CNIL \/ DPO"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-cnil-rgpd\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-cnil-rgpd\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#244384&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-cnil-rgpd\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Vous souhaitez des informations ou candidater au programme RGPD\/DPO<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][dipl_gravity_form_styler gravity_form_id=\u00a0\u00bb5&Prime; enable_ajax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb input_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; focus_input_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; submit_custom_padding=\u00a0\u00bb5px|19px|5px|20px|false|false\u00a0\u00bb submit_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb label_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb label_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb required_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb required_font_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb input_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb submit_button_text_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold|500|||||||\u00a0\u00bb submit_button_text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb submit_button_text_font_size=\u00a0\u00bb19px\u00a0\u00bb success_message_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb error_message_text_color=\u00a0\u00bb#E02B20&Prime; text_orientation=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb border_radii_submit_button=\u00a0\u00bbon|4px|4px|4px|4px\u00a0\u00bb][\/dipl_gravity_form_styler][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/pexels-kampus-production-6829485cnilB2B.webp\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_center\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb528px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbcover\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb320px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb300px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb300px|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb module_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb module_alignment_phone=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb module_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h1 style=%22text-align: left;%22><span style=%22display: block;%22>Formation RGPD \/ CNIL<\/span><\/h1>\n<h1 style=%22text-align: left;%22><span style=%22display: block;%22> <\/span><\/h1>\n<p>\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h1 style=%22text-align: left;%22><span style=%22display: block;%22>Formation <br \/>RGPD \/ CNIL<\/span><\/h1>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bb|800|||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb54px\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb header_text_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset4&Prime;]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"display: block;\">Pr\u00e9paration \u00e0 la certification CNIL \/ DPO<\/span><\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-150px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px||0px||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{%22gcid-5fd0510e-59d0-4a89-a13a-80f9320da7ab%22:%91%93}\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbgcid-5fd0510e-59d0-4a89-a13a-80f9320da7ab\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_right\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb4em|6em|0px|6em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb|2em||2em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb4em|1em|0px|1em|false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb background_size_tablet=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_blend_tablet=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{%22gcid-5fd0510e-59d0-4a89-a13a-80f9320da7ab%22:%91%22background_color%22%93}\u00a0\u00bb width__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbNunito Sans|800|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb2.5em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRoboto||||||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb34px\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_2_font_size=\u00a0\u00bb42px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||10px|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb30px|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb34px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Mettre son entreprise en conformit\u00e9<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbgcid-5fd0510e-59d0-4a89-a13a-80f9320da7ab\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_right\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb650px\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|5em|1em|6em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb|2em||2em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|1em|4em|1em|false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb background_size_tablet=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_blend_tablet=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{%22gcid-5fd0510e-59d0-4a89-a13a-80f9320da7ab%22:%91%22background_color%22%93}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\">L\u2019entr\u00e9e en vigueur du RGPD a fix\u00e9 de nouveaux droits et a chang\u00e9 notre mani\u00e8re de travailler.<\/p>\n<p class=\"p1\">Les entreprises se doivent de nommer leur DPO pour g\u00e9rer les donn\u00e9es collect\u00e9es. Nous vous accompagnons pour cela gr\u00e2ce \u00e0 notre formation \u00e0 cette fonction cl\u00e9.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\">Notre formation \u201cPr\u00e9paration \u00e0 la certification CNIL \/ RGPD\u201d aborde les aspects pratiques et op\u00e9rationnels pour les missions quotidiennes<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span>d\u2019un DPO.<\/p>\n<p class=\"p1\">Tous les aspects du m\u00e9tier sont clarifi\u00e9s via l\u2019apprentissage des comp\u00e9tences techniques, juridiques et organisationnelles n\u00e9cessaires \u00e0 ce nouveau m\u00e9tier.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-cnil-rgpd\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbS&rsquo;inscrire \u00e0 la formation\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|15px|5px|15px|false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||4em||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb3em||0em||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<h2>Nos avantages<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb3em||3em||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb3em|2em|3em|2em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|1em||1em|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>\u2794 <\/span>Notre \u00e9quipe p\u00e9dagogique alterne les notions th\u00e9oriques et pratiques, favorisant la participation des stagiaires. Cette interactivit\u00e9 permet une assimilation des concepts de la protection des donn\u00e9es personnelles.<\/p>\n<p><span>\u2794 <\/span>Vous aurez \u00e9galement la possibilit\u00e9 d\u2019\u00e9changer avec des DPO d\u2019entreprises partenaires qui viendront partager leur exp\u00e9rience.<\/p>\n<p><span>\u2794 <\/span>A l\u2019issue de cette formation, vous aurez la possibilit\u00e9 d\u2019acc\u00e9der aux \u00e9preuves de certification au titre de D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la Protection des Donn\u00e9es (DPO), agr\u00e9\u00e9e par la CNIL et valable 3 ans.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:8px;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-cnilB2B-place.svg&rsquo;);||||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:70px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><strong style=\"font-size: 1.1em;\">Campus La Plateforme<\/strong><br \/>8, rue d\u2019Hozier, 13002 Marseille<br \/>M\u00e9tro Joliette.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-cnilB2B-calendar.svg&rsquo;);||||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:70px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><strong style=\"font-size: 1.1em;\">Les 1-2, 8-9 et 15 juin 2023<\/strong><b><br \/><\/b>7 h\/jour<br \/><b>Formation 35h Inter-entreprises<\/b><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb3em||3em||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<h2>Objectifs de la formation<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb horizontal_offset=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb600px\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||15px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0em||2em||false|false\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb gutter_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/pexels-yan-krukau-7698746cnilB2B-img1.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpexels-yan-krukau-7698746cnilB2B-img1&Prime; force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb src_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(205,205,205,0.5)\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#fcfcfc\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5%|5%|5%|5%|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(205,205,205,0.5)\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Les objectifs de la formation sont de fournir aux participants les connaissances et les comp\u00e9tences n\u00e9cessaires pour exercer leur fonction de DPO (Data Protection Officer) conform\u00e9ment aux exigences du R\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es (RGPD).<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbinverse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb horizontal_offset=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb600px\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||15px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0em||2em||false|false\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb gutter_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#fcfcfc\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5%|5%|5%|5%|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(205,205,205,0.5)\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\">Les objectifs sp\u00e9cifiques incluent l&rsquo;acquisition des connaissances sur les principes et les obligations du RGPD, l&rsquo;apprentissage des nouvelles technologies et des m\u00e9thodes li\u00e9es \u00e0 la protection des donn\u00e9es et le d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences n\u00e9cessaires pour g\u00e9rer des processus et des violations de donn\u00e9es.<\/p>\n<p class=\"p2\">[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#fcfcfc\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/pexels-kampus-production-6829476cnilB2B-img2.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpexels-kampus-production-6829476cnilB2B-img2&Prime; force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb src_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(205,205,205,0.5)\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-cnil-rgpd\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbS&rsquo;inscrire \u00e0 la formation\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||2em|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|15px|5px|15px|false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbia-bkg2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/pexels-tima-miroshnichenko-5685822cnilB2B-bckg-banner-1.webp\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_center\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb687px\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10%||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb35%||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb50%||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbgcid-5fd0510e-59d0-4a89-a13a-80f9320da7ab\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb3em|4em|4em|4em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb3em|2em|4em|2em|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{%22gcid-5fd0510e-59d0-4a89-a13a-80f9320da7ab%22:%91%22background_color%22%93}\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_3_font_size=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb header_3_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{%22gcid-5fd0510e-59d0-4a89-a13a-80f9320da7ab%22:%91%93}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Les comp\u00e9tences vis\u00e9es<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb600px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||20px|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px|||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>\u2794<\/span> connaissances de base en mati\u00e8re de protection des donn\u00e9es (CNIL, RGPD, etc.),<br \/><span>\u2794<\/span> comp\u00e9tences en mati\u00e8re de gestion des donn\u00e9es et de protection de la vie priv\u00e9e,<br \/><span>\u2794<\/span> comp\u00e9tences en mati\u00e8re de conformit\u00e9 et de gestion des risques,<br \/><span>\u2794<\/span> comp\u00e9tences en mati\u00e8re de cybers\u00e9curit\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es,<br \/><span>\u2794<\/span> comp\u00e9tences en mati\u00e8re de contr\u00f4le et de gouvernance des donn\u00e9es,<br \/><span>\u2794<\/span> comp\u00e9tences en mati\u00e8re de communication et de formation,<br \/><span>\u2794<\/span> comp\u00e9tences en mati\u00e8re de gestion des politiques de protection des donn\u00e9es<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb10em||3em||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb4em||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Descriptif de la formation<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbinverse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb horizontal_offset=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb600px\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||15px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0em||2em||false|false\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb gutter_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#fcfcfc\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5%|3%|5%|3%|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(205,205,205,0.5)\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|500|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#727272&Prime; header_4_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #e55615; font-weight: bolder; font-size: 20px;\">Tarif formation : 1990 \u20ac HT<\/span><\/p>\n<p>Prise en charge de la formation des 35h possible par votre OPCO dans le cadre d&rsquo;un plan de d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences.<\/p>\n<p class=\"p1\"><span style=\"color: #1c366d; font-weight: bolder; font-size: 20px;\">Public concern\u00e9<\/span><\/p>\n<p>Les chefs d\u2019entreprise, les DPO ainsi que les salari\u00e9s avec profils informatique, juridique, administratif, finance, conformit\u00e9, audit, etc.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#fcfcfc\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/pexels-yan-krukau-7793728cnilB2B-img4@2x.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpexels-yan-krukau-7793728cnilB2B-img4@2x\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb src_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(205,205,205,0.5)\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb4em||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb0em||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Niveau de connaissance pr\u00e9alable requis<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb horizontal_offset=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb max_width_tablet=\u00a0\u00bb600px\u00a0\u00bb max_width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||15px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0em||2em||false|false\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb gutter_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px|false|false\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/pexels-ivan-samkov-8117523cnilB2B-img3.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpexels-ivan-samkov-8117523cnilB2B-img3&Prime; force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb src_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(205,205,205,0.5)\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#244384&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb5%|5%|5%|5%|false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(205,205,205,0.5)\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto|700|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.75em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb|10px||10px|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><b>Les stagiaires doivent imp\u00e9rativement justifier d\u2019une exp\u00e9rience professionnelle <\/b><span class=\"s1\"><b>d\u2019au<\/b><\/span><span class=\"s2\"><b> moins<\/b><\/span><b><span class=\"Apple-converted-space\"><span style=\"color: #e55615;\"> 2 ans.<\/span>\u00a0<\/span><\/b><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-cnil-rgpd\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbS&rsquo;inscrire \u00e0 la formation\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|15px|5px|15px|false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb3em||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb0em||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Programme<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/RGPD-fichier-PDF-4.pdf\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbT\u00e9l\u00e9charger la fiche formation\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb button_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_radius=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular|600|||on||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%266%%\u00a0\u00bb button_icon_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_on_hover=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb3em||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|||false|false\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb40px|40px||40px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|2px|2px|2px|2px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_blur=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb box_shadow_spread=\u00a0\u00bb-8px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>Journ\u00e9e 1<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li>Introduction g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 la protection des donn\u00e9es<\/li>\n<li>Comprendre les principes du RGPD et identifier les bases juridiques<\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Les transferts de donn\u00e9es hors Union europ\u00e9enne<\/span><\/li>\n<li>Mettre en \u0153uvre la protection des donn\u00e9es d\u00e8s la conception et par d\u00e9faut<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>Journ\u00e9e 2<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li class=\"p1\"><span>Le DPO : missions, r\u00f4les et fonctions<\/span><\/li>\n<li class=\"p1\"><span>D\u00e9terminer les mesures de s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es<\/span><\/li>\n<li class=\"p1\"><span>Tenir et mettre \u00e0 jour ses registres<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>Journ\u00e9e 3<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li class=\"p1\"><span>Informer les personnes et leur permettre d\u2019exercer leurs droit<\/span><\/li>\n<li class=\"p1\"><span>Les violations de donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel<\/span><\/li>\n<li class=\"p1\"><span>G\u00e9rer la sous-traitance<\/span><\/li>\n<li class=\"p1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Les registres<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>Journ\u00e9e 4<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li class=\"p1\"><span>L\u2019analyse d&rsquo;impact relative \u00e0 la protection des donn\u00e9es<\/span><\/li>\n<li class=\"p1\"><span><span style=\"font-weight: 400;\">Les codes de conduite et les certifications<\/span><\/span><\/li>\n<li class=\"p1\"><span>L\u2019autorit\u00e9 de contr\u00f4le<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>Journ\u00e9e 5<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li>Audits et contr\u00f4le de la conformit\u00e9 dans le temps<\/li>\n<li>Sensibilisation et formation<\/li>\n<li>Suivi de l\u2019activit\u00e9 du DPO<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbgcid-5fd0510e-59d0-4a89-a13a-80f9320da7ab\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{%22gcid-5fd0510e-59d0-4a89-a13a-80f9320da7ab%22:%91%22background_color%22%93}\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||150px||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Vos accompagnateurs<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-150px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||5em||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/1601883794381cnilB2B-teacher2.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bb1601883794381cnilB2B-teacher2&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb350px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"color: #000000; text-align: center;\"><span style=\"font-size: 20px; font-weight: 900; color: #000;\">Fr\u00e9d\u00e9ric Fabregue<\/span> &#8211; Academy 909<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">DPO externe certifi\u00e9,<br \/>Formateur en protection des donn\u00e9es et cybers\u00e9curit\u00e9<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-saddat2.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbphoto-saddat2&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb350px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"color: #000000; text-align: center;\"><span style=\"font-size: 20px; font-weight: 900; color: #000;\">Sadatt Zakari<\/span> &#8211; La Plateforme<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Juriste DPO compliance RGPD, Formateur DPO<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"color: #000000; text-align: left;\"><span style=\"font-size: 20px; font-weight: 900; color: #000;\">INTERVENANTS :<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #000000; text-align: left;\"><span style=\"font-size: 20px; font-weight: 900; color: #000;\"><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 20px; font-weight: 900; color: #000;\">Caroline RAIMUNDO <\/span>&#8211; Responsable Conformit\u00e9 de la Compagnie du Ponant<\/li>\n<li><span style=\"font-size: 20px; font-weight: 900; color: #000;\">Audrey MORLIERE<\/span> &#8211; DPO de la RTM R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<\/li>\n<li><span style=\"font-size: 20px; font-weight: 900; color: #000;\">Terry CRISTINELLI <\/span>&#8211; <span style=\"font-weight: 400;\">Responsable p\u00e9dagogique cybers\u00e9curit\u00e9<\/span> &#8211; La Plateforme<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-cnil-rgpd\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbS&rsquo;inscrire \u00e0 la formation\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|15px|5px|15px|false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb5em||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb40px|40px||40px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|2px|2px|2px|2px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_blur=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb box_shadow_spread=\u00a0\u00bb-8px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/pexels-yan-krukau-7793728cnilB2B-img4-4.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpexels-yan-krukau-7793728cnilB2B-img4&Prime; force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Moyens p\u00e9dagogiques <br \/>&amp; techniques<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\">Un support de cours est remis en d\u00e9but de formation.<\/p>\n<p class=\"p1\">La formation s\u2019effectue en pr\u00e9sentiel dans les locaux de l\u2019organisme de formation et avec les moyens techniques mis \u00e0 disposition par les formateurs. La formation est constitu\u00e9e de notions th\u00e9oriques et<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span>d\u2019une partie pratique (\u00e9tudes de cas r\u00e9alis\u00e9es par les formateurs).<\/p>\n<p class=\"p1\">Chaque journ\u00e9e est ponctu\u00e9e par des temps d\u2019\u00e9changes (tables rondes) entre les stagiaires et les formateurs. Le mat\u00e9riel d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la formation est le suivant :<\/p>\n<p class=\"p1\"><span>\u2794<\/span> Salle de r\u00e9union<\/p>\n<p class=\"p1\"><span>\u2794<\/span> Ordinateur<\/p>\n<p class=\"p1\"><span>\u2794<\/span> Grand \u00e9cran<\/p>\n<p class=\"p1\">Pour les pauses, une machine \u00e0 caf\u00e9 sera \u00e0 disposition.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb40px|40px||40px|false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|2px|2px|2px|2px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_blur=\u00a0\u00bb21px\u00a0\u00bb box_shadow_spread=\u00a0\u00bb-8px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<h2>Moyens d&rsquo;\u00e9valuation mis en oeuvre et suivi<\/h2>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Moyens d&rsquo;\u00e9valuation mis<br \/>en oeuvre et suivi<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\">Contr\u00f4le des acquis en cours de formation<\/p>\n<p class=\"p1\"><span>\u2794<\/span> Evaluation orale faite aupr\u00e8s des participants en fin de chaque module.<\/p>\n<p class=\"p1\"><span>\u2794 <\/span>Cas pratiques \u00e0 chaque fin de module sur cas concrets.<\/p>\n<p class=\"p1\">\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/pexels-yan-krukau-7793728-copycnilB2B-img4-1.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpexels-yan-krukau-7793728 copycnilB2B-img4&Prime; align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||1em||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#244384&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Accessibilit\u00e9 aux personnes en situation de handicap<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb95%\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><span style=\"color: #ffffff;\">La <span class=\"s1\" style=\"color: #e55615;\"><b>loi du 5 septembre 2018<\/b> <\/span>pour la \u00ab libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel \u00bb a pour objectif de faciliter l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi des personnes en situation de handicap.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span style=\"color: #ffffff;\">Notre organisme tente de donner \u00e0 tous les m\u00eames chances d\u2019acc\u00e9der ou de maintenir l\u2019emploi.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span style=\"color: #ffffff;\">Nous pouvons adapter certaines de nos modalit\u00e9s de formation, pour cela, nous \u00e9tudierons ensemble vos besoins.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb94%\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">Pour toute question, merci de contacter<\/span><br \/><span style=\"color: #ffffff;\">Jessica Soriano<\/span><br \/><span style=\"color: #ffffff;\"><i>04.84.89.43.69<br \/>jessica@laplateforme.io<\/i><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/pexels-marcus-aurelius-4064341-2.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpexels-marcus-aurelius-4064341&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f4f4f4&Prime; da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #000000;\">Informations, modalit\u00e9s d&rsquo;inscription &amp; contact<\/span><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:0;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-cnilB2B-calendar.svg&rsquo;);||||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:70px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\">Inscription et demandes d\u2019informations compl\u00e9mentaires<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span>par email \u00e0 l\u2019adresse <b>relations-entreprises@laplateforme.io<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/b><\/p>\n<p class=\"p1\"><b>Le stagiaire pourra s&rsquo;inscrire au plus tard jusque 14 jours<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/b><b>avant le d\u00e9but de la formation.<\/b><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-cnil-rgpd\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbS&rsquo;inscrire \u00e0 la formation\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|15px|5px|15px|false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #000000;\">Les partenaires<\/span><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Academy-909-logo.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbAcademy-909&#8212;logo\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/academy909.fr\/formation-dpo-35h\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c40870&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb-2px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|0px|0|0px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbzoom\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb animation_intensity_zoom=\u00a0\u00bb6%\u00a0\u00bb animation_starting_opacity=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb47429&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-cnil-rgpd\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-cnil-rgpd\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#244384&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-cnil-rgpd\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb46%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb] Vous souhaitez des informations ou candidater au programme [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":61046,"parent":53167,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Formation RGPD \/ DPO - Certification CNIL | La Plateforme Entreprise<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Formation de 35h + certification CNIL pour acqu\u00e9rir les connaissances n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en conformit\u00e9 de votre entreprise aux exigences de la RGPD\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Formation RGPD \/ CNILFormation RGPD \/ DPO - Certification CNIL | La Plateforme Entreprise\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Formation de 35h pour acqu\u00e9rir les connaissances n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en conformit\u00e9 de votre entreprise aux exigences de la RGPD\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-04T08:54:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-head2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"825\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Formation RGPD \/ CNILFormation RGPD \/ DPO - Certification CNIL | La Plateforme Entreprise\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Formation de 35h pour acqu\u00e9rir les connaissances n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en conformit\u00e9 de votre entreprise aux exigences de la RGPD\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-head2.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/\",\"name\":\"Formation RGPD \/ DPO - Certification CNIL | La Plateforme Entreprise\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-19T08:34:29+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-04T08:54:53+00:00\",\"description\":\"Formation de 35h + certification CNIL pour acqu\u00e9rir les connaissances n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en conformit\u00e9 de votre entreprise aux exigences de la RGPD\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entreprise\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Entreprise &#8211; Formation RGPD \/ CNIL \/ DPO\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Formation RGPD \/ DPO - Certification CNIL | La Plateforme Entreprise","description":"Formation de 35h + certification CNIL pour acqu\u00e9rir les connaissances n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en conformit\u00e9 de votre entreprise aux exigences de la RGPD","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Formation RGPD \/ CNILFormation RGPD \/ DPO - Certification CNIL | La Plateforme Entreprise","og_description":"Formation de 35h pour acqu\u00e9rir les connaissances n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en conformit\u00e9 de votre entreprise aux exigences de la RGPD","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2023-04-04T08:54:53+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":825,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-head2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Formation RGPD \/ CNILFormation RGPD \/ DPO - Certification CNIL | La Plateforme Entreprise","twitter_description":"Formation de 35h pour acqu\u00e9rir les connaissances n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en conformit\u00e9 de votre entreprise aux exigences de la RGPD","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-head2.jpg","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"9 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/","name":"Formation RGPD \/ DPO - Certification CNIL | La Plateforme Entreprise","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2023-01-19T08:34:29+00:00","dateModified":"2023-04-04T08:54:53+00:00","description":"Formation de 35h + certification CNIL pour acqu\u00e9rir les connaissances n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en conformit\u00e9 de votre entreprise aux exigences de la RGPD","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/formation-rgpd-cnil-entreprise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entreprise","item":"https:\/\/laplateforme.io\/entreprise\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Entreprise &#8211; Formation RGPD \/ CNIL \/ DPO"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/61037"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=61037"}],"version-history":[{"count":56,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/61037\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62819,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/61037\/revisions\/62819"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/53167"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/61046"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=61037"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}