{"id":61095,"date":"2023-01-19T17:30:26","date_gmt":"2023-01-19T16:30:26","guid":{"rendered":"https:\/\/laplateforme.io\/?page_id=61095"},"modified":"2023-02-24T10:54:24","modified_gmt":"2023-02-24T09:54:24","slug":"cannes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/","title":{"rendered":"Cannes &#8211; campus"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-cannes\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-cannes\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-cannes\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Vous souhaitez des informations ou candidater \u00e0 une de nos formations ?<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_contact_form use_spam_service=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb recaptcha_list=\u00a0\u00bblaplateformeio|laplateformeio-0&Prime; email=\u00a0\u00bbcontact@laplateforme.io\u00a0\u00bb custom_message=\u00a0\u00bbContact sur page Cannes||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Pr\u00e9nom : %%FNAME%%||et_pb_line_break_holder||Nom : %%LNAME%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Email:  %%EMAIL%%||et_pb_line_break_holder||Tel : %%PHONE%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Adresse: %%ADDRESS%%||et_pb_line_break_holder||Code Postal : %%CP%%||et_pb_line_break_holder||Ville : %%CITY%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Source : %%SOURCE%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Niveau d \u00e9tude : %%niveau%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Formation vis\u00e9e : Campus cannes||et_pb_line_break_holder||Message : %%message%%\u00a0\u00bb success_message=\u00a0\u00bbMerci ! Nous vous contacterons tr\u00e8s prochainement.\u00a0\u00bb submit_button_text=\u00a0\u00bbEnvoyer\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbForm Cursus\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbet_pb_contact_form_0&Prime; module_class=\u00a0\u00bbpiwikTrackContent\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_background_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00a0\u00bb form_field_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; title_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb form_field_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bb|700||on|||||\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbmin-height:480px;\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb border_style_all=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb box_shadow_style_button=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; box_shadow_vertical_button=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_blur_button=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb box_shadow_color_button=\u00a0\u00bbrgba(146,113,246,0.3)\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bbrgba(71,74,182,0.12)\u00a0\u00bb form_background_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbFNAME\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbPr\u00e9nom\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbLNAME\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbNom\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbEMAIL\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbEmail\u00a0\u00bb field_type=\u00a0\u00bbemail\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbPHONE\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbT\u00e9l\u00e9phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbADDRESS\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbAdresse\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb fullwidth_field=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbCP\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbCode Postal\u00a0\u00bb allowed_symbols=\u00a0\u00bbnumbers\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbCITY\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbVille\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbSOURCE\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbComment nous avez-vous connu ?\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbniveau\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbNiveau d&rsquo;\u00e9tude\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbFORMATION\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbformation\u00a0\u00bb required_mark=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbcontent: %22DPO%22;||display:none;\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00a0\u00bbmessage\u00a0\u00bb field_title=\u00a0\u00bbMessage\u00a0\u00bb field_type=\u00a0\u00bbtext\u00a0\u00bb fullwidth_field=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.19.12&Prime; form_field_text_color=\u00a0\u00bb#0c71c3&Prime; form_field_font=\u00a0\u00bb||||||||\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_contact_field][\/et_pb_contact_form][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/cannes-398764_1280-2.webp\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_center\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; module_class=\u00a0\u00bbinverse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbLa Plateforme Cannes\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb43px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb header_text_align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_text_align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_text_align_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>La Plateforme Cannes<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbCampus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb26px\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Campus m\u00e9diterran\u00e9en du num\u00e9rique<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>La <strong>premi\u00e8re \u00e9cole d\u2019informatique <br \/>par alternance <\/strong>en France ouvre un campus \u00e0 Cannes.<\/p>\n<p><strong>&#8211; D\u00e9veloppement web<\/strong> <br \/>&#8211; <strong>D\u00e9veloppement logiciel<\/strong><br \/><strong>&#8211; Intelligence artificielle<\/strong> <br \/>&#8211; <strong>Cybers\u00e9curit\u00e9<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular|300|||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>La <strong>premi\u00e8re \u00e9cole d\u2019informatique par alternance<\/strong><br \/>en France ouvre un campus \u00e0 Cannes.<\/p>\n<p><strong>D\u00e9veloppement web<\/strong> &#8211; <strong>D\u00e9veloppement logiciel<\/strong><br \/><strong>Intelligence artificielle<\/strong> &#8211; <strong>Cybers\u00e9curit\u00e9<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:8px;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-cnilB2B-place.svg&rsquo;);||||padding-right:10px;\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;||padding-left:70px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\"><strong style=\"font-size: 1.1em;\">Campus La Plateforme<\/strong><br \/>107 boulevard de la R\u00e9publique<br \/>06400 CANNES<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Group.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbGroup\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|tablet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;]<\/p>\n<h2>Nos formations \u00e0 Cannes<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; make_equal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb980px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||20px||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(205,205,205,0.5)\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/visuel-start-lieux@2x.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbvisuel-start-lieux@2x\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbbkg-blk\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-50px||3em|30px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>La Plateforme\/Start<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb22px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||30px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>En 12 mois devenez un professionnel <br \/>du num\u00e9rique<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||30px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Un parcours en 2 actes :<\/strong><br \/>\u2192 3 mois de Starter \/ Initiation pour d\u00e9couvrir les diff\u00e9rents domaines de l\u2019IT.<br \/>\u2192 9 mois de sp\u00e9cialisation en alternance<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:30px;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-lieux-rentree.svg&rsquo;);||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>PROCHAINES RENTR\u00c9ES <\/strong>: Mars, Septembre<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:30px;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-lieux-budget.svg&rsquo;);||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>BUDGET <\/strong>: gratuit pour les apprenants<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:30px;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-lieux-duree.svg&rsquo;);||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>DUR\u00c9E <\/strong>: 12 mois dont 6 en alternance<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb30px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:30px;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-lieux-specialisation.svg&rsquo;);||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Sp\u00e9cialisations <\/strong>:<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb link_text_color=\u00a0\u00bb#666666&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb5px||5px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb]<a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/start\/developpeur-web-mobile\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u2794 D\u00e9veloppeur web &amp; web mobile (Niv 5 \/ BAC+2)<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb link_text_color=\u00a0\u00bb#666666&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb5px||5px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/start\/technicien-reseaux-ip\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u2794 Technicien R\u00e9seaux &amp; T\u00e9l\u00e9phonie IP (Niv 4 \/ BAC)<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb link_text_color=\u00a0\u00bb#666666&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb5px||5px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/start\/maintenance-depannage-informatique\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u2794 Maintenance &amp; d\u00e9pannage informatique<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU4MDA0In19@\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEn savoir plus\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bbbutton_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb70px||2em|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|15px|5px|15px|false|false\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||20px||false|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb box_shadow_color=\u00a0\u00bbrgba(205,205,205,0.5)\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/visuel-bait-lieux.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbvisuel-bait-lieux\u00a0\u00bb force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text module_class=\u00a0\u00bbbkg-blue\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-50px||3em|30px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Bachelor IT<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb22px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||30px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Devenez un expert en IT en 3 ans<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb25px|30px|25px|30px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Un parcours en 2 actes :<\/strong><br \/>\u2192 Ann\u00e9e 1 d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019initiation et la d\u00e9couverte<br \/>\u2192 Ann\u00e9e 2 et 3 : sp\u00e9cialisation en alternance<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:30px;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-lieux-rentree.svg&rsquo;);||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>PROCHAINES RENTR\u00c9ES <\/strong>: Mars, Septembre<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:30px;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-lieux-budget.svg&rsquo;);||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>BUDGET <\/strong>: gratuit pour les apprenants<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:30px;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-lieux-duree.svg&rsquo;);||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;\u00a0\u00bb]<strong>DUR\u00c9E <\/strong>: 3 ans, alternance d\u00e8s la deuxi\u00e8me ann\u00e9e[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb30px||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb custom_css_before=\u00a0\u00bbposition:absolute;||left:30px;||top:2px;||content:url(&lsquo;https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ico-lieux-specialisation.svg&rsquo;);||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbposition:relative;\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Sp\u00e9cialisations <\/strong>:<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb link_text_color=\u00a0\u00bb#666666&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb5px||5px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/concepteur-developpeur-web\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u2794 Concepteur d\u00e9veloppeur web (Niv 6 \/ BAC+3)<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb link_text_color=\u00a0\u00bb#666666&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb5px||5px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/developpeur-logiciel\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u2794 D\u00e9veloppeur logiciel \/ DevOps (Niv 6 \/ BAC+3)<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb link_text_color=\u00a0\u00bb#666666&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb5px||5px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb]<a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/bachelor-it\/administration-securite-des-systemes-dinformations\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u2794 Administrateur s\u00e9curit\u00e9 (Niv 6 \/ BAC+3)<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb link_text_color=\u00a0\u00bb#666666&Prime; custom_margin=\u00a0\u00bb5px||5px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|30px||50px|false|false\u00a0\u00bb]<a href=\"https:\/\/laplateforme.io\/start\/maintenance-depannage-informatique\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u2794 D\u00e9veloppeur sp\u00e9cialiste I.A (Niv 6 \/ BAC+3)<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjU2NzI2In19@\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbEn savoir plus\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bbbutton_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px||2em|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|15px|5px|15px|false|false\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/cannes-398764_1280-2.webp\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_center\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb90%\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbLa Plateforme Cannes\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb43px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>Qui sommes nous ?<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.6em\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb1em||||false|false\u00a0\u00bb]Fond\u00e9e sur un partenariat avec les entreprises et les acteurs sociaux, notre mission<br \/>\nest de <span style=\"color: #fe6b26;\">d\u00e9velopper l\u2019employabilit\u00e9 et l\u2019insertion professionnelle<\/span> des publics habitants<br \/>\ndans les villes ou nous sommes implant\u00e9s enproposant des formations de qualit\u00e9,<br \/>\nouvertes \u00e0 tous et accessibles tout au long dela vie.[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb980px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>1 &#8211; Des \u00e9tudes en alternance<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]Tous nos cursus se font en alternance en entreprise via des contrats d\u2019apprentissage ou de professionnalisation. Nos \u00e9quipes de relations entreprises aident tous nos \u00e9tudiants \u00e0 trouver leur alternance.[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>2 &#8211; Une p\u00e9dagogie active<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\">Le mod\u00e8le p\u00e9dagogique unique de l\u2019\u00e9cole La Plateforme s\u2019adapte \u00e0 chaque profil. Il est actif et inductif, orient\u00e9 projet et centr\u00e9 sur l\u2019apprenant.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>3 &#8211; L\u2019excellence sans frais<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\">La scolarit\u00e9 est gratuite pour l\u2019apprenant.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>4 &#8211; Des intervenants experts<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p class=\"p1\">Formateurs et intervenants sont s\u00e9lectionn\u00e9s parmi des professionnels qualifi\u00e9s encore en activit\u00e9. Aguerris aux derniers techniques et aux besoins des entreprise.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bbRoboto Bold||||||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#e55615&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>5 &#8211; Un r\u00e9seau d\u2019entreprises<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Regular||||||||\u00a0\u00bb]D\u00e8s sa cr\u00e9ation, l\u2019\u00e9cole La Plateforme a su s\u2019entourer d\u2019un r\u00e9seau important d\u2019entreprises partenaires, facilitant l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi.[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb980px\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NJML4844.webp\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbNJML4844&Prime; force_fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|10px|10px|10px|10px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb#form-cannes\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContactez-nous\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#fe6b26&Prime; button_border_width=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb40px||2em|10px|false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb5px|15px|5px|15px|false|false\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPopup &#8211; #form-cannes\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbform-cannes\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbpopup\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; max_width=\u00a0\u00bb680px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb da_is_popup=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_popup_slug=\u00a0\u00bbform-cannes\u00a0\u00bb da_disable_devices=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_exit_intent=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_close=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_alt_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_dark_close=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_not_modal=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb da_is_singular=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_with_loader=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb da_has_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/logo-laplateforme.svg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bblogo-laplateforme\u00a0\u00bb show_bottom_space=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_id=\u00a0\u00bbdisplay-form-hackathon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb2em||50px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRoboto Slab||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb10px||30px|0px|false|false\u00a0\u00bb] Vous souhaitez des informations ou candidater \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":61132,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campus Cannes, C\u00f4te d&#039;Azur | La Plateforme, \u00e9cole d&#039;informatique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le campus m\u00e9diterran\u00e9ens du num\u00e9rique a ouvert courant 2023 un antenne dans la cit\u00e9 cannoise.Retrouvez toutes nos formations disponible en C\u00f4te d&#039;Azur\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Campus Cannes, C\u00f4te d&#039;Azur | La Plateforme, \u00e9cole d&#039;informatique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le campus m\u00e9diterran\u00e9ens du num\u00e9rique a ouvert courant 2023 un antenne dans la cit\u00e9 cannoise.Retrouvez toutes nos formations disponible en C\u00f4te d&#039;Azur\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ecole Informatique La Plateforme\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-24T09:54:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/canne-img-base.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"718\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Campus Cannes, C\u00f4te d&#039;Azur | La Plateforme, \u00e9cole d&#039;informatique\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Le campus m\u00e9diterran\u00e9ens du num\u00e9rique a ouvert courant 2023 un antenne dans la cit\u00e9 cannoise.Retrouvez toutes nos formations disponible en C\u00f4te d&#039;Azur\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/canne-img-base.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/\",\"name\":\"Campus Cannes, C\u00f4te d'Azur | La Plateforme, \u00e9cole d'informatique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-19T16:30:26+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-24T09:54:24+00:00\",\"description\":\"Le campus m\u00e9diterran\u00e9ens du num\u00e9rique a ouvert courant 2023 un antenne dans la cit\u00e9 cannoise.Retrouvez toutes nos formations disponible en C\u00f4te d'Azur\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cannes &#8211; campus\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"name\":\"Ecole Informatique La Plateforme\",\"description\":\"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#organization\",\"name\":\"Ecole La Plateforme\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png\",\"width\":725,\"height\":120,\"caption\":\"Ecole La Plateforme\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Campus Cannes, C\u00f4te d'Azur | La Plateforme, \u00e9cole d'informatique","description":"Le campus m\u00e9diterran\u00e9ens du num\u00e9rique a ouvert courant 2023 un antenne dans la cit\u00e9 cannoise.Retrouvez toutes nos formations disponible en C\u00f4te d'Azur","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Campus Cannes, C\u00f4te d'Azur | La Plateforme, \u00e9cole d'informatique","og_description":"Le campus m\u00e9diterran\u00e9ens du num\u00e9rique a ouvert courant 2023 un antenne dans la cit\u00e9 cannoise.Retrouvez toutes nos formations disponible en C\u00f4te d'Azur","og_url":"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/","og_site_name":"Ecole Informatique La Plateforme","article_modified_time":"2023-02-24T09:54:24+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":718,"url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/canne-img-base.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Campus Cannes, C\u00f4te d'Azur | La Plateforme, \u00e9cole d'informatique","twitter_description":"Le campus m\u00e9diterran\u00e9ens du num\u00e9rique a ouvert courant 2023 un antenne dans la cit\u00e9 cannoise.Retrouvez toutes nos formations disponible en C\u00f4te d'Azur","twitter_image":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/canne-img-base.jpg","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/","name":"Campus Cannes, C\u00f4te d'Azur | La Plateforme, \u00e9cole d'informatique","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website"},"datePublished":"2023-01-19T16:30:26+00:00","dateModified":"2023-02-24T09:54:24+00:00","description":"Le campus m\u00e9diterran\u00e9ens du num\u00e9rique a ouvert courant 2023 un antenne dans la cit\u00e9 cannoise.Retrouvez toutes nos formations disponible en C\u00f4te d'Azur","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/cannes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/laplateforme.io\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cannes &#8211; campus"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#website","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","name":"Ecole Informatique La Plateforme","description":"Un lieu unique et des \u00e9coles d&#039;excellence dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique","publisher":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laplateforme.io\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#organization","name":"Ecole La Plateforme","url":"https:\/\/laplateforme.io\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","contentUrl":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/logo_laplateforme_bleu2.png","width":725,"height":120,"caption":"Ecole La Plateforme"},"image":{"@id":"https:\/\/laplateforme.io\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/61095"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=61095"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/61095\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":62062,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/61095\/revisions\/62062"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media\/61132"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laplateforme.io\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=61095"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}